[{"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sat Apr 15 16:38:53 +0000 2017", "text": "Chiudo la giornata ad Agira. Il modo per portare il congresso nel #Paese \u00e8 anche questo: confrontarci con il nostro\u2026 https://t.co/gPGEpidDph", "source": "TweetDeck", "id_str": "853286514523914241", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Sun Apr 23 10:31:07 +0000 2017", "text": "Fate saltare piani dei palazzi. #30aprile uscite di casa, usciamo di casa, diamo all'Italia prospettiva diversa.\u2026 https://t.co/YGpQqNBCD7", "source": "TweetDeck", "id_str": "856093067656540160", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": "luca_mitri", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Nov 23 13:46:15 +0000 2016", "text": "@luca_mitri sei un cuor di leone", "source": "Twitter for Android", "id_str": "801421605423480832", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Mon Apr 03 12:39:53 +0000 2017", "text": "Fino al 30 aprile mi auguro che si riescano a fare pi\u00f9 confronti TV possibile con @micheleemiliano e @matteorenzi \n#alziamolavoce #UGDP", "source": "TweetDeck", "id_str": "848877714199244801", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Apr 27 09:32:50 +0000 2017", "text": "In studio da @RepubblicaTv per il video forum Massimo Giannini e Laura Pertici sulle #primariePD. Diretta qui &gt;\u2026 https://t.co/P5bUows2Up", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857527951834972160", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 87, "created_at": "Sat Apr 29 21:00:32 +0000 2017", "text": "Senza il vostro entusiasmo e la vostra passione questo viaggio non sarebbe stato cos\u00ec emozionante. Grazie a tutti.\u2026 https://t.co/Q5LUAowFsz", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "858425792220602368", "favorite_count": 172}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Apr 20 10:24:09 +0000 2017", "text": "A Rende, in provincia di #Cosenza, con gli studenti dell'Universit\u00e0 della Calabria @UniCalPortale. #alziamolavoce\u2026 https://t.co/acwMwtFPUQ", "source": "Twitter for Android", "id_str": "855004149334896640", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Fri Apr 07 16:47:34 +0000 2017", "text": "Gli attacchi a #Berlino e #Parigi sono attacco a tutta l'#Europa. Costruiamo uno spazio unico di giustizia europeo.\n#Stoccolma #cartabianca", "source": "TweetDeck", "id_str": "850389599180525569", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Mon Nov 14 14:00:07 +0000 2016", "text": "Questa sera sar\u00f2 ospite di @RaiPortaaPorta per discutere su referendum e attualit\u00e0 politica https://t.co/FvxvMz3qoi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798163606726737921", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Mon Feb 27 12:36:52 +0000 2017", "text": "Questa mattina ho avuto l'onore di partecipare a nome del Governo alla commemorazione della battaglia di... https://t.co/L3G3uwx4wY", "source": "Facebook", "id_str": "836193382552698883", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 110, "created_at": "Thu Feb 23 17:37:02 +0000 2017", "text": "Arriver\u00f2 primo e dico al secondo e al terzo: non vi preoccupate perch\u00e8 non sar\u00f2 il capo della mia corrente ma il segretario del Pd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834819370475982848", "favorite_count": 298}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Wed Mar 29 19:41:38 +0000 2017", "text": "#Scalfaro don\u00f2 la sua casa alla comunit\u00e0 di Sant'Egidio a Novara e oggi \u00e8 una casa famiglia per anziani\u2026 https://t.co/mSXyXJAJhC", "source": "TweetDeck", "id_str": "847171913998880768", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sat Oct 29 14:39:45 +0000 2016", "text": "Una piazza di popolo per cambiare l'Italia #bastauns\u00ed #SinistraperilS\u00ed https://t.co/i3arVHxaYc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "792375374726430720", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Apr 13 17:18:44 +0000 2017", "text": "Siamo costretti ad alzare la voce per dire #Europa perch\u00e9 \u00e8 l'unica cosa possibile per arginare i populismi anti europeisti.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852571769470943233", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Mon Apr 24 11:53:50 +0000 2017", "text": "C'\u00e8 #Italia della solidariet\u00e0 a cui dobbiamo dare forza, quella di luoghi come il centro disabili \u00abLo Stradello\u00bb a\u2026 https://t.co/hdKC7NYjK9", "source": "TweetDeck", "id_str": "856476271643168768", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Sat Apr 08 09:42:08 +0000 2017", "text": "Un partito dovrebbe provare a parlare di politica, dei problemi degli altri e non solo di tessere. Lo faremo oggi. \n#farebene #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "850644922927546368", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Thu Apr 13 17:26:40 +0000 2017", "text": "Le classi dirigenti devono assumersi delle responsabilit\u00e0, dire cose che possono non piacere e tendere a disegno pi\u00f9 grande.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852573767289245696", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Mon Dec 19 17:04:15 +0000 2016", "text": "Oggi pomeriggio ho avuto il piacere di ricevere la Procuradora General de la Naci\u00f3n Argentina Alejandra Gils Carb\u00f3 https://t.co/i064R9N2jO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810893519913185280", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Sat Jul 15 12:01:35 +0000 2017", "text": "Alla scuola Giovanni #Falcone a #Palermo. Lotta a povert\u00e0 e lavoro delle scuole fondamentali per battere mafie\u2026 https://t.co/ychnbn1N3w", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886194028391407618", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Dec 19 19:09:06 +0000 2016", "text": "Ho scritto un articolo per la rivista Lo Stato Presente\necco il link, fatemi sapere cosa ne pensate. https://t.co/odfhqo6Gh8", "source": "Facebook", "id_str": "810924938689384448", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Tue Aug 15 06:26:32 +0000 2017", "text": "La mia intervista @Corriere sugli hater online: \"Alleanze contro l'odio\" https://t.co/TgDQNAAcKg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897343731246006272", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Nov 28 17:40:40 +0000 2016", "text": "\"Riformare la Giustizia: tutelare i diritti, favorire lo sviluppo.\u201d Con il Presidente del Consiglio Nazionale... https://t.co/ERGR5IOxQy", "source": "Facebook", "id_str": "803292540405485568", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Feb 16 16:51:56 +0000 2017", "text": "A Pescasseroli all'iniziativa \"La natura dell'Italia\", a 25 anni dalla legge quadro sulle aree protette. https://t.co/kCjuGdh2NZ", "source": "Facebook", "id_str": "832271303965028352", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 85, "created_at": "Wed Apr 05 21:32:45 +0000 2017", "text": "Il mio ideale di @pdnetwork \u00e8 un partito che serve al Paese, non a se stesso. Un partito utile all'Italia. \n#alziamolavoce #portaaporta", "source": "TweetDeck", "id_str": "849736593451737088", "favorite_count": 135}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Wed Mar 08 15:53:04 +0000 2017", "text": "Grazie al @PartitoRadicale . Il loro stimolo \u00e8 stato e sar\u00e0 sempre fondamentale per il mio lavoro https://t.co/A0ieGhzV1I", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839504248224288770", "favorite_count": 76}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Sun Feb 26 21:00:02 +0000 2017", "text": "Non baster\u00e0 tornare a dire eguaglianza, dobbiamo immaginare strumenti nuovi che la realizzino.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835957621295366149", "favorite_count": 86}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Sep 30 13:30:24 +0000 2016", "text": "Bologna, XVI congresso ordinario Unione Camere Penali https://t.co/c88kEeOdEE", "source": "Facebook", "id_str": "781848673407950848", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Oct 19 10:51:53 +0000 2016", "text": "Fra poco a @Ariachetira, ospite di @myrtamerlino, mi confronto con @CiriacoDeMita #referendum #bastaunsi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788694152376643584", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": "ANFSindacato", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Oct 08 13:34:33 +0000 2016", "text": "@ANFSindacato @GigiPansini @ItaliaOggi @Diritto24 @diregiustizia @legal_community @ilfattoblog @EsterPerifano mi riferisco a prevedibilit\u00e0", "source": "Twitter for Android", "id_str": "784748819678371841", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Apr 07 16:41:32 +0000 2017", "text": "Dobbiamo pretendere che l'#Europa abbia un ruolo centrale in dinamiche internazionali.\n#Siria #cartabianca", "source": "TweetDeck", "id_str": "850388080200646657", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 75, "created_at": "Mon Mar 27 08:30:00 +0000 2017", "text": "Costruiamo insieme il @pdnetwork del futuro.\nIniziamo subito. Iniziamo ora.\n#alziamolavoce\nhttps://t.co/Q6ZsKjzs2V https://t.co/nx4tNsM5UR", "source": "TweetDeck", "id_str": "846278117601820672", "favorite_count": 86}, {"in_reply_to_screen_name": "Festambiente", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Tue Aug 08 18:33:19 +0000 2017", "text": "@Festambiente con Don Luigi Ciotti e @RossMuroni per parlare di #legalit\u00e0 e bene comune della lotta alla mafia. https://t.co/ygsMdy7xJM", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894989920665821184", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Thu Apr 13 11:26:49 +0000 2017", "text": "Io posso unire forze del centro sinistra e parlare con quella parte di societ\u00e0 che abbiamo dimenticato.\n#lariachetira #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852483207803146240", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sun Apr 02 12:51:36 +0000 2017", "text": "Raccontiamo i successi dell'Italia ma anche chi non ce la fa, perch\u00e9 senza ascoltarli non cambiamo la societ\u00e0.\n#alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848518278569918464", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Tue Apr 04 18:53:22 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork ha perso molta gente per strada in questi 10 anni. Voglio che tornino a credere in noi.\n#alziamolavoce #ottoemezzo", "source": "TweetDeck", "id_str": "849334095373053953", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Apr 23 10:05:23 +0000 2017", "text": "Io voglio indicare una prospettiva nuova per l\u2019Italia del futuro. Obiettivi comuni, prospettive per tutti. #alziamolavoce #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "856086592909430784", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Sat Apr 08 10:01:08 +0000 2017", "text": "Dove ti sei rintanato, @matteorenzi?\nEsci fuori, confrontiamoci! \nTorniamo a parlare alle persone, torniamo nelle fabbriche\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "850649704887197696", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sat Apr 08 09:45:12 +0000 2017", "text": "Il 40% delle #Europee ci ha dato alla testa. Questa \u00e8 la verit\u00e0.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850645694788620288", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Tue Apr 25 20:52:44 +0000 2017", "text": "Dire che insicurezza \u00e8 aumentata, quando i dati ci dicono il contrario, fa prendere dei voti ma fa crescere le paure #dimarted\u00ec", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856974276972478464", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Sep 11 20:06:47 +0000 2016", "text": "Alla #FestaUnita di Piombino, grazie ai volontari e al @pdnetwork che rendono possibili questi momenti di confronto https://t.co/k00fC9vD9g", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775063055302553600", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Wed Apr 05 21:42:29 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork si \u00e8 illuso che con 40% alle Europee potesse governare da solo\nIl risultato \u00e8 che ci siamo isolati\n#alziamolavoce #portaaporta", "source": "Twitter for Android", "id_str": "849739042543607808", "favorite_count": 125}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sun Apr 09 17:06:46 +0000 2017", "text": "Una bellissima accoglienza a #Pisa.\nQuesto \u00e8 il @pdnetwork che voglio: vivo, che partecipa, pronto a rimettersi in\u2026 https://t.co/OPD9JdliMc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "851119205571317760", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Apr 13 11:15:22 +0000 2017", "text": "Fondamentale numero votanti alle #Primarie, sono il primo passo verso le elezioni, auguro grande partecipazione #lariachetira #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852480327075475456", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Wed Feb 15 12:37:19 +0000 2017", "text": "Mi ero impegnato ad affrontare e risolvere alcune questioni all'interno del milleproroghe. Con i giovani... https://t.co/HbP5TWeVvX", "source": "Facebook", "id_str": "831844840589635584", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 100, "created_at": "Tue Apr 25 08:00:16 +0000 2017", "text": "Alla #resistenza. Torniamo degni eredi della nostra storia. Buon #25aprile, buona #liberazione a tutti gli italiani e le italiane.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "856779880456912897", "favorite_count": 202}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Dec 23 08:23:39 +0000 2016", "text": "Ho incontrato i rappresentanti dell\u2019UNAR, dell\u2019UNICRI, dell\u2019UNHCR, di Amnesty International, della Comunit\u00e0... https://t.co/hDoUVBHMZZ", "source": "Facebook", "id_str": "812212057407950852", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Apr 28 10:52:24 +0000 2017", "text": "Dobbiamo sostenere nostre imprese sul mercato internazionale puntando su ricerca e sviluppo e ricambio generazionale nelle PA #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "857910364717146112", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Mon Apr 03 12:57:55 +0000 2017", "text": "Quando ascolto l'Internazionale mi emoziono sempre. \nDiretta streaming disponibile qui &gt; https://t.co/RWAI72HPMU\u2026 https://t.co/gfjtYgK26g", "source": "TweetDeck", "id_str": "848882255682523137", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sat Apr 08 15:11:43 +0000 2017", "text": "Garantiamo ai giovani professionisti e false P.Iva una pensione minima garantita, per eliminare rischio di pensioni troppo basse.\n#farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850727865624743936", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "lageloni", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Dec 23 16:27:49 +0000 2016", "text": "@lageloni non sono la maestra. Ho solo richiamato una regola di tutte le organizzazioni. Con molto rispetto.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "812333903671336960", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": "onotripina", "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Mar 15 15:16:36 +0000 2017", "text": "@onotripina @pdnetwork @matteorenzi @micheleemiliano Piena disponibilit\u00e0 per confrontarci su un tema fondamentale per la vita delle persone", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842031787324932096", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Jan 03 16:00:39 +0000 2017", "text": "Un altro suggerimento di lettura da Lo Stato Presente. L'articolo di Paolo Borioni sull'esperienza di... https://t.co/f40tKwgFif", "source": "Facebook", "id_str": "816313331225100288", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": "marodri", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Dec 18 14:24:48 +0000 2016", "text": "@marodri non mi sembra tanto difficile", "source": "Twitter for Android", "id_str": "810491004902055936", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Wed Mar 01 11:53:27 +0000 2017", "text": "Penso di essere, fra i tre candidati,\nquello pi\u00f9 in grado di unire le diverse culture e anime del Pd nello... https://t.co/dPTQ3jS7g2", "source": "Facebook", "id_str": "836907229148250112", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Mon Mar 27 17:27:26 +0000 2017", "text": "A #Bruxelles con iscritti, simpatizzanti ed elettori del @pdnetwork parlo delle ragioni delle mia candidatura.\u2026 https://t.co/cD9ip8bYD4", "source": "TweetDeck", "id_str": "846413363164954625", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": "megasabgio", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Apr 01 13:58:52 +0000 2017", "text": "@megasabgio @5risi1 @Mosquitas77 @matteorenzi io parlo solo di programmi e politica", "source": "Twitter for Android", "id_str": "848172816834998272", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Sep 01 19:27:08 +0000 2016", "text": "#festapesaro, attraverso il volontariato si rendono possibili importanti momenti di partecipazione. @pdnetwork https://t.co/Wm1ExyQhZ4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "771429199122956288", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Sat Apr 22 15:15:03 +0000 2017", "text": "A #Milano alla Fondazione Feltrinelli con @giulianopisapia e @giannicuperlo. Diretta su https://t.co/xlVqUTvknd\u2026 https://t.co/iEAhfZy9XO", "source": "Twitter for Android", "id_str": "855802135526723584", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Sep 11 19:53:27 +0000 2016", "text": "https://t.co/O4wZ1Cy78E", "source": "Facebook", "id_str": "775059701381881856", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sun Apr 23 18:18:04 +0000 2017", "text": "Con questa #leggeelettorale torneremo a votare presto o vedremo di nuovo gli inciuci, va cambiata subito. #alziamolavoce #chetempochefa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856210579098349572", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 76, "created_at": "Wed Apr 05 21:06:59 +0000 2017", "text": "Andrea Orlando a @RaiPortaaPorta\nL'account sar\u00e0 gestito dallo staff\nStreaming su https://t.co/h1BRVuQ0IN\n#alziamolavoce #portaaporta", "source": "TweetDeck", "id_str": "849730108344717312", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Apr 26 12:30:13 +0000 2017", "text": "Oggi con i sindacati firmato accordo importante per valorizzare e riqualificare personale giustizia. I dettagli qui\u2026 https://t.co/4gXbkl8Vh9", "source": "Twitter for Android", "id_str": "857210203942637569", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Wed Mar 29 08:37:45 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce diciamo #Europa\nhttps://t.co/OLqOazJpLW https://t.co/xiPjoMPbqY", "source": "Twitter for Android", "id_str": "847004843533385728", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Fri Jun 30 17:52:12 +0000 2017", "text": "A Milano a Forum nazionale dei circoli @pdnetwork per ascoltare e parlare di presente e futuro #Italia2020 https://t.co/JZT8sdWWLD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880846445527662597", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Sat Apr 22 19:34:01 +0000 2017", "text": "Domani, alle 11 nella piazzetta della Madonna dell'Idris a Matera, racconter\u00f2 come immagino #Italia e il suo futuro\u2026 https://t.co/agPN9yKUas", "source": "TweetDeck", "id_str": "855867304457973761", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 65, "created_at": "Fri Apr 07 16:45:30 +0000 2017", "text": "Putin e Trump non sono modelli per la nostra democrazia. Dobbiamo costruire una difesa comune con #Europa al centro\n#Siria #cartabianca", "source": "TweetDeck", "id_str": "850389077681680384", "favorite_count": 114}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Mon Jun 26 16:33:07 +0000 2017", "text": "\"Il PD \u00e8 un partito isolato dobbiamo discutere della ricostruzione del centrosinistra\". Intervista #Corrierelive https://t.co/p86ra4nmxi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "879376990486364160", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat Apr 08 09:39:44 +0000 2017", "text": "Siamo venuti a #Napoli, la capitale del #Mezzogiorno, per ritrovare una politica perduta. \n#farebene #alziamolavoce https://t.co/YXcFKt8Veg", "source": "TweetDeck", "id_str": "850644319321063424", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 72, "created_at": "Sat Apr 08 09:49:49 +0000 2017", "text": "Checco Zalone, uno degli intellettuali del Paese, in un suo film cita \"1 su 1000 ce la fa\". E agli altri 999 stronzi chi ci pensa?\n#farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850646856707317760", "favorite_count": 88}, {"in_reply_to_screen_name": "vitoperrino", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Dec 18 15:54:01 +0000 2016", "text": "@vitoperrino @unitaonline io ci abito", "source": "Twitter for Android", "id_str": "810513455639916548", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sun Sep 25 14:04:54 +0000 2016", "text": "Il S\u00ec \u00e8 un modo per superare le difficolt\u00e0 del Paese @fanpage e @leftwing  https://t.co/OAVMWuz2O2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780045418025582592", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Tue Apr 18 20:10:29 +0000 2017", "text": "Faccio un appello. Il 30 aprile andate a votare. Sar\u00e0 vittoria di tutti solo con una grande partecipazione. #cartabianca #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "854426929679806466", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Wed Nov 16 11:25:24 +0000 2016", "text": "Carceri, riabilitazione, esecuzione della pena, riforme possibili #penaesperanza https://t.co/FUpNWj1Z5W", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798849444867248128", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 108, "created_at": "Wed Apr 26 17:54:33 +0000 2017", "text": "Ricordate che #30aprile ci sono primarie @pdnetwork? Nel dubbio faccio un po' di telefonate perch\u00e9 \u00e8 importante il\u2026 https://t.co/RM2HpPn6b0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857291827296292864", "favorite_count": 163}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Nov 23 20:39:31 +0000 2016", "text": "A Roma intervengo ad una partecipata iniziativa di professionisti per il s\u00ec. Il mondo delle professioni \u00e8 in... https://t.co/7ZZrYx8MIt", "source": "Facebook", "id_str": "801525607821692928", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jun 05 07:06:35 +0000 2017", "text": "Tra poco con Giovanni Minoli @Mix24_r24 @Radio24_news", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871624272476852224", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Thu Mar 30 20:12:05 +0000 2017", "text": "Non dobbiamo misurare rapporti di forza nel partito, ma come le nostre posizioni coinvolgono la societ\u00e0.\n#alziamolavoce #Piazzapulita", "source": "Twitter for Android", "id_str": "847541965352730624", "favorite_count": 76}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Nov 11 18:38:45 +0000 2016", "text": "Ho letto pochi giorni prima della vittoria di Trump l'intervista a un economista italiano.  Sosteneva... https://t.co/tr4zZ16TC7", "source": "Facebook", "id_str": "797146563847950336", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Sun Mar 19 12:13:23 +0000 2017", "text": "Risorse pubbliche vanno orientate.Programmazione non \u00e8 bestemmia: occorre mobilitare capitali privati,rendere efficiente la spesa pubblica", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843435228232388608", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Fri Apr 28 11:29:00 +0000 2017", "text": "Il #30aprile uscite di casa, usciamo di casa, respiriamo aria nuova e diamo all'Italia una prospettiva\u2026 https://t.co/K1hKeGh7m5", "source": "TweetDeck", "id_str": "857919575312146432", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sun Mar 26 10:59:23 +0000 2017", "text": "A #Udine #primariepd #unireilpd https://t.co/EuLl6PdISP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845953319495516164", "favorite_count": 93}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Mon Apr 24 06:55:36 +0000 2017", "text": "In Francia come in Olanda i laburisti hanno inseguito la destra e hanno perso. Sfidiamo la destra, diciamo con nettezza #Europa #nonstopnews", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856401218759008256", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Apr 11 08:39:54 +0000 2017", "text": "Isolamento rende fragile #legalit\u00e0, per questo scuola ha valore importante: insegna diritti e si deve imparare a farne tesoro\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "851716424951312384", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Jan 12 10:58:54 +0000 2017", "text": "Il mio nuovo editoriale su Lo Stato Presente che anticipa gli articoli che verranno pubblicati nei prossimi giorni. https://t.co/0JtV8urOxS", "source": "Facebook", "id_str": "819498884405854208", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Apr 08 15:16:59 +0000 2017", "text": "I giovani dopo essere stati ben istruiti sono emigrati all'estero, il Sud in 10 anni ha perso 500.000 giovani.\u2026 https://t.co/gsKn8f3FK4", "source": "TweetDeck", "id_str": "850729190836121600", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Sat Apr 08 15:32:38 +0000 2017", "text": "Parliamo a chi incontreremo usando le nostre parole: lavoro, giovani, donne. Si riconosceranno. Ci riconosceranno. \n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850733128494743553", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Sep 05 19:59:12 +0000 2016", "text": "Alla #FestaUnita di Bologna, con Andrea Cangini, discutiamo di referendum, @pdnetwork , giustizia https://t.co/rpDcK87fL0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "772886821638373376", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Sun Mar 19 11:52:16 +0000 2017", "text": "Se manca il lavoro non c'\u00e8 alcuna possibilit\u00e0 di spezzare rete privilegi. Ecco perch\u00e8 lavoro al centro #congressopd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843429916582592512", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sun Apr 09 14:31:54 +0000 2017", "text": "La giornata a #Pistoia inizia con l'omaggio alla lapide in memoria di #AldoMoro e della sua scorta. https://t.co/B4whFoqYq3", "source": "TweetDeck", "id_str": "851080232421535749", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Apr 21 08:24:03 +0000 2017", "text": "Oggi torno a casa, in #Liguria, per presentare le nostre proposte per il futuro del @pdnetwork e dell'#Italia.\u2026 https://t.co/9PH78LNOAF", "source": "Twitter for Android", "id_str": "855336316090761217", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Nov 07 21:34:32 +0000 2016", "text": "A Bologna  per spiegare le ragioni del s\u00ec al referendum #bastaunsi https://t.co/h7PCVHNnju", "source": "Facebook", "id_str": "795741248632029184", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Sep 24 15:07:55 +0000 2016", "text": "Oggi, dalle 18, potete seguire la diretta dell'iniziativa da questa pagina https://t.co/TvBkbe5nVR", "source": "Facebook", "id_str": "779698887066054657", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Apr 13 16:56:05 +0000 2017", "text": "Dobbiamo fare rapidamente una legge elettorale. C'\u00e8 chi vuole il crollo del sistema, noi dobbiamo costruire proposte.\n#alziamolavoce #Europa", "source": "TweetDeck", "id_str": "852566069223051264", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Apr 13 16:18:19 +0000 2017", "text": "Io voglio diventare segretario del @pdnetwork\nrimanendo europeista. Non cercher\u00f2 voti parlando male dell'#Europa.\u2026 https://t.co/gx0M91WCBH", "source": "TweetDeck", "id_str": "852556563927773184", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 99, "created_at": "Thu Mar 30 20:22:03 +0000 2017", "text": "Dobbiamo eliminare povert\u00e0 assoluta. Il Paese che voglio fa questo: dice basta alle disuguaglianze.\n#alziamolavoce #Piazzapulita", "source": "TweetDeck", "id_str": "847544473815048192", "favorite_count": 148}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Tue Apr 04 09:45:21 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Sviluppo.\nhttps://t.co/rXGD6S4AAD https://t.co/HvzTbj2vs0", "source": "Twitter for Android", "id_str": "849196179799900161", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat Jun 17 19:00:57 +0000 2017", "text": "A #Bologna Festa de L'Unita di Savena e S. Stefano. Bella assemblea per discutere insieme delle prospettive del Pd\u2026 https://t.co/1PIFGJzWWi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876152702706778115", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Fri May 19 09:12:45 +0000 2017", "text": "Oggi, su @repubblica, una mia intervista. Vi invito a leggerla https://t.co/7LSB0hC9bM", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865495430854868992", "favorite_count": 94}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Wed Aug 02 10:38:58 +0000 2017", "text": "Oggi abbiamo presentato il simbolo di #DEMS, #democrazia #Europa #societ\u00e0. Tre parole a cui teniamo molto. https://t.co/Q2efeaLhSf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892696217876144128", "favorite_count": 86}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Sun Apr 09 15:16:01 +0000 2017", "text": "Tanti non sono pi\u00f9 con il PD, ma fanno ancora politica. Mi rivolgo a loro e dico venite e aiutateci a cambiare il\u2026 https://t.co/O5kwYSr76a", "source": "TweetDeck", "id_str": "851091334505123840", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Apr 11 07:50:56 +0000 2017", "text": "Oggi in #Sicilia per incontrare gli studenti del Pestalozzi di Catania e per un evento pubblico a Siracusa.\u2026 https://t.co/l7OPcYxAi9", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851704101025067008", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun Apr 23 10:03:41 +0000 2017", "text": "Noi siamo partito nato per dare a tutti opportunit\u00e0 di farcela e fare un Paese in cui a vincere non siano sempre gli stessi #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856086163056209922", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 69, "created_at": "Sat Feb 25 12:22:44 +0000 2017", "text": "Subito legge su tortura e consumo suolo. Invito @matteorenzi e @micheleemiliano ad approvarle entro la fine di questa legislatura", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835465047950442497", "favorite_count": 109}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri Dec 02 21:17:04 +0000 2016", "text": "L'ultima iniziativa di questa campagna per il S\u00ec con Gianni Cuperlo nella mia citt\u00e0, La Spezia. #bastauns\u00ec https://t.co/6lVR0fE2ZC", "source": "Facebook", "id_str": "804796547766636547", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Sun Apr 23 10:25:06 +0000 2017", "text": "Chi vuole storia gi\u00e0 scritta, teme il popolo che si mette in marcia perch\u00e9 quando partecipa fa saltare i piani precostituiti #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856091553089167360", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Nov 22 18:12:40 +0000 2016", "text": "A Bergamo, per sostenere le ragioni del s\u00ec #bastaunSi https://t.co/3X16vZsB37", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801126263511388160", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue Nov 22 20:34:28 +0000 2016", "text": "A Malnate, Varese, incontro i cittadini per discutere sul referendum e sulle buoni ragioni del s\u00ec #bastaunSi https://t.co/1F2GqNb7Hy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801161951552348162", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Jun 08 20:04:14 +0000 2017", "text": "In piazza a #Spezia con @maumartina per Paolo Manfredini Sindaco @pdnetwork https://t.co/iGkijEKFIa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872907141056802816", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Fri Sep 02 14:40:02 +0000 2016", "text": "Abbiamo deciso di convocare gli Stati generali della lotta alla criminalit\u00e0 organizzata per fare un inventario su... https://t.co/D321SmCSdI", "source": "Facebook", "id_str": "771719338751582208", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Thu Feb 23 17:28:39 +0000 2017", "text": "Le persone sono importanti, ma dobbiamo riconoscerci anche intorno alle idee", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834817258438459394", "favorite_count": 101}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Fri Mar 31 20:02:44 +0000 2017", "text": "Insieme. Solo cos\u00ec si pu\u00f2 costruire un percorso di cambiamento nel @pdnetwork.\n#alziamolavoce, diciamo #Unit\u00e0\nCome\u2026 https://t.co/3WfC2AOL73", "source": "Twitter for Android", "id_str": "847901999513444352", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Wed Apr 26 10:45:45 +0000 2017", "text": "Per costruire un Paese in cui a vincere non siano sempre gli stessi. #alziamolavoce #primariePD https://t.co/JbUoSwJzSl", "source": "TweetDeck", "id_str": "857183912237379588", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Sat Apr 08 09:54:21 +0000 2017", "text": "Se il giovani voltano le spalle al governo pi\u00f9 giovane della Repubblica, ci vogliamo chiedere perch\u00e9? \n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850647999319609344", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": "ClaraRizzo91", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Oct 09 16:38:00 +0000 2016", "text": "@ClaraRizzo91 in che senso scusi?", "source": "Twitter for Android", "id_str": "785157374445223936", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Apr 07 16:24:53 +0000 2017", "text": "Fra pochi minuti Andrea Orlando sar\u00e0 ospite di @Cartabiancarai3.\nL'account sar\u00e0 gestito dallo staff. \nStreaming su\u2026 https://t.co/o5CqiDBKm5", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "850383891135442944", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Sun Apr 23 18:05:32 +0000 2017", "text": "Teniamo riflettori accesi. Bisogna restituire al pi\u00f9 presto la libert\u00e0 a Gabriele Del Grande @AbuNefeli. #chetempochefa #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856207426252677120", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Fri May 19 10:30:08 +0000 2017", "text": "Caro @MarcoPannella,manchi a molti di noi,sopratutto a chi ha poca voce per difendere i propri diritti e che tu hai\u2026 https://t.co/pz9ggZxuSH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865514906317017089", "favorite_count": 99}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sat Apr 08 09:41:49 +0000 2017", "text": "Senza Napoli, senza il Sud, senza tutti i sud d\u2019Italia, \u00e8 perduto il @pdnetwork e l'#Italia.\n#farebene #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "850644844112478208", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Thu Apr 20 11:14:17 +0000 2017", "text": "Dobbiamo dare sbocco lavorativo ai giovani con turnover nella PA e IRI della conoscenza (https://t.co/bqQPJdulhv) #alziamolavoce #primariePD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855016766107516928", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Apr 27 16:02:17 +0000 2017", "text": "Dobbiamo investire su #sanit\u00e0 pubblica per mantenere principi di solidariet\u00e0 ed equit\u00e0 con certezza di finanziamenti adeguati #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "857625959977103361", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": "MarcoMariani_IT", "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Apr 04 12:03:04 +0000 2017", "text": "@MarcoMariani_IT @FrancyP_ @szampa56 Io non odio nessuno. voglio bene al pd e mi dispiace che succeda questo.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "849230838424358912", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Nov 21 19:48:32 +0000 2016", "text": "Dopo Agrigento, Catania, le buone ragioni per votare s\u00ec e cambiare il Paese #bastaunSi https://t.co/KUHuyDqXkZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800788001798418432", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Tue Jun 27 17:44:28 +0000 2017", "text": "Andr\u00f2 a manifestazione di @giulianopisapia perch\u00e9 lavoro per il centrosinistra e ricordare che non c'\u00e8 centrosinistra senza PD #ideeincomune", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "879757336767864832", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Apr 22 11:40:27 +0000 2017", "text": "Il consenso del Paese si conquista andando a parlare col Paese Questo lo puoi fare solo con la politica, con un @pdnetwork forte #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "855748130419208193", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 65, "created_at": "Thu Aug 17 18:27:26 +0000 2017", "text": "Vicino a #Barcellona e agli spagnoli in questo momento di sgomento e angoscia.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898249929478422528", "favorite_count": 215}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Jan 09 14:18:10 +0000 2017", "text": "Questa sera alle 23:25 sar\u00f2 ospite di @BrunoVespa a @RaiPortaaPorta su @RaiUno https://t.co/o5juLGr9Np", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "818461867442114560", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Jul 13 19:28:45 +0000 2017", "text": "Alla #lamiafestaU di #Milano discutiamo con @jacopotondelli https://t.co/glKg1iwHFX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885581785664507904", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Wed Apr 26 19:58:48 +0000 2017", "text": "Stragrande maggioranza casi su #legittimadifesa risolti con assoluzione o proscioglimento. Fiducia in Forze dell'Ordine.  #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857323094033223682", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sat Apr 01 14:55:25 +0000 2017", "text": "Non inseguire destra su suo terreno, ma ricostruire rapporto con societ\u00e0. \nAl Circolo Strocchi di #Ravenna\u2026 https://t.co/Gu8fhWztPU", "source": "TweetDeck", "id_str": "848187048901181441", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Jul 27 15:18:26 +0000 2017", "text": "La mia intervista a L'aria che tira @Ariachetira https://t.co/m1KPUUP1zA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890592219056492544", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Apr 13 11:19:48 +0000 2017", "text": "Le dichiarazioni di @matteorenzi sulla partecipazione alle #PrimariePD sono stravaganti e superficiali.\n#lariachetira #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852481441908891648", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": "CCabiddu", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Nov 20 18:36:14 +0000 2016", "text": "@CCabiddu @cescverducci @fabiourbinati se viene ad un'iniziativa volentieri.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "800407420480667648", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Jun 15 04:46:30 +0000 2017", "text": "Tra poco @Unomattina https://t.co/XBJyzkFvps", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875212898439544833", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Apr 10 07:10:47 +0000 2017", "text": "Nostro risultato alle votazioni dei Circoli positivo, puntiamo sull'#unit\u00e0 del PD per non perdere le prossime elezioni #mix24 #alziamolavoce", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851331609630572545", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 228, "created_at": "Thu Mar 23 18:06:16 +0000 2017", "text": "Appello a tutto il #pd: facciamo una nuova #leggeelettorale, non fermiamo Parlamento per #primariePD https://t.co/vyorGMq6cB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844973586536415235", "favorite_count": 303}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Thu Dec 01 15:37:52 +0000 2016", "text": "Questa sera sar\u00f2 ospite di Corrado Formigli a Piazza Pulita, su La7 https://t.co/ThLN8QtWZ4", "source": "Facebook", "id_str": "804348799539965952", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Fri Mar 31 09:03:00 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Giovani https://t.co/rXGD6S4AAD https://t.co/OgzcHlAR1L", "source": "TweetDeck", "id_str": "847735972448153600", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sat Apr 08 10:04:36 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork deve uscire dall'isolamento politico in cui si \u00e8 cacciato. Dobbiamo ricostruire il centrosinistra. \n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850650576631287808", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Apr 13 16:54:38 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Europa. Diretta video dal Tempio di Adriano a Roma con @nzingaretti e @emmabonino su\u2026 https://t.co/4Y1ldjCZmC", "source": "TweetDeck", "id_str": "852565705362993152", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Tue May 30 09:48:49 +0000 2017", "text": "Alla Camera dei Deputati - Audizione Commissione \"Jo Cox\" sull'intolleranza, la xenofobia, il razzismo e i fenomeni\u2026 https://t.co/VWDEpV6fzB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869490773284315136", "favorite_count": 97}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Aug 03 17:43:39 +0000 2017", "text": "Adesso @caffeversiliana per parlare di #Italia #riforme #eguaglianza sociale https://t.co/feOZqMMxDV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893165481863065600", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Apr 13 16:23:15 +0000 2017", "text": ".@pdnetwork Quando la tecnocrazia diventa centrale, vuol dire che la politica ha fallito. #alziamolavoce #Europa", "source": "TweetDeck", "id_str": "852557805374636034", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Jul 12 15:53:16 +0000 2017", "text": "Esempio per un sereno confronto https://t.co/MKyuX57kln", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885165167130140674", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "created_at": "Tue Apr 25 09:33:49 +0000 2017", "text": "A S. Anna di Stazzema, luogo storico della resistenza italiana, per ricordare chi si \u00e8 battuto e sacrificato per la\u2026 https://t.co/BoyJowp4qW", "source": "TweetDeck", "id_str": "856803423185973248", "favorite_count": 136}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Apr 11 09:37:44 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Famiglia.\nhttps://t.co/rXGD6S4AAD https://t.co/QBymlSFMga", "source": "TweetDeck", "id_str": "851730979521777665", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "created_at": "Sun Apr 23 16:08:52 +0000 2017", "text": "Stasera sar\u00f2 ospite di #FabioFazio a @chetempochefa. Diretta su @RaiTre o in streaming su https://t.co/V6E1LiK4dv\u2026 https://t.co/MRtxqrUL9l", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856178066174996481", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 60, "created_at": "Wed May 17 08:56:01 +0000 2017", "text": "#17maggio L'intolleranza non \u00e8 libera espressione del pensiero. #stopomofobia #IDAHOBIT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864766442268438528", "favorite_count": 124}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat Apr 01 09:16:01 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Uguaglianza\n\nhttps://t.co/rXGD6S4AAD https://t.co/mjgpgPCDR5", "source": "TweetDeck", "id_str": "848101634840424448", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Sat Apr 22 14:12:07 +0000 2017", "text": "Oggi a #Bologna il piacere di un incontro con il Professor Prodi per un utile confronto su vita politica italiana e internazionale.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855786297650229248", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 97, "created_at": "Sun Mar 26 11:25:11 +0000 2017", "text": "Un partito che aspiri a cambiare la societ\u00e0 non pu\u00f2 esistere se non sta tra i giovani e i poveri. #udine #unireilpd #primariepd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845959812898836480", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Nov 23 13:41:20 +0000 2016", "text": "Questa mattina, ospite di Andrea Pancani a Coffee Break, mi sono confrontato con il Sen. Renato Schifani sulla... https://t.co/ElU9p3b6qM", "source": "Facebook", "id_str": "801420370536464384", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Sun Apr 23 18:20:39 +0000 2017", "text": "\u00c8 stato un errore non informare a sufficienza sulle #primariePD del #30aprile. Se partecipazione sar\u00e0 bassa nessuno vincer\u00e0. #chetempochefa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856211229743906817", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Wed Apr 12 18:26:11 +0000 2017", "text": "Dobbiamo sanare la crisi fra cittadini e democrazia.\nLa mia intervista di oggi al @Tg3web su #DEF e\u2026 https://t.co/fqcd3yPyzX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "852226356914135046", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": "FulvioIchestre", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Sep 30 10:57:43 +0000 2016", "text": "@FulvioIchestre fammi capire, la sinistra deve dire no per definizione?", "source": "Twitter for Android", "id_str": "781810247644114944", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Tue Apr 04 18:55:18 +0000 2017", "text": "Si pu\u00f2 essere molto forti nel Partito ma molto deboli nella societ\u00e0. Voglio aprire, unire, tornare ad ascoltare.\n#alziamolavoce #ottoemezzo", "source": "TweetDeck", "id_str": "849334579882229761", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Jan 02 12:19:38 +0000 2017", "text": "Oggi il mio invito alla lettura de Lo Stato Presente riguarda una riflessione di Massimo Adinolfi sulla sinistra... https://t.co/f02A8tk6rK", "source": "Facebook", "id_str": "815895323403026432", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Feb 16 18:08:34 +0000 2017", "text": "Dalla maggioranza ieri e oggi sono arrivati segnali importanti. \u00c8 fondamentale che ne arrivino da subito anche... https://t.co/1IFPrYq960", "source": "Facebook", "id_str": "832290588275986432", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sun Apr 09 17:12:32 +0000 2017", "text": "Dobbiamo ricostruire il @pdnetwork, per assicurare un futuro al Paese. In gioco c'\u00e8 il futuro della nostra democrazia.\n#alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "851120657018617857", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Oct 17 09:18:57 +0000 2016", "text": "\u00c8 stata una grande emozione tornare nella mia scuola, al liceo scientifico A. Pacinotti, come ex studente per incon\u2026 https://t.co/TfHHEmglZh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "787945985930657792", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 93, "created_at": "Wed Apr 26 19:30:35 +0000 2017", "text": "Tassazione va ridotta, a partire da chi ha salari pi\u00f9 bassi: 1% di italiani ha 25% della ricchezza #confrontoskytg24 #primariePD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857315993739251712", "favorite_count": 126}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Wed Apr 12 16:41:46 +0000 2017", "text": "Di fronte abbiamo una destra che scommette su ignoranza e menzogna. Se dovessero vincere populisti sarebbe fine dell'#Europa.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852200080497135616", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Nov 03 18:53:53 +0000 2016", "text": "Sono molto fiero di aver appena firmato, come proponente e ministro guardasigilli, una delle leggi pi\u00f9 importanti... https://t.co/8vL5YeBpvK", "source": "Facebook", "id_str": "794251268915163138", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Sat Apr 08 10:19:41 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce per chi la voce non ce l'ha. A me non basta pi\u00f9 fare, io voglio #farebene \nAl lavoro!", "source": "TweetDeck", "id_str": "850654371243327488", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sat Aug 26 17:55:49 +0000 2017", "text": "Oggi pomeriggio all'inaugurazione degli \"Orti di Pignone\". Promuovere le piccole comunit\u00e0 significa preservare la n\u2026 https://t.co/2BiM2mNfsP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901503464794181633", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Tue Mar 28 10:09:41 +0000 2017", "text": "Oggi sul @sole24ore ho spiegato la mia posizione sulla Procura Europea.\n#Europa debole non fa gli interessi dei cit\u2026 https://t.co/1uHHKIH3e7", "source": "TweetDeck", "id_str": "846665588747485184", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Mon Mar 27 17:43:47 +0000 2017", "text": "A #Bruxelles - Surreale che numeri congresso siano divulgati da comitati candidati e non dal PD. Anche questo segnala necessit\u00e0 cambiamento.", "source": "TweetDeck", "id_str": "846417481593966592", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Sat Aug 26 08:18:51 +0000 2017", "text": "La mia intervista @repubblica https://t.co/pPTMR8HSMA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901358264641826816", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Sat Apr 08 10:10:31 +0000 2017", "text": "Alle persone che ho incontrato dico: ho capito il vostro disagio. Venite a cambiare il @pdnetwork.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850652066125148160", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Jun 14 08:50:50 +0000 2017", "text": "Convegno @fisac_cgil su #legalit\u00e0 e buona finanza. Illegalit\u00e0 e corruzione costo insostenibile per lavoro e societ\u00e0 https://t.co/CocmKObdcS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874911999259549696", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun Apr 09 09:34:46 +0000 2017", "text": "Ieri eravamo a #Napoli, perch\u00e9 forse \u00e8 stata la citt\u00e0 dove il @pdnetwork meno ha saputo parlare alla gente, dove \u00e8 imploso.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "851005457862975489", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": "CCabiddu", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Nov 19 18:08:36 +0000 2016", "text": "@CCabiddu @cescverducci @fabiourbinati sta dicendo che quelli che la pensano diversamente da lei sono inconsapevoli?", "source": "Twitter for Android", "id_str": "800038077238419456", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Apr 24 15:20:18 +0000 2017", "text": "Al centro sociale \u00abOrologio\u00bb di #ReggioEmilia un confronto sul #25aprile e sulle nostre proposte per @pdnetwork che\u2026 https://t.co/W9HYCEbJgy", "source": "TweetDeck", "id_str": "856528233054994432", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sun Apr 23 10:18:27 +0000 2017", "text": "Patrimonio culturale, ambientale, lavorativo dell'Italia lancia messaggio al mondo. Deve essere motivo di orgoglio, riscatto. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856089882250420224", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 83, "created_at": "Mon Feb 27 20:05:15 +0000 2017", "text": "Vorrei essere il punto di riferimento di un gruppo dirigente, non un uomo solo al comando: oggi da soli non si va da nessuna parte.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836306221338673152", "favorite_count": 199}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sun Oct 02 10:22:38 +0000 2016", "text": "Una democrazia debole fa pagare il prezzo pi\u00f9 alto soprattutto a chi \u00e8 pi\u00f9 debole. Di fronte ai grandi... https://t.co/2pL8xISiYP", "source": "Facebook", "id_str": "782526194784894976", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Wed Apr 26 19:41:09 +0000 2017", "text": "Su \"fine vita\" lo Stato deve poter dare ai cittadini la possibilit\u00e0 di decidere fino a quando ne hanno la facolt\u00e0. #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857318652638625796", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sat Apr 08 15:19:51 +0000 2017", "text": "Se qualcuno vuole andare a votare con questa #leggeelettorale esca allo scoperto e se ne prenda la responsabilit\u00e0.\u2026 https://t.co/eeH24mrxF5", "source": "TweetDeck", "id_str": "850729913346920448", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Mon Feb 13 17:41:23 +0000 2017", "text": "Il Congresso e le primarie non sono adeguati alla fase in cui siamo perch\u00e9 lo Statuto \u00e8 stato pensato in una fase... https://t.co/Z8KMWydkUV", "source": "Facebook", "id_str": "831196583396048897", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Jun 16 14:07:36 +0000 2017", "text": "A #Monza per @scanagatti sindaco. Serve un centrosinistra unito per dare forza alle buone esperienze di governo loc\u2026 https://t.co/YP8BmSJDmt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875716493903876096", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri Apr 07 08:50:00 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Diritti.\n\nhttps://t.co/rXGD6Smbsb https://t.co/dzXxtmrxs3", "source": "TweetDeck", "id_str": "850269415803207683", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Apr 20 13:11:49 +0000 2017", "text": "A Rende in #Calabria con gli amministratori locali, interlocutori fondamentali per ricucire i rapporti fra partito\u2026 https://t.co/OrfCCIsb00", "source": "Twitter for Android", "id_str": "855046343861129216", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Thu Mar 30 20:01:39 +0000 2017", "text": "Mi sono candidato alla guida del @pdnetwork per farlo tornare anche nelle periferie e riprendere il contatto.\n#alziamolavoce #Piazzapulita", "source": "Twitter for Android", "id_str": "847539339009691651", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Dec 18 14:12:39 +0000 2016", "text": "Oggi sono intervenuto all' #AssembleaPD qui il mio intervento: https://t.co/NNtsLPTIeH", "source": "Facebook", "id_str": "810487947107725312", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Jun 27 17:29:00 +0000 2017", "text": "Sulla #LeggeElettorale non si vuole parlare di coalizione perch\u00e9 altrimenti bisognerebbe discutere di premiership. #ideeincomune", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "879753444776701952", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Wed Apr 26 19:01:06 +0000 2017", "text": "Alle 21.15 inizia il #confrontoskytg24. L'account sar\u00e0 gestito dal mio staff. Diretta @SkyTG24, can. 50 digit. e\u2026 https://t.co/luEzsD6Dcq", "source": "Twitter for Android", "id_str": "857308572912320513", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Jan 26 15:09:53 +0000 2017", "text": "Questa mattina, durante la cerimonia di apertura dell\u2019Anno Giudiziario, ho evidenziato criticit\u00e0 e performance... https://t.co/Lu7ouy2Npm", "source": "Facebook", "id_str": "824635479215734784", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": "Cricrimilano", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Sep 03 17:19:59 +0000 2016", "text": "@Cricrimilano @repubblicait no io non me ne accorgo adesso", "source": "Twitter for Android", "id_str": "772121975925932032", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 67, "created_at": "Sun Jun 11 15:02:14 +0000 2017", "text": "La passione, il rigore, l'attenzione e la capacit\u00e0 di ascolto del popolo. Alla politica e all'Italia manca ancora molto Enrico #Berlinguer", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873918302262833152", "favorite_count": 165}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Sat Apr 29 17:22:50 +0000 2017", "text": "Ho voluto chiudere dal punto in cui ho iniziato: dall'#Italia della solidariet\u00e0, che d\u00e0 conforto a chi non ha voce\u2026 https://t.co/vCRIO4Wukc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "858371007823958017", "favorite_count": 81}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sun Apr 02 11:52:39 +0000 2017", "text": "Alle 14.30 sar\u00f2 ospite di @Inmezzora_Rai3\nLa diretta in streaming su https://t.co/V6E1LiK4dv\n#alziamolavoce, diciam\u2026 https://t.co/mKzGZCJBHU", "source": "Twitter for Android", "id_str": "848503442121338892", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Apr 11 08:41:56 +0000 2017", "text": "A scuola non si impara solo cosa \u00e8 la cittadinanza, ma come si diventa veramente cittadini. \n#alziamolavoce, diciamo #Legalit\u00e0.", "source": "TweetDeck", "id_str": "851716935100358656", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Apr 20 12:34:51 +0000 2017", "text": "Per creare classe dirigente e fermare spopolamento intellettuale \u00e8 necessario investire nella ricerca. Cos\u00ec usciamo\u2026 https://t.co/48bW8S1ptA", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855037041976979456", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Wed Mar 15 15:58:04 +0000 2017", "text": "Alessandro Naccarato coordiner\u00e0 l'organizzazione della nostra campagna per le #primariepd, buon lavoro!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842042219657875456", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 76, "created_at": "Sun Feb 26 20:55:46 +0000 2017", "text": "Il merito \u00e8 importante, ma pu\u00f2 essere un imbroglio, perch\u00e9 se i punti di partenza sono diversi non \u00e8 vero che emergono i migliori.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835956544399360001", "favorite_count": 127}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Mar 31 18:16:16 +0000 2017", "text": "Auguro buona guarigione al vice presidente della Camera @luigidimaio.", "source": "TweetDeck", "id_str": "847875207855472640", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": "cleliadibi", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Mar 02 19:39:17 +0000 2017", "text": "@cleliadibi calma, ci spiegheremo strada facendo", "source": "Twitter for Android", "id_str": "837386850474012672", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 80, "created_at": "Wed Apr 26 20:08:53 +0000 2017", "text": "Follia Italia fuori da #Europa. Insieme in Europa si difendono i diritti civili, ci si realizza, si fa giustizia sociale #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857325629636739072", "favorite_count": 126}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sat Nov 05 11:15:05 +0000 2016", "text": "Oggi a #Bologna, al congresso di @MagDemocratica \"Disuguaglianze\" https://t.co/v3SAr7aXVw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794860583426359296", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 68, "created_at": "Mon Feb 27 19:33:38 +0000 2017", "text": "La democrazia non \u00e8 solo un insieme di regole, ma un modo di tenere insieme una comunit\u00e0. Le diseguaglianze stanno sgretolando questa idea.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836298262923644928", "favorite_count": 120}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Apr 23 10:15:04 +0000 2017", "text": "L\u2019Italia paese bellissimo, ma fragile. Dobbiamo prendercene cura, fare grande opera di prevenzione contro disastri\u2026 https://t.co/YB4ZdMB3em", "source": "TweetDeck", "id_str": "856089026784358400", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Tue Apr 11 17:51:38 +0000 2017", "text": "Alle 21.10 sar\u00f2 a @diMartedi per un'intervista con Giovanni Floris.\nDiretta su @La7tv e https://t.co/Sg5QEebpbf\u2026 https://t.co/H77R3jV5yW", "source": "TweetDeck", "id_str": "851855274503753729", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Wed Apr 05 21:15:54 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork deve tentare tutte le strade per trovare accordo su legge elettorale che garantisca governabilit\u00e0.\n#alziamolavoce #portaaporta", "source": "TweetDeck", "id_str": "849732351361994752", "favorite_count": 123}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sat Apr 08 15:24:41 +0000 2017", "text": "Mando un sincero abbraccio all'indistruttibile @micheleemiliano. Torna in ballo (non a ballare).\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850731128868798465", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Apr 14 14:45:43 +0000 2017", "text": "Alla Fondazione Berlinguer di #Cagliari ho incontrato i lavoratori Eurallumina e Alcoa. #alziamolavoce, diciamo\u2026 https://t.co/WrOOPwMcy4", "source": "TweetDeck", "id_str": "852895650035445760", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Nov 18 13:30:00 +0000 2016", "text": "Sono stati 1000 giorni di lavoro intensi in cui abbiamo dedicato tutte le nostre energie a ridare forza,... https://t.co/GOFouT8O2t", "source": "Facebook", "id_str": "799605579446620160", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Mar 30 19:16:33 +0000 2017", "text": "Alle 21.20 @AndreaOrlandosp sar\u00e0 ospite a @piazzapulitala7. L'account sar\u00e0 gestito dal suo staff\nCommenta con #alziamolavoce e #Piazzapulita", "source": "TweetDeck", "id_str": "847527988837199876", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sat Apr 08 09:45:44 +0000 2017", "text": "In questi anni non abbiamo messo a fuoco il Paese, non siamo pi\u00f9 stati capaci di leggerne divari e contraddizioni. \n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850645829190856704", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Apr 28 16:06:19 +0000 2017", "text": "Il #SocialHousing favorisce la partecipazione attiva dei residenti e aiuta i cittadini ad affrontare insieme la quo\u2026 https://t.co/Y0Qqkai0X0", "source": "TweetDeck", "id_str": "857989361719291904", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Oct 06 17:35:51 +0000 2016", "text": "La proposta di Antonio Guterres come nuovo Segretario Generale delle Nazioni Unite \u00e8 una buona notizia, con lui... https://t.co/N4Kxpxqxb9", "source": "Facebook", "id_str": "784084769806188544", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat Apr 15 08:18:34 +0000 2017", "text": "Oggi sar\u00f2 in #Sicilia per discutere e raccontare le nostre proposte. Ricostruiamo insieme @pdnetwork per il futuro\u2026 https://t.co/5rKpMnZzDm", "source": "TweetDeck", "id_str": "853160606786093057", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Apr 23 09:50:23 +0000 2017", "text": "Purtroppo non ci siamo riusciti in pieno, perch\u00e9 non abbiamo legato questione democratica alla questione sociale. #alziamolavoce #primariepd", "source": "TweetDeck", "id_str": "856082819096997888", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Apr 12 11:57:38 +0000 2017", "text": "Oggi ho incontrato la stampa estera per un confronto su #Europa, #Siria e #Cecenia. L'approfondimento sul mio blog.\nhttps://t.co/BnPBXlHRyT", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "852128574752657408", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Apr 08 14:52:00 +0000 2017", "text": "I nazionalisti e i fascisti che propongono un ritorno a dimensioni nazionali indeboliscono le masse che circuiscono\u2026 https://t.co/6FfcISINUh", "source": "TweetDeck", "id_str": "850722901741449217", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Mon Apr 10 14:56:05 +0000 2017", "text": "Un sentito augurio di buona #Pesah  a tutti gli ebrei italiani. \nPesach Kasher v\u2019Sameach!", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851448707820257281", "favorite_count": 95}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Sun Apr 23 09:30:45 +0000 2017", "text": "Io non vi dir\u00f2 che tutto va bene, che il peggio \u00e8 alle spalle, perch\u00e9 se qualche passo \u00e8 stato fatto, il pi\u00f9 \u00e8 ancora da fare #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856077875132461056", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Tue Apr 18 18:44:44 +0000 2017", "text": "Stasera sar\u00f2 a @Cartabiancarai3 ospite di #BiancaBerlinguer\nDiretta: @RaiTre o streaming https://t.co/V6E1LiK4dv\u2026 https://t.co/iRayLZr98N", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "854405352007360512", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Wed Apr 12 08:31:50 +0000 2017", "text": "Oggi a Piombino e Livorno. Discuteremo di proposte per #PD e Italia\n#alziamolavoce\nResta aggiornato sulle iniziativ\u2026 https://t.co/TFesWfVi2x", "source": "Twitter for Android", "id_str": "852076781104484352", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 72, "created_at": "Sat Apr 01 19:09:54 +0000 2017", "text": "Questo \u00e8 il mio posto, questa \u00e8 la mia gente. #Bologna #alziamolavoce https://t.co/qZnk0vPTxf", "source": "Twitter for Android", "id_str": "848251090034454530", "favorite_count": 162}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Mon Apr 24 18:48:04 +0000 2017", "text": "Grazie del sostegno a Beppe Carletti dei #Nomadi. Come nella loro canzone anche io \u00abHo difeso il mio amore\u00bb,per il\u2026 https://t.co/XCim76ax3l", "source": "TweetDeck", "id_str": "856580517768159232", "favorite_count": 102}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 158, "created_at": "Sun Apr 30 22:07:19 +0000 2017", "text": "Grazie alla rete di donne e uomini che mi ha sostenuto, patrimonio a disposizione del @pdnetwork da non disperdere. https://t.co/df8PcmGg9D", "source": "TweetDeck", "id_str": "858804988038053891", "favorite_count": 490}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Apr 09 15:43:27 +0000 2017", "text": "Dopo aver visitato il circolo #ARCI Garibaldi di #Pistoia, sono in viaggio verso #Pisa per l'iniziativa in Largo Me\u2026 https://t.co/TqmEUGf83R", "source": "TweetDeck", "id_str": "851098237859749888", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": "PiergiorgioAios", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Mar 03 11:54:41 +0000 2017", "text": "@PiergiorgioAios infatti me ne occupo", "source": "Twitter for Android", "id_str": "837632315153068033", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": "fiordisale", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Oct 03 21:48:12 +0000 2016", "text": "@fiordisale @repubblicait il senso era diverso  e tutt'altro che offensivo. Ho chiesto che fosse precisato e non ho offeso nessuno.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "783061112266825729", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat Nov 19 17:08:20 +0000 2016", "text": "A San Benedetto del Tronto, con tantissimi cittadini a sostegno delle ragioni del S\u00ec al referendum costituzionale. https://t.co/yOGbryBqDP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800022910765297665", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri Apr 14 08:29:44 +0000 2017", "text": "Oggi in #Sardegna per incontrare lavoratori Euroallumina, Alcoa e dello stabilimento Saras e per un'iniziativa a\u2026 https://t.co/QQQVi6rEbL", "source": "TweetDeck", "id_str": "852801030374924288", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sat Apr 08 15:28:27 +0000 2017", "text": "Questo non sar\u00e0 un Paese giusto finch\u00e9 i salari delle donne non saranno uguali a quelli degli uomini. Possiamo riuscirci.\n#farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850732077477744641", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Thu Apr 06 16:31:01 +0000 2017", "text": "Fino a stasera su https://t.co/hRg8QJ0RGe potete partecipare con i vostri contributi alla conferenza di sabato a Na\u2026 https://t.co/to9DSf4d6m", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "850023045062414337", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Wed Apr 19 15:55:53 +0000 2017", "text": "Carta Europea dei diritti dell'uomo \u00e8 la nostra stella polare per decidere i passi da compiere in materia di diritti civili. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "854725246892609537", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Sep 13 19:38:58 +0000 2016", "text": "Alla #FestaUnitaRM  con @robersperanza e @il_cappellini https://t.co/voTxePdEWA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775780832527147008", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Apr 23 09:51:28 +0000 2017", "text": "Il #4dicembre ci ha dato misura politica di queste distanze, tra centri e periferie, tra generazioni, Nord e Sud. #alziamolavoce #primariepd", "source": "TweetDeck", "id_str": "856083091168907265", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sun Oct 02 14:01:29 +0000 2016", "text": "Il mio confronto sulla giustizia con il presidente Anm Piercamillo Davigo oggi ospiti di Lucia Annunziata a In... https://t.co/h19WwxRC11", "source": "Facebook", "id_str": "782581270505222144", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Apr 06 19:45:31 +0000 2017", "text": "In Lombardia \u00e8 stata una giornata intensa, ricca di incontri. La chiudo nell'auditorium dell'Istituto Artigianelli\u2026 https://t.co/NY6pxAFs2L", "source": "TweetDeck", "id_str": "850071992673939456", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Sat Mar 18 10:50:03 +0000 2017", "text": "Grazie a #VirginioRognoni, che \u00e8 qui. Il suo impegno nella lotta alla mafia ci ha dato strumenti nuovi per combatterla. #milano #congressopd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843051870230863872", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Sep 30 10:33:02 +0000 2016", "text": "https://t.co/FmX0uyNGDq", "source": "Twitter for Android", "id_str": "781804037100412928", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Apr 11 19:12:08 +0000 2017", "text": "Fra pochi minuti sar\u00f2 a @diMartedi.\nL'account sar\u00e0 gestito dallo staff\nDiretta su @La7tv e https://t.co/Sg5QEebpbf\u2026 https://t.co/wvUfOuxV5Z", "source": "TweetDeck", "id_str": "851875530622345216", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Feb 09 19:09:44 +0000 2017", "text": "\"Subito una Bad Godesberg del PD\". La mia intervista ad HuffPost Italiaf https://t.co/jZbPvGe7JV", "source": "Facebook", "id_str": "829769269839806467", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Mon Apr 24 09:25:42 +0000 2017", "text": "A #Piacenza. Lui \u00e8 Renato Cravedi, partigiano, nome di battaglia Abele, simbolo con i suoi compagni e le sue compag\u2026 https://t.co/Xmwpunixgq", "source": "Twitter for Android", "id_str": "856438994485338112", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Dec 31 09:10:20 +0000 2016", "text": "In questi giorni vi ho invitato alla lettura di alcuni dei principali contributi della prima uscita de Lo Stato... https://t.co/FC2Han4qUL", "source": "Facebook", "id_str": "815122908058095616", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sat Apr 08 15:22:48 +0000 2017", "text": "Io voglio tranquillizzare @matteorenzi: vinco io ma non gli chieder\u00f2 di ritirarsi.\n#farebene #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "850730654836850688", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 106, "created_at": "Sat Mar 25 09:08:23 +0000 2017", "text": "Auguri all'#Europa e agli Europei. Impegniamoci per renderla migliore.#TrattatiRoma #EU60 https://t.co/2CvlZ955to", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845563000216064002", "favorite_count": 229}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Sun Apr 23 18:12:31 +0000 2017", "text": "Cosa distingue me e @matteorenzi? Il #Pd per me non pu\u00f2 fare tutto da solo, deve recuperare parola uguaglianza #chetempochefa #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856209182395183106", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Nov 11 09:57:47 +0000 2016", "text": "Evitare l'emarginazione e proteggere i  diritti dei bambini figli di detenuti https://t.co/Rek9bsq3Kp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797015455693148160", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "created_at": "Sun Apr 23 11:09:28 +0000 2017", "text": "Il #30aprile possiamo cambiare il verso della storia, riscrivere il copione. https://t.co/J4ONKnOGaf #alziamolavoce #primariePD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856102720935264257", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Apr 13 17:08:22 +0000 2017", "text": "Siamo andati molto avanti come #Europa, ma \u00e8 anche vero che a un tratto #Grecia \u00e8 rimasta sola. Aiutiamo chi resta indietro #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852569159212859392", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Tue Apr 25 20:41:05 +0000 2017", "text": "Il no al referendum ci ha lanciato segnali che andavano ascoltati. Non l'abbiamo fatto. #Martedi #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856971345132957698", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 129, "created_at": "Wed Apr 26 20:44:39 +0000 2017", "text": "Votate per fare del @pdnetwork uno strumento che consenta a chi \u00e8 rimasto indietro di trovare riscatto e cambiare i\u2026 https://t.co/uZbYRo4mr0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857334632060268545", "favorite_count": 164}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Dec 15 20:15:14 +0000 2016", "text": "Questa sera sono stato ospite di Bianca Berlinguer a Cartabianca su Raitre. https://t.co/kwOOUiwyGW", "source": "Facebook", "id_str": "809492029000519684", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Sun Oct 23 13:07:36 +0000 2016", "text": "Contro il caporalato, a Cerignola per rendere onore a grande padre della Repubblica che ha iniziato questa lotta: G\u2026 https://t.co/iK0cPiWypn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790177857251184641", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 101, "created_at": "Sat Apr 29 08:16:35 +0000 2017", "text": "Il #30aprile scriviamo una storia diversa. Scriviamo una bella pagina per @pdnetwork. Buon voto a tutti e a tutte\u2026 https://t.co/bdm0jkK8TM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "858233540407943169", "favorite_count": 144}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Thu Nov 03 16:38:47 +0000 2016", "text": "\u201cPensa prima di condividere\u201d le linee guida per i minori elaborate con @facebook per una diffusione consapevole di\u2026 https://t.co/53QmYXsMGV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794217269022904320", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Fri Mar 03 10:40:51 +0000 2017", "text": "Questa mattina sono stato ospite di Massimo Giannini e Laura Pertici al forum di https://t.co/NtvFeYO06w https://t.co/XpUMsSa4DS", "source": "Facebook", "id_str": "837613738194784257", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": "lageloni", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Dec 23 16:19:36 +0000 2016", "text": "@lageloni l'idea che ci siano risposte \"deprimenti\" e' segno di una concezione del dibattito che non e' la mia.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "812331835162329088", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Jan 17 14:21:34 +0000 2017", "text": "\u00abIl compito dello stato dunque non pu\u00f2 che consistere, a mio avviso, nel supporto ai soggetti colpiti dalle... https://t.co/jWXKT1FFkx", "source": "Facebook", "id_str": "821361827623878656", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Fri Mar 17 15:54:15 +0000 2017", "text": ".@Marco_Sarra sar\u00e0 il nostro portavoce per la campagna congressuale.Una scelta per un vero rinnovamento delle classi dirigenti. Buon lavoro!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842766035497467904", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Sun Apr 23 09:27:25 +0000 2017", "text": "Unire #Italia. Questa \u00e8 la missione che oggi mi propongo e lo dico da #Matera, luogo splendido e carico di significato. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856077036829511680", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Thu Apr 27 20:03:00 +0000 2017", "text": "Alle 23.30 in onda su #Canale5 e streaming su https://t.co/GNqcZ6ubS3 la puntata del @Costanzo Show di cui sono osp\u2026 https://t.co/edwXkonkAo", "source": "TweetDeck", "id_str": "857686540578734080", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Mon Nov 21 15:55:18 +0000 2016", "text": "Ad Agrigento con Luigi Berlinguer per dire s\u00ec alla #riformacostituzionale #bastaunSi https://t.co/fUEuXFMfcI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800729308247498752", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 96, "created_at": "Sun Mar 26 15:02:17 +0000 2017", "text": "Un abbraccio a Don Ciotti, ancora una volta vittima di frasi violente. #controlemafie", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846014447701426176", "favorite_count": 137}, {"in_reply_to_screen_name": "FulvioIchestre", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Sep 30 10:43:49 +0000 2016", "text": "@FulvioIchestre ricavi questa certezza scorrendo i nomi dei sostenitori del no?", "source": "Twitter for Android", "id_str": "781806751913955328", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Apr 13 11:10:25 +0000 2017", "text": "Dobbiamo costruire un sistema di supporto all'occupazione con politiche attive e servizi per l'impiego.\n#lariachetira #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852479079374884864", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Apr 12 17:07:53 +0000 2017", "text": "Andiamo a parlare casa per casa, con le persone e spieghiamo le nostre proposte. La posta in gioco \u00e8 il Paese.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852206652791148545", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Nov 30 20:07:31 +0000 2016", "text": "A Sassari parliamo di referendum, Costituzione, democrazia #bastaunSi https://t.co/m5LsmZfOI2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804054272472137728", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Nov 29 18:17:37 +0000 2016", "text": "A Castel San Pietro Terme (Bo) incontro i cittadini per discutere sul referendum e sulle buone ragioni del s\u00ec\u2026 https://t.co/q7wzJvk6L1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803664225730199553", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat Oct 22 15:22:48 +0000 2016", "text": "Nella biblioteca del palazzo di giustizia di Brindisi discutiamo sulla riforma della giustizia", "source": "Facebook", "id_str": "789849491931295745", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Apr 11 11:18:35 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork deve essere il partito della riscossa, non della rivincita. Altrimenti rifaremo sempre gli stessi errori.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "851756358131220483", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jan 22 14:45:15 +0000 2017", "text": "Cara Lidia, quelli che ti hanno visto ieri mi hanno detto che hanno incontrato la Lidia di sempre, affettuosa... https://t.co/aSwryesScI", "source": "Facebook", "id_str": "823179726613336064", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Tue Jun 27 17:30:54 +0000 2017", "text": "Coltivare un campo di centrosinistra \u00e8 essenziale per passare dalla rissa permanente alla creazione di politiche riformiste. #ideeincomune", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "879753921690034176", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Tue Jun 27 17:39:08 +0000 2017", "text": "Forse per unire il centrosinistra ci vuole il vinavil. Ma niente pu\u00f2 e potr\u00e0 mai unirci a Berlusconi. \n\u00c8 bene saperlo tutti. #ideeincomune", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "879755993558790144", "favorite_count": 133}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Dec 22 10:39:48 +0000 2016", "text": "A tutto il personale del @mingiustizia, che ogni giorno sostiene il nostro lavoro, auguro buone feste e... https://t.co/EOfIdMGiqN", "source": "Facebook", "id_str": "811883935101841408", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Apr 24 06:09:00 +0000 2017", "text": "Alle 8.40 interverr\u00f2 su @rtl1025 durante #nonstopnews \nDiretta in FM su RTL e in streaming su\u2026 https://t.co/UP7yzzBVmp", "source": "TweetDeck", "id_str": "856389493380796416", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun Apr 23 09:52:38 +0000 2017", "text": "Il risultato del #4dicembre \u00e8 un urlo, un monito per noi. Esprime rabbia, paura. Voglio che diventi una speranza di riscossa. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856083381850910720", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Tue Apr 04 18:45:07 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork ha preso tanti voti ma ha perso la capacit\u00e0 di rappresentare una parte del Paese.\n#alziamolavoce #ottoemezzo", "source": "TweetDeck", "id_str": "849332018957742081", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Thu Jul 20 15:15:58 +0000 2017", "text": "Dl Mezzogiorno: 90mil di euro per edilizia giudiziaria nelle regioni Sud Italia. Legalit\u00e0, lotta agli sprechi ed efficientemento energetico.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888054885580771328", "favorite_count": 78}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Apr 13 16:58:29 +0000 2017", "text": "Questa \u00e8 una #leggeelettorale che ci condanna a #largheintese o a nuove votazioni dopo 6 mesi. Basta con i giochetti.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852566671843786752", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Wed Mar 08 13:06:45 +0000 2017", "text": "Questo pomeriggio, dalle 15.30 alle 16.00 sar\u00f2 ospite di  #corrierelive https://t.co/3lFDuVxlL3", "source": "Facebook", "id_str": "839462391847010304", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat Apr 22 11:39:27 +0000 2017", "text": "Non possiamo pi\u00f9 lasciare amministratori locali da soli a ricostruire una dimensione collettiva e rapporto con le comunit\u00e0. #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "855747877414596608", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": "Pontifex_it", "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Sun Nov 06 08:37:26 +0000 2016", "text": "@Pontifex_it con Giubileo carcerati ha posto, con il coraggio di andare controcorrente, questione rispetto e dignit\u2026 https://t.co/exbdDQheeW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "795183298905513984", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Nov 24 19:32:19 +0000 2016", "text": "Sono io che ringrazio Papa Francesco per la continua e tenace attenzione che rivolge  a quella parte di societ\u00e0... https://t.co/KXZ8isnlOD", "source": "Facebook", "id_str": "801871085725712384", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sun Nov 27 17:10:36 +0000 2016", "text": "Prima dell'iniziativa sulle ragioni del s\u00ec a Sestri Ponente, con Luigi Berlinguer siamo passati a salutare i... https://t.co/9C7KjhEOxd", "source": "Facebook", "id_str": "802922584572563456", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Wed Apr 26 20:19:59 +0000 2017", "text": "Per promuovere innovazione dobbiamo investire su #politicheattive del lavoro e riformulare del Titolo V #Costituzione. #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857328425404694532", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sun Apr 02 12:25:45 +0000 2017", "text": "Fra pochi minuti Andrea Orlando ospite di @Inmezzora_Rai3 \nDurante la diretta l'account sar\u00e0 gestito dallo staff.\u2026 https://t.co/GwmMwBETzb", "source": "TweetDeck", "id_str": "848511770935398401", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Apr 11 08:46:44 +0000 2017", "text": "Al potere non si chiedono favori. Si esigono diritti. Fate valere i vostri diritti. Fatelo per voi e per chi non pu\u00f2 farlo.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "851718143747731456", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat Apr 01 12:10:03 +0000 2017", "text": "A #Rimini con tanti amministratori e volontari. \n#alziamolavoce, diciamo #giovani https://t.co/TyhQEbZvPy", "source": "TweetDeck", "id_str": "848145430542209026", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Thu Mar 30 16:41:29 +0000 2017", "text": "La povert\u00e0 \u00e8 isolamento e invisibilit\u00e0. La nostra proposta per sradicare in tre anni povert\u00e0 assoluta #alziamolavoce\nhttps://t.co/iAHm4UFs8R", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847488963388489728", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 99, "created_at": "Tue Oct 18 18:04:18 +0000 2016", "text": "Da oggi l'Italia ha la legge contro il caporalato. Il lavoro \u00e8 un po' pi\u00f9 libero e eguale. Una conquista storica, una conquista di civilt\u00e0.q", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788440584373559296", "favorite_count": 158}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sat Sep 10 11:17:08 +0000 2016", "text": "A #Casale per l'inaugurazione del Parco #Eternot https://t.co/BoMdl0aNoC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "774567376809562112", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Fri Dec 02 18:14:18 +0000 2016", "text": "Oggi per l'Italia \u00e8 il momento di cambiare, a fronte di una democrazia in affanno dobbiamo evitare che siano... https://t.co/UvM3ElOdfl", "source": "Facebook", "id_str": "804750554626981888", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Sun Apr 23 10:22:51 +0000 2017", "text": "A chi in questi anni ci ha abbandonato ma non ha trovato una casa dico: venite con noi, vogliono ricostruirla. #alziamolavoce #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "856090985855627264", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 73, "created_at": "Thu Apr 20 09:54:00 +0000 2017", "text": "Un partito forte serve il Paese, parla usando il noi, si confronta. \nIl @pdnetwork deve essere cos\u00ec. \n#primariePD https://t.co/YdECGyJ0Eg", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "854996565341196290", "favorite_count": 81}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Nov 15 06:16:27 +0000 2016", "text": "Dalle 8:35 sar\u00f2 ospite in diretta su RTL 102.5 #nonstopnews https://t.co/cugzrrOrME", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798409306467172353", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": "fabiochiusi", "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Dec 28 12:32:36 +0000 2016", "text": "@fabiochiusi non ho mai pensato a filtri preventivi", "source": "Twitter for Android", "id_str": "814086648472473600", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sat Jun 10 08:34:45 +0000 2017", "text": "La mia intervista a convention #CassaForense. Marchiamo ultimo miglio riforme con #equocompenso per professionisti https://t.co/SAj1NV4eUP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873458400415420416", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sun Apr 02 12:40:55 +0000 2017", "text": "Appello a tutti iscritti e simpatizzanti del @pdnetwork: andate a votare alle primarie, reclamate la vostra voce.\n#alziamolavoce #Inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848515587533934593", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Feb 08 10:49:51 +0000 2017", "text": "Luca Spataro su Lo Stato Presente affronta una questione essenziale. Il luogo comune secondo il quale le... https://t.co/LP9hvdyFbR", "source": "Facebook", "id_str": "829281080859570177", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Apr 20 12:03:35 +0000 2017", "text": "L'Universit\u00e0 della Calabria ospita l'incubatore Startup Technest, realt\u00e0 che fa capire importanza della ricerca.\u2026 https://t.co/rb515TGIPr", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855029173273886720", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Jan 18 19:00:53 +0000 2017", "text": "Oggi ho presentato al Parlamento la relazione annuale  sullo stato della giustizia in Italia. \u00c8 stata... https://t.co/aWua2YZJzm", "source": "Facebook", "id_str": "821794509759610880", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 100, "created_at": "Wed Apr 26 19:49:25 +0000 2017", "text": "Italia ha salvato da sola in questi anni migliaia di esseri umani. \nChi attacca tutte le #ONG dovrebbe vergognarsi #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857320732006768642", "favorite_count": 160}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 78, "created_at": "Sun Mar 26 14:11:57 +0000 2017", "text": "Nello storico Caff\u00e8 San Marco a #Trieste. Una delle citt\u00e0 che pi\u00f9 amo, da sempre luogo d'incontro di culture\u2026 https://t.co/ASNQRLSPMa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846001780689453056", "favorite_count": 86}, {"in_reply_to_screen_name": "CCabiddu", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Nov 20 20:28:55 +0000 2016", "text": "@CCabiddu @SpazioEconomia @Giovanni76Kr @a_gilbentonwa @FondAbacus vedo che entra nel merito della riforma!", "source": "Twitter for Android", "id_str": "800435776274231297", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat Apr 22 11:19:54 +0000 2017", "text": "Idea del partito della nazione, che mette insieme tutto e il contrario di tutto, per fortuna \u00e8 stata sconfitta nei fatti. #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "855742957722497024", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 119, "created_at": "Mon Mar 06 16:11:00 +0000 2017", "text": "Ora \u00e8 ufficiale, firme e mozione depositate. Buon #congressopd a tutti noi! https://t.co/wYNb0z1UHQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "838783986918952960", "favorite_count": 210}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Apr 20 11:47:09 +0000 2017", "text": "Il Rettore di @UniCalPortale mi mostra il video sul Campus - che accoglie 28mila studenti - e le sue attivit\u00e0.\u2026 https://t.co/jm27bHmtRO", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855025040760483840", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Apr 23 09:55:44 +0000 2017", "text": "Se giovane senza lavoro sente \u201ci 1000 giorni che hanno cambiato Italia\u201d, pensa di abitare in un altro pianeta rispetto al #PD #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856084162117238785", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sun Apr 23 10:23:45 +0000 2017", "text": "Il #30aprile potete scrivere una storia diversa. Cambiare il verso della storia, riscriverne il copione. #alziamolavoce #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "856091214088732672", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sat Apr 08 09:44:41 +0000 2017", "text": "Mi sono battuto per il S\u00ec. Ero convinto servisse all\u2019Italia. Ma il giorno dopo ho sperato che il No servisse a noi\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850645566400987137", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Tue Sep 20 09:40:23 +0000 2016", "text": "La pena non cancella la dignit\u00e0 dell\u2019uomo. Non lo priva dei suoi diritti fondamentali per rinchiuderlo in uno spazio snaturato #setedipace", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778166909003001856", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Apr 21 09:16:55 +0000 2017", "text": "All'#Inmp di #Roma realt\u00e0 d'eccellenza della sanit\u00e0 italiana che garantisce diritto alla salute dei pi\u00f9 poveri\u2026 https://t.co/xPoiB9Lunc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855349620033155072", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sun Apr 02 12:53:18 +0000 2017", "text": "Mi sta votando chi \u00e8 preoccupato per il @pdnetwork, chi pensa che l'eguaglianza sia un tema centrale.\n#alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848518704191197184", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Sat Oct 08 11:15:45 +0000 2016", "text": "A Rimini al XXXIII Congresso Nazionale Forense \"La Giustizia senza processo? La funzione dell'avvocatura\"\u2026 https://t.co/ZIijTb1fhW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "784713891729313792", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Apr 23 10:06:19 +0000 2017", "text": "Dobbiamo debellare la povert\u00e0 assoluta in questo Paese. Servono 3 anni e 5mld. Noi abbiamo detto dove trovarli. #alziamolavoce #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "856086826519588864", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Sun Apr 30 10:41:12 +0000 2017", "text": "Ho appena votato nel mio circolo a La Spezia. Grazie a chi rende possibile tutto questo. Buon voto a tutte e tutti.\u2026 https://t.co/4VD7UajuHm", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "858632320097677316", "favorite_count": 146}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Nov 25 11:14:19 +0000 2016", "text": "Se il livello di uguaglianza tra i sessi, nelle opportunit\u00e0 e nei diritti, \u00e8 un indice della misura di civilt\u00e0 di... https://t.co/MaOtMq5WnD", "source": "Facebook", "id_str": "802108149243252736", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Wed Apr 12 18:37:59 +0000 2017", "text": "Forse ho capito male\nA chi continua a guidare @pdnetwork oggi va bene qualunque legge elettorale ci propongano M5stelle e cdx?\n#largheintese", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "852229327081152522", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Tue Apr 18 20:34:57 +0000 2017", "text": "Caro @matteorenzi, facciamo un confronto in #Rai: aiuta i cittadini, fa bene al #Pd, un servizio pubblico al Paese. #cartabianca #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "854433087446503425", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Wed Feb 01 12:42:41 +0000 2017", "text": "La Camera ha approvato in prima lettura la riforma organica del diritto fallimentare. Per dare una seconda chance... https://t.co/2lZoWg7lja", "source": "Facebook", "id_str": "826772762622623745", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Mar 14 11:24:39 +0000 2017", "text": "Da Ministro della Giustizia ho voluto una Commissione, presieduta da Giancarlo Caselli, che si dedicasse ad... https://t.co/lLGdxcRuc3", "source": "Facebook", "id_str": "841611026500112384", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri Apr 07 15:06:57 +0000 2017", "text": "Al Teatro Orione di #Roma per l'incontro sui 60 anni di @ArciNazionale.\n#alziamolavoce https://t.co/WeTddQRaCQ", "source": "TweetDeck", "id_str": "850364278028869636", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Feb 20 07:36:23 +0000 2017", "text": "Fra poco sar\u00f2 ospite di Serena Bortone ad Agor\u00e0, dalle 9 su Raitre", "source": "Facebook", "id_str": "833581046801301504", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 58, "created_at": "Sun Apr 23 09:07:15 +0000 2017", "text": "Prospettiva Italia. Riflessioni per il mio Paese. A breve lo streaming da #Matera su https://t.co/aLJ6cTCzrk\u2026 https://t.co/3oNgwtLlfy", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "856071963118379009", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 80, "created_at": "Fri Oct 21 08:13:46 +0000 2016", "text": "Ho firmato il decreto che consentir\u00e0 l'assunzione di 1000 persone nelle cancellerie. Nuove energie per una... https://t.co/QWcGTu7YwJ", "source": "Facebook", "id_str": "789379134178951168", "favorite_count": 108}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat May 27 13:58:07 +0000 2017", "text": "A #Napoli al congresso di Area democratica per la giustizia. https://t.co/6WBCX2Dh4f", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868466348288081920", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat Apr 01 09:51:02 +0000 2017", "text": "Difficile far emergere episodi di violenza. Costruiamo azioni efficaci per supportare vittime.\nOggi a Forl\u00ec\u2026 https://t.co/3qfSHv3Blw", "source": "TweetDeck", "id_str": "848110447597322240", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 80, "created_at": "Tue Mar 07 16:14:35 +0000 2017", "text": ".@MonicaCirinna ha condotto con passione tante battaglie. Alcune le abbiamo vinte insieme. Sono felice che abbia de\u2026 https://t.co/QPlHlHsco4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839147274127159296", "favorite_count": 178}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Mon Apr 03 21:28:45 +0000 2017", "text": "Ho incontrato Lidia e Lorenzo nella loro casa. \nIn questo video vi racconto come \u00e8 andata. https://t.co/yBRCAW4Gfq\u2026 https://t.co/Vi7zN1UTCi", "source": "Twitter for Android", "id_str": "849010809145614339", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Tue Apr 25 20:39:10 +0000 2017", "text": "Non voglio un @pdnetwork che fa le riforme, anche se giuste, dentro i Palazzi. Ma in mezzo alla gente.  #Martedi #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856970863060684800", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Sat Apr 08 14:37:05 +0000 2017", "text": "Se avremo risorse abbasseremo le tasse. Dobbiamo dirlo: non a tutti. Ma solo per le fasce con reddito pi\u00f9 basso.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850719150498615296", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Apr 27 15:54:18 +0000 2017", "text": "Sono al Forum sulla #sanit\u00e0pubblica per discutere del nostro sistema sanitario che resta uno dei migliori in\u2026 https://t.co/n3cCeDDzeK", "source": "TweetDeck", "id_str": "857623950393827329", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 63, "created_at": "Tue Apr 04 07:27:02 +0000 2017", "text": "Oggi sar\u00f2 a #Mugnano e poi a #Roma per incontrare la Squadra Arcobaleno per Orlando, insieme a @MonicaCirinna\u2026 https://t.co/kRZ2b7D2GY", "source": "TweetDeck", "id_str": "849161371455557632", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Jun 16 19:48:28 +0000 2017", "text": "A #Castenedoloincontra discutiamo del libro di @MarcoFollini, \"Noia, politica, e noia della politica\" https://t.co/Eix9MOFd0o", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875802272525144066", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Dec 22 17:33:27 +0000 2016", "text": "Vi suggerisco la lettura di questo interessante articolo de Lo Stato Presente. Una riflessione molto seria di due... https://t.co/6wzURhejzP", "source": "Facebook", "id_str": "811988032714842112", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Tue Jun 27 17:54:51 +0000 2017", "text": "L'ordine giusto \u00e8: progetto, coalizione, premier. Discutiamo in base questa sequenza, non il contrario, come si cerca di fare. #ideeincomune", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "879759947256524803", "favorite_count": 101}, {"in_reply_to_screen_name": "lageloni", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Dec 22 01:35:43 +0000 2016", "text": "@lageloni ho rilasciato tre interviste in proposito", "source": "Twitter for Android", "id_str": "811747011770851328", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Sun Feb 26 18:28:29 +0000 2017", "text": "Intervista @VeltroniWalter, le parole giuste per affrontare il congresso @pdnetwork #cuginoavveduto", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835919479771136001", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Sat Jun 03 17:05:15 +0000 2017", "text": ".@bobogiac lascia stare. Questo pomeriggio a Bitonto per fare campagna elettorale @pdnetwork https://t.co/WOfXeBiPKs", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871050158838099968", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": "aleredo", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Jan 21 23:33:23 +0000 2017", "text": "@aleredo il pd viene da strade diverse", "source": "Twitter for Android", "id_str": "822950248301690880", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": "lageloni", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Dec 23 16:24:28 +0000 2016", "text": "@lageloni io non voglio mettere alla porta nessuno,anzi vorrei altri per far crescere il pd", "source": "Twitter for Android", "id_str": "812333059680927744", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Feb 28 11:04:40 +0000 2017", "text": "Ieri sera sono stato intervistato all'Abihall Teatro di Firenze da Alessandro De Angelis, grazie a Radio Radicale... https://t.co/4k4IGm9YPP", "source": "Facebook", "id_str": "836532566480064513", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": "Barracciu", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Apr 05 22:03:00 +0000 2017", "text": "@Barracciu @pdnetwork pensi che lo sia stato come avrebbe potuto,che abbia aiutato le riforme nella societ\u00e0?", "source": "Twitter for Android", "id_str": "849744204754497536", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Apr 08 14:54:50 +0000 2017", "text": "Quando in futuro ci chiederanno cos'\u00e8 #Europa, potremo dire \"Quel posto in cui nasci e da 0-3 anni hai posto in asilo garantito\"\n#farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850723617465827328", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sun Apr 23 17:28:41 +0000 2017", "text": "\u00abProspettiva Italia. Riflessioni per il mio Paese\u00bb, Andrea Orlando a Matera: https://t.co/atJilCg9MM tramite @YouTube", "source": "Google", "id_str": "856198151547564032", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Feb 01 15:33:07 +0000 2017", "text": "alle 18:10 sar\u00f2 ospite a La Vita in Diretta su @RaiUno https://t.co/PfHMHSSrjJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826815650526027776", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat Apr 22 16:39:12 +0000 2017", "text": "\u00c8 una vergogna che il partito non stia facendo nulla per promuovere le #primariePD. #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855823312580034560", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 113, "created_at": "Sat Jan 14 13:12:43 +0000 2017", "text": "Oggi si \u00e8 concluso definitivamente il percorso di attuazione della legge sulle Unioni civili. Il Consiglio dei... https://t.co/zZs7F8JuSp", "source": "Facebook", "id_str": "820257338103889920", "favorite_count": 232}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Apr 22 16:54:56 +0000 2017", "text": "Replicare il modello Milano in tutta Italia con centrosinistra largo, che guarda al mondo di associazionismo e volontariato. #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855827271906721794", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": "SimoneBattagl22", "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri May 05 00:13:45 +0000 2017", "text": "@SimoneBattagl22 @matteorenzi perch\u00e9 nessuno me l'ha proposta", "source": "Twitter for Android", "id_str": "860286356714639360", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Thu Mar 30 19:40:59 +0000 2017", "text": "Una domanda dobbiamo farcela su #Alatri: cosa succede in un gruppo di ragazzi dove nessuno dice \u00abFermiamoci\u00bb?#alziamolavoce #Piazzapulita", "source": "TweetDeck", "id_str": "847534139574280193", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Tue Jun 27 17:56:57 +0000 2017", "text": "Noi vogliamo discutere non perch\u00e9 vogliamo la rivincita, ma perch\u00e9 vogliamo che alla fine a vincere sia il @pdnetwork. #ideeincomune", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "879760477324267520", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Apr 07 14:37:00 +0000 2017", "text": "Oggi sono ospite di #BiancaBerlinguer a @Cartabiancarai3.\nDiretta streaming su https://t.co/V6E1Lj1F53\u2026 https://t.co/dHZnJYwx2e", "source": "TweetDeck", "id_str": "850356742181404673", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Apr 13 17:04:21 +0000 2017", "text": "Unione fiscale, unione su difesa, unione su diritti lavoratori: ai populismi si risponde con apertura e integrazione europea. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852568147785863169", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 88, "created_at": "Sun Apr 23 18:47:04 +0000 2017", "text": "Venite a votare il #30aprile. Cambiamo @pdnetwork, mettiamolo nelle condizioni di vincere prossime elezioni.\u2026 https://t.co/YzPrgNhsgx", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856217876428189697", "favorite_count": 98}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 162, "created_at": "Thu Feb 23 11:49:39 +0000 2017", "text": "Ho deciso di candidarmi perch\u00e9 credo e non mi rassegno al fatto che la politica debba diventare soltanto... https://t.co/gQjvi3yXDS", "source": "Facebook", "id_str": "834731949482770434", "favorite_count": 221}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Jun 09 17:13:27 +0000 2017", "text": "Adesso in piazza Forcellini a #Padova insieme al candidato sindaco Sergio Giordani @pdnetwork", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873226546491912194", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Apr 06 07:41:45 +0000 2017", "text": "Oggi in #Lombardia per una visita al #SalonedelMobile e tre incontri pubblici a #Monza, #Bergamo e #Brescia.\u2026 https://t.co/mVFQQk5FA9", "source": "TweetDeck", "id_str": "849889851663110144", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Apr 06 17:34:24 +0000 2017", "text": "In Italia si usa sempre parola famiglia, ma mancano strumenti fiscali per aiutare le famiglie a crescere\n#alziamolavoce, diciamo #Famiglia", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "850038996692602880", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Sep 01 17:53:48 +0000 2017", "text": "Adesso a #festaunit\u00e0 di #Genova insieme a tanti che hanno a cuore @pdnetwork e vogliono riprogettare il futuro https://t.co/s1sKljMsJw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903677284221116416", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Apr 20 11:05:25 +0000 2017", "text": "Ragazze e ragazzi italiani sono il nostro pi\u00f9 grande patrimonio, un capitale prezioso che non si pu\u00f2 disperdere. #alziamolavoce #primariePD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855014535790546944", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Fri Oct 28 08:24:38 +0000 2016", "text": "Questa mattina ho visitato con il Presidente @matteorenzi il carcere di #Padova e i laboratori dove i detenuti si p\u2026 https://t.co/DKNEoYctvQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791918585937440769", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Nov 10 18:49:10 +0000 2016", "text": "A Moncalieri rispondo alle domande dei ragazzi sul referendum costituzionale #bastaunsi https://t.co/WypUcrfNFu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796786796235489280", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Jul 26 17:21:44 +0000 2017", "text": "In Calabria per l'assemblea fondativa di #Dems. https://t.co/sPoe1J83xp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890260861121593345", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sat Apr 22 16:52:59 +0000 2017", "text": "Dobbiamo rompere un muro di rabbia che si \u00e8 determinato nella societ\u00e0. Ma per farlo \u00e8 necessario avere l'umilt\u00e0 di ascoltare. #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855826781248651265", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sat Nov 19 07:33:40 +0000 2016", "text": "A Teramo per l'ultimo incontro della campagna \"Comizi per la Costituzione\", a sostegno delle ragioni del S\u00ec\u2026 https://t.co/lX0W64H7rE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "799878293562556416", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Apr 28 18:00:30 +0000 2017", "text": "A Settimo Torinese. Lavoro, uguaglianza, Europa sono le parole da cui ripartire anche grazie a lavoro dei circoli\u2026 https://t.co/bg9BA4xdkq", "source": "TweetDeck", "id_str": "858018098657591298", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Apr 23 10:01:01 +0000 2017", "text": "Se dici \u201csiamo #labuonascuola, basta piagnistei\u201d a insegnante che fatica e non ti confronti con lui  perdi grande o\u2026 https://t.co/LyOVase2tJ", "source": "TweetDeck", "id_str": "856085492206411776", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sat Jan 21 21:17:07 +0000 2017", "text": "21 Gennaio. Veniamo da lontano...", "source": "Facebook", "id_str": "822915953730195456", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 163, "created_at": "Fri Apr 07 13:17:10 +0000 2017", "text": "Nessun bambino deve vivere la guerra. Ogni bambino deve conoscere la pace. Ogni bambino \u00e8 il nostro bambino.\u2026 https://t.co/hrSMrsVNZI", "source": "TweetDeck", "id_str": "850336648634224641", "favorite_count": 325}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Apr 28 20:50:34 +0000 2017", "text": "Ad Alessandria nella sede @cgilnazionale l'ultima iniziativa di oggi. Incontro importante a pochi giorni da\u2026 https://t.co/E8jGQPuwRd", "source": "Twitter for Android", "id_str": "858060898614824960", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "created_at": "Wed Apr 26 19:21:36 +0000 2017", "text": "Non possiamo rimandare gli italiani a votare con questa legge elettorale. Non voglio capilista bloccati n\u00e9 inciuci. #ConfrontoSkyTG24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857313733466619907", "favorite_count": 95}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Tue Apr 25 13:58:51 +0000 2017", "text": "Ieri \u00e8 stato un onore incontrare il Comandante Diavolo Germano Nicolini, 97 anni di passione politica e memoria del\u2026 https://t.co/tGwZEEh5NE", "source": "Twitter for Android", "id_str": "856870119800270852", "favorite_count": 115}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat Apr 08 14:43:52 +0000 2017", "text": "Con il bagaglio di queste 21 parole, ci restano 21 giorni per costruire una strada nuova, per @pdnetwork\ne #Italia.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850720857609707520", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri Apr 28 09:48:40 +0000 2017", "text": "Nell'azienda Giusto Manetti Battiloro a Campi Bisenzio per l'iniziativa sul Made in Italy, settore d'eccellenza del\u2026 https://t.co/rZh09pLXEg", "source": "Twitter for Android", "id_str": "857894324507422721", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Sun Apr 02 12:43:36 +0000 2017", "text": "Scontro permanente interno al partito ha allontanato tanti dal @pdnetwork. Allora alziamo la voce, diciamo Unit\u00e0. #alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848516264792379392", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": "CCabiddu", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Nov 20 14:51:44 +0000 2016", "text": "@CCabiddu @cescverducci @fabiourbinati non mi pare che lei abbia una propensione alla discussione", "source": "Twitter for Android", "id_str": "800350924245909504", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Tue Jan 24 09:31:44 +0000 2017", "text": "Il 24 gennaio di trentotto anni fa moriva a Genova Guido Rossa, operaio meccanico, sindacalista della Fiom-Cgil,... https://t.co/hA9l1zpYlG", "source": "Facebook", "id_str": "823825605481402370", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Mar 27 13:34:08 +0000 2017", "text": ".@brandobenifei coordiner\u00e0 i comitati locali e tematici che stanno nascendo a sostegno della nostra mozione. Buon lavoro! #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "846354651838599168", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": "giek2", "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Mar 30 23:42:46 +0000 2017", "text": "@giek2 @PiazzapulitaLA7 @ginocantante ci vivo", "source": "Twitter for Android", "id_str": "847594985033785345", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 57, "created_at": "Thu Feb 23 17:26:03 +0000 2017", "text": "Per battere i populismi bisogna tornare al popolo, con pazienza e con fatica", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834816605603389448", "favorite_count": 136}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Sat Apr 08 10:12:50 +0000 2017", "text": "Io non verr\u00f2 con il lanciafiamme, ma con una torcia per cercare donne e uomini. \n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850652648642666496", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": "marcimarti17", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Oct 02 16:11:03 +0000 2016", "text": "@marcimarti17 @repubblicait grazie del consiglio. Ho fatto.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "782613876747669504", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Apr 21 20:37:38 +0000 2017", "text": "A #Genova e #SestriLevante, nella mia terra, gli ultimi incontri di oggi per discutere del @pdnetwork che verr\u00e0.\u2026 https://t.co/z4KrjUxdwH", "source": "Twitter for Android", "id_str": "855520928045961219", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Sun Apr 23 09:38:45 +0000 2017", "text": "Abbiamo lasciato che \u201cterrone\u201d, \u201cfrocio\u201d, \u201cnegro\u201d diventassero consuetudine corrente nel dibattito pubblico. #alziamolavoce #PrimariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "856079890625462272", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Sat Apr 22 11:50:30 +0000 2017", "text": "Il #30aprile deve essere un bel giorno per  @pdnetwork, per il Paese e per la democrazia. Mobilitiamoci tutti. Andiamo a votare. #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "855750659576147970", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sat Apr 29 08:00:01 +0000 2017", "text": "Ieri ho incontrato associazione bigenitorialit\u00e0. Lavoriamo per applicare legge su affido condiviso,difendiamo soggetti deboli #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "858229369298407425", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Wed Apr 05 21:18:52 +0000 2017", "text": "Sono per un premio di governabilit\u00e0 a lista o coalizione, ma proporzionale puro ci riporta a #PrimaRepubblica\n#alziamolavoce #portaaporta", "source": "TweetDeck", "id_str": "849733099361579009", "favorite_count": 94}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Sun Apr 09 11:11:36 +0000 2017", "text": "Confrontiamoci apertamente, coinvolgiamo i cittadini. Portiamo il congresso nel Paese.\n#convenzionePD #alziamolavoce\nhttps://t.co/j1W4yypmV6", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "851029827872337922", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Tue Apr 11 08:07:00 +0000 2017", "text": "Per costruire la pace, serve pi\u00f9 #Europa. \nNe parler\u00f2 gioved\u00ec 13 aprile con @emmabonino e @nzingaretti.\u2026 https://t.co/wH1Wnm6df1", "source": "TweetDeck", "id_str": "851708145500123137", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Fri Jun 30 18:05:14 +0000 2017", "text": "Molto contento che nella relazione  @maumartina abbia posto come obiettivo di tutto @pdnetwork approvazione legge #equocompenso #italia2020", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880849726165442560", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Thu Apr 06 13:05:38 +0000 2017", "text": "Caro @micheleemiliano, rimettiti presto.", "source": "TweetDeck", "id_str": "849971359417602052", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jan 03 10:00:10 +0000 2017", "text": "Oggi vi invito alla lettura della rubrica Paesi de Lo Stato Presente curata da Francesca D'ulisse che nella prima... https://t.co/Gc8MCaV8Cn", "source": "Facebook", "id_str": "816222612598751232", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Mon Apr 24 20:07:36 +0000 2017", "text": "A #Modena, intervistato da Patrizio Roversi, chiudo un'emozionante giornata di incontri in #EmiliaRomagna verso\u2026 https://t.co/ubl3bPlZ3H", "source": "TweetDeck", "id_str": "856600533800542209", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Mon Apr 10 07:22:29 +0000 2017", "text": "In #Europa i tecnocrati hanno preso il posto della politica perch\u00e9 noi siamo stati assenti, \u00e8 il momento di invertire \n#mix24 #alziamolavoce", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851334552853381120", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sun Feb 26 20:30:59 +0000 2017", "text": "A Spezia, nella mia citt\u00e0, presento la mia candidatura a segretario nazionale del Pd https://t.co/EGGcig9bV6", "source": "Facebook", "id_str": "835950307486105600", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": "CCabiddu", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Nov 20 20:27:12 +0000 2016", "text": "@CCabiddu @cescverducci @fabiourbinati domani sono ad Agrigento e Catania", "source": "Twitter for Android", "id_str": "800435347767234560", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Thu Apr 13 17:21:26 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork se non grida #Europa non \u00e8 pi\u00f9 #PD. \u00c8 un'altra cosa, ma non \u00e8 pi\u00f9 il partito riformista che avevamo c\u2026 https://t.co/2by4WTZUmN", "source": "TweetDeck", "id_str": "852572450739105792", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Apr 18 07:40:41 +0000 2017", "text": "Oggi, alle 10.30, sar\u00f2 a #Palermo per un evento ai @Cantieri_Zisa. #alziamolavoce https://t.co/vChRV3KLLb", "source": "TweetDeck", "id_str": "854238236541145088", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Tue Apr 25 20:50:02 +0000 2017", "text": "La legge attuale sulla #legittimadifesa non tutela i cittadini? Attualmente quasi 90% degli indagati per essersi difeso \u00e8 assolto #diMarted\u00ec", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856973601215574017", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Apr 13 11:15:53 +0000 2017", "text": "I paesi che reggono meglio la crisi sono quelli con meno disuguaglianze, puntiamo su #uguaglianza.\n#lariachetira #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852480456897507329", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Sun Apr 23 18:21:39 +0000 2017", "text": "Venite a votare, venite a cambiare il @pdnetwork, mettiamo il #PD in condizione di vincere prossime elezioni. #alziamolavoce #chetempochefa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856211480810852353", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Fri Apr 07 16:50:27 +0000 2017", "text": "L'#Italia \u00e8 l'unico paese che chiede una Procura europea antiterrorismo. \n#Stoccolma #cartabianca https://t.co/lNQCTZSjFh", "source": "TweetDeck", "id_str": "850390323243225088", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Sep 02 18:41:09 +0000 2016", "text": "A @InOndaLa7 ospite di @Tommasolabate e @DAVIDPARENZO con @alesallusti e @Maumol https://t.co/Y5gxf1jMk3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "771780014991896576", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Jan 20 16:53:59 +0000 2017", "text": "Lo Stato Presente ha pubblicato, inaugurando una rubrica dedicata alle idee e ai pensatori contemporanei, un... https://t.co/bvWwx5RAwA", "source": "Facebook", "id_str": "822487346989953024", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sun Apr 02 16:26:11 +0000 2017", "text": "A Borgo Ragazzi Don Bosco a Roma per incontrare chi, lontano dai riflettori, opera qui ogni giorno.\n#alziamolavoce,\u2026 https://t.co/m8C3xrDROU", "source": "TweetDeck", "id_str": "848572277658701824", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Tue Sep 06 16:30:53 +0000 2016", "text": "Un grande investimento sul futuro, un protocollo che \u00e8 diventato un modello per 21 Paesi europei. @BambiniNOsbarre  https://t.co/dal1GLInyo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773196786081161216", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sun Apr 02 13:00:18 +0000 2017", "text": "La tecnocrazia europea si \u00e8 impossessata della scena in #Europa, perch\u00e9 la politica non ha saputo fare il proprio mestiere\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "848520466587422720", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 77, "created_at": "Mon Apr 03 12:10:13 +0000 2017", "text": "A chi pensa di andare in un altro partito dico: venite a votare per me e ricostruiamo il @pdnetwork\ninsieme. \n#alziamolavoce #UGDP", "source": "TweetDeck", "id_str": "848870250858893312", "favorite_count": 150}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sat Apr 01 13:36:51 +0000 2017", "text": "\u00abSicurezza parola di sinistra. Non solo repressione, ma anche diritti\u00bb\nL'intervista a @fanpage da Casal di Principe\nhttps://t.co/KtPZduDatp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "848167276813701121", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Apr 18 09:49:51 +0000 2017", "text": "All'Istituto Gramsci nei @Cantieri_Zisa di #Palermo. Ascolto e confronto: questo \u00e8 il @pdnetwork che pu\u00f2 cambiare l\u2026 https://t.co/7fw0JOxuvW", "source": "Twitter for Android", "id_str": "854270742309076992", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Jul 19 07:18:27 +0000 2017", "text": "Tra poco sar\u00f2 ospite @agorarai", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887572325784276992", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Fri Apr 21 13:01:35 +0000 2017", "text": "La salute \u00e8 un bene prezioso su cui investire. La povert\u00e0 assoluta una piaga da debellare.#alziamolavoce #primariePD https://t.co/uB2pv8J2aq", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855406158990987264", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Fri Apr 21 07:12:04 +0000 2017", "text": "Vicino alla Francia colpita ancora al cuore. Non cediamo al terrore, rispondiamo con unit\u00e0 e forza del popolo europeo #champselysees #Parigi", "source": "Twitter for Android", "id_str": "855318201525084160", "favorite_count": 93}, {"in_reply_to_screen_name": "CCabiddu", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Nov 20 17:10:56 +0000 2016", "text": "@CCabiddu @cescverducci @fabiourbinati quante sicurezze. Troppe.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "800385954586488832", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sun Apr 09 17:37:01 +0000 2017", "text": "Da qui al 30 aprile tutti a lavoro per il nostro partito. Perch\u00e9 se il @pdnetwork non cambia, non cambia l'#Italia.\u2026 https://t.co/OszkGQ6T3f", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "851126817939492865", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 226, "created_at": "Wed Mar 22 08:55:48 +0000 2017", "text": "Cos'\u00e8 un riferimento? \u00c8 ci\u00f2 che ti aiuta a riconoscere il cammino anche quando non sei d'accordo con lui. Questo \u00e8 stato #Reichlin, per me", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844472667969404928", "favorite_count": 363}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Sun Apr 02 12:45:23 +0000 2017", "text": "Se si iscrivono in massa ultimo giorno, partecipano in 10 al dibattito e votano in 300, qualcosa non va. \n#alziamolavoce #Inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848516712928595969", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Thu Nov 10 11:32:33 +0000 2016", "text": "Formazione detenuti, @minGiustizia firma protocollo con Cisco, Vodafone, Vodafonefondazione, Confprofessioni https://t.co/55f7O5me6q", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796676919660056576", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Apr 10 07:15:31 +0000 2017", "text": "Nel #pdnetwork ci sono state molte motivazioni individuali e poca politica. #mix24 #alziamolavoce", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851332802389970944", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Apr 12 17:47:47 +0000 2017", "text": "Con RSU acciaierie #Piombino #Aferpi che da 1 settimana occupano sala consiglio comunale in preparazione incontro a\u2026 https://t.co/xRCc0NMHP7", "source": "TweetDeck", "id_str": "852216693158023168", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Wed Apr 12 16:30:54 +0000 2017", "text": "Una bellissima accoglienza a #Piombino, in piazza Antonio Gramsci, per la prima iniziativa di oggi in #Toscana.\u2026 https://t.co/6pqrrc23Db", "source": "TweetDeck", "id_str": "852197345852784641", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Feb 07 18:23:30 +0000 2017", "text": "Un interessante articolo sulla crisi brasiliana pubblicato da Lo Stato Presente https://t.co/113KS6jHTM", "source": "Facebook", "id_str": "829032859163848707", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Aug 31 19:42:38 +0000 2017", "text": "Alla Festa de L'Unit\u00e0 di #Firenze  intervistato da @Gogodemarchis https://t.co/JPBX8lisWb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903342283998855168", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Apr 13 11:28:36 +0000 2017", "text": "La sfida che ci aspetta \u00e8 contro la peggior destra mai esistita. \nDobbiamo riunire, ascoltare: si vince insieme #lariachetira #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852483657285685248", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat May 27 10:00:01 +0000 2017", "text": "A #Napoli all'assemblea dei soci della BCC di Napoli. Parlo di #mezzogiorno , #sviluppo , #giustizia https://t.co/WBsZF5lxxX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868406429727817729", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat Apr 15 11:24:34 +0000 2017", "text": "Grazie ai giovani democratici siciliani che sostengono la mia candidatura per la bella iniziativa di questa mattina\u2026 https://t.co/umNjhsYQPH", "source": "Twitter for Android", "id_str": "853207415277408256", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Fri Dec 23 16:18:08 +0000 2016", "text": "Approvato su proposta mia e di @dariofrance in Consiglio dei Ministri il DDL in materia di reati contro i beni cult\u2026 https://t.co/nBvUeb0lsx", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "812331467296690176", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Nov 08 20:02:43 +0000 2016", "text": "#bastaunsi #LaSpezia https://t.co/fzlUd2yMgy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796080528583720960", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Dec 30 14:48:13 +0000 2016", "text": "Anche oggi vorrei invitarvi alla lettura di un articolo de Lo Stato Presente, si tratta della  riflessione su... https://t.co/gkY8RwcvaR", "source": "Facebook", "id_str": "814845552655552513", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Feb 22 09:15:57 +0000 2017", "text": "Ieri sera sono stato ospite di Bruno Vespa a Porta a Porta con Paolo Mieli e Claudio Tito. Ecco il video... https://t.co/cnFPN2V7PI", "source": "Facebook", "id_str": "834330880931950593", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Fri Jun 09 15:05:38 +0000 2017", "text": "In Cdm passo avanti importante su lotta a #povert\u00e0. Platea poveri ampia ma significativa risposta su  inclusione e contro marginalizzazione", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873194380005437440", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Sep 01 15:27:37 +0000 2016", "text": "Oggi ho partecipato al quarantesimo Congresso del Partito Radicale. Si \u00e8 svolto a Rebibbia, un giusto tributo... https://t.co/WzQ0MzgoMy", "source": "Facebook", "id_str": "771368925565161473", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 85, "created_at": "Mon Mar 20 16:15:04 +0000 2017", "text": "#Locri Oggi, come ieri e come sempre, al fianco di #donCiotti e di chi, come lui, si batte tenacemente contro tutte le #mafie", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843858439172493312", "favorite_count": 176}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Jan 04 11:51:01 +0000 2017", "text": "La recensione  di Giacomo Bottos su Lo Stato Presente del libro Salvatore Biasco, Regole, Stato, uguaglianza. https://t.co/aF1NQWj71v", "source": "Facebook", "id_str": "816612897073856513", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Dec 16 17:47:43 +0000 2016", "text": "Poche ore fa, a margine della Conferenza internazionale per il 50\u00b0 anniversario dell\u2019Istituto Italo-Latino... https://t.co/D10qbrtDAH", "source": "Facebook", "id_str": "809817295124070400", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": "soemiade", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Jul 28 09:48:53 +0000 2017", "text": "@soemiade e la rima repubblica senza i partiti funziona", "source": "Twitter for Android", "id_str": "890871675788550150", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 112, "created_at": "Wed Apr 26 20:05:40 +0000 2017", "text": "La Pubblica amministrazione \u00e8 troppo anziana, e solo 1/4 laureati. Torniamo ad assumere i giovani nelle #PA. #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857324820580716545", "favorite_count": 143}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Jun 17 18:51:53 +0000 2017", "text": "A #Bologna alla festa de L'Unit\u00e0 di Savena e S. Stefano. \u00c8 sempre utile ascoltare i saggi consigli dei nostri volon\u2026 https://t.co/9OPQojCWKO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876150422058258437", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Dec 23 15:33:40 +0000 2016", "text": "Sono stato a visitare l\u2019Istituto penale per i minorenni di Roma, \u201cIPM Casal del Marmo\u201d. Mi sento molto vicino... https://t.co/hECV6OfHBK", "source": "Facebook", "id_str": "812320276360859652", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Apr 13 11:19:29 +0000 2017", "text": "Se il 30 aprile verranno a votare in pochi sar\u00e0 il primo passo falso verso le elezioni politiche. \n#lariachetira #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852481359922769920", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Nov 15 09:26:39 +0000 2016", "text": "Ieri ospite di @RaiPortaaPorta, oggi di @rtl1025, ho parlato di #giustizia e #referendumcostituzionale https://t.co/a7j8EB3ZvU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798457175706365952", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Apr 14 17:12:45 +0000 2017", "text": "A Sarroch con lavoratori #Saras e dell'indotto. Dobbiamo sostenere il tessuto industriale del Paese, per creare occ\u2026 https://t.co/9Twrzn0V4A", "source": "TweetDeck", "id_str": "852932651535216642", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Fri May 26 10:20:11 +0000 2017", "text": "Oggi una mia intervista su @ilfoglio_it https://t.co/SWRDxPvmWy", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "868049117473374209", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Apr 19 08:08:50 +0000 2017", "text": "Oggi sar\u00f2 a #Trani per un incontro pubblico e a #Barletta per dialogo su diritti civili con @MonicaCirinna.\u2026 https://t.co/nNM7VlMc7r", "source": "TweetDeck", "id_str": "854607709613830144", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Wed Jul 12 19:26:53 +0000 2017", "text": "A #Bologna, la 5\u00aa tappa di costruzione di #dems, uno spazio di confronto per rendere pi\u00f9 ricco e vitale il #pd.\u2026 https://t.co/UUNPDGIvPC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885218928569577472", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Sat Apr 08 09:58:37 +0000 2017", "text": "Noi in questi anni siamo riusciti a litigare con tutti, con la scuola, i lavoratori, i nostri alleati storici.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850649072323227648", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 130, "created_at": "Tue May 09 09:39:32 +0000 2017", "text": "Aldo Moro, Peppino Impastato, l'Europa. In questo #9Maggio si incrocia la memoria che serve a costruire il futuro.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "861878294534377473", "favorite_count": 259}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Mon Apr 24 15:32:14 +0000 2017", "text": "Vigilia del #25aprile al Museo @IstitutoCervi per non dimenticare il sacrificio di chi ha lottato per il nostro Pae\u2026 https://t.co/O7Cztu8xTG", "source": "TweetDeck", "id_str": "856531233261711361", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Apr 27 19:03:01 +0000 2017", "text": "In viaggio verso Sesto Fiorentino per l'ultima iniziativa della giornata. #alziamolavoce #PrimariePD https://t.co/7n3JKpfgHw", "source": "Twitter for Android", "id_str": "857671444662284288", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Nov 22 12:05:21 +0000 2016", "text": "\"The investors' conference on italian &amp; european NPLS\", oggi a Milano all'annuale incontro con gli investitori e... https://t.co/zkvAAXEDrc", "source": "Facebook", "id_str": "801033826332004352", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Aug 25 17:35:04 +0000 2017", "text": "Alla Festa de L'Unit\u00e0 di #Pisa intervistato dal direttore del #Tirreno @VicinanzaL https://t.co/CXgxOlLMX7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901135853363318784", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sun Jul 09 19:11:26 +0000 2017", "text": "A #Lucca, assemblea di nascita di #dems Toscana. Alimentiamo la partecipazione per rendere pi\u00f9 forte il @pdnetwork https://t.co/eWtVvf78zH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884127874277658624", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": "fiordisale", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Sep 03 12:29:33 +0000 2016", "text": "@fiordisale @ilsecoloxix no che non dobbiamo far diventare le primarie un'ideologia", "source": "Twitter for Android", "id_str": "772048889910296576", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Apr 28 16:45:22 +0000 2017", "text": "Progetto @OpenIncet produce lavoro grazie all'innovazione, settore che in #Italia ha dalle grandi potenzialit\u00e0 e va\u2026 https://t.co/Uz38gUxgp9", "source": "TweetDeck", "id_str": "857999191880159232", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 93, "created_at": "Sat Apr 01 17:32:31 +0000 2017", "text": "Ritorniamo a credere in un @pdnetwork di tutte e di tutti. \nIo la penso cos\u00ec.\n#alziamolavoce, diciamo #Unit\u00e0 https://t.co/gLuuwllcy2", "source": "TweetDeck", "id_str": "848226582934278145", "favorite_count": 130}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Apr 03 12:25:30 +0000 2017", "text": "Mi sono innamorato del #Messico durante un viaggio in auto in solitaria. \u00c8 un paese magico.  \n#alziamolavoce #UGDP https://t.co/mauhVr4HOm", "source": "TweetDeck", "id_str": "848874095018225664", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 107, "created_at": "Thu Jun 15 16:32:01 +0000 2017", "text": "L'Ocse, grazie all'approvazione ddl penale, ha chiuso dopo 6 anni la procedura di sorveglianza su #Italia in materia di prescrizione.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875390447786618880", "favorite_count": 188}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Wed Apr 19 16:24:59 +0000 2017", "text": "Se vogliamo davvero garantire i diritti civili dobbiamo rispettare le libert\u00e0 fondamentali e individuali della persona.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "854732571246243840", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sun May 28 11:34:21 +0000 2017", "text": "A #Spezia alla Festa Pd di Isola. Essere un partito significa sentirsi comunit\u00e0. Grazie ai volontari che rendono po\u2026 https://t.co/Tfv5yOqxnF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868792557572149248", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Tue Feb 14 12:03:41 +0000 2017", "text": "\"Conosco il Partito, cos\u00ec non tiene. Ho il dovere di evitare lo scivolone\". La mia intervista a @repubblicait https://t.co/qvY1jfqhDR", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "831473987293151232", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Wed Mar 08 14:07:39 +0000 2017", "text": "Caro #SergioChiamparino, caro #GiuseppeSala, \nLa vostra lettera aperta a Matteo Renzi propone spunti di... https://t.co/Ut5vlQuvTX", "source": "Facebook", "id_str": "839477719796748288", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue Jun 27 17:51:20 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork deve discutere di organizzazione interna, qualit\u00e0 dei dirigenti sul territorio e modalit\u00e0 di partecipazione #ideeincomune", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "879759063659290627", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Apr 23 09:43:32 +0000 2017", "text": "Torniamo umani, riaffermiamo la nostra civilt\u00e0, anche per sottrarci ai ricatti della Turchia di Erdogan. #alziamolavoce #PrimariePd", "source": "TweetDeck", "id_str": "856081091568037889", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Fri Mar 31 17:28:32 +0000 2017", "text": "Un abbraccio a @LuigiBerlinguer e un augurio di pronta guarigione.", "source": "TweetDeck", "id_str": "847863193829552129", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Nov 26 12:26:10 +0000 2016", "text": "#genova #bastaunsi https://t.co/V85XsqO13i", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802488615137898496", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Jan 17 13:01:02 +0000 2017", "text": "Europa: Madre o Matrigna? - loSTATOpresente https://t.co/CfdFqP7RZ9", "source": "Facebook", "id_str": "821341561887883264", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Thu Mar 02 19:31:19 +0000 2017", "text": "Ringrazio @andreamartella a cui ho chiesto di coordinare la mia campagna per le primarie. Buon lavoro a tutti noi! #congressopd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837384843935756288", "favorite_count": 84}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sat Apr 15 08:53:22 +0000 2017", "text": "NTET \u00e8 il principale fornitore per la banda larga in #Italia. C'\u00e8 un Mezzogiorno di capacit\u00e0 imprenditoriali da valorizzare #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "853169365138669569", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Apr 23 09:45:06 +0000 2017", "text": "La sinistra pu\u00f2 vincere se sa dire che la strada non \u00e8 quella della paura, ma quella della solidariet\u00e0 e della sper\u2026 https://t.co/fWt8lwHZZU", "source": "TweetDeck", "id_str": "856081485769715713", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Sun Apr 09 09:57:29 +0000 2017", "text": "Voglio dire grazie a chi ha scelto la mia proposta, ma anche chi appoggia altre candidature. Dal 1\u00b0 maggio si lavora insieme.\n#convenzionePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "851011173776580608", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Apr 24 11:21:36 +0000 2017", "text": "Verso le #primariePD del #30aprile. In tanti a #Parma per discutere delle nostre proposte per il @pdnetwork e il Pa\u2026 https://t.co/AqauUli1Of", "source": "TweetDeck", "id_str": "856468161130004480", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Wed Jun 28 11:13:56 +0000 2017", "text": "\u00c8 fondamentale che il #PartitoDemocratico si rimetta in connessione con il Paese. https://t.co/y3LTyFTq0R #video\u2026 https://t.co/LFLiEF11uO", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880021442942906368", "favorite_count": 88}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Tue Mar 14 14:16:20 +0000 2017", "text": "Questa sera sar\u00f2 ospite di Giovanni Floris, su #La7, a @diMartedi https://t.co/UBYkXMowPi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841654231631319041", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Sun Apr 02 12:46:25 +0000 2017", "text": "Non voglio un partito della nazione, voglio un partito riformista che rappresenti le istanze dei pi\u00f9 deboli.\n#alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848516974124695555", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Apr 08 08:49:46 +0000 2017", "text": "A partire dalle 11 a #Napoli la nostra Conferenza Programmatica. Vi aspetto!\nStreaming su https://t.co/xlVqUTvknd\u2026 https://t.co/sSqoKTlBYs", "source": "TweetDeck", "id_str": "850631746232221696", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 101, "created_at": "Sun Mar 26 09:02:21 +0000 2017", "text": "Adesso a #Pordenone #primariepd #unireilpd https://t.co/Wd1H7Cf03y", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845923869676490752", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Apr 14 09:49:01 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Lavoro.\nhttps://t.co/OLqOazrOnm https://t.co/To5w3yAco2", "source": "TweetDeck", "id_str": "852820981965967362", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Tue Apr 18 20:27:21 +0000 2017", "text": "Chi si alza alle 5 per andare in carrozzeria non vuole sentirsi dire \"ce l'abbiamo fatta\", perch\u00e9 cos\u00ec si incazza. #cartabianca #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "854431175364022272", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Mon Apr 10 09:46:18 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Uguaglianza.\nhttps://t.co/rXGD6S4AAD https://t.co/1K0PdimGdN", "source": "TweetDeck", "id_str": "851370746228211712", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Tue Mar 07 14:24:24 +0000 2017", "text": "Il dialogo leale e positivo tra istituzioni \u00e8 un elemento fondamentale per rafforzare il servizio giustizia. Chi... https://t.co/BcycNCs6gn", "source": "Facebook", "id_str": "839119547428978688", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Feb 23 09:23:09 +0000 2017", "text": "Rafforzare la cultura dell'organizzazione nella giurisdizione \u00e8 stato ed \u00e8 uno degli obiettivi centrale... https://t.co/1Fp9f3kw8z", "source": "Facebook", "id_str": "834695080187396096", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Apr 13 11:11:01 +0000 2017", "text": "Un partito di sinistra non pu\u00f2 essere minoritario tra chi sta peggio, abbiamo smarrito la parola uguaglianza. #lariachetira #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852479231078563840", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat Apr 22 16:37:11 +0000 2017", "text": "Se qualcuno dice che auspicare che vadano a votare in tanti il #30aprile \u00e8 voler fare polemica, allora voglio fare\u2026 https://t.co/S0nzIxAuJn", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855822804410871809", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Mon Mar 27 17:50:00 +0000 2017", "text": "A #Bruxelles - Serve pi\u00f9 Europa per affrontare sfide globali. E forze politiche veramente europee, non sommatoria dei partiti nazionali.", "source": "TweetDeck", "id_str": "846419044899053568", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Sat Apr 22 10:32:19 +0000 2017", "text": "A breve in diretta su https://t.co/nNIoGcGPTy  intervento di @nzingaretti e discorso conclusivo di Andrea Orlando\u2026 https://t.co/bxKPxvFf8y", "source": "TweetDeck", "id_str": "855730982955167744", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Dec 22 10:44:18 +0000 2016", "text": "@lageloni il principio di maggioranza \u00e8 la condizione per l'esistenza di un partito. Altrimenti sono 2,3 o 4", "source": "Twitter for Android", "id_str": "811885065093398528", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": "CCabiddu", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Nov 20 00:56:06 +0000 2016", "text": "@CCabiddu @cescverducci @fabiourbinati invece tutti quelli che voteranno no l'hanno.letta?", "source": "Twitter for Android", "id_str": "800140629292498945", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Apr 12 19:05:23 +0000 2017", "text": "A #Livorno con il presidente del Comitato #MobyPrince per rendere omaggio alle vittime a 26 anni da quella terribil\u2026 https://t.co/PIB07mywa8", "source": "Twitter for Android", "id_str": "852236222848262150", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Sun Apr 02 12:55:36 +0000 2017", "text": "Evitiamo di andare a votare con questa legge elettorale: no al voto dopo 6 mesi e no larghe intese o inciuci.\n#alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848519282573094913", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Wed Apr 05 21:24:22 +0000 2017", "text": "Il mercato non risolve tutto. Gli investimenti pubblici devono essere fatti bene per incidere sulla ripresa.\n#alziamolavoce #portaaporta", "source": "TweetDeck", "id_str": "849734482294976512", "favorite_count": 78}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 60, "created_at": "Thu May 11 09:52:05 +0000 2017", "text": "1anno #unionicivili. La battaglia per i diritti in una stagione in cui in molti Paesi arretrano \u00e8 un modo per affer\u2026 https://t.co/h5DG7Qv0Kl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862606228014473216", "favorite_count": 118}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Mon Mar 27 19:49:15 +0000 2017", "text": "Viviamo diseguaglianze profonde: distanze tra ricchi e poveri, grandi citt\u00e0 e piccoli centri, culturali\u2026 https://t.co/yGTSw75erN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "846449053059764228", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Feb 17 17:54:56 +0000 2017", "text": "A Caserta, ricordando Jerry Masslo,  parliamo della nuova legge sul caporalato. https://t.co/ft3jr25CLY", "source": "Facebook", "id_str": "832649548812070916", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 65, "created_at": "Thu Mar 02 14:55:10 +0000 2017", "text": "Se in alcune realt\u00e0 non saranno chiarite le dinamiche del tesseramento, l\u00ec non presenter\u00f2 le liste: non voglio... https://t.co/UGptUCpXk4", "source": "Facebook", "id_str": "837315350366674945", "favorite_count": 103}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Nov 20 13:46:58 +0000 2016", "text": "Dopo il weekend di incontri con i cittadini in Abruzzo e Marche, domani sar\u00f2 in Sicilia per sostenere il S\u00ec al... https://t.co/wcdOJW1iQf", "source": "Facebook", "id_str": "800334625230815233", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Oct 11 09:29:45 +0000 2016", "text": "Non per questo sono meno importanti.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "785774377811992576", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Mon Apr 24 07:07:00 +0000 2017", "text": "Oggi a #Piacenza, #Parma, #Correggio, #ReggioEmilia, #Bologna con @giannicuperlo e #Modena con Patrizio Roversi.\u2026 https://t.co/XfHAVhDT9l", "source": "TweetDeck", "id_str": "856404088308744192", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": "LucrezRicchiuti", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Nov 15 10:56:31 +0000 2016", "text": "@LucrezRicchiuti Turigliatto e Rossi. Ricordi?", "source": "Twitter for Android", "id_str": "798479787996094464", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Sat Apr 08 09:38:39 +0000 2017", "text": "Per affrontare questa situazione storica non servono piccoli stati n\u00e9 muri. Serve pi\u00f9 #Europa.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850644047505043456", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Apr 03 12:29:54 +0000 2017", "text": "Quando giocavo a calcio avrei voluto essere #Platini, ma assomigliavo pi\u00f9 a #Beccalossi. Tenevo troppo il pallone.\n#UGDP", "source": "TweetDeck", "id_str": "848875204789010432", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Apr 11 08:53:04 +0000 2017", "text": "Politica deve accendere riflettori sulle periferie: la realt\u00e0 raccontata deve corrispondere a quella che si vive ogni giorno.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "851719736392130560", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Apr 06 11:29:04 +0000 2017", "text": "L'iniziativa pubblica di questo pomeriggio a Bergamo (Casa del Giovani, via Gavezzani) inizier\u00e0 alle ore 18.\n#alziamolavoce, diciamo #Unit\u00e0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "849947057070772224", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Sep 19 20:06:21 +0000 2016", "text": "Alla festa de L'Unit\u00e0 di Modena discutiamo di riforme, partito e Referendum. https://t.co/5WlwpU6inp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777962053055242245", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Wed Jul 19 08:15:35 +0000 2017", "text": "Sacrificio #Borsellino e scorta appartiene a memoria del Paese. Abbiamo dovere di radicare antimafia nella societ\u00e0 https://t.co/s4a8pgdNpq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887586702386188290", "favorite_count": 102}, {"in_reply_to_screen_name": "orfini", "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Apr 23 23:00:14 +0000 2017", "text": "@orfini deve esserci. uno scarto tra la campagna reale e quella percepita allora.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "856281590514814981", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sat Apr 22 09:52:21 +0000 2017", "text": "Amministratori locali ci raccontano loro esperienza e visione. Solo con il loro sostegno si pu\u00f2 ricucire rapporto c\u2026 https://t.co/Ex4g2agoAr", "source": "TweetDeck", "id_str": "855720924150104064", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 68, "created_at": "Sun Feb 26 20:50:41 +0000 2017", "text": "Nel referendum 7 giovani su 10 hanno votato No. Quel voto dobbiamo provare a capirlo e dare risposta a quel malessere sociale.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835955264838852609", "favorite_count": 157}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Sun Sep 25 15:11:43 +0000 2016", "text": "Grande socialista, partigiano e Presidente #Pertini ha incarnato le aspirazioni del nostro popolo, che a 120anni dalla nascita ancora lo ama", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780062233057452032", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 116, "created_at": "Sun Mar 26 11:31:25 +0000 2017", "text": "Siamo avvertiti come establishment. \u00c8 accaduto perch\u00e9 abbiamo smarrito il rapporto con popolo. Pd torni partito che unisce.  #unireilpd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845961381883072512", "favorite_count": 91}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Sat Apr 08 09:52:20 +0000 2017", "text": "Non user\u00f2 mai parole dei populisti. Noi le nostre le abbiamo. Una le sintetizza tutte: uguaglianza. Uguaglianza!\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850647491854970880", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Jun 16 16:32:45 +0000 2017", "text": "A #Como con @MaurizioTraglio .Il nostro impegno nei ballottaggi per dare alle citt\u00e0 amministrazioni all'altezza dei\u2026 https://t.co/28SnRTXr5J", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875753020893671425", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Apr 13 16:25:54 +0000 2017", "text": "Bisogna riscoprire il rapporto tra cittadini, opinione pubblica e istituzioni europee.\n#alziamolavoce #Europa", "source": "TweetDeck", "id_str": "852558472931680257", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": "LucrezRicchiuti", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Nov 15 11:03:09 +0000 2016", "text": "@LucrezRicchiuti ps nel 98 c'era un'altra legge elettorale.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "798481457840816129", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sat Apr 08 14:46:08 +0000 2017", "text": "Spinelli diceva: si deve sentire valore di un'idea dalla sua capacit\u00e0 di risorgere da sconfitte. Sento quel valore.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850721427401691136", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Sun Mar 19 11:58:37 +0000 2017", "text": "Uguaglianza, lavoro, inclusione, streaming https://t.co/8D2yuOL8cy #unireilPd #congressopd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843431511349248000", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Sun Apr 02 13:01:54 +0000 2017", "text": "Vorrei voto degli operai della FCA, degli infermieri, di chi vive in periferia.\nVoglio il voto della nostra gente.\n#alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848520870616326145", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Thu Mar 30 20:04:29 +0000 2017", "text": "Quando le diseguaglianze diventano troppo grandi, chi rimane indietro tira i remi in barca, non ci prova pi\u00f9.\n#alziamolavoce #Piazzapulita", "source": "Twitter for Android", "id_str": "847540050749530112", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat Oct 22 09:55:46 +0000 2016", "text": "Oggi e domani sar\u00f2 in Puglia per illustrare le riforme del governo e sostenere le ragioni del S\u00ec al referendum... https://t.co/rpXFkEXPFG", "source": "Facebook", "id_str": "789767192954933248", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Thu Feb 23 17:34:46 +0000 2017", "text": "Far\u00f2 di tutto, mi impegner\u00f2 in ogni modo, perch\u00e8 al congresso ci possa essere un confronto e una discussione", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834818800675590144", "favorite_count": 116}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Apr 14 15:57:49 +0000 2017", "text": "\u00c8 pi\u00f9 importante la resa dei conti o il confronto politico? Non sono felice per #scissione e costante diaspora nel @pdnetwork #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852913793642504193", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun Oct 23 10:11:36 +0000 2016", "text": "Ad Apricena e poi Torremaggiore (Foggia) per spiegare le ragioni del s\u00ec, per garantire istituzioni pi\u00f9 efficienti a\u2026 https://t.co/L1OXBpQf41", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790133566965506048", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Apr 04 17:30:01 +0000 2017", "text": "Fra un'ora a @OttoemezzoTW su @La7tv\nPotete seguire la diretta anche in streaming su https://t.co/Sg5QEebpbf\u2026 https://t.co/8IE61hy1ik", "source": "TweetDeck", "id_str": "849313119415545856", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Apr 13 17:06:39 +0000 2017", "text": "Perch\u00e9 non anticipiamo #Erasmus ai 16 anni? Rilanciamo un sistema di volontariato europeo per rafforzare identit\u00e0.\u2026 https://t.co/sFAGsVZ93Y", "source": "TweetDeck", "id_str": "852568726700523520", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Jan 21 19:31:33 +0000 2017", "text": "Sono da tempo convinto dell'esigenza di dare riposte nuove alla crisi della democrazia, introducendo nuovi... https://t.co/JF00AvGYvj", "source": "Facebook", "id_str": "822889387163848706", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": "Barracciu", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Apr 05 22:01:25 +0000 2017", "text": "@Barracciu @pdnetwork chi?", "source": "Twitter for Android", "id_str": "849743807830687752", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": "lauracesaretti1", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jun 26 00:06:53 +0000 2017", "text": "@lauracesaretti1 @mariolavia e al primo turno il cs e' andato con 7 candidati,il pd con 3", "source": "Twitter for Android", "id_str": "879128798893146112", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sat Oct 01 15:15:05 +0000 2016", "text": "#tutelaspezia, con associazioni, aziende, professionisti e amministrazioni contro il dissesto idrogeologico per la\u2026 https://t.co/C7yCIbck1R", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782237406544158720", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": "mipiaceBarca", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Feb 25 14:23:59 +0000 2017", "text": "@mipiaceBarca @matteorenzi @micheleemiliano le assicuro che un po' di influenza ce l'hanno.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "835495562153717760", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 75, "created_at": "Wed Apr 26 20:01:39 +0000 2017", "text": "Paesi con pi\u00f9 armi non sono i pi\u00f9 sicuri. A difendere il cittadino ci deve pensare lo Stato: le armi vanno tolte, non date #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857323809942228994", "favorite_count": 118}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 90, "created_at": "Wed Apr 26 19:37:51 +0000 2017", "text": "Lotta alla povert\u00e0 priorit\u00e0 assoluta. 100.000 bambini sotto soglia di nutrizione minima, una vergogna per il nostro Paese #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857317822388744193", "favorite_count": 102}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Fri Jun 16 16:15:59 +0000 2017", "text": "Un omaggio a Helmut #Kohl. Un coraggioso statista che ha saputo abbattere muri, che ci lascia in una stagione in cui si vogliono ricostruire", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875748803319615489", "favorite_count": 139}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Apr 06 11:07:42 +0000 2017", "text": "Al #SaloneDelMobile tutta la vitalit\u00e0 e creativit\u00e0 dei designer italiani, grande ricchezza per il Paese.\u2026 https://t.co/UKw1Q1VWU7", "source": "TweetDeck", "id_str": "849941678656036864", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Sat Apr 22 17:01:35 +0000 2017", "text": "Dobbiamo chiamare tutto il popolo del centrosinistra a votare #30aprile. Dobbiamo farlo per bene del @pdnetwork e del Paese. #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855828944268001280", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Apr 10 07:12:26 +0000 2017", "text": "Non sono un signore delle tessere. Contento del risultato nei circoli. Possiamo fare molto bene il 30, ne sono covinto\n#alziamolavoce #mix24", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851332027165159424", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Apr 11 11:53:01 +0000 2017", "text": "Per superare la crisi serve riavviare un dialogo, una nuova alleanza sociale con chi produce e lavora.\n#alziamolavoce, diciamo #Sviluppo.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851765024184049664", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sun Feb 26 20:42:59 +0000 2017", "text": "A Spezia, nella mia citt\u00e0, presento la mia candidatura a segretario nazionale del Pd https://t.co/Ptlq1n79dE", "source": "Facebook", "id_str": "835953327687024642", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": "ANFSindacato", "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat Oct 08 13:35:49 +0000 2016", "text": "@ANFSindacato @GigiPansini quando per via di revisione si sarebbe potuto risolvere il problema.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "784749140920168448", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Wed Apr 26 14:42:58 +0000 2017", "text": "Alle 21.15 sar\u00f2 su @SkyTG24 con @micheleemiliano e @matteorenzi per #ConfrontoSkyTG24\nDiretta su @SkyTG24, can. 50\u2026 https://t.co/W5neByjMhr", "source": "TweetDeck", "id_str": "857243611028750336", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Tue Nov 22 17:26:39 +0000 2016", "text": "Oggi, dopo venti anni, si apre una stagione di nuove assunzioni negli uffici giudiziari. \u00c8 una giornata importante\u2026 https://t.co/y3IcsryeBP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801114685806256128", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Nov 02 16:51:15 +0000 2016", "text": "Oggi a Brescia ho incontrato gli studenti dei Licei per parlare di giustizia riparativa, poi insieme alle... https://t.co/uspV8g3mIK", "source": "Facebook", "id_str": "793858020656685056", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 96, "created_at": "Wed Apr 26 19:44:19 +0000 2017", "text": "Legge su #aborto frutto di lotte che donne hanno fatto per porre fine a vergogna degli aborti clandestini. Rispettiamola #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857319449497620483", "favorite_count": 143}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Sun Apr 23 09:30:12 +0000 2017", "text": "Matera storia politica capace di vedere la realt\u00e0, anche quella dolente. Capace di ascoltare, con umilt\u00e0. #alziamolavoce #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "856077737047490560", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Dec 16 14:12:24 +0000 2016", "text": "Alla conferenza internazionale in occasione del 50\u00ba anniversario della fondazione dell'istituto Italo-latino... https://t.co/4e6dVXuYuT", "source": "Facebook", "id_str": "809763109695082496", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sun Apr 09 09:53:48 +0000 2017", "text": "Fuggiamo dall'illusione di bastare a noi stessi. \u00c8 una presunzione che ci condanna all'isolamento politico.\n#alziamolavoce #convenzionePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "851010246784974848", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Apr 13 08:21:47 +0000 2017", "text": "Oggi pomeriggio discuter\u00f2 di Europa con @emmabonino e @nzingaretti.\nVi aspettiamo al Tempio di Adriano, a Roma, all\u2026 https://t.co/96VTaSJHG0", "source": "Twitter for Android", "id_str": "852436642652708864", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Wed Apr 05 21:30:24 +0000 2017", "text": "Dove ho visto irregolarit\u00e0 non ho presentato la mia candidatura. Un partito cos\u00ec non pu\u00f2 servire al Paese.\n#alziamolavoce #portaaporta", "source": "TweetDeck", "id_str": "849736002411405312", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Jun 15 05:17:14 +0000 2017", "text": "Una legge importante, complessa, ma assolutamente necessaria e che finalmente arriva a compimento #giustizia penale @Unomattina", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875220632899772417", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Sat Feb 18 10:46:15 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork \u00e8 ancora la scelta giusta, oggi come allora https://t.co/ITrjivPTmt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832904053436907520", "favorite_count": 108}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Dec 14 17:33:44 +0000 2016", "text": "\"La vanit\u00e0 della forza\", gli articoli di Aldo Moro su \"La Rassegna\" di Bari (1943-1945) raccolti in un bel libro... https://t.co/CRgnpdQUCa", "source": "Facebook", "id_str": "809088999365246977", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Thu Mar 30 20:10:46 +0000 2017", "text": "Mi auguro che alle #Primarie la partecipazione sia alta, sotto i 2mln dovremmo chiederci cosa succede al #PD\n#alziamolavoce #Piazzapulita", "source": "Twitter for Android", "id_str": "847541633986035712", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Sat Apr 08 10:13:38 +0000 2017", "text": "Una classe dirigente nuova non serve solo al @pdnetwork, serve a tutto il Paese.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850652851680530432", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": "danielamazza2", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Sep 13 12:48:59 +0000 2016", "text": "@danielamazza2 @GotorMiguel @unitaonline prendo atto. Quindi lasciamolo cos\u00ec com'\u00e8.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "775677655458914305", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Sun Feb 26 21:23:58 +0000 2017", "text": "Mi candido per realizzare la rottamazione che non c'\u00e8 stata. Che non \u00e8 buttare chi c'era prima,ma far crescere nuova classe dirigente.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835963641316929537", "favorite_count": 145}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sun Apr 09 09:39:22 +0000 2017", "text": "Mi sono battuto per s\u00ec al #referendum, ma dal giorno dopo ho sperato che vittoria del no potesse farci riflettere\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "851006613649584128", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sat Jan 28 15:08:58 +0000 2017", "text": "La Citt\u00e0 di Milano reagisce all'imbrattamento della pietra posta a ricordo di Luciano Coen, deportato e ucciso... https://t.co/46L4SYBPrO", "source": "Facebook", "id_str": "825360020909019136", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 101, "created_at": "Sun Mar 19 12:19:47 +0000 2017", "text": "Bisogna rilanciare battaglia per aumentare i salari delle donne. C'\u00e8 ancora oggi un'intollerabile differenza di genere nelle retribuzioni", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843436838115328001", "favorite_count": 168}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sat Apr 01 16:30:40 +0000 2017", "text": "In tanti per parlare dei 1000 giorni che abbiamo davanti, non di quelli alle spalle. Un leader non basta pi\u00f9.\u2026 https://t.co/AfQXAmf0Hb", "source": "TweetDeck", "id_str": "848211018509668352", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "created_at": "Sun Mar 19 11:51:22 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork che diriger\u00f2 io sar\u00e0 un punto di riferimento per i lavoratori, per chi vive in condizioni di difficolt\u00e0 #congressopd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843429686873112576", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Thu Apr 13 15:09:36 +0000 2017", "text": "Al Tempio di Adriano \u00e8 tutto pronto per l'iniziativa con @emmabonino e @nzingaretti.\nDiretta su\u2026 https://t.co/WCXz0cJ8ct", "source": "TweetDeck", "id_str": "852539270636220416", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Sep 08 19:39:13 +0000 2016", "text": "#Festambiente #Torino #ambiente e #giustizia: ne discuto questa sera con @VeloSilvia e Massimo Vincenzi #Festaunit\u00e1 https://t.co/tNQraUdfvu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773968958139592704", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Jul 13 10:44:13 +0000 2017", "text": "Questa sera alle 21 sar\u00f2 a #lamifestaU a Milano @PdMilano https://t.co/1c3e2zmwVB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885449782902362112", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Wed Apr 12 16:50:55 +0000 2017", "text": "Dobbiamo ricucire le fratture del Paese. Il centro con le periferie, il Nord con il Sud, le generazioni diverse.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852202382612201478", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Sat Apr 08 14:34:43 +0000 2017", "text": "Se divento segretario del @pdnetwork\nfar\u00f2 quello dico. E dir\u00f2 la verit\u00e0. non quello che le persone vogliono sentire\u2026 https://t.co/ALoQ21Hony", "source": "TweetDeck", "id_str": "850718554014003201", "favorite_count": 78}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Sep 08 16:53:26 +0000 2016", "text": "Riforme e referendum, ne parliamo a Milano con il comitato \"Avvocati per il s\u00ec\". https://t.co/YodtxtGTeZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773927235032145920", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Apr 28 13:48:28 +0000 2017", "text": "Oggi pomeriggio tappa in #Piemonte per conoscere #OpenIncet e discutere del futuro del @pdnetwork e del Paese.\u2026 https://t.co/mI4vLWLez4", "source": "TweetDeck", "id_str": "857954671029301252", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Tue Apr 25 18:16:01 +0000 2017", "text": "Stasera sar\u00f2 ospite di #GiovanniFloris a @diMartedi\nPuntata su @La7tv o in streaming su https://t.co/Sg5QEebpbf\u2026 https://t.co/RfiUsIejWq", "source": "TweetDeck", "id_str": "856934838032584706", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Mon Oct 03 12:11:17 +0000 2016", "text": "Una buona notizia dell'Ungheria: bocciato il populismo xenofobo. L'Europa si muova e rafforzi la risposta comune.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "782915926714884096", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Wed Apr 12 15:26:14 +0000 2017", "text": "\u00c8 tempo di unire, di colmare i divari, di ricucire le ferite.\n#alziamolavoce, diciamo #uguaglianza https://t.co/jysSAuOP7e", "source": "TweetDeck", "id_str": "852181069289988096", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Sep 19 14:55:06 +0000 2016", "text": "Il 19 settembre \u00e8 una giornata importante, direi quasi storica, perch\u00e9 abbiamo avviato un impegno che avevamo... https://t.co/PBZq2TmxC8", "source": "Facebook", "id_str": "777883722020519936", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Sun Apr 02 13:07:38 +0000 2017", "text": "In Italia il 25% della ricchezza \u00e8 nella mani dell'1%. La gente \u00e8 disperata. Non se ne parla mai. Diamo risposte.\n#alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848522310239883264", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Jan 14 12:35:34 +0000 2017", "text": "Lo Stato Presente pubblica questo interessante articolo di Marco Filippeschi Sindaco di Pisa e Presidente... https://t.co/v0T80jju2k", "source": "Facebook", "id_str": "820247986211094528", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sat Apr 08 14:59:04 +0000 2017", "text": "Usciamo isolamento. Rilanciamo progetto europeo con alleanza forze democratiche e progressiste, da @EmmanuelMacron a @atsipras\n#farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850724681640550400", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Dec 19 10:43:20 +0000 2016", "text": "Stamattina sono tornato a Piana degli Albanesi per ricordare il 160 anni dalla nascita di Nicola Barbato, uno dei... https://t.co/isOVWgGUea", "source": "Facebook", "id_str": "810797660722622464", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Apr 07 15:10:43 +0000 2017", "text": ".@ArciNazionale Sconcerto per le notizie dalla #Svezia. Rischio di procurare torsione nella societ\u00e0 per cui si scam\u2026 https://t.co/43jv5ImeCI", "source": "TweetDeck", "id_str": "850365224070852608", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Thu Apr 27 08:53:19 +0000 2017", "text": "Rimettiamo al centro le nostre parole, iniziando dell'uguaglianza. #alziamolavoce #primariePD https://t.co/ONuNNqt44G", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857518009342205952", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 135, "created_at": "Sun Mar 26 08:50:47 +0000 2017", "text": "Un Paese in cui distanze e diseguaglianze aumentano \u00e8 destinato a essere preda dei populismi. Di questo dobbiamo discutere. #primariepd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845920958309371904", "favorite_count": 157}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Thu Mar 30 13:38:36 +0000 2017", "text": "L'8 aprile a #Napoli la conferenza programmatica per parlare di futuro del Paese e del @pdnetwork\nPartecipa anche tu https://t.co/TfcaGI5D6Y", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847442942809788416", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Nov 04 17:59:50 +0000 2016", "text": "A Sestri Levante con tanti cittadini per discutere del referendum del #4dicembre #Bastaunsi https://t.co/MOPBMqDCgk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794600054141186049", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 77, "created_at": "Wed Apr 26 19:20:11 +0000 2017", "text": "Pi\u00f9 gente parteciper\u00e0 alle #primariePD di domenica 30 aprile pi\u00f9 forte sar\u00e0 il @pdnetwork. Spero oltre 2 milioni #ConfrontoSkyTG24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857313374488727553", "favorite_count": 93}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sun Apr 09 14:49:19 +0000 2017", "text": "In visita al Centro Studi Donati dove ho avuto l'onore di ricevere,  dal presidente Niccolai, il libro con ultimo d\u2026 https://t.co/senTuzmdAn", "source": "TweetDeck", "id_str": "851084617008521216", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Wed Apr 19 08:59:00 +0000 2017", "text": "Facciamo pi\u00f9 confronti. Dove e quando vuole @matteorenzi, ma facciamoli. Fa bene al @pdnetwork. #cartabianca\u2026 https://t.co/DoHd14TRF4", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "854620333311131648", "favorite_count": 88}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "created_at": "Sun Mar 19 12:04:18 +0000 2017", "text": "Dobbiamo rinnovare la Pubblica Amministrazione. Non \u00e8 un costo ma un'infrastruttura fondamentale per rilancio Paese #unireilPd #congressopd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843432943238463488", "favorite_count": 76}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Thu Jun 08 10:02:36 +0000 2017", "text": "Al @EUCouncil GAI ho annunciato che nonostante alcune riserve,l'Italia aderir\u00e0 a cooperazione rafforzata per #ProcuraEuropea.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872755732101443584", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": "schnitzlerrr", "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Feb 21 20:57:21 +0000 2017", "text": "@schnitzlerrr se mi candido sar\u00e0 per vincere. Stia sicuro.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "834145005832925184", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Fri Apr 28 07:29:57 +0000 2017", "text": "La mia giornata in #Toscana inizia a San Giovanni Valdarno con studenti delle superiori per parlare di legalit\u00e0 e d\u2026 https://t.co/UHUgkct27L", "source": "Twitter for Android", "id_str": "857859413893410816", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sat Apr 08 15:04:25 +0000 2017", "text": "Per me il NOI che unisce la societ\u00e0 e la politica \u00e8 lo Stato, lo Stato sociale e il welfare.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850726028200882176", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed Apr 12 16:55:38 +0000 2017", "text": "Dobbiamo tornare ad ascoltare e ricostruire un dialogo con la societ\u00e0 italiana. Ora dobbiamo avere la forza dell'umilt\u00e0.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852203566899097601", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sun Jan 29 13:58:52 +0000 2017", "text": "\"Il personale #giustizia aumenter\u00e0. Il voto? Prima un'intesa sulla legge elettorale\". Oggi sul @Corriere https://t.co/FeYUagqwKy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825704769549393921", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Sun Jun 11 07:53:31 +0000 2017", "text": "La mia intervista al Corriere della Sera https://t.co/dWX1bC99OU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "873810412126515200", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Apr 13 22:01:33 +0000 2017", "text": "Sto per entrare negli studi di #lineanotte. \nPotete seguire la diretta su @RaiTre e in streaming su\u2026 https://t.co/1YqVMijOz6", "source": "TweetDeck", "id_str": "852642943383072770", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Jan 05 14:08:51 +0000 2017", "text": "Grazie al Napoli Calcio che, rappresentato da Hamsik, Mertens e Pavoletti, mi ha accompagnato questa mattina al... https://t.co/xzUww4r4rx", "source": "Facebook", "id_str": "817009974635274240", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 73, "created_at": "Fri Feb 24 07:52:43 +0000 2017", "text": "Oggi \u00e8 l'anniversario della morte di Sandro Pertini, il Presidente partigiano, cos\u00ec amato dagli italiani,... https://t.co/8ZikLIGiG8", "source": "Facebook", "id_str": "835034708446756864", "favorite_count": 172}, {"in_reply_to_screen_name": "CCabiddu", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Nov 20 17:34:13 +0000 2016", "text": "@CCabiddu @cescverducci @fabiourbinati guardi io ho fatto un dibattito con il prof. Zagrebelsky alla festa del fatto. Sbaglia indirizzo.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "800391812724572162", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Aug 30 17:00:23 +0000 2017", "text": "Alla #festaunit\u00e1 di #Pesaro parliamo di giustizia, prospettive dell'Italia e Pd. https://t.co/hW1jhNlTq3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902939062834782209", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 76, "created_at": "Tue Jul 25 09:17:33 +0000 2017", "text": "Mettere l'#antimafia al centro della politica e della societ\u00e0 https://t.co/RUAEUxCESq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889776627449827328", "favorite_count": 121}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Tue Sep 20 09:39:04 +0000 2016", "text": "Dobbiamo costruire un ponte tra carcere e societ\u00e0. Solo cos\u00ec si costruisce pi\u00f9 sicurezza #setedipace #assisi\u2026 https://t.co/FuJ6SXkFrS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778166580115075072", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sat Apr 22 11:24:40 +0000 2017", "text": "Torniamo nelle borgate, torniamo a costruire welfare e ricucire rapporti con i settori sociali con cui non li abbiamo pi\u00f9. #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "855744156848848896", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Nov 30 08:29:04 +0000 2016", "text": "Oggi, nella redazione di @fanpage alle 17.30, con gli studenti del liceo \"Pansini\" di Napoli per rispondere alle lo\u2026 https://t.co/9uAeX40XtB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803878501791174656", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Apr 28 15:43:44 +0000 2017", "text": "Oggi a #Torino in continuo movimento tra progetti di #SocialHousing e innovazione tecnologica. #alziamolavoce\u2026 https://t.co/pFcSBmD4zf", "source": "TweetDeck", "id_str": "857983679599177730", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": "lageloni", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Dec 23 16:20:28 +0000 2016", "text": "@lageloni comunque buon Natale", "source": "Twitter for Android", "id_str": "812332053593198592", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 60, "created_at": "Wed Apr 26 19:28:24 +0000 2017", "text": "Speravo #jobsact potesse fare di pi\u00f9. Non c'\u00e8 stata corsa ad assunzioni. Ritorniamo a parlare di #articolo18 #confrontoskytg24 #primariePD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857315443345936384", "favorite_count": 98}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Thu Mar 30 19:35:19 +0000 2017", "text": "Su #Alatri ho provveduto a predisporre degli accertamenti.\n#alziamolavoce #Piazzapulita", "source": "TweetDeck", "id_str": "847532711065636868", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 77, "created_at": "Sat Aug 19 13:59:23 +0000 2017", "text": "A irresponsabili che augurano nuove stragi Utoya @gdnazionale  rispondono con lavoro quotidiano e passione politica. Buona festa a Palinuro!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898907246201102337", "favorite_count": 164}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Sun Apr 02 09:22:32 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Ambiente \nhttps://t.co/rXGD6S4AAD https://t.co/a29BSZ9hMW", "source": "Twitter for Android", "id_str": "848465662410457088", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Wed Apr 26 20:17:47 +0000 2017", "text": "A 15 anni in cameretta avevo poster di #Berlinguer e la foto di #Allende. Oggi aggiungerei quello di #NelsonMandela. #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857327872008179715", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Sat Apr 08 15:27:07 +0000 2017", "text": "La nostra casa \u00e8 stata divisa, ma \u00e8 ancora la nostra e pu\u00f2 ancora reggere. Venite con noi, dateci una mano a ricostruirla.\n#farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850731739374899201", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Jul 12 17:10:53 +0000 2017", "text": "A Bologna con @giulianopisapia e @DeBortoliF a presentare libro di Andrea Boitani \"Sette luoghi comuni sull'economi\u2026 https://t.co/qGdHF9DsSy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885184699953446912", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Mon Apr 10 07:21:47 +0000 2017", "text": "Dobbiamo costruire un centro-sinistra largo, civico e inclusivo, senza rincorrere destre e populismi \n#mix24 #alziamolavoce", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851334379876036608", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Mon Mar 27 19:12:01 +0000 2017", "text": "A #Bruxelles - Se vinco congresso incontro forze centrosinistra per indire primarie e individuare insieme candidato premier.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "846439684037382145", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": "asMareliber", "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun Sep 25 14:09:32 +0000 2016", "text": "@asMareliber @LirioAbbate @espressonline https://t.co/EU9CibDbyr", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780046581471019009", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sat Apr 08 09:44:23 +0000 2017", "text": "A #Napoli il no ha preso il 70%. Quasi quanto #Renzi nei congressi di circolo.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850645489540378624", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 60, "created_at": "Sat Apr 08 15:14:30 +0000 2017", "text": "Rimuovere il blocco delle assunzioni nelle pubbliche amministrazioni d\u00e0 nuova linfa allo Stato. Torniamo ad assumer\u2026 https://t.co/1off7HY4tl", "source": "TweetDeck", "id_str": "850728565326962690", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 138, "created_at": "Sat Mar 25 13:11:03 +0000 2017", "text": "I passi migliori sono quelli che si fanno insieme. Come ora alla #marciaperlEuropa. Oggi per #eu60 perch\u00e9 solo in E\u2026 https://t.co/8mVDxpja9U", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845624068770578433", "favorite_count": 189}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sun Apr 09 07:55:02 +0000 2017", "text": "Oggi sar\u00f2 alla Convenzione Nazionale del @pdnetwork e poi a Pistoia e Pisa per tre iniziative pubbliche.\u2026 https://t.co/DEZ5tX7aBz", "source": "TweetDeck", "id_str": "850980357113622529", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Apr 13 09:12:24 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce diciamo #Europa\nhttps://t.co/rXGD6S4AAD https://t.co/TzjucwmkVJ", "source": "TweetDeck", "id_str": "852449378128318464", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Dec 21 14:20:32 +0000 2016", "text": "Vorrei ringraziarvi per i commenti, i suggerimenti e le critiche che, al netto degli immancabili insulti, avete... https://t.co/iORPGOs9Oh", "source": "Facebook", "id_str": "811577094345986048", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": "AMorzenti", "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Feb 24 21:27:09 +0000 2017", "text": "@AMorzenti dovremo spiegarlo agli altri partiti", "source": "Twitter for Android", "id_str": "835239668534947840", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Apr 07 16:35:59 +0000 2017", "text": "C'\u00e8 l'esigenza di riaprire la negoziazione. #Europa deve avere un ruolo chiave e costruire corridoio umanitario.\n#Siria #cartabianca", "source": "TweetDeck", "id_str": "850386683740786696", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Wed Apr 05 18:39:52 +0000 2017", "text": "Stasera alle 23.05 sar\u00f2 a @RaiPortaaPorta\nDiretta streaming disponibile su https://t.co/h1BRVuQ0IN\n#alziamolavoce,\u2026 https://t.co/gQCqPfHSkd", "source": "TweetDeck", "id_str": "849693084917137408", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sun Apr 09 15:03:01 +0000 2017", "text": "In piazza del globo a Pistoia presento la nostra mozione. O #PD ricuce rapporto con la societ\u00e0 o \u00e8 condannato a iso\u2026 https://t.co/uIXZAN5irB", "source": "TweetDeck", "id_str": "851088061693906948", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Apr 23 09:49:12 +0000 2017", "text": "Quando fondammo il @pdnetwork lo chiamammo \"democratico\" perch\u00e9 avevamo iniziato scorgere i segni di una crisi democratica #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856082520919736321", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Sun Aug 13 06:53:11 +0000 2017", "text": "La mia intervista @LaStampa. \u201cL'Italia non regge pi\u00f9 governi instabili\u201d @LaStampa https://t.co/etD4OdGwJF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896625664102506496", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Fri Apr 07 16:56:21 +0000 2017", "text": "Domani saremo a #Napoli con la conferenza programmatica per il futuro del @pdnetwork e del Paese. \n#alziamolavoce #cartabianca", "source": "TweetDeck", "id_str": "850391807443828737", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Tue Apr 04 18:58:50 +0000 2017", "text": "Dobbiamo recuperare i giovani, le periferie e tutte le persone che si sono allontanate da noi. \n#alaziamolavoce #ottoemezzo", "source": "TweetDeck", "id_str": "849335468235927557", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Mon Apr 24 06:27:30 +0000 2017", "text": "La giornata inizia con una bellissima notizia. Liberato #GabrieleDelGrande. @AbuNefeli ti aspettiamo al pi\u00f9 presto in #Italia.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856394146633965568", "favorite_count": 107}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Apr 13 17:00:45 +0000 2017", "text": "Cambiamo subito #leggeelettorale, altrimenti ci diranno che vogliamo #largheintese e governare con Berlusconi. #alziamolavoce #Europa", "source": "TweetDeck", "id_str": "852567245222031362", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Tue May 23 06:21:45 +0000 2017", "text": "Sgomento per i fatti di #Manchester. Vicinanza alle famiglie delle vittime e al popolo britannico.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866901950255824896", "favorite_count": 126}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 86, "created_at": "Wed Apr 19 17:26:37 +0000 2017", "text": "Io sul #Consultellum esteso al #Senato non ci metto la firma. A @matteorenzi dico: no capilista bloccati, no #largheintese.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "854748079123202048", "favorite_count": 123}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Wed Dec 21 09:01:39 +0000 2016", "text": "\"Riparliamo di ingiustizie, il Pd affronti la questione sociale\". Oggi, su @unitaonline https://t.co/PoIRgmb2kt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "811496845994233856", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sat Apr 01 08:08:57 +0000 2017", "text": "Sono in viaggio verso l'Emilia Romagna per una bellissima giornata di incontri, sguardi, sorrisi e confronti\u2026 https://t.co/JMwR6HUYme", "source": "TweetDeck", "id_str": "848084759460925441", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Thu Apr 13 11:13:09 +0000 2017", "text": "Parliamo dei successi italiani ma anche di chi non ce la fa. \nFacciamoci carico del problema, non nascondiamolo\n#lariachetira #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852479766087303168", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Mar 01 18:27:00 +0000 2017", "text": "Questa mattina ho firmato con il Magnifico Rettore della Luiss, Paola Severino, una convenzione che permetter\u00e0... https://t.co/PNAXbFgnwC", "source": "Facebook", "id_str": "837006269856825353", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": "IvanMirenda", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jan 23 20:55:58 +0000 2017", "text": "@IvanMirenda io non ho celebrato nessuno. La inviterei a leggere le dichiarazioni prima di commentarle.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "823635410471546881", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Apr 06 18:02:36 +0000 2017", "text": "Ritornare agli Stati nazionali e distruggere #Europa significa lasciare il dominio all'economia globalizzata e alla finanza\n#alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "850046092460904452", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Jun 15 17:55:15 +0000 2017", "text": "La mia intervista @Tg3web su riforma processo penale #giustizia https://t.co/d5VJZpY2vb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875411394962882561", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Jul 28 11:15:12 +0000 2017", "text": "La mia intervista @ilmanifesto https://t.co/NJrxC96m6A #ilmanifesto via @ilmanifesto", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "890893397694836737", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 72, "created_at": "Tue Apr 25 20:45:33 +0000 2017", "text": "Al posto di dare le armi ai cittadini togliamole ai delinquenti. Facciamo lotta al traffico di armi con #Europa in prima linea #dimartedi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856972471953756160", "favorite_count": 141}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Apr 13 10:37:16 +0000 2017", "text": "Alle 12.55 sar\u00f2 ospite di @myrtamerlino a @Ariachetira.\nDiretta su La7 e https://t.co/Sg5QEebpbf\n#alziamolavoce\u2026 https://t.co/0TfC3vxq1O", "source": "TweetDeck", "id_str": "852470736665104384", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Thu Apr 27 18:36:28 +0000 2017", "text": "Sono convinto che la comunit\u00e0 italiana all'estero dar\u00e0 un importante contributo alle #primariePD. Buon voto a tutte\u2026 https://t.co/2y56dkPAFs", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857664763077300225", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Sun Apr 09 09:51:49 +0000 2017", "text": "Va bene parlare con #Marchionne che guadagna come 2000 operai, ma con gli altri 1999 ci vogliamo parlare?\n#alziamolavoce #convenzionePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "851009749596479488", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Apr 14 16:11:58 +0000 2017", "text": "Chi non vuole cambiare #leggeelettorale si assuma responsabilit\u00e0. Cambiamola subito, evitiamo #largheintese o voto anticipato #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852917355747454977", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Dec 15 12:18:48 +0000 2016", "text": "Oggi alle 18:25 Bianca Berlinguer mi intervister\u00e0 a #CartaBianca su Rai3 https://t.co/QIP1B8p864", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809372132128026625", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Jan 13 17:56:16 +0000 2017", "text": "Oggi abbiamo presentato il portale online delle vendite pubbliche per i beni oggetto di fallimenti e procedure... https://t.co/oF9b962RFZ", "source": "Facebook", "id_str": "819966308712411137", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Apr 11 11:04:17 +0000 2017", "text": "La giornata in #Sicilia prosegue a #Siracusa, per l'incontro con le categorie sociali, economiche e sindacali.\u2026 https://t.co/jMgOjxKVIX", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851752759070216193", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Apr 23 09:53:11 +0000 2017", "text": "Oggi, abbiamo bisogno di un messaggio nuovo. Da #Matera, dico agli italiani: ho capito il vostro disagio. Cambiamo insieme. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856083523144478720", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Wed Apr 26 20:13:33 +0000 2017", "text": "Un conto \u00e8 avere rapporto con Russia, un conto \u00e8 farne modello. #Duma ha approvato legge che legalizza violenza domestica #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857326804524204033", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": "lauracesaretti1", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jun 26 00:02:56 +0000 2017", "text": "@lauracesaretti1 @mariolavia laura su Spezia informati, io sono in minoranza da tre anni.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "879127805673582592", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sun Apr 09 09:43:22 +0000 2017", "text": "Se i giovani voltano le spalle al governo pi\u00f9 giovane della repubblica, chiediamoci il perch\u00e9.\n#alziamolavoce #convenzionePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "851007622379601922", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Mon Mar 13 21:01:36 +0000 2017", "text": "Grazie a Siena e ad Arezzo. Abbiamo grandi sfide da affrontare, per farlo dobbiamo unire il Pd, unire l'Italia.", "source": "Facebook", "id_str": "841393832067506176", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Wed May 10 15:56:14 +0000 2017", "text": "Alla presentazione del libro di Piercamilo Davigo. La lotta alla corruzione richiede buone leggi e  partecipazione\u2026 https://t.co/xQOdpJ941d", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862335480045678592", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Apr 13 17:02:50 +0000 2017", "text": "Sono d'accordo con @emmabonino, parliamo di #Europa in un modo nuovo, raccontiamone le opportunit\u00e0. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852567770101362688", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Apr 20 11:29:52 +0000 2017", "text": "Dobbiamo sostenerli per essere professionisti e cittadini consapevoli per rendere democrazia patrimonio di tutti.\u2026 https://t.co/n0gGcvJokF", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855020690843611136", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Apr 14 15:25:05 +0000 2017", "text": "Con le donne e gli uomini del @pdnetwork a #Cagliari. \nDiretta del mio intervento al T. Hotel in diretta qui\u2026 https://t.co/eUTy2vYw4V", "source": "TweetDeck", "id_str": "852905557220618240", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Tue May 23 12:09:48 +0000 2017", "text": "Venticinque anni. Non dimenticare. Ritrovare le ragioni che spinsero l'impegno civile di quei giorni.  #23maggio https://t.co/3XB5oX4nTP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866989538874359808", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": "Mosquitas77", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Apr 01 23:03:51 +0000 2017", "text": "@Mosquitas77 @megasabgio @5risi1 @matteorenzi parlo della linea politica di Renzi", "source": "Twitter for Android", "id_str": "848309965794267141", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": "lageloni", "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Dec 23 12:59:42 +0000 2016", "text": "@lageloni non ho questa pretesa. Ma nessuna organizzazione sopravvive a posizioni pubbliche sistematicamente distinte.#bocciofila", "source": "Twitter for Android", "id_str": "812281530106183681", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Thu Apr 27 14:39:49 +0000 2017", "text": "Agli insegnanti che faticano e hanno stipendio bloccato da anni non puoi dire \u00abnoi siamo la buona scuola, basti pia\u2026 https://t.co/dYacOkrQuJ", "source": "TweetDeck", "id_str": "857605208574177280", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sat Apr 08 15:07:35 +0000 2017", "text": "La nostra proposta \u00e8 debellare in 3 anni la povert\u00e0 assoluta dal nostro Paese con reddito per famiglie sotto soglio di povert\u00e0.\n#farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850726826444025858", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Aug 11 19:23:35 +0000 2017", "text": "Alla festa @pdnetwork di #Villalunga insieme a tante persone che hanno voglia di condividere e partecipare. https://t.co/mRTqZdxyD1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896089732031029248", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sun Sep 04 14:23:34 +0000 2016", "text": "Noi, donne e uomini della Sinistra, sosteniamo le ragioni del Si avendo a cuore prima di tutto democrazia,... https://t.co/MRTy3Eofsn", "source": "Facebook", "id_str": "772439969587683329", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sat Apr 22 11:15:55 +0000 2017", "text": "Stiamo cercando di togliere @pdnetwork dal suo isolamento politico per scongiurare inciuci con #Berlusconi.\u2026 https://t.co/yn7wuRgZlr", "source": "TweetDeck", "id_str": "855741952536567808", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Jun 01 10:44:00 +0000 2017", "text": "Questa mattina a salutare un compagno di strada. Parte di storia della nostra comunit\u00e0 #ciaoGuido", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "870229437735981056", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sun Oct 02 07:34:52 +0000 2016", "text": "A #Milano per dire SI al #referendum #sinistraxilSI https://t.co/hWipBghMg1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782483977751986176", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Nov 30 19:09:02 +0000 2016", "text": "Oggi a Poggioreale ho partecipato alla prima del film di Michele Santoro, Robin\u00fa. Un film crudo, duro e intenso... https://t.co/mLHys0hxId", "source": "Facebook", "id_str": "804039553686372361", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 81, "created_at": "Fri Apr 14 20:55:27 +0000 2017", "text": "Ai populisti fanno male le parole di verit\u00e0. Marine Le Pen @MLP_officiel attacca il Papa perch\u00e9 svela le sue bugie.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "852988695493967872", "favorite_count": 141}, {"in_reply_to_screen_name": "FulvioIchestre", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Sep 30 10:59:01 +0000 2016", "text": "@FulvioIchestre i compagni che sbagliavano sono un triste capitolo che lascerei stare....", "source": "Twitter for Android", "id_str": "781810577891069953", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Sat Apr 08 10:14:22 +0000 2017", "text": "Mi rivolgo all'#Italia arrabbiata. \nVoglio ricucire le ferite. Non siete soli. Non siamo soli.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850653033805602816", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sat Jun 17 16:50:04 +0000 2017", "text": "A #Reggioemilia a discutere con i cittadini della nuova riforma della giustizia penale https://t.co/QxN9runpMF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876119765248610311", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Apr 13 17:09:43 +0000 2017", "text": "Superiamo l'austerit\u00e0, chiediamo all'#Europa di controllare la virtuosit\u00e0 sulla spesa corrente.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852569500843114496", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sat Apr 08 15:21:54 +0000 2017", "text": "Costruire alleanze omogenee, su una proposta di governo. Per questo segretario @pdnetwork non \u00e8 automaticamente candidato premier.\n#farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850730428042543104", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Thu Feb 23 17:24:54 +0000 2017", "text": "Non batteremo la destra inseguendola sul campo del populismo. Non rassegniamoci allo spirito del tempo. Sarebbe un ennesimo e fatale errore", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834816317651824640", "favorite_count": 123}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Apr 05 21:29:02 +0000 2017", "text": "Dobbiamo investire su ricerca e sviluppo per sostenere la crescita delle piccole e medie imprese.\n#alziamolavoce #portaaporta", "source": "TweetDeck", "id_str": "849735656993693698", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Wed Apr 12 09:39:25 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Giovani.\nhttps://t.co/OLqOazJpLW https://t.co/Wvb3Hokym3", "source": "TweetDeck", "id_str": "852093788772335616", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Aug 30 19:11:37 +0000 2017", "text": "Dopo #Pesaro a #Ravenna alla #festaunit\u00e1. https://t.co/eECJXHH4Wg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902972091590475776", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": "TheLambkin_", "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat Apr 01 08:39:37 +0000 2017", "text": "@TheLambkin_ @matteorenzi Certo che ho accettato #confrontosky per il 21/04. Io ne chiedo uno a settimana sino al 3\u2026 https://t.co/raEPkBEYpl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848092476745424896", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Apr 23 09:58:20 +0000 2017", "text": "Se universitario idoneo non ha avuto ci\u00f2 che gli spetta, sente: \u201cabbiamo lasciato tesoretto di 47mld\u201d, cosa pensa del #Pd? #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856084816604930054", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Sun Apr 23 10:16:35 +0000 2017", "text": "Salvare vite umane, salvaguardare territorio e ambiente deve essere nostra priorit\u00e0. Abbiamo il pi\u00f9 grande patrimonio europeo\u00a0#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856089411984994304", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Nov 28 20:37:20 +0000 2016", "text": "Anche a Imperia per sostenere le ragioni del s\u00ec #bastaunSi #RiformaCostituzionale https://t.co/3tgckOTRRf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803336997179891712", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Wed Apr 26 07:50:57 +0000 2017", "text": "Il #30aprile diamo pi\u00f9 forza al #PD. Scopri come e dove votare. Registrazione online fino alle 12 del 27 aprile. https://t.co/oSmdtoIyYv", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857139925245931520", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat Apr 08 09:56:44 +0000 2017", "text": "Per questo bisogna \u201cfare\u201d. Rivendico questa parola da militante, amministratore e uomo di governo. Bisogna fare, ma #farebene\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "850648598681354240", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Sat Mar 18 09:41:37 +0000 2017", "text": "Oggi su @Avvenire_NEI il mio appello all'UE: corridoi umanitari per i bimbi in #Siria https://t.co/QLwBuUTELb", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "843034648821321729", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Mon Apr 24 11:12:30 +0000 2017", "text": "Oggi ho firmato un decreto per assumere entro l'anno 1.000 nuove unit\u00e0 negli uffici giudiziari. Qui i dettagli &gt; https://t.co/IajDGVJQP8", "source": "TweetDeck", "id_str": "856465871103021056", "favorite_count": 107}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Apr 07 12:43:00 +0000 2017", "text": "A partire dalle 15 potrete seguire il mio intervento all'Agor\u00e0 degli Ordini Forensi a #Roma in diretta su https://t.co/zwZnlvZaNE", "source": "TweetDeck", "id_str": "850328053280415745", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 102, "created_at": "Wed Jun 14 18:08:10 +0000 2017", "text": "Oggi \u00e8 una giornata importante per la giustizia italiana. La riforma della giustizia penale \u00e8 legge.\u2026 https://t.co/EssiZdZPIq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875052257619976192", "favorite_count": 133}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Mar 30 09:44:24 +0000 2017", "text": "#AlziamoLaVoce, diciamo #Famiglia\nhttps://t.co/rXGD6Smbsb https://t.co/DDDHvPnuUN", "source": "TweetDeck", "id_str": "847384003602661381", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 79, "created_at": "Wed Apr 26 19:55:31 +0000 2017", "text": "Noi abbiamo governato con le destre. Io voglio cambiare la legge elettorale per non allearci pi\u00f9 con Berlusconi #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857322266513768448", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": "Barracciu", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Apr 05 22:09:19 +0000 2017", "text": "@Barracciu @pdnetwork si vede che in Sardegna funziona meglio che altrove", "source": "Twitter for Android", "id_str": "849745793447854080", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Nov 28 16:38:16 +0000 2016", "text": "La mia intervista integrale uscita oggi su Repubblica https://t.co/ZOSZLaNia6", "source": "Facebook", "id_str": "803276834054033408", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Sat Apr 08 13:37:12 +0000 2017", "text": "Grazie a tutti voi di cuore per il sostegno e perch\u00e9 ci credete ancora.\nOra, al lavoro #alziamolavoce #farebene\nhttps://t.co/xYi1wYNNTB", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "850704079366103041", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Wed Apr 19 19:35:24 +0000 2017", "text": "Il #30Aprile vota: rendiamo pi\u00f9 forte il @pdnetwork e il Paese. Solo cos\u00ec possiamo arginare la vittoria di destre e\u2026 https://t.co/t5a0y5NDyr", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "854780491932815361", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Oct 25 13:17:58 +0000 2016", "text": "La mia visita a Cerignola alla casa natale di Giuseppe Di Vittorio, la legge per il contrasto del caporalato, in... https://t.co/1yqwrbEvDx", "source": "Facebook", "id_str": "790905239633362944", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun Apr 23 10:06:51 +0000 2017", "text": "Superare i divari a partire da quello della parit\u00e0 di genere. La parit\u00e0 dei salari \u00e8 un punto fondante della mia proposta. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856086961836228609", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 81, "created_at": "Mon Mar 06 08:58:09 +0000 2017", "text": "Corro per vincere, la vittoria \u00e8 a portata di mano. La mia intervista con  #aldocazzullo oggi sul @Corriere\u2026 https://t.co/OeVHS5rPvl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "838675054103834628", "favorite_count": 94}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Apr 07 15:14:00 +0000 2017", "text": "La socialit\u00e0 \u00e8 un elemento insopprimibile della natura umana. Su questo dobbiamo far leva contro i signori della paura. \n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "850366051988762624", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Sat Feb 25 12:06:17 +0000 2017", "text": "A Genova, nella mia Liguria, ho spiegato le ragioni della mia candidatura e ho lanciato  il mio appello a Matteo... https://t.co/nwpcn9HuFr", "source": "Facebook", "id_str": "835460910282129408", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sat Apr 22 11:34:35 +0000 2017", "text": "Nei piccoli comuni non sono garantiti molti diritti costituzionali. Se chiude scuola o caserma resta una popolazione impaurita. #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "855746652510007296", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Sat Sep 10 16:57:39 +0000 2016", "text": "Legalit\u00e0 nella Pa. Ne parliamo alla festa @FpCgilNazionale https://t.co/brofLhXxhw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "774653071536295936", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 65, "created_at": "Thu Apr 27 08:28:58 +0000 2017", "text": "Il carcere, i quaderni, l'antifascismo: lezioni ancora attuali. Intellettuale che ha dato lustro all'Italia. #Gramsci", "source": "Twitter for Android", "id_str": "857511879761174528", "favorite_count": 128}, {"in_reply_to_screen_name": "CCabiddu", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Nov 20 09:28:59 +0000 2016", "text": "@CCabiddu @cescverducci @fabiourbinati ha una forte autostima.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "800269701179904000", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat Apr 08 09:43:25 +0000 2017", "text": "Dopo il referendum ho detto fermiamoci, discutiamo. Il messaggio del referendum \u00e8 enorme, e non \u00e8 solo per Renzi. \n#farebene #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "850645243909296128", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Wed Apr 12 20:10:15 +0000 2017", "text": "Chiudo a #Livorno. Qui, dove abbiamo perso amministrative il giorno delle #europee, discutiamo del @pdnetwork che v\u2026 https://t.co/tGWBAJuu4Q", "source": "Twitter for Android", "id_str": "852252544147623937", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Sep 05 14:55:18 +0000 2016", "text": "A Pisa alla Scuola Superiore @SantAnnaPisa \"Crisi di impresa e insolvenza. Prospettive di riforma\". https://t.co/Ibh2kvX2om", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "772810344771231744", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Tue Apr 11 19:31:31 +0000 2017", "text": "Gli italiani con no al referendum hanno dato messaggio chiaro sulla nostra azione di governo Dobbiamo ascoltarlo.\n#alziamolavoce #dimarted\u00ec", "source": "TweetDeck", "id_str": "851880408765616128", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sun Apr 23 09:41:34 +0000 2017", "text": "Noi dobbiamo ripartire da riscatto e orgoglio, due parole belle che la politica ha smarrito. #alziamolavoce\u2026 https://t.co/SB5HszAJWN", "source": "TweetDeck", "id_str": "856080597596483586", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri Apr 21 16:50:58 +0000 2017", "text": "A #Sanremo per deporre mazzo di fiori sul monumento realizzato dal partigiano scultore Orvieto in ricordo della\u2026 https://t.co/0rJyCxdnLo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855463884043554818", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Apr 20 07:31:05 +0000 2017", "text": "Oggi a Rende in provincia di Cosenza per incontrare rettore, studenti e docenti @UniCalPortale e per una iniziativa\u2026 https://t.co/QU0MtKglIC", "source": "TweetDeck", "id_str": "854960597561221120", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Jun 26 09:07:59 +0000 2017", "text": "Alle 15 sar\u00f2 a #Corrierelive https://t.co/70scIRt5j8", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "879264970944372736", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sun Apr 23 09:37:08 +0000 2017", "text": "Violenza nelle parole, soprattutto se \u00e8 di chi ha grandi responsabilit\u00e0, \u00e8 presupposto di violenza nella societ\u00e0.\u2026 https://t.co/0ILbwtvptA", "source": "TweetDeck", "id_str": "856079482184228864", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sat Apr 22 08:28:02 +0000 2017", "text": "A #Bologna gli interventi introduttivi di @EmmaPetitti @virginiomerola e @Ste_Caliandro. Diretta su\u2026 https://t.co/4q81BzRg9r", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855699706302869504", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": "lageloni", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Dec 23 16:06:45 +0000 2016", "text": "@lageloni allora riconosci che questa \u00e8 tra le altre?", "source": "Twitter for Android", "id_str": "812328601781764096", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": "fr_maione", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Sep 30 10:56:21 +0000 2016", "text": "@fr_maione @FulvioIchestre non mi pare che il quesito referendario verta su questo", "source": "Twitter for Android", "id_str": "781809904612958208", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 122, "created_at": "Wed Jul 12 14:09:36 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 @emanuelefiano per parole vergognose di Corsaro. Gesto senza scusanti. Rispetto e decenza limite invalicabile #iostoconlele", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885139080723521536", "favorite_count": 320}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Mon Feb 20 10:19:15 +0000 2017", "text": "Ieri sono stato intervistato da Giovanni Minoli nel suo \"Faccia a Faccia\" andato in onda su La 7. https://t.co/nnlRldZENn", "source": "Facebook", "id_str": "833622032432656384", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Fri Mar 31 16:35:35 +0000 2017", "text": "#Uguaglianza \u00e8 base della democrazia. Su questo non dobbiamo confondere le nostre parole con quelle dei populisti\u2026 https://t.co/rU1rCAZlwz", "source": "TweetDeck", "id_str": "847849866583826434", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Fri Mar 31 18:15:26 +0000 2017", "text": "Pastificio Rummo \u00e8 azienda leader che ha saputo riprendersi dalla tragedia dell'alluvione con l'innovazione.\u2026 https://t.co/seL1mPWdB2", "source": "TweetDeck", "id_str": "847874994591944704", "favorite_count": 78}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Wed Dec 28 11:58:25 +0000 2016", "text": "Vorrei suggerirvi la lettura di questo articolo di Giuliano Amato pubblicato su Lo Stato Presente https://t.co/k7eGLhqvhG", "source": "Facebook", "id_str": "814078046848290816", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat Apr 15 12:36:52 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Sviluppo.\nhttps://t.co/rXGD6S4AAD https://t.co/aLjcN76yd9", "source": "TweetDeck", "id_str": "853225611824959488", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat Apr 22 11:45:41 +0000 2017", "text": "Fallimento per tutti se @pdnetwork non porta al voto tante persone. Chi si candida a guidare #PD deve porsi questo\u2026 https://t.co/9ze0YvihmC", "source": "TweetDeck", "id_str": "855749443332820992", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Jan 23 18:43:22 +0000 2017", "text": "In questo articolo di Alessandro Aresu, pubblicato da Lo Stato Presente, un'interessante ricostruzione dei... https://t.co/pkH1Hec6at", "source": "Facebook", "id_str": "823602037132763136", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Sun Apr 23 09:40:20 +0000 2017", "text": "Non sono manganelli ad allontanare dalla democrazia  strati di popolazione, ma disincanto e l\u2019idea che nulla possa cambiare #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856080286861406208", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Sun Apr 23 18:10:08 +0000 2017", "text": "In #Italia si deve costruire centrosinistra che superi divisioni e arroccamenti per fermare destra e populismi #chetempochefa #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856208583754739715", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Nov 23 12:34:48 +0000 2016", "text": "Al Senato per celebrare i venticinque anni di istituzione della direzione investigativa antimafia https://t.co/MJI6RCxSts", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801403625981575168", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Oct 07 19:17:52 +0000 2016", "text": "Le ragioni del s\u00ec e de no, a Genova @Ducale_Genova con Giovanni Maria Flick #bastaunsi https://t.co/B7uZydEMco", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "784472831623127040", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Nov 24 18:04:29 +0000 2016", "text": "A Napoli con i Giuristi per il s\u00ec a discutere sulla riforma Costituzionale #bastaunSi https://t.co/48BCbUs9tK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801848983282917376", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Jun 27 17:24:43 +0000 2017", "text": "Coltiviamo #ideeincomune! La diretta streaming dell'intervento di Andrea Orlando dal Palazzo Santa Chiara a Roma.\u2026 https://t.co/pjvjgRV6FY", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "879752365544538112", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Apr 12 16:46:25 +0000 2017", "text": "Dobbiamo cambiare rapidamente la linea politica del @pdnetwork, ricostruire un rapporto amichevole con la societ\u00e0 italiana. \n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852201248640167936", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Apr 06 17:42:41 +0000 2017", "text": "La politica \u00e8 bella quando la gente si avvicina all'improvviso. Vuol dire che intercetta bisogni e aspirazioni della societ\u00e0.\n#alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "850041082415112192", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Feb 09 23:46:49 +0000 2017", "text": "E' impossibile rispondere a tutti!\nGrazie per gli auguri. E grazie anche ai troll che per un giorno mi hanno dato tregua.", "source": "Facebook", "id_str": "829838999774756864", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Thu Sep 29 14:34:35 +0000 2016", "text": "Il 21 Novembre il bando per 1000 assunzioni al @minGiustizia https://t.co/UZrvxiidno", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781502438004158464", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 351, "created_at": "Thu Feb 23 17:41:02 +0000 2017", "text": "Non attaccher\u00f2 mai i miei\nconcorrenti del Pd. I miei avversari sono Grillo e Salvini", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834820376546910208", "favorite_count": 970}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sat Apr 08 09:40:10 +0000 2017", "text": "Il #Sud \u00e8 un luogo in cui si sommano le fratture del paese e allo stesso tempo ci sono potenzialit\u00e0 inespresse \n#farebene #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "850644426699546625", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Apr 14 12:14:36 +0000 2017", "text": "La giornata a #Cagliari inizia con un confronto con i sindacati sui problemi occupazionali in #Sardegna.\u2026 https://t.co/0UQrHg75Dk", "source": "TweetDeck", "id_str": "852857621401010176", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Thu Apr 27 17:29:39 +0000 2017", "text": "Con il mondo del terzo settore e del volontariato. Loro devono essere nostri interlocutori per costruire centrosini\u2026 https://t.co/Ho1AcHfvV8", "source": "TweetDeck", "id_str": "857647948120952832", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Sun Apr 23 09:28:03 +0000 2017", "text": "Matera era considerata \u00abvergogna nazionale\u00bb e oggi \u00e8 patrimonio dell\u2019umanit\u00e0 e Capitale Europea della cultura #alziamolavoce  #matera2019", "source": "TweetDeck", "id_str": "856077194887671808", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": "mazzettam", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Jan 20 21:45:42 +0000 2017", "text": "@mazzettam nessun canto e nessuna lode solo il riconoscimento dell'utilit\u00e0 di una discussione seria", "source": "Twitter for Android", "id_str": "822560762933678084", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Oct 03 16:28:09 +0000 2016", "text": "All' \u00c9cole francaise de Roma parliamo di infiltrazioni della mafia negli enti locali https://t.co/m2sva6P5pI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782980569609146368", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Tue Jun 13 08:41:05 +0000 2017", "text": "La mia intervista @LaStampa https://t.co/osX0YhXMlh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874547158879535104", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": "Valcaram", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Jan 21 23:36:45 +0000 2017", "text": "@Valcaram e' solo un dato storico. Poi si, siamo deviazionisti e ci inchiniamo di fronte agli ortodossi.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "822951097149063172", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Mon Feb 20 17:08:25 +0000 2017", "text": "Domani alle 14 \"Lo Stato Presente si presenta\", vi aspetto alla Sala Salvadori della Camera dei Deputati con gli... https://t.co/OeZXCF2WH0", "source": "Facebook", "id_str": "833725003594084354", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Tue Mar 07 20:39:50 +0000 2017", "text": "Tra poco sar\u00f2 ospite di #biancaberlinguer a @Cartabiancarai3 dalle ore 22.15", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839214025938456576", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Jun 01 18:01:20 +0000 2017", "text": "A Genova con #MusicforPeace per prima giornata del Festival su #Europa #diritti #accoglienza e #integrazione https://t.co/9FsTnionKa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870339495836745728", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun Dec 11 12:13:17 +0000 2016", "text": "Questa mattina sono stato ospite di Maria Latella a 'l'Intervista', su Sky TG24 https://t.co/hwSZnWK288", "source": "Facebook", "id_str": "807921191273037824", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Sun Feb 26 21:31:16 +0000 2017", "text": "Io non vi chiedo un voto contro qualcuno, io vi chiedo un voto per il partito democratico. Per il partito che vogliamo.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835965481349701633", "favorite_count": 105}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sat Apr 15 10:58:04 +0000 2017", "text": "A Pergusa, in provincia di #Enna, con i giovani democratici del @pdnetwork. #alziamolavoce https://t.co/4G7Fpvju6l", "source": "Twitter for Android", "id_str": "853200748024344577", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Sun Apr 02 12:52:11 +0000 2017", "text": "Ritorniamo a parlare con infermieri, operai. Torniamo nelle periferie. Senza quel mondo, non siamo niente.\n#alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848518422778572802", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Tue Mar 28 09:11:03 +0000 2017", "text": "Grazie a #LaPazzaGioia di #Virzi che ci mette di fronte a realt\u00e0 oscurata, ma che tocca drammaticamente vita di tante famiglie. \n#david2017", "source": "TweetDeck", "id_str": "846650833773252608", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Fri Mar 31 15:48:09 +0000 2017", "text": "Oggi un pranzo speciale a Casal di Principe da #NCO di Peppe Pagano, in un bene confiscato alla mafia.\u2026 https://t.co/p7iNXE4G9W", "source": "TweetDeck", "id_str": "847837932153163777", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 87, "created_at": "Sat Jul 29 14:56:48 +0000 2017", "text": "Da intuizioni di Chinnici, continuate da Caponnetto, Falcone, Borsellino, \u00e8 iniziata la riscosssa contro Cosa Nostra. Ricordiamolo grati.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891311551197700097", "favorite_count": 224}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Mon Dec 26 16:25:09 +0000 2016", "text": "Vi segnalo questo prezioso contributo per Lo Stato Presente sulla crisi dello Stato e il diritto penale del Prof... https://t.co/XDpstzhgXd", "source": "Facebook", "id_str": "813420397236518913", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Mon Jul 31 14:34:34 +0000 2017", "text": "A Torre Annunziata alla Comunit\u00e0 per minori gestita dai Salesiani. Qui c'\u00e8 una parte di Campania che lavora per il\u2026 https://t.co/ZpONLhkMG9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892030732503326721", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Dec 22 21:05:37 +0000 2016", "text": "https://t.co/MQydEHOhyo", "source": "Facebook", "id_str": "812041425823076352", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Thu Apr 13 16:29:41 +0000 2017", "text": "Se noi accettiamo il racconto delle destre nazionaliste, siamo destinati a una sconfitta. #alziamolavoce #Europa https://t.co/msXcclGfaQ", "source": "TweetDeck", "id_str": "852559427630768129", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Dec 22 23:55:02 +0000 2016", "text": "@lageloni ontologia non disciplina", "source": "Twitter for Android", "id_str": "812084062559109120", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 73, "created_at": "Wed Apr 26 19:24:07 +0000 2017", "text": "Dietro ogni posto di lavoro c'\u00e8 una famiglia e la dignit\u00e0 di una persona. Non lasciamo soli i lavoratori di #Alitalia. #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857314366202531842", "favorite_count": 101}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Apr 08 09:43:42 +0000 2017", "text": "Il voto del 4 dicembre ci ha dato radiografia sociale del Paese. Periferie, Sud, giovani hanno detto No ci hanno voltato le spalle\n#farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850645318131748864", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Apr 18 11:38:45 +0000 2017", "text": "Alla Questura di #Palermo ho reso omaggio ai caduti delle forze di Polizia che hanno perso la vita per garantire la\u2026 https://t.co/ZVROuxD2JV", "source": "Twitter for Android", "id_str": "854298150760316928", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sat Oct 15 09:38:57 +0000 2016", "text": "Il maxi processo rappresent\u00f2 una svolta nella storia del contrasto alle mafie. Da allora niente sarebbe stato pi\u00f9... https://t.co/PHzUy865HI", "source": "Facebook", "id_str": "787226244253442049", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sun Apr 23 18:16:19 +0000 2017", "text": "\u00abLa Tregua\u00bb di #PrimoLevi ci racconta cosa era l'#Europa dopo guerra, da leggere ora che Europa ha portato 70 anni di pace. #chetempochefa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856210139413716993", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Feb 16 12:28:07 +0000 2017", "text": "Sono stato ospite di Myrta Merlino a L'aria che tira su La7, ecco il video dell'intervista: https://t.co/lJgvGBvTYO", "source": "Facebook", "id_str": "832204914340294656", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Wed Apr 19 13:01:27 +0000 2017", "text": "Sabato a #Bologna discuter\u00f2 di nuova agenda enti locali con @virginiomerola @nzingaretti @EmmaPetitti e amministrat\u2026 https://t.co/6zkWaT2Szu", "source": "TweetDeck", "id_str": "854681350342938626", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": "ianoantoci1", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Nov 20 14:45:58 +0000 2016", "text": "@ianoantoci1 perch\u00e9 faccio incontri anche su quegli argomenti", "source": "Twitter for Android", "id_str": "800349473255911424", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sun Jul 09 08:58:32 +0000 2017", "text": "A #Carpi, per ricordare il 73\u00ba Anniversario della Strage di Fossoli. https://t.co/XNbsmqpDmU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883973632606818304", "favorite_count": 79}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Wed Apr 26 19:47:12 +0000 2017", "text": "Quando fai un servizio per il pubblico giusto meno tassazione. Ma vorrei aprire questa possibilit\u00e0 non solo alla Chiesa  #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857320172906041348", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Mon Mar 13 17:00:02 +0000 2017", "text": "Debellare in tre anni la povert\u00e0 in Italia. Un Reddito di inclusione destinato a tutte le famiglie che vivono in... https://t.co/u5yajIVeM9", "source": "Facebook", "id_str": "841333040391606273", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sun Apr 16 11:35:23 +0000 2017", "text": "Auguri di una Buona Pasqua per ognuno di voi.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "853572525254746112", "favorite_count": 121}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sun Apr 09 09:41:22 +0000 2017", "text": "Non user\u00f2 mai lessico malato dei populismi, dire che non esistono differenze tra destra e sinistra \u00e8 vecchio, non \u00e8 nuovo.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "851007118647980032", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Mon Mar 27 19:05:57 +0000 2017", "text": "A #Bruxelles - La legge elettorale deve garantire governabilit\u00e0. Cos\u00ec invece fa avanzare dubbio si tenga di pi\u00f9 a capilista bloccati.", "source": "TweetDeck", "id_str": "846438156027269124", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Sat Apr 08 09:37:37 +0000 2017", "text": "Da qui rivolgo appello a comunit\u00e0 internazionale e #UE. Apriamo corridoi umanitari per salvare vite umani. \n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850643784379633665", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": "Pontix19Claudio", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Mar 02 13:21:37 +0000 2017", "text": "@Pontix19Claudio @unitaonline no non sono sicuro. Per questo chiedo chiarezza e non risposte sbrigative.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "837291807813808128", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Apr 07 16:38:11 +0000 2017", "text": "Mettiamo da parte ideologie. Via del negoziato l'unica che pu\u00f2 evitare un'escalation del conflitto e garantire stabilit\u00e0\n#Siria #cartabianca", "source": "TweetDeck", "id_str": "850387236793274368", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Tue Apr 04 19:04:23 +0000 2017", "text": "Credo nella democrazia deliberativa, dobbiamo far partecipare i cittadini alle decisioni importanti del Paese.\n#alziamolavoce #ottoemezzo", "source": "TweetDeck", "id_str": "849336864494505989", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Mon Apr 24 16:53:38 +0000 2017", "text": "A #Bologna. Tutti insieme per dire #Unit\u00e0. #alziamolavoce #primariePD https://t.co/b4aW3wlSCS", "source": "TweetDeck", "id_str": "856551718947094528", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Feb 21 14:37:47 +0000 2017", "text": "https://t.co/0dwkhbyNhv", "source": "Facebook", "id_str": "834049484619390978", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Tue Aug 29 12:29:22 +0000 2017", "text": "Il contrasto alla povert\u00e0 ha uno strumento in pi\u00f9. Con #redditodinclusione un'altra risposta concreta. Adesso rafforziamo questo percorso.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902508473618923521", "favorite_count": 145}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 60, "created_at": "Thu Feb 23 17:18:59 +0000 2017", "text": "Non ci sar\u00e0 la conferenza programmatica? La far\u00f2 io nella capitale del Mezzogiorno, Napoli", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834814824974540801", "favorite_count": 91}, {"in_reply_to_screen_name": "marcimarti17", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Oct 02 15:37:13 +0000 2016", "text": "@marcimarti17 @repubblicait infatti non ho detto proprio cosi...", "source": "Twitter for Android", "id_str": "782605362822283264", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Sat Apr 08 14:55:24 +0000 2017", "text": "Se divento segretario del @pdnetwork un membro della mia segreteria sar\u00e0 a #Bruxelles. L'#Europa al centro.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850723758587482112", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Apr 21 15:19:21 +0000 2017", "text": "Il primo degli incontri nella mia terra  \u00e8 a #Savona per raccontare le nostre idee per il Paese e il @pdnetwork.\u2026 https://t.co/62FoPmiIlA", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855440828440997888", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Fri Apr 14 10:38:53 +0000 2017", "text": "Serve a tutto il Paese. @micheleemiliano e @matteorenzi, perch\u00e9 non chiediamo insieme un confronto sulla #Rai?\u2026 https://t.co/q88Bpv9Y0l", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "852833529746530309", "favorite_count": 109}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sat Apr 22 16:42:10 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork pu\u00f2 riconnettersi con la societ\u00e0 solo ricucendo ferite e riducendo distanze con le italiane e gli italiani. #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855824057782218752", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": "budax81", "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Thu Sep 29 14:45:22 +0000 2016", "text": "@budax81 @minGiustizia 2500 persone  hanno svolto tirocini per anni aiutando gli uffici ad andare avanti. Credo sia giusto dare una chance.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "781505149743276032", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Sun Jun 04 09:09:42 +0000 2017", "text": "Vicino al dolore di #Londra. Andiamo avanti uniti nella lotta al terrore. Difendiamo con sempre pi\u00f9 forza i valori delle nostre democrazie", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871292869784547329", "favorite_count": 131}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 78, "created_at": "Mon Mar 27 16:24:56 +0000 2017", "text": "Ricevere un messaggio cos\u00ec da @emmabonino \u00e8 sempre un privilegio.\nGrazie Emma, #alziamolavoce anche per te. https://t.co/mZvxsFYU4n", "source": "TweetDeck", "id_str": "846397638199197696", "favorite_count": 132}, {"in_reply_to_screen_name": "caterinajanara", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Dec 21 14:59:08 +0000 2016", "text": "@caterinajanara a quale mondo si riferisce?", "source": "Twitter for Android", "id_str": "811586810946220032", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Fri Feb 24 15:14:33 +0000 2017", "text": "Oggi sono stato a Palermo, i ragazzi di alcune scuole celebravano la figura di Peppino Impastato.\nHo visitato il... https://t.co/Imrf5w99MW", "source": "Facebook", "id_str": "835145901622591488", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 89, "created_at": "Thu Apr 20 08:04:29 +0000 2017", "text": "Oggi ho scritto a @matteorenzi per sollecitarlo ad accettare pi\u00f9 confronti in vista delle #primariePD del 30 aprile https://t.co/k4G13a8muc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "854969002275295232", "favorite_count": 145}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Apr 06 09:03:58 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Lavoro.\nhttps://t.co/rXGD6S4AAD https://t.co/5cqLbl6OwZ", "source": "TweetDeck", "id_str": "849910544295501824", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Sat Apr 29 09:54:07 +0000 2017", "text": "Nel centro Italia c'\u00e8 ancora molto da fare dopo il terremoto, ma oggi a #Norcia \u00e8 stato dato segnale di ripartenza\u2026 https://t.co/eHJRLnEjU7", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "858258082832560128", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Apr 27 06:13:00 +0000 2017", "text": "Oggi a #Roma parteciper\u00f2 al Forum sulla #sanit\u00e0pubblica e incontrer\u00f2 il #terzosettore. In serata sar\u00f2 a\u2026 https://t.co/6KZnq39BHS", "source": "TweetDeck", "id_str": "857477664063574017", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Sat Apr 29 19:40:59 +0000 2017", "text": "In diretta su FB dalla festa di chiusura della mia campagna elettorale con @DeAngelis_tw e @nzingaretti &gt;\u2026 https://t.co/hDEUSfFiTs", "source": "Twitter for Android", "id_str": "858405773432553473", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Sun Apr 23 10:21:21 +0000 2017", "text": "Ricostruzione del centrosinistra non pu\u00f2 farla chi fin qui ha diviso e oggi rappresenta ostacolo alla sua ricomposizione. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856090612092854272", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Sat Apr 22 06:32:09 +0000 2017", "text": "Una settimana alle #primariePD. Oggi #Bologna con @virginiomerola @nzingaretti @EmmaPetitti e #Milano con\u2026 https://t.co/AGQirilMAP", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855670540886999040", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Oct 20 10:09:33 +0000 2016", "text": "Con l 'Attorney General @LorettaLynch per parlare di cooperazione giudiziaria internazionale, trasferimento dati,tu\u2026 https://t.co/bcwfHbHTby", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "789045884667453441", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Feb 20 09:57:33 +0000 2017", "text": "Ieri sono stato intervistato da Giovanni Minoli nel suo \"Faccia a Faccia\" andato in onda su La7. https://t.co/C2HGQuq3jQ", "source": "Facebook", "id_str": "833616573264961536", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Apr 08 09:40:36 +0000 2017", "text": "Se vogliamo dare una svolta al @pdnetwork e al Paese, dobbiamo affrontare i problemi, trasformarli in opportunit\u00e0.\n#farebene #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "850644536086933504", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Wed Jun 07 17:01:17 +0000 2017", "text": "Al Piccolo Eliseo al convegno @ilfoglio_it \"Magistrati e politica, dov'\u00e8 il cortocircuito\" #FoglioGiustizia https://t.co/WmeJc6vnEE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872498711783452672", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Apr 10 06:51:00 +0000 2017", "text": "Fra pochi minuti in diretta su @Mix24_r24 ospite di Giovanni #Minoli.\nLive streaming su https://t.co/5vO5VL4f1W\u2026 https://t.co/RxC95NIrPO", "source": "TweetDeck", "id_str": "851326631620657152", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Dec 29 09:29:26 +0000 2016", "text": "Questa, per esempio, si chiama \"bufala\" https://t.co/QgjObvfSyw", "source": "Facebook", "id_str": "814402940161130496", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Apr 23 09:42:39 +0000 2017", "text": "Reagire al senso di terrore che investe il quotidiano, tenta di storcere le nostre abitudini e i nostri stessi sentimenti. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856080869357998081", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Apr 22 16:50:39 +0000 2017", "text": "Dobbiamo costruire un @pdnetwork capace di mettersi alla testa di un popolo pi\u00f9 largo. Noi abbiamo litigato con tutti. #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855826191797940224", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Sun Apr 23 10:11:27 +0000 2017", "text": "Organizziamo \u201cdibattito pubblico\u201d con supporto degli esperti, superiamo comitatismo e ricorsi che bloccano tutto. #alziamolavoce #primariePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "856088118029582337", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Jul 20 19:49:57 +0000 2017", "text": "Ad #Ancona. Assemblea fondativa di #Dems Marche. https://t.co/2OknB7WkrT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888123834968047616", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "created_at": "Tue Apr 11 19:33:47 +0000 2017", "text": "Credo che con @matteorenzi non saremmo in grado di vincere prossime elezioni. Ricostruiamo centrosinistra largo.\n#alziamolavoce #DiMartedi", "source": "TweetDeck", "id_str": "851880978872139777", "favorite_count": 100}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 92, "created_at": "Wed Apr 26 20:31:35 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork che voglio deve permettere anche al figlio di un immigrato di diventare classe dirigente del Paese. #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857331343432331265", "favorite_count": 176}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Sun Apr 02 13:10:25 +0000 2017", "text": "Diamo risposte, uniamo, rimettiamo al centro le persone. Le primarie servono a ridiscutere l'agenda dei diritti.\n#alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848523011196112897", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Sep 02 19:27:15 +0000 2016", "text": "A Genova, nella mia Liguria, alla festa dell'Unit\u00e0. Una festa di popolo che fa bene alla democrazia. @pdnetwork https://t.co/5keTi06Nn6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "771791615685951488", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sun Apr 09 09:32:58 +0000 2017", "text": "Vorrei usare questa occasione per lanciare un appello all'#Europa. Apriamo corridoi umanitari subito.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "851005004475453440", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Tue Oct 18 18:20:00 +0000 2016", "text": "Oggi \u00e8 una grande giornata per il lavoro, per la tutela dei diritti e delle persone pi\u00f9 deboli: si \u00e8\nrealizzato... https://t.co/Eq6Wd3tmoW", "source": "Facebook", "id_str": "788444535248580608", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Sat Apr 08 10:08:50 +0000 2017", "text": "In questo @pdnetwork non conta chi sei tu ma di chi sei diventato il galoppino elettorale. Questo allontana il meglio da noi.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "850651641665728512", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sat Apr 08 09:42:40 +0000 2017", "text": "Noi che siamo nati per essere partito del riscatto siamo diventati partito della rivincita.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850645057191518208", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 72, "created_at": "Sat Mar 18 10:26:59 +0000 2017", "text": "A #Milano, citt\u00e0 esempio per l 'Italia,per come qui ha lavorato il centrosinistra, per come i milanesi reagiscono a\u2026 https://t.co/2yNc6qYpkq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843046064160739328", "favorite_count": 107}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Tue Jun 27 17:34:20 +0000 2017", "text": "Noi proponiamo una #LeggeElettorale con premio di maggioranza alla coalizione. \nChi \u00e8 contrario ci spieghi il perch\u00e9. #ideeincomune", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "879754785267822594", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Mon Apr 03 12:38:38 +0000 2017", "text": "In cucina il mio cavallo di battaglia \u00e8 pasta e fagioli. Mi piacciono le serie TV: #TheBigBangTheory \u00e8 una delle mie preferite.\n#UGDP", "source": "TweetDeck", "id_str": "848877400071032832", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Apr 11 08:35:26 +0000 2017", "text": "All'Istituto onnicomprensivo Pestalozzi di #Catania per un incontro sulla #Legalit\u00e0 con gli studenti.\u2026 https://t.co/vraz1NZCX9", "source": "TweetDeck", "id_str": "851715299640573952", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 75, "created_at": "Wed Apr 26 19:32:27 +0000 2017", "text": "Abbiamo dato 80 euro, e a qualcuno richiesti indietro. Ma bonus per tutti non sono stati mossa corretta. Riconosciamolo #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857316462591180802", "favorite_count": 100}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sat Apr 29 11:07:39 +0000 2017", "text": "A #Roma ho incontrato il mondo del cinema e del teatro, parte fondamentale del patrimonio culturale, sociale ed eco\u2026 https://t.co/iZJc1OdwAI", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "858276589200691200", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed Mar 01 09:28:01 +0000 2017", "text": "Ieri sera sono stato ospite di Giovanni Floris a Dimarted\u00ec su La7. Ecco l'intervista https://t.co/GhSLlz5uiN", "source": "Facebook", "id_str": "836870629454409728", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Apr 13 16:24:25 +0000 2017", "text": "Non abbiamo una direttiva europea antiterrorismo, perch\u00e9 non si vuole cedere sovranit\u00e0 su tema penale. #alziamolavoce #Europa", "source": "TweetDeck", "id_str": "852558100485812225", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Tue Apr 04 19:13:16 +0000 2017", "text": "Questo Governo deve fare la legge elettorale, non voglio larghe intese, inciuci o nuove elezioni.\n#alziamolavoce #ottoemezzo", "source": "TweetDeck", "id_str": "849339103225294848", "favorite_count": 100}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Thu Mar 30 20:13:07 +0000 2017", "text": "Dobbiamo fare subito riforma elettorale. \u00c8 fatale per l'Italia rivotare tra 6 mesi o fare larghe intese.\n#alziamolavoce #Piazzapulita", "source": "Twitter for Android", "id_str": "847542223549992960", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Nov 03 08:38:28 +0000 2016", "text": "\"In gioco una stagione di riforme che va anche al di l\u00e0 della Carta\". Su @unitaonline una mia intervista #bastaunSi https://t.co/3vShTxDqBC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794096395686973440", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Apr 07 08:24:59 +0000 2017", "text": "Oggi all'Agor\u00e0 degli Ordini Forensi dell'Avvocatura e al primo evento per i 60 anni di @ArciNazionale\u2026 https://t.co/PFJDU5MstE", "source": "TweetDeck", "id_str": "850263120270381059", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Wed Mar 15 15:50:12 +0000 2017", "text": "Alla @camcomroma, presentazione dello studio dedicato ai #socialimpactbond per reinserimento persone detenute con\u2026 https://t.co/ZNKCftcs5w", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842040239216553984", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 77, "created_at": "Wed Apr 26 20:21:31 +0000 2017", "text": "Non abbiamo discusso abbastanza all'interno del @pdnetwork e del governo. Dobbiamo tornare ad ascoltare il nostro Popolo #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857328810718580736", "favorite_count": 107}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 60, "created_at": "Wed May 17 10:16:05 +0000 2017", "text": "Oggi passo decisivo per introduzione reato di #tortura.Bene larga approvazione #Senato. Adesso auspichiamo voto def\u2026 https://t.co/hvzt4M7D4l", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864786593495871488", "favorite_count": 130}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Jun 26 13:06:02 +0000 2017", "text": "Stiamo per iniziare intervista #Corrierelive https://t.co/O3M21dAVrH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879324877509021696", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 84, "created_at": "Mon Aug 07 16:14:48 +0000 2017", "text": "#equocompenso una legge che parla a giovani e professioni, per contrastare impoverimento settori intellettuali Paese https://t.co/vPo45KR2Nk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894592671481827328", "favorite_count": 148}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Tue Apr 18 08:41:56 +0000 2017", "text": "A #Palermo per rendere omaggio alla memoria di Pio La Torre e Rosario Di Salvo uccisi dalla mafia il 30 aprile 1982. https://t.co/ttSJ1aHa6H", "source": "Twitter for Android", "id_str": "854253652659376132", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 87, "created_at": "Sun Mar 26 15:33:41 +0000 2017", "text": "Nostri Padri hanno costruito #Europa perch\u00e9 avevano vissuto l'orrore di luoghi come la Risiera di San Sabba. Non di\u2026 https://t.co/Vr7yfLpi5Q", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846022351808548864", "favorite_count": 122}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Fri Apr 21 14:46:02 +0000 2017", "text": "Domani a #Bologna con @virginiomerola @nzingaretti @EmmaPetitti e amministratori locali discuter\u00f2 di nuova agenda E\u2026 https://t.co/jCFD3jNIr8", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855432444392157184", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 275, "created_at": "Fri Mar 24 16:16:10 +0000 2017", "text": "Dove per secoli c'era scritto guerra oggi c'\u00e8 scritto #Unione. Roma \u00e8 #Europa. Nessuno oscuri questa giornata.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845308265479225344", "favorite_count": 360}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Apr 15 08:43:24 +0000 2017", "text": "A Catania nel nuovo stabilimento NTET dove realizzano cavi per fibra ottica. Una realt\u00e0 industriale d'eccellenza in\u2026 https://t.co/YiGXQ6Y8hB", "source": "Twitter for Android", "id_str": "853166858454925312", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Fri Apr 14 19:52:28 +0000 2017", "text": "Ieri con @emmabonino e @nzingaretti ho discusso di #Europa e presentato mie proposte. Le trovate qui\u2026 https://t.co/13Mwgo8b2Z", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "852972844011196418", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Oct 11 06:58:44 +0000 2016", "text": "Fra poco a @OmnibusLa7 condotto da @alessandrasard1 mi confronto con @GP_ArieteRosso #referendum #bastaunsi #", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785736372288122880", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Dec 29 13:57:59 +0000 2016", "text": "Un consiglio di lettura: \"La corruzione: sfida aperta allo Stato\" scritto da Raffaele Cantone per Lo Stato Presente https://t.co/KyxghWjZGJ", "source": "Facebook", "id_str": "814470525179269120", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Oct 14 13:07:48 +0000 2016", "text": "Faticosamente, i ministri di Giustizia della Ue stanno tentando di arrivare a quello che ho definito un... https://t.co/Pk5huHZ4qt", "source": "Facebook", "id_str": "786916416385671172", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": "fabiochiusi", "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Dec 28 12:20:05 +0000 2016", "text": "@fabiochiusi @fnicodemo guardi che c'\u00e8 un confronto aperto da mesi tra Commissione Ue e gestori dei social.", "source": "Twitter for Android", "id_str": "814083499691012096", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Fri Jun 02 09:42:12 +0000 2017", "text": "Insieme per il Paese. Solo uniti si fa vivere e crescere nostra #democrazia. Buon #2giugno a tutti noi. Viva l'Ital\u2026 https://t.co/8dzmk6u7ic", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870576270291206144", "favorite_count": 101}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Mon Apr 03 12:48:35 +0000 2017", "text": "Ho fatto diversi lavori. Ho scaricato le cassette di frutta al mercato, facchinaggio in teatro e anche il metronotte. \n#UGDP", "source": "TweetDeck", "id_str": "848879905723043842", "favorite_count": 76}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sat Apr 01 09:59:37 +0000 2017", "text": "Prevenzione, informazione ed educazione fondamentali per combattere violenza sulle donne. No a stereotipi.\u2026 https://t.co/OaM6pOUAym", "source": "TweetDeck", "id_str": "848112605734555648", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sat Apr 01 11:50:39 +0000 2017", "text": "A Forl\u00ec per un saluto in comitato:\n\u00abInutile applaudirci tra noi.\nRicostruiamo rapporto amichevole con societ\u00e0\u00bb\u2026 https://t.co/M6RuYHmkfW", "source": "TweetDeck", "id_str": "848140552105324545", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Dec 29 17:05:05 +0000 2016", "text": "Nel Consiglio dei Ministri di questa mattina abbiamo approvato il decreto \"milleproroghe\" che contiene una norma... https://t.co/ixL8TQFmAw", "source": "Facebook", "id_str": "814517610268291076", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sun Apr 09 09:50:06 +0000 2017", "text": "Alfredo #Reichlin ci aveva messo in guardia: fare le riforme senza il popolo \u00e8 un errore.\n#alziamolavoce #convenzionePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "851009315779620864", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Sun Apr 02 13:05:23 +0000 2017", "text": "Su alcuni punti dobbiamo essere molto chiari. Fondamentale la redistribuzione del reddito e l'uguaglianza.\n#alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848521746965770240", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Sun Feb 26 21:15:59 +0000 2017", "text": "Andr\u00f2 in giro per l'Italia,ma prima di dire cosa penso,prover\u00f2 ad ascoltare.\u00c8 questo l'unico modo per rimetterci in sintonia con il Paese.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835961633566519296", "favorite_count": 88}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Jun 09 19:29:57 +0000 2017", "text": "Giornata si conclude a Mira con candidato sindaco Marco Dori. #Comunit\u00e0 diventino protagoniste proprio #cambiamento https://t.co/i2AsJT8ZRb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873260900169519104", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 104, "created_at": "Thu Mar 30 06:49:34 +0000 2017", "text": "Stamattina ai cancelli della FCA a Torino per incontrare e ascoltare operaie e operai del turno delle 6.00.\u2026 https://t.co/lMSxbIf20X", "source": "Twitter for Android", "id_str": "847340005273903104", "favorite_count": 115}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sat Apr 08 14:44:09 +0000 2017", "text": ".@pdnetwork Oggi abbiamo gettato molti semi. Il campo su cui farli crescere \u00e8 l'#Europa. Oggi pi\u00f9 che mai.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850720926433935361", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sun Apr 09 09:46:51 +0000 2017", "text": "Propongo un congresso europeo @PES_PSE per questioni  cruciali su #Europa.\n#alziamolavoce #convenzionePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "851008496141258752", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Apr 28 16:08:04 +0000 2017", "text": "A #Torino #vivoalventi \u00e8 un bellissimo esempio di #socialhousing con spazi comuni per conoscersi, interagire e collaborare. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "857989803622748162", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 69, "created_at": "Wed Apr 26 20:11:31 +0000 2017", "text": "Serve politica di integrazione per un'#Europa sociale, altrimenti vincono populisti. Tecnocrati vincono se manca politica #confrontoskytg24", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857326294350123009", "favorite_count": 92}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Thu Apr 27 11:20:55 +0000 2017", "text": "Se resta questa #leggeelettorale chiedo referendum tra iscritti come da Statuto #PD per scegliere tra Berlusconi o Pisapia. Io non ho dubbi.", "source": "TweetDeck", "id_str": "857555153788035072", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Mon Feb 27 19:44:14 +0000 2017", "text": "Costruiamo con parole nuove quella che deve essere la nostra bandiera: l'uguaglianza.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836300932950421504", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Thu Apr 06 17:50:27 +0000 2017", "text": "Dai nostri discorsi spariti operai, anziani, giovani, i pi\u00f9 poveri. Sono spariti perch\u00e9 abbiamo smarrito parola #Uguaglianza\n#alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "850043036050522112", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Tue Sep 06 08:59:03 +0000 2016", "text": "Far funzionare meglio le istituzioni \u00e8 uno degli obiettivi della sinistra riformista. Una democrazia che funziona... https://t.co/d5jOqj3EAO", "source": "Facebook", "id_str": "773083076834525184", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Sun Apr 09 09:56:28 +0000 2017", "text": "Vediamo un popolo che lavora ma non sogna pi\u00f9: ho capito il vostro messaggio, venite a cambiare il @pdnetwork\n#alziamolavoce #convenzionePD", "source": "TweetDeck", "id_str": "851010918066647040", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Sun Apr 02 12:50:44 +0000 2017", "text": "Sbagliato inseguire la destra. Noi abbiamo voluto un grande @pdnetwork per consentire a chi non ha voce di averla.\n#alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848518057005809664", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Apr 13 17:12:36 +0000 2017", "text": "Ci siamo isolati in #Europa perch\u00e9 abbiamo fatto pensare che al posto di cambiare le regole volevamo riscriverle pe\u2026 https://t.co/cTrvbcwUae", "source": "TweetDeck", "id_str": "852570227405709312", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Sat Apr 08 09:27:06 +0000 2017", "text": "Abbiamo iniziato!\nPotete seguire la diretta streaming della Conferenza Programmatica su https://t.co/xlVqUTvknd\u2026 https://t.co/0J0y57EHtR", "source": "TweetDeck", "id_str": "850641139506008065", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Tue Apr 25 20:48:08 +0000 2017", "text": "In Italia i reati sono diminuiti grazie al lavoro di prevenzione delle nostre Forze dell'Ordine, tra le migliori in #Europa. #diMarted\u00ec", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856973120166612992", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Apr 18 11:11:17 +0000 2017", "text": "Ora in diretta da #Palermo il mio intervento su @RaiNews #RaiNews24 #alziamolavoce https://t.co/SP7AuBewb2", "source": "Twitter for Android", "id_str": "854291237704265729", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Wed Mar 29 16:13:15 +0000 2017", "text": "Oggi sono a Novara a casa della famiglia Spinatondi. Un bellissimo scambio di idee sulle nostre proposte.\u2026 https://t.co/vPrFkoV9PQ", "source": "TweetDeck", "id_str": "847119472112648192", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat Apr 08 14:48:06 +0000 2017", "text": "Nelle immagini della guerra avete visto \u00abcasa loro\u00bb. Su questo orrore alza la voce solo @Pontifex_it.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850721922623172608", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Tue Jul 11 15:25:03 +0000 2017", "text": "La #casadileda \u00e8 una doppia restituzione alla societ\u00e0, una villa sequestrata alla mafia diventa spazio di speranza per figli di detenute", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884795680207908865", "favorite_count": 111}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Sun Mar 19 11:52:43 +0000 2017", "text": "Abbiamo ripetuto come mantra innovazione, ma innovazione non guidata rischia di distruggere lavoro #congressopd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843430029208027136", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Feb 23 11:26:39 +0000 2017", "text": "Oggi a Ostia, con Nicola Zingaretti,  ho partecipato alla firma di un protocollo d'intesa per la gestione di un... https://t.co/uPhj3tUqzk", "source": "Facebook", "id_str": "834726158075850752", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Thu Apr 27 18:05:32 +0000 2017", "text": "L'associazionismo \u00e8 il motore principale della partecipazione. Un pezzo di welfare che va ricostruito con il privato sociale. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "857656978247692288", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 58, "created_at": "Wed Apr 05 21:36:12 +0000 2017", "text": "Dobbiamo costruire una coalizione sociale e politica, dobbiamo fare pace con pezzi della societ\u00e0 italiana.\n#alziamolavoce #portaaporta", "source": "TweetDeck", "id_str": "849737459130929153", "favorite_count": 119}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Wed Apr 05 21:14:42 +0000 2017", "text": "Elezioni anticipate o larghe intese produrrebbero una frattura Istituzioni-Paese pi\u00f9 grande di quella che c'\u00e8\n#alziamolavoce #portaaporta", "source": "TweetDeck", "id_str": "849732049334415361", "favorite_count": 99}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Tue Apr 11 19:32:32 +0000 2017", "text": "Questo Paese \u00e8 diventato eccessivamente diseguale, dobbiamo ricucire le ferite, rimettere al centro l'#uguaglianza\n#alziamolavoce #DiMartedi", "source": "TweetDeck", "id_str": "851880665654099968", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Mon Apr 10 07:20:12 +0000 2017", "text": "Sono d'accordo con Prodi invita a costruire un centro-sinistra europeo unito e determinante in questo periodo storico.\n#mix24 #alziamolavoce", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851333979395555329", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Mon Apr 03 08:59:33 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Scuola.\nhttps://t.co/rXGD6S4AAD https://t.co/3LhbvqDgVq", "source": "TweetDeck", "id_str": "848822267303874560", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun Apr 23 10:08:25 +0000 2017", "text": "Dobbiamo creare lavoro buono, di qualit\u00e0. Tornare ad assumere nel settore pubblico giovani energie con alta formazione. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856087356109193216", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Aug 11 11:30:36 +0000 2017", "text": "La mia intervista a #LaVerit\u00e0 https://t.co/2ktR4NuGZs", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895970702301556739", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Apr 20 17:12:58 +0000 2017", "text": "Al Piccolo Auditorium A. Moro per \u00abLa cultura delle alleanze\u00bb, evento organizzato in collaborazione con Il domani d\u2026 https://t.co/8LuraULe4J", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855107034278133760", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Apr 10 07:13:25 +0000 2017", "text": "Un @pdnetwork legato a una sola persona \u00e8 una debolezza, serve un Partito con una classe dirigente plurale e inclusiva #mix24 #alziamolavoce", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851332270879277056", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat Apr 22 16:58:49 +0000 2017", "text": "Non stiamo giocando una partita, ma LA partita. Se vince #LePen in #Francia e in Italia destra o populisti, #Europa \u00e8 finita. #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855828248571334657", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Sun Feb 19 14:41:43 +0000 2017", "text": "Dobbiamo rifondare il Pd, ricostruire \nun''altra idea di partito che non spinga verso l'autoreferenzialit\u00e0.... https://t.co/gdOlS41bb9", "source": "Facebook", "id_str": "833325697196314624", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 78, "created_at": "Tue Mar 28 19:21:00 +0000 2017", "text": "Le parole di @giulianopisapia sono la dimostrazione che siamo sulla strada giusta. Solo uniti siamo noi.\u2026 https://t.co/MPST9r1BQr", "source": "Twitter for Android", "id_str": "846804333098356736", "favorite_count": 116}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Sat Apr 01 10:13:13 +0000 2017", "text": "Non \u00e8 mai la violenza sulle donne o sui pi\u00f9 deboli a farci uomini. Oggi a Forl\u00ec #alziamolavoce, diciamo #Diritti https://t.co/gdXjxh8ckA", "source": "TweetDeck", "id_str": "848116031692439552", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Sat Apr 08 14:42:26 +0000 2017", "text": "Oggi abbiamo disegnato un partito che vuole costruire societ\u00e0 pi\u00f9 giusta, di tutti, che reagisce alla crisi.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850720494127128576", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Fri Apr 21 18:33:37 +0000 2017", "text": "Quando in #Italia non dovremo pi\u00f9 raccontare violenze gravi come quelle subite da #GessicaNotaro potremo dirci davv\u2026 https://t.co/gTB5QBrBz6", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855489715545530369", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed Apr 19 16:44:06 +0000 2017", "text": "A #Barletta con @MonicaCirinna per confrontarci su diritti civili, @pdnetwork e nostre proposte per l'#Italia.\u2026 https://t.co/QyvmJiNpZz", "source": "TweetDeck", "id_str": "854737381034995713", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Wed Apr 05 21:49:27 +0000 2017", "text": "Su #Siria pesa tanto l'assenza dell'#Europa. Serve una visione e una strategia comune.\n#alziamolavoce #portaaporta", "source": "Twitter for Android", "id_str": "849740794449809409", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Oct 26 12:39:36 +0000 2016", "text": "Oggi prima giornata di incontri in Vietnam.\nIl Vietnam \u00e8 un grande paese, quasi 100 milioni di abitanti, ed \u00e8 il... https://t.co/WQcWZOcgyX", "source": "Facebook", "id_str": "791257973255467008", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Apr 27 11:52:31 +0000 2017", "text": "Sono ospite di @GeppiC e @giorgiolauro a @1giornodapecora. Diretta su @Radio1Rai e streaming su\u2026 https://t.co/rXO7uf1OE8", "source": "TweetDeck", "id_str": "857563103571083264", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Mar 28 13:56:43 +0000 2017", "text": "Alle 16.30 diretta Facebook dell'incontro di #AndreaOrlando con la comunit\u00e0 italiana in Belgio.\n#alziamolavoce\u2026 https://t.co/jaM367nDHw", "source": "TweetDeck", "id_str": "846722724529606660", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Jun 07 09:34:01 +0000 2017", "text": "Questa mattina la mia intervista ad @agorarai https://t.co/UJGZ1EFKam", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872386153940471808", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Apr 06 17:33:30 +0000 2017", "text": "Nella Casa del Giovane a #Bergamo per presentare la nostra mozione e confrontarci sul futuro del Paese.\u2026 https://t.co/dIzzJEZ21R", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "850038768488898560", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Jun 27 16:22:16 +0000 2017", "text": "Coltiviamo #ideeincomune. A Palazzo Santa Chiara per parlare del futuro del @pdnetwork. Pi\u00f9 tardi la diretta su\u2026 https://t.co/Cc8CC0uDBI", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "879736647616782337", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sun Sep 04 11:57:46 +0000 2016", "text": "Oggi sono intervenuto a Cernobbio al Forum Ambrosetti. I dati sulla giustizia civile, che ci arrivano dopo tre... https://t.co/0PvldCPV4E", "source": "Facebook", "id_str": "772403278046982144", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Feb 06 15:24:42 +0000 2017", "text": "Un interessante  di articolo sulla crisi brasiliana pubblicato da loSTATOpresente https://t.co/cTMSIUEctb", "source": "Facebook", "id_str": "828625473219485696", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sun Apr 02 12:48:23 +0000 2017", "text": "Mi candido perch\u00e9 ho capito che non si pu\u00f2 pi\u00f9 esitare, c'\u00e8 in gioco il futuro del @pdnetwork. \nTorniamo a unire.\n#alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848517467295162368", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Sat Apr 08 10:03:42 +0000 2017", "text": "Da questo vuoto di politica nasce l\u2019arroganza del #ciaone, che prima o poi ti torna indietro con gli interessi.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850650349065166849", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Jan 02 17:26:03 +0000 2017", "text": "Altro suggerimento di lettura da Lo Stato Presente, l'articolo su carcere e sicurezza  di Luca Spataro. https://t.co/GFD34lYBmM", "source": "Facebook", "id_str": "815972436835532800", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Apr 28 07:33:19 +0000 2017", "text": "Mai dare per scontato che una conquista realizzata lo sia per sempre. Oggi vediamo una restrizione di democrazia e di diritti #alziamolavoce", "source": "Twitter for Android", "id_str": "857860262182912000", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Apr 27 20:56:15 +0000 2017", "text": "A Sesto Fiorentino per un incontro con i cittadini e i lavoratori della Richard Ginori. #alziamolavoce #primariePD https://t.co/UaIUPzQC1M", "source": "Twitter for Android", "id_str": "857699939148869633", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Apr 13 11:13:52 +0000 2017", "text": "Cambiamo #JobsAct, iniziamo con le modifiche sui licenziamenti collettivi e disciplinari.\n#lariachetira #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "852479945909645313", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Sat Apr 08 14:39:40 +0000 2017", "text": "L'aumento della spesa, pu\u00f2 essere fatto in modi diversi. Puoi farlo con un disegno, o per consenso. \n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850719800846426113", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Sep 22 20:04:02 +0000 2016", "text": "Grande partecipazione a Padova questa sera per ascoltare le ragioni del si al referendum https://t.co/Oht7FW0Vj7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779048630028234752", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Thu Jul 13 16:11:36 +0000 2017", "text": "Assemblea #dems a #Milano. Lavoriamo per unire centrosinistra non per dividere @pdnetwork https://t.co/YdIkygK7bK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885532170495946753", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Mon Apr 03 07:26:01 +0000 2017", "text": "Oggi a Roma (ore 17) vi aspetto insieme a @fabriziobarca per confrontarci su Il @pdnetwork che vogliamo.\u2026 https://t.co/2Nq46N9My9", "source": "TweetDeck", "id_str": "848798726747553792", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Apr 03 11:25:01 +0000 2017", "text": "Fra pochi minuti a @1giornodapecora con @GeppiC e @giorgiolauro \nIn FM @Radio1Rai e streaming\u2026 https://t.co/hoSt6TWSuY", "source": "TweetDeck", "id_str": "848858874471829505", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Sep 16 12:52:12 +0000 2016", "text": "Con Carlo Azeglio Ciampi scompare uno dei protagonisti della vita politica ed economica italiana, al quale il... https://t.co/x7NOsJSjF5", "source": "Facebook", "id_str": "776765629814673408", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 72, "created_at": "Tue Apr 18 17:01:31 +0000 2017", "text": "L'argine a vittoria di destre e populismi \u00e8 @pdnetwork largo, inclusivo, che unisca centro sinistra. Il 30 votiamo\u2026 https://t.co/ilxUkS5355", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "854379374811938816", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Tue Apr 04 12:16:48 +0000 2017", "text": "Grazie @fabriziobarca per le tue parole e per avermi aiutato ieri a raccontare il @pdnetwork che voglio: aperto e i\u2026 https://t.co/3mVI2H9Ru5", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "849234295147438080", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": "Mosquitas77", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Apr 01 12:29:18 +0000 2017", "text": "@Mosquitas77 confronti il numero degli iscritti e dei votanti con quelli dei circoli vuoti.\npenso che la perder\u00e0 lei", "source": "Twitter for Android", "id_str": "848150278570483712", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon Apr 10 07:21:06 +0000 2017", "text": "Il m5s ha preso tanti voti del centro-sinistra\nUtile interrogarsi come tornare conquistare consenso, senza rincorrere\n#mix24 #alziamolavoce", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851334208207417344", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon Nov 28 09:26:29 +0000 2016", "text": "Orlando: \"Il PD si pu\u00f2 ricostruire solo se passa il S\u00ec\" - Partito Democratico https://t.co/8lIy4meciP", "source": "Facebook", "id_str": "803168175999229952", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Thu Feb 23 17:19:24 +0000 2017", "text": "Non ho tutte le ricette, invidio i miei competitor che le hanno tutte: per avere le ricette devo prima ascoltare il mio Paese", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834814933296635904", "favorite_count": 115}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Apr 09 20:24:18 +0000 2017", "text": ".@pdnetwork A #MassaCarrara l'ultimo incontro di oggi, per confrontarci e discutere. Cos\u00ec portiamo il #congressopd\u2026 https://t.co/8sG3EIKhCT", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851168917141823488", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Apr 11 09:21:14 +0000 2017", "text": "All'Alberghiero dell'Istituto Pestalozzi di #Catania i ragazzi del biennio ci hanno accolti con \"dolcezza\". https://t.co/3yqm03BS36", "source": "TweetDeck", "id_str": "851726826783289344", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Wed Apr 05 17:26:23 +0000 2017", "text": "Grazie @MonicaCirinna per il sostegno, ti \u00e8 costato non pochi insulti.\n#alziamolavoce, diciamo #Unit\u00e0 https://t.co/bhQjsjzZzH", "source": "TweetDeck", "id_str": "849674593539436547", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Apr 23 10:09:36 +0000 2017", "text": "Torniamo a combattere l\u2019#Italia che si chiude in se stessa, nelle sue molte caste, che non sono solo la politica.\u2026 https://t.co/ObLwGPf9P3", "source": "TweetDeck", "id_str": "856087652097040384", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Tue May 16 14:47:46 +0000 2017", "text": "Con @Legambiente abbiamo fatto bilancio primi due anni #ecoreati: una pagina di buona politica.\u2026 https://t.co/WPvtd5rIsK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864492577235640321", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Sun Apr 23 10:19:57 +0000 2017", "text": "Non mi candido per correre il giorno dopo a Palazzo Chigi. Lavorer\u00f2 per offrire all\u2019Italia ricostruzione del centrosinistra. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856090259343454208", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sun Apr 02 12:58:54 +0000 2017", "text": "Se corriamo dietro forza politica che mette in discussione Europa andiamo a sbattere. Costruiamo un'Europa sociale\n#alziamolavoce #inmezzora", "source": "TweetDeck", "id_str": "848520113427017729", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat Apr 08 09:52:57 +0000 2017", "text": "Le divaricazioni sociali hanno scavato solchi profondi. Dobbiamo ricucire il Paese. \u00c8 tempo di unire.\n#alziamolavoce #farebene", "source": "TweetDeck", "id_str": "850647647077756928", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Wed Feb 01 12:13:24 +0000 2017", "text": "Approvata alla Camera riforma del diritto fallimentare.Tutelare creditori e ridare chance all'impresa, per sostener\u2026 https://t.co/Hd0ZXBmnic", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826765393385623552", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": "claudio78", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Sep 25 11:31:01 +0000 2016", "text": "@claudio78 @ChangeItalia @Change E' stata respinta", "source": "Twitter for Android", "id_str": "780006690137710596", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Jan 03 16:22:48 +0000 2017", "text": "Ciao Walter. E grazie.", "source": "Facebook", "id_str": "816318907325759488", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Jan 27 07:04:06 +0000 2017", "text": "Lo Stato Presente ha pubblicato un contributo di grande attualit\u00e0 sulla crisi dei partiti del costituzionalista... https://t.co/UZXvdiurFI", "source": "Facebook", "id_str": "824875612728811522", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Thu Mar 30 17:45:31 +0000 2017", "text": "Stasera @AndreaOrlandosp sar\u00e0 ospite di @corradoformigli a @PiazzapulitaLA7 \nCommenta la puntata con #alziamolavoce\u2026 https://t.co/nsKhc4C4k8", "source": "TweetDeck", "id_str": "847505078504177664", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sun Apr 09 15:09:13 +0000 2017", "text": "Dobbiamo dire la verit\u00e0. E per farlo serve un'autorevolezza che si ricostruisce solo stando in mezzo alle persone.\n#alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "851089622545444865", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "RRivellini", "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Apr 18 12:25:17 +0000 2017", "text": "@RRivellini @matteorenzi io sono disponibile a farne uno al giorno da qui al trenta", "source": "Twitter for Android", "id_str": "854309858438459393", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sun Apr 09 08:40:09 +0000 2017", "text": "Fra pochi minuti inizier\u00e0 la Convenzione Nazionale del #PD. \nDiretta su https://t.co/7iX8T4pEQv e pagina FB del\u2026 https://t.co/xEGf34gauP", "source": "TweetDeck", "id_str": "850991711597862912", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Apr 04 18:41:58 +0000 2017", "text": "Andrea Orlando \u00e8 ospite di Lilli Gruber a @OttoemezzoTW. L'account sar\u00e0 gestito dallo staff. Diretta streaming su https://t.co/Sg5QEebpbf", "source": "TweetDeck", "id_str": "849331226649534464", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Mon Mar 13 15:35:01 +0000 2017", "text": "La mia sfida \u00e8 per cambiare il Pd ed unire il centrosinistra. Ne parlo oggi a La Stampa: https://t.co/xQ9kQ315Op", "source": "Facebook", "id_str": "841311643481059329", "favorite_count": 78}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Mon Apr 24 06:51:45 +0000 2017", "text": "Il @pdnetwork deve stare con i pi\u00f9 deboli, non dobbiamo cedere alle parole della destra e della paura #nonstopnews #alziamolavoce", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856400249199489024", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Mon Apr 10 07:18:25 +0000 2017", "text": "Molte parti della Societ\u00e0 oggi non si sentono pi\u00f9 rappresentate. Dobbiamo tornare a parlare al nostro Popolo.\n#mix24 #alziamolavoce", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851333532203057152", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sat Dec 10 00:04:01 +0000 2016", "text": "Alla casa di reclusione di Castelfranco Emilia per rilanciare le attivit\u00e0 produttive e trattamentali. https://t.co/sxIk25qRhx", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "807375277135372288", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat Apr 08 09:51:45 +0000 2017", "text": "Le parole sono state al centro della nostra campagna. #alziamolavoce e diciamo le parole giuste. Anche per quelli che non possono dirle.", "source": "TweetDeck", "id_str": "850647344873963520", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sat Apr 08 15:02:55 +0000 2017", "text": "Nei rinnovi CDA partecipate invece di essere protagonisti di scelte discutibili, iniziamo a mettere rappresentanti\u2026 https://t.co/3x1Jvj2QbL", "source": "TweetDeck", "id_str": "850725652609331200", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Mon Feb 27 19:31:02 +0000 2017", "text": "A Firenze all'Obi Hall. C'\u00e8 un popolo che vuole discutere e partecipare. Siamo qui per questo. https://t.co/NPsgQNPJzv", "source": "Facebook", "id_str": "836297608708620288", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": "collecasati", "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Feb 21 20:55:11 +0000 2017", "text": "@collecasati @pdnetwork @Corriere no guardi questo non pu\u00f2 dirlo, quando sono andato alla direzione avevo gia chiesto l'ispezione", "source": "Twitter for Android", "id_str": "834144458233020416", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": "AndreaOrlandosp", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Mon Apr 10 07:24:15 +0000 2017", "text": "Non possiamo delegare ai singoli la difesa personale, serve discussione su #legittimadifesa senza rincorrere paure.\n #mix24 #alziamolavoce", "source": "Twitter for Android", "id_str": "851335000326897664", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Dec 15 15:43:49 +0000 2016", "text": "Da giorni \u00e8 on line un nuovo blog che ho promosso. Si chiama lo Stato presente, \u00e8 un luogo di confronto e... https://t.co/NbK8dReBZX", "source": "Facebook", "id_str": "809423725045174274", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Sun Apr 23 09:33:19 +0000 2017", "text": "Crisi ha profondamente incrinato cultura democratica: si \u00e8 perso il rispetto per ogni individuo. Ripartiamo da uguaglianza. #alziamolavoce", "source": "TweetDeck", "id_str": "856078522565238784", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Wed Apr 05 08:34:40 +0000 2017", "text": "#alziamolavoce, diciamo #Sinistra.\n\nhttps://t.co/YpIjb4yJ5L https://t.co/uyHprHIqIH", "source": "TweetDeck", "id_str": "849540779177639937", "favorite_count": 29}]