[{"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Wed Jan 25 06:56:19 +0000 2017", "text": "Un anno dopo la stessa tristezza e dolore.#veritapergiulioregeni: continuiamo a cercarla.Non ci accontenteremo di nient'altro che la verit\u00e0.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824148879276904450", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Sat Mar 18 16:05:10 +0000 2017", "text": "3/3 Oggi realizziamo un'alternativa che nasce dal popolo e per il popolo. Alternativa ai \"vaffa\" e alle ruspe. Una\u2026 https://t.co/A5IYET1rcr", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843131171215171584", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Wed Jul 19 10:31:52 +0000 2017", "text": "Il #19luglio '92 la mafia ha creduto di strapparci Paolo Borsellino e gli agenti Agostino,Emanuela,Vincenzo,Walter\u2026 https://t.co/gzLGPmqXWA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887621000573194241", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Thu Dec 01 08:04:22 +0000 2016", "text": "Oggi \u00e8 una bella giornata per l'Italia: Marcello Pesce, latitante tra i pi\u00f9 pericolosi, \u00e8 stato assicurato alla giustizia. @poliziadistato", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804234671143919616", "favorite_count": 141}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Sun Nov 13 14:15:56 +0000 2016", "text": "Addio a Enzo #Maiorca. Un grande siciliano, esploratore dei mari, ha rivoluzionato il mondo dell'apnea. Per sempre\u2026 https://t.co/FBv7ECjHpu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797805198475411456", "favorite_count": 143}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Tue Dec 20 20:35:50 +0000 2016", "text": "A #Londra, con il Foreign Secretary @BorisJohnson. Italia e #GranBretagna unite da una lunga e consolidata amicizia. https://t.co/v1QxJy03m8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "811309153742417920", "favorite_count": 95}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 150, "created_at": "Thu Aug 17 17:43:19 +0000 2017", "text": "Dolore per orribile attacco al cuore dell'Europa. Vicini a famiglie delle vittime e ai feriti.Al lavoro per assistere italiani a #Barcellona", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898238827667521543", "favorite_count": 341}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Sep 23 19:55:56 +0000 2016", "text": "Espulsa oggi a Perugia una marocchina in esecuzione mio decreto. Su FB inneggiava all'Isis. #senzasosta\u2026 https://t.co/TrAT5Pjyt1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779408981336985600", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Nov 30 11:51:08 +0000 2016", "text": "Continua #senzasosta lavoro #prevenzione.Altre 2espulsioni in questi giorni per motivi di #sicurezza dello Stato. 127 le espulsioni dal 2015", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803929351041544193", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Sat Feb 18 17:32:22 +0000 2017", "text": "Oggi a Monaco@VP Pence ha ribadito la fede americana nella NATO e nell'amicizia con gli alleati europei. Lo pensavamo e lo speravamo#MSC17", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833006257464287233", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sun Nov 13 16:00:35 +0000 2016", "text": "Oggi a #Mussomeli, per parlare di #Sicilia, del suo rilancio. Siamo nel momento giusto della storia per riuscirci.\u2026 https://t.co/TZQhwmn9N2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797831533361057792", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sun Oct 16 16:42:05 +0000 2016", "text": "Ottimo lavoro dei @_Carabinieri_ nel contrasto al #terrorismo: oggi un nuovo arresto. #senzasosta #prevenzione\u2026 https://t.co/GCnnInwseV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "787695120074280961", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Wed Mar 08 12:39:57 +0000 2017", "text": "#8Marzo grazie #donne per vostro prezioso contributo di idee. Con voi nella lotta a ogni forma di discriminazione\u2026 https://t.co/jJlN8E52wG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839455648072990720", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": "ale_dibattista", "is_retweet": false, "retweet_count": 68, "created_at": "Sat Sep 24 12:45:06 +0000 2016", "text": "@ale_dibattista No. Falso. Lo avevo gi\u00e0 smentito. Denuncer\u00f2 Il Fatto. Se non mettevi il punto interrogativo nel tweet denunciavo anche te.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779662945391353857", "favorite_count": 116}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Tue Dec 20 15:11:17 +0000 2016", "text": "A #Parigi, incontro con il ministro degli Esteri @jeanmarcayrault. Fronte comune contro il terrore a difesa della n\u2026 https://t.co/v7wR2svUxs", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "811227476944945152", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Dec 02 13:49:00 +0000 2016", "text": "Con #riforma maggiore fluidit\u00e0 tra Stato e Regioni sul piano del controllo del territorio - Intervista a #ForumAnsa\u2026 https://t.co/NCHe0yJFXY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804683788001378304", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat Dec 31 20:02:03 +0000 2016", "text": "1/2 Il Presidente #Mattarella ha detto la sincera verit\u00e0 sull'Europa e sull'immigrazione. Sulla povert\u00e0 e sui giovani ed il loro futuro.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "815286920582459392", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Wed Aug 02 10:43:31 +0000 2017", "text": "Da Sheikha Mayassa, presidente di #Qatar Museums, attrazione per lifestyle italiano: moda, design, arte contemporan\u2026 https://t.co/5iZPXOWluK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892697361155334144", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": "antoniopolito1", "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Jan 27 16:57:32 +0000 2017", "text": "@antoniopolito1 \ud83d\udc4e NO: zero assoluto. Io non soffro di incubi. Se ne ho avuto qualcuno, \u00e8 stato migliore o peggiore ma non uguale a questo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825024957629476866", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Nov 23 16:13:10 +0000 2016", "text": "#DIA agenzia del fattor comune che rappresenta appieno il senso della #Squadra Stato https://t.co/qxKyn2t7ln\u2026 https://t.co/b4jqimHbVO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801458581547716609", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 79, "created_at": "Sun Jan 08 18:09:24 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 per i gravi attentati che hanno colpito oggi #Gerusalemme, Damasco e Baghdad.Necessaria risposta comune nel contrasto al terrore", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "818157672516161538", "favorite_count": 127}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Mon May 08 19:05:57 +0000 2017", "text": "2/2 Trasporti, infrastrutture, energia, formazione ingegneri, promozione culturale: i settori della nuova collabora\u2026 https://t.co/M0pVuo3lNk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861658446407630849", "favorite_count": 109}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Mon Sep 19 14:41:10 +0000 2016", "text": "All'Onu si parla di migranti e rifugiati.Tema \u00e8 del mondo intero.Solo chi non vuole non se ne accorge #refugeesummit https://t.co/F0FGpTTakP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777880217767571460", "favorite_count": 86}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Wed Apr 12 20:05:11 +0000 2017", "text": "Emozione fortissima a Umago con i nostri fratelli istriani: italiani da sempre per destino. Italiani per sempre per\u2026 https://t.co/cBnRH1Co9M", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852251268332441600", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 78, "created_at": "Sat Aug 19 10:27:09 +0000 2017", "text": "Ricordiamo #DeGasperi, grande statista la cui politica, lungimirante e altruista, volta all'unit\u00e0, ha segnato la st\u2026 https://t.co/GMH3cOVUry", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898853836336447489", "favorite_count": 211}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Sat Oct 15 10:38:25 +0000 2016", "text": "Chi ha sempre voluto abolizione del bicameralismo, diminuzione numero parlamentari, ora vota no solo per fare cader\u2026 https://t.co/ni6VXoZt5G", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "787241212528951296", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Mon Mar 27 16:03:04 +0000 2017", "text": "Con il vice premier della Federazione Russa #Dvorkovich. Mia missione a #Mosca conferma eccellenti relazioni econom\u2026 https://t.co/DhRWKNKlq5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846392134374768640", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "created_at": "Sat May 27 19:11:30 +0000 2017", "text": "Gioia da siciliano, da italiano, da ministro degli Esteri. #Italia vincente e protagonista. Ed anche la #Sicilia. #G7Taormina", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868545215795253248", "favorite_count": 150}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Oct 13 12:34:44 +0000 2016", "text": "L'Italia non diventer\u00e0 l'Ellis Island d'Europa. La #UE rispetti gli impegni presi. \nOggi al Consiglio #GAI https://t.co/ry94p0ZxW5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786545705477431297", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Tue May 16 11:43:56 +0000 2017", "text": "#AlternativaPopolare voter\u00e0 s\u00ec al testo base su #LeggeElettorale perch\u00e9 rappresenta una posizione di buonsenso, raz\u2026 https://t.co/mRWebNdvaU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864446315224346624", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Fri Mar 03 10:16:49 +0000 2017", "text": "Al via la fase 2 di #NCD: costruiremo la casa dei moderati, popolari e liberali italiani. Intervista a @LaStampa \nhttps://t.co/ZL8U8CNOnu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837607688200683522", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Feb 17 14:26:43 +0000 2017", "text": "Ancora a #Bonn al lavoro con il Segretario Tillerson su Libia, Siria e rapporti #UE - #Nato. Massima cooperazione per il #G7.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832597148457791489", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Fri Jan 13 18:27:10 +0000 2017", "text": "Brava @BeaLorenzin ! Sempre e comunque dalla parte di chi ha pi\u00f9 bisogno. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #sanit\u00e0 https://t.co/kPoATTrNs6 https://t.co/77Cr6unbjB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819974081714024448", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Thu May 04 19:53:53 +0000 2017", "text": "#Legittimadifesa, posto rimedio a legge flop della Lega. A casa o nei negozi, di giorno o di notte, pi\u00f9 garanzie e sicurezza per i cittadini", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860220957897760768", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Sat Mar 11 10:38:08 +0000 2017", "text": "#NCD si evolve,obiettivo unire i moderati.A destra finito liberalismo,loro slogan \"Paese indietro tutta\" @abruzzoweb https://t.co/dDfJjykCaV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840512155824881666", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Mon Oct 10 16:14:52 +0000 2016", "text": "Espulso dall'Italia un altro straniero per motivi di #sicurezza. Salgono a 122 le espulsioni dal 2015. #senzasosta\u2026 https://t.co/fmtFmROYBH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785513940050665472", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Oct 05 16:26:42 +0000 2016", "text": "Arresto latitante #Pelle conferma che nessuno sfugge per sempre alla #giustizia. Ottimo lavoro @poliziadistato\u2026 https://t.co/3YOo5oP3GL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783704979357986816", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sun Feb 05 15:47:07 +0000 2017", "text": "3/7 Pi\u00f9 \"Europe\"? Ci sono gi\u00e0. L\u2019area #Schengen riguarda solo 22 dei 28 Stati membri, pi\u00f9 4 associati.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828268727569436672", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 72, "created_at": "Mon Dec 19 18:36:03 +0000 2016", "text": "Ho incontrato ambasciatore russo in Italia Razov. A lui ho espresso nostro cordoglio e condanna per l'uccisione di Andrey Karlov in #Turchia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810916622856753158", "favorite_count": 133}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sun Feb 12 15:40:05 +0000 2017", "text": "Congratulazioni a @MarianoRajoy, rieletto oggi presidente del @PPopular. \"Politica attivit\u00e0 nobile\"che lui rappresenta al meglio in #Europa.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "830803670786772992", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Nov 25 15:15:32 +0000 2016", "text": "Alla presentazione del #Calendario 2017 @poliziadistato realizzato da Gianni #BerengoGardin. I proventi andranno a\u2026 https://t.co/xkQT5dSIz7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802168853694414848", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Feb 05 15:46:18 +0000 2017", "text": "1/7 Pi\u00f9 \"Europe\"? Ci sono gi\u00e0 in #Euro, #Schengen, @Nato, @OSCE, Consiglio d\u2019Europa @coe, Consiglio di Sicurezza @UN https://t.co/eorEuVPkLU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828268522446925824", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Sat Dec 17 17:38:21 +0000 2016", "text": "L'Italia condanna duramente l'attentato a #Kayseri. A @MevlutCavusoglu ho espresso nostra solidariet\u00e0 e vicinanza https://t.co/f7xEoxTAbV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810177326138925056", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Fri Feb 17 19:43:23 +0000 2017", "text": "Primo incontro con collega Lavrov. Scambio proficuo su Libia. Importante impegno Russia con Turchia per cessate-il-\u2026 https://t.co/RxSUl5WOI4", "source": "Twitter Lite", "id_str": "832676839667625984", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Mon Feb 20 16:37:42 +0000 2017", "text": "Eccellente lavoro della @GDF rappresenta asset strategico per l'azione di politica estera del nostro Paese. Loro co\u2026 https://t.co/OQiwVWoIhF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833717275878363136", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Mon Jul 31 10:44:26 +0000 2017", "text": "#Istat: 4 anni fa l'economia era col segno - ora \u00e8 col segno +. Ora cresce l'occupazione. Senza #AP tutto questo no\u2026 https://t.co/imQpXDnC4Z", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891972819894116353", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Wed Mar 15 14:06:38 +0000 2017", "text": "Memoriale #Olocausto #YadVashem di #Gerusalemme. Memoria di milioni di vittime della #Shoah ci dia forza di non rim\u2026 https://t.co/vq8UG0auSZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842014176910446593", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Thu May 18 10:30:11 +0000 2017", "text": "Cresce export, +14,5% nei primi 3mesi 2017!Risultato straordinario conferma eccellenza del #madeinItaly e ottimo lavoro #diplomaziaeconomica", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865152531785064449", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sat Dec 03 11:50:09 +0000 2016", "text": "Questa mattina scuola di formazione a #Grottaferrata con i ragazzi della @DeGasperiFond: la politica \u00e8 speranza, pa\u2026 https://t.co/dGSIFwrHvH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "805016269187674116", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Wed May 31 19:20:32 +0000 2017", "text": "2/2 La nostra soglia? Con #Renzi ne parleremo in Parlamento la prossima legislatura... ho l'impressione che ci rivedremo. #leggeelettorale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869997040670998529", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Thu Jun 08 16:22:23 +0000 2017", "text": "F.I. presenta emendamento. Noi di #AP chiediamo voto segreto. Loro vanno sotto. #Inciucellum affondato! #EUROGOAL #leggeelettorale \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872851310302908417", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 66, "created_at": "Wed Jun 28 15:54:58 +0000 2017", "text": "150 anni fa, ad #Agrigento, \u00e8 nato il premio Nobel #LuigiPirandello. Rendiamo omaggio a un gigante del pensiero e d\u2026 https://t.co/QViMkeXe5A", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880092167947132930", "favorite_count": 117}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Wed May 17 08:27:21 +0000 2017", "text": "Italia in prima linea nella lotta contro ogni forma di discriminazione e per tutela dei diritti umani.Stop #Omofobia, #Transfobia e #Bifobia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864759229235818496", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Mon Jan 16 17:46:53 +0000 2017", "text": "Mio 1\u00b0 interv. a Cons.Aff.Est. Ue pu\u00f2 farcela se creer\u00e0 occupazione x giovani e riprender\u00e0 leadership Mediterraneo. https://t.co/Kg0mw2vrul", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "821051109875875841", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Wed Feb 08 14:56:46 +0000 2017", "text": "Roma,col Presidente tunisino:2gg di lavoro,domani firma a intese su cooperazione,turismo,sanit\u00e0,accordo su contrast\u2026 https://t.co/3HmFoEwRnG", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829343218152124417", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Dec 02 18:43:13 +0000 2016", "text": "Insieme possiamo fare il primo passo per cambiare l'Italia. Ogni voto \u00e8 importante. #ioVotoSi https://t.co/hcVcWVAeHY #insiemesicambia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804757831337517057", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 76, "created_at": "Thu Jun 15 19:27:58 +0000 2017", "text": "Si conclude primo giorno senza #roaming per le telefonate nei Paesi #UE: ormai costa come una telefonata nazionale. Anche questa \u00e8 #Europa.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875434725481086976", "favorite_count": 155}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Nov 10 16:23:56 +0000 2016", "text": "Una giornata speciale. L'incontro che oggi il Presidente #Mattarella ha riservato ai Prefetti \u00e8 motivo di #orgoglio\u2026 https://t.co/QsOPK3ZPwL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796750246982385664", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed Nov 30 20:00:28 +0000 2016", "text": "Questa sera a #portaaporta, #SpecialeReferendum. In onda alle 21.25 su @RaiUno.\n#Iovotos\u00ec #insiemesicambia https://t.co/8d7OaVaUSS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804052498260574208", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Wed May 31 19:16:57 +0000 2017", "text": "1/2 Il segretario del #PD insulta, ma sfugge alla domanda cruciale: fa cadere anche il governo #Gentiloni oppure no?", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869996136785862656", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Wed Sep 21 12:38:11 +0000 2016", "text": "Ricordiamo il giudice #Livatino. Straordinario esempio di coraggio,legalit\u00e0 e fede per l'intero Paese\u2026 https://t.co/9bjHoKjoGJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778574043746275329", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Thu Mar 09 13:09:45 +0000 2017", "text": "L'Italia fa gi\u00e0 parte di una #UE a pi\u00f9 velocit\u00e0. Il vertice di Roma deve essere un'occasione per rilanciare sistema europeo di difesa.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839825537447182338", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Jan 10 20:59:23 +0000 2017", "text": "Congrats to @cafreeland! Looking forward to working together to further strengthen #Canada - #Italy friendship and cooperation.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "818925226595680256", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Mon Mar 27 13:15:49 +0000 2017", "text": "A #Mosca con Sergej #Lavrov: fiducia caratterizza rapporti #Italia - #Russia, imprescindibile interlocutore politic\u2026 https://t.co/wpucUt7HLC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846350045226192900", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Thu Jan 19 12:15:42 +0000 2017", "text": "Sono al lavoro in Tunisia, ma il mio cuore \u00e8 in Italia. Seguo con apprensione la drammatica situazione in Abruzzo e i soccorsi di #Rigopiano", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822054927337947136", "favorite_count": 90}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Nov 25 19:51:26 +0000 2016", "text": "Con @NICODASCOLA e @ScopelliTweet a #ReggioCalabria per dire #IoVotoS\u00ec. Non abbiamo dubbi sul fatto che questa\u2026 https://t.co/Q7Uqq6DFS5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802238283011031041", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sat Nov 05 17:23:35 +0000 2016", "text": "Stamane alla #LUM con centinaia di persone per parlare del #referendum. Un S\u00ec ora contro un mai per sempre.\u2026 https://t.co/jalzTZfj3w", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794953320788066305", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sun Oct 02 17:43:06 +0000 2016", "text": "ESPULSI 5 CITTADINI MACEDONI PER MOTIVI DI SICUREZZA NAZIONALE\nhttps://t.co/nfQrxlqLtA https://t.co/5XgRBzh9hq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782637045101563904", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 57, "created_at": "Wed Nov 30 15:55:45 +0000 2016", "text": "La riforma perfetta non esiste, ma questo \u00e8 un buon inizio. Io salgo, voi che fate? #insiemesicambia il 4 dicembre\u2026 https://t.co/ClDvC9y8rP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803990912623902720", "favorite_count": 94}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Sun Aug 13 11:34:00 +0000 2017", "text": "Le nostre scelte: sottrarre guadagni ai trafficanti di morte e finanziare agenzie dell'Onu, #Unhcr e #Oim.\u2026 https://t.co/wQyEBZ9cQW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896696334496825344", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sun May 14 11:41:01 +0000 2017", "text": "Auguri a @EmmanuelMacron: risposta europeista e seria al populismo disfattista e superficiale. #avantiEuropa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863720804441305088", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Mon Jan 30 09:18:27 +0000 2017", "text": "Profondo cordoglio per orribile attentato terroristico in una moschea in #Canada. Vicini alle famiglie delle vittime e al governo canadese.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825996588866732032", "favorite_count": 105}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Wed Sep 07 15:38:58 +0000 2016", "text": "#AreaPopolare a sostegno di #impresa, #casa e #famiglia, i 3 pilastri della #leggestabilit\u00e0 https://t.co/YU4wtBGrcD https://t.co/L0IGsCQLXc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773546107251163136", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Thu Mar 02 16:59:42 +0000 2017", "text": "Oggi celebriamo il talento: #ItalianDesignDay per promuovere, rivendicare e rilanciare un elemento fondamentale del\u2026 https://t.co/inHZ1qzsUA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837346689296052224", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Tue Mar 07 13:44:31 +0000 2017", "text": "#Farnesina al fianco degli imprenditori che vogliono internazionalizzare: porta a porta nei distretti per fare rete\u2026 https://t.co/vyZneHaeAz", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839109508462964736", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Tue May 23 18:51:55 +0000 2017", "text": ".@POTUS per la prima volta in Italia e in Europa da Presidente. #USA e Italia legati da storia e destino.Oggi altra\u2026 https://t.co/oiZ9tumqQg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867090732926074881", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri May 05 08:16:26 +0000 2017", "text": "#Legittimadifesa, evitare processi e ulteriori sofferenze alle persone oneste. La mia intervista al @Corriere\u2026 https://t.co/gjwINcaeec", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860407828032491520", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Fri Jan 27 09:28:13 +0000 2017", "text": "Oggi,nella#giornatadellamemoria,ho promosso al grado pi\u00f9 alto della carriera diplomatica Francesco Tal\u00f3, Ambasciatore d'Italia in Israele", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824911881307553793", "favorite_count": 90}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Feb 05 15:46:48 +0000 2017", "text": "2/7 Pi\u00f9 \"Europe\"? Ci sono gi\u00e0. L'#euro \u00e8 adottato solo da 19 dei 28 Stati membri.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828268648452206596", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Fri Jan 20 18:20:10 +0000 2017", "text": "Congratulazioni a @realDonaldTrump! L'Italia ha fiducia nel nuovo Presidente e nel grande rapporto di amicizia con gli #USA. #Inauguration", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822509038067974144", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 69, "created_at": "Sun May 28 12:20:23 +0000 2017", "text": "1/2 Ad #Amatrice con il premier canadese @JustinTrudeau: Tracce di vita fra detriti e polvere. Emozione e rinnovato\u2026 https://t.co/XXMJN46eHu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868804139370917889", "favorite_count": 90}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Sat Mar 18 15:56:28 +0000 2017", "text": "1/3 Oggi voltiamo pagina, ma i nostri valori non cambiano. Non viriamo a sinistra ed \u00e8 stato impossibile innovare i\u2026 https://t.co/YnagniQiMV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843128981671071745", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat Jan 28 11:52:21 +0000 2017", "text": "#leggeelettorale, armonizzare in fretta sistemi Camera e Senato. In tempi ristrettissimi siamo pronti a votarla anc\u2026 https://t.co/DrZTiqIWbw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825310541291933696", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Sun May 21 15:16:35 +0000 2017", "text": "Complimenti alla @juventusfc campione d'Italia!!! Sei scudetti consecutivi... #leggenda #JuveCrotone", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866311766837530624", "favorite_count": 109}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Sat Mar 18 16:02:42 +0000 2017", "text": "2/3 Oggi ripartiamo pur non essendoci mai fermati. Oggi scegliamo il popolarismo eurepeo. #assembleaNCD\u2026 https://t.co/RidMS3TzWJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843130550164557824", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sat May 13 21:01:32 +0000 2017", "text": "Straordinarie donne d'oro @VioBebe e @TCagnotto!A lei che dice addio alle gare,un grazie speciale per le vittorie che ha regalato all'Italia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863499473410027521", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Sun Jun 11 12:39:05 +0000 2017", "text": "#AlternativaPopolare al lavoro per una nuova aggregazione di centro. La mia intervista oggi a @repubblica https://t.co/P1yi2XHcXW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873882278925144065", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sun Sep 04 20:13:50 +0000 2016", "text": "Rimpatri in #Sudan: liberi... di disinformare. #Saviano a ruota libera https://t.co/gCMFg4nWQT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "772528116778561537", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Wed Jun 21 12:51:50 +0000 2017", "text": "Con gli studenti olandesi e italiani (siciliani... \ud83d\ude09) che insieme hanno studiato come funziona il #CdS #ONU. Anche\u2026 https://t.co/dQKwgaJr4r", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877509363128295424", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sun Oct 02 09:36:47 +0000 2016", "text": "Su immigrati l'Europa inaffidabile. Non ha rispettato i patti\nhttps://t.co/smyR19NdKj https://t.co/h80rH26sca", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782514655990251521", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Thu Mar 09 11:16:07 +0000 2017", "text": "A #Bruxelles con @JensStoltenberg. Proficuo dialogo su importanza dell'alleanza atlantica e necessit\u00e0 nuova visione\u2026 https://t.co/yYiRQ7mgOS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839796936806924288", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 110, "created_at": "Fri Jun 02 09:12:53 +0000 2017", "text": "Buona festa nazionale a tutti gli italiani che vivono in Italia e a tutti gli italiani all'estero! W l'Italia! W la\u2026 https://t.co/hd1jh12JL5", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "870568892678144000", "favorite_count": 249}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Tue Apr 11 11:55:59 +0000 2017", "text": "Si \u00e8 concluso con successo il #G7 di #Lucca. Grazie alle #ForzediPolizia che hanno garantito #sicurezza con professionalit\u00e0 e passione.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851765772183580672", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Tue May 16 08:33:59 +0000 2017", "text": "Il peschereccio #Ghibli I pu\u00f2 tornare in mare. I membri dell'equipaggio dalle loro famiglie. Liberi. Ancora un ottimo risultato. #Libia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864398511156211712", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Tue Jan 31 16:58:41 +0000 2017", "text": "Palermo #Capitalecultura2018 la conferma di come un passato ricco di storia e cultura sia la chiave per un futuro v\u2026 https://t.co/ijrskOGOyw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826474798587006977", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Tue Nov 22 10:22:58 +0000 2016", "text": "Oltre 40mln tra visitatori e pellegrini nei 533gg di #Expo e #Giubileo: Sistema Italia ha funzionato\u2026 https://t.co/SmHP4bkXAF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801008059556315136", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Mon Jul 10 14:43:23 +0000 2017", "text": "Vergognoso ignobile attacco a statua #Falcone!Uniti,sempre,in sua memoria e per la nostra terra nella lotta contro la mafia, per la legalit\u00e0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884422804703252481", "favorite_count": 135}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 65, "created_at": "Sun Jan 01 10:26:08 +0000 2017", "text": "2/2 tragedia di #Istanbul ci ricorda che la lotta contro il terrore non conosce pause n\u00e8 feste, Paesi o continenti.Serve unit\u00e0.Ad ogni costo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "815504372113272832", "favorite_count": 109}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Sep 19 22:06:13 +0000 2016", "text": "UN SUMMIT ON LARGE MOVEMENTS OF REFUGEES AND MIGRANTS #UN4RefugeesMigrant \nhttps://t.co/tEQEIleRTd https://t.co/4rVj4FANop", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777992217654886400", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Oct 06 11:05:14 +0000 2016", "text": "Visita alla fondazione #Hedayah: lotta comune al terrorismo estremista e contronarrativa per deradicalizzazione.\u2026 https://t.co/TixfRzbCfJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783986468272349184", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Sat Jul 22 20:10:48 +0000 2017", "text": "A #Taormina con tantissimi ragazzi della #SummerSchool17. Noi guardiamo avanti. #Insieme @Alternativa_Pop https://t.co/dDsKuzUlQd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888853857450811392", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Wed May 31 14:10:30 +0000 2017", "text": "#LeggeElettorale, Piccoli partiti? Diffidare dei grandi. \nQuesta chiamasi instabilit\u00e0 ma - caro #PD - tu chiamale,\u2026 https://t.co/qLCHqq4RYC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869919014402887680", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Wed Aug 02 12:39:59 +0000 2017", "text": "A colloquio con emiro Sheikh Tamim Bin Hamad Al Thani: apprezzamento Italia per approccio responsabile del Qatar a\u2026 https://t.co/KXfK3bgGvx", "source": "Twitter Lite", "id_str": "892726674504265728", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Thu Jan 26 06:47:13 +0000 2017", "text": "Superato il mezzo milione di followers. Grazie! Avanti con fiducia\ud83d\udc4d", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824508979174895616", "favorite_count": 79}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 65, "created_at": "Fri Dec 02 22:28:26 +0000 2016", "text": "Un S\u00cc ora o un mai per sempre. Domenica 4 Dicembre #Iovotos\u00ec. Scriviamo insieme il futuro dell'Italia. https://t.co/NTAbT3XIwu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804814508652904449", "favorite_count": 143}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Mon Mar 20 17:20:27 +0000 2017", "text": "Un onore parlare alle #NazioniUnite a tanti giovani. Pace,libert\u00e0,democrazia sono figlie dell'Europa:continuiamo a\u2026 https://t.co/z77jTarbz3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843874890948231168", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 79, "created_at": "Thu Apr 20 21:08:05 +0000 2017", "text": "Dolore e sgomento per il terribile attacco di #Parigi alla Polizia francese.Siamo vicini ai familiari delle persone coinvolte e alla Francia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855166200715890690", "favorite_count": 137}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 205, "created_at": "Mon Dec 19 20:48:28 +0000 2016", "text": "Spregevole attacco al cuore dell'Europa. Vicini a famiglie delle vittime, al Governo e al popolo tedesco colpito da questa tragedia #Berlino", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810949945767460864", "favorite_count": 443}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 63, "created_at": "Wed Aug 16 09:15:19 +0000 2017", "text": "Il #Pil \u00e8 al massimo livello di crescita da 6 anni.Il motivo \u00e8 la stabilit\u00e0.L'abbiamo garantita noi.Le nostre scelte hanno premiato l'Italia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897748597550313474", "favorite_count": 166}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 118, "created_at": "Fri May 12 14:15:25 +0000 2017", "text": "Cristian Provvisionato \u00e8 libero.Sta rientrando in Italia.Gli ho parlato.Grazie alle autorit\u00e0 della Mauritania. Un altro obiettivo centrato.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863034885136674816", "favorite_count": 232}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Thu Feb 09 09:10:49 +0000 2017", "text": "Firma intesa con #Tunisia importante passo avanti nella lotta a #immigrazione irregolare, traffico esseri umani e a\u2026 https://t.co/oktqymKNFX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829618545214443523", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Fri Feb 17 13:34:22 +0000 2017", "text": "Congratulazioni alla collega canadese @cafreeland per accordo commerciale con #UE. Il protezionismo non \u00e8 mai una s\u2026 https://t.co/ewt2W4qxqv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832583972680986624", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Tue May 02 13:17:10 +0000 2017", "text": "A #Padova per incontrare aziende e mostrare opportunit\u00e0 #diplomaziaeconomica.Nostro obiettivo sostenere e promuover\u2026 https://t.co/NH82G75AJI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859396346830311425", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Mon Dec 19 11:05:21 +0000 2016", "text": "Con @dariofrance e Direttori Istituti italiani di #Cultura all\u2019estero. Italia superpotenza della Cultura e della Be\u2026 https://t.co/dcIsN3APf0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810803197854044160", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Jan 16 15:56:04 +0000 2017", "text": "2017 anno di svolta. Scegliamo oggi Europa del domani: pi\u00f9 crescita, pi\u00f9 sicurezza interna, rilancio del progetto di difesa europeo.", "source": "Twitter Lite", "id_str": "821023220757303296", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 70, "created_at": "Sun Sep 11 10:29:38 +0000 2016", "text": "#11settembre ricordiamo tutte le vittime cadute per mano di un folle nemico. Uniti per la libert\u00e0 contro il terrore. https://t.co/oXpznRF3ce", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "774917813828026368", "favorite_count": 202}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sun Nov 27 12:31:53 +0000 2016", "text": "A #Padova parliamo del perch\u00e9 votare S\u00ec al #referendum. Innoviamo le Istituzioni per far funzionare meglio il Paese\u2026 https://t.co/hBFFP05fsu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802852443734282240", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat Dec 31 20:03:25 +0000 2016", "text": "2/2 Sull'abilit\u00e0 delle nostre forze dell'ordine,dei militari della prot civ e vigili del fuoco.E su tempra morale del Paese.Un grande Paese.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "815287264376983557", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Fri Nov 25 13:56:31 +0000 2016", "text": "#noallaviolenzasulledonne, Sebbene reati in calo, lavoriamo #senzasosta per fermare questo fenomeno orrendo.\u2026 https://t.co/bvSnlt5qCo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802148968058802176", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Wed Mar 15 11:46:57 +0000 2017", "text": "In visita in #Israele e #Palestina, snodo geopolitico per pace, stabilit\u00e0 e prosperit\u00e0 nel #MedioOriente. https://t.co/1kBjWILcSM", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841979027028086784", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Wed Feb 08 19:09:26 +0000 2017", "text": "Cordoglio per morte 6 membri #CroceRossa internazionale in Afghanistan, altri 2 ancora dispersi.Ferma condanna per orribile atto di violenza", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829406806258573312", "favorite_count": 81}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Thu Dec 01 13:59:11 +0000 2016", "text": "Mattarella assegna medaglia d'oro a bandiera #VVF per eccezionale efficienza nei soccorsi a popolazioni terremotate\u2026 https://t.co/h7tybc220I", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804323963262423040", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Mon May 08 18:55:15 +0000 2017", "text": "Visita di Stato in #Argentina del Presidente della Repubblica Italiana, Sergio #Mattarella. (Staff) https://t.co/oFma9hj7B4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861655756432695296", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Sun Jan 08 20:15:26 +0000 2017", "text": "Vicino a Premier @netanyahu e a popolo israeliano per orribile attentato che ha causato la morte di 4soldati. Non ci arrenderemo alla paura", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "818189388710612993", "favorite_count": 125}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Fri Apr 21 09:58:49 +0000 2017", "text": "#Italia dice NO a etichettatura a semafori #alimenti proposta da UK. Uno squilibrio regolatorio che pu\u00f2 creare dann\u2026 https://t.co/PPpy0N4pWK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855360165008355328", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Mon Mar 13 20:10:19 +0000 2017", "text": "A #Belgrado, con una delegazione di imprenditori italiani.Le nostre imprese contribuiscono al rafforzamento del ruo\u2026 https://t.co/9DelIfsK5g", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841380926009573378", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Tue Oct 04 13:14:22 +0000 2016", "text": "Oggi assestato altro duro colpo a criminalit\u00e0. Con grande operazione #CC bloccata costituzione nuovi vertici mafia\u2026 https://t.co/sIGzAYJzLZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783294190683844608", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 79, "created_at": "Tue May 30 09:21:04 +0000 2017", "text": "Grazie ai @_Carabinieri_ fiore all'occhiello di pace e stabilit\u00e0 nel mondo, in prima fila in tanti teatri nella lot\u2026 https://t.co/M0WK3pqlKP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869483791286493185", "favorite_count": 126}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Nov 04 19:45:51 +0000 2016", "text": "Bellissima accoglienza a #Celano e ad #Avezzano. Parliamo della #RiformaCostituzionale! #InsiemeS\u00eccambia #IovotoSi https://t.co/gy57qfDI1e", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794626732389240833", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Feb 06 15:28:22 +0000 2017", "text": "Oggi al #CAE a #Bruxelles ho chiesto ai colleghi di riaprire anche loro ambasciate in #Libia. Per noi \u00e8 stato deter\u2026 https://t.co/lHPColFNvC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828626397279064065", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Feb 03 13:08:50 +0000 2017", "text": "1/2 #Leggeelettorale, Positive dichiarazioni di @graziano_delrio e @dariofrance su attribuzione premio alla coalizione invece che alla lista", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827504117010558976", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Thu Feb 16 20:01:14 +0000 2017", "text": "20 Paesi insieme,a Bonn, per rispondere alle comuni sfide globali: sviluppo sostenibile, prevenzione dei conflitti,\u2026 https://t.co/3KD3WA3nL9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "832318942689505280", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Nov 22 14:18:54 +0000 2016", "text": "3.050 arrestati,9.851 denunciati,243.318veicoli controllati,22.758 posti di blocco e controllo,2.192esercizi pubbli\u2026 https://t.co/wWcZwHDwfW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801067437684686848", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Feb 09 15:22:47 +0000 2017", "text": "#Agrigento rappresenter\u00e0 l\u2019Italia nella corsa al Premio del paesaggio del Consiglio d\u2019Europa. Grande opportunit\u00e0 per la mia amata citt\u00e0!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829712153951170561", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Sep 30 18:39:28 +0000 2016", "text": "La #sicurezza \u00e8 una priorit\u00e0 nazionale. Oggi al Congresso nazionale del S.I.A.P  https://t.co/5oirMzRwsh https://t.co/k9PrmIneH9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781926452656795648", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat Apr 29 12:42:34 +0000 2017", "text": "Oggi, a #Taormina, per visitare luoghi del #G7. L'appuntamento sar\u00e0 anche leva per candidare la #Sicilia ai pi\u00f9 gra\u2026 https://t.co/Suie06G69k", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "858300476303040512", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Oct 06 09:15:49 +0000 2016", "text": "Ieri ad #AbuDhabi con le eccellenze italiane nel campo finanziario, energetico, accademico e della #sicurezza.\u2026 https://t.co/7cvvzRoomy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783958931169312768", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Nov 10 12:01:26 +0000 2016", "text": "Con operazione #Doomsday2 #CC e DDA di #Catanzaro abbiamo assestato un altro duro colpo alla criminalit\u00e0 organizzat\u2026 https://t.co/cbgDTK0JSO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796684186501447680", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Feb 05 15:47:27 +0000 2017", "text": "4/7 Pi\u00f9 \"Europe\"? Ci sono gi\u00e0. Nella @Nato 26 dei 28 membri sono Europei. 22 sono membri sia della @Nato che della UE.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828268811631677440", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Mon Jun 12 12:38:53 +0000 2017", "text": "Nostra forza \u00e8 tra la gente, nostro sondaggio i voti veri. Da Nord a Sud @Alternativa_Pop c'\u00e8! Ovunque nostri elett\u2026 https://t.co/QDLVhLaCRo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874244613808291840", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Feb 05 15:47:41 +0000 2017", "text": "5/7 Pi\u00f9 \"Europe\"? Ci sono gi\u00e0 . Tutti i 28 Stati dell'Unione Europea sono membri dell' @OSCE e del Consiglio d'Europa @coe.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828268868091179010", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sat Feb 18 14:52:01 +0000 2017", "text": "Proficuo incontro con il Segretario Generale della Lega Araba su Siria. Prossimo incontro a Roma, in aprile https://t.co/ohD2qHRRYz", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "832965902626910208", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Wed May 24 14:50:26 +0000 2017", "text": "Lungo e ottimo colloquio con il collega @MevlutCavusoglu confermati i profondi legami politici, economici e cultura\u2026 https://t.co/bNMFyU82hs", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867392352431869955", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 70, "created_at": "Wed Aug 02 15:52:24 +0000 2017", "text": "#Buonenotizie: parte contratto di 5 miliardi per fornitura 7 navi #Fincantieri al #Qatar. Progetto impiegher\u00e0, in Italia, 1000 lavoratori.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892775094786949120", "favorite_count": 138}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Mon Feb 06 10:25:35 +0000 2017", "text": "#Libia, rapporti con #Usa e #Russia, lotta a #daesh,elezioni francesi,futuro dell\u2019UE:mia intervista oggi a @lastampa https://t.co/NJA6Gd2OkD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828550196028121088", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sat Oct 15 10:33:47 +0000 2016", "text": "Non credete a grande bugia di chi sostiene che fallita questa riforma se ne fa un'altra. Si discute da anni e non \u00e8\u2026 https://t.co/QusyVe0xXL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "787240045052882944", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Tue Sep 06 19:31:22 +0000 2016", "text": "Espulso il cittadino indiano presunto rapitore bimba in spiaggia a Scoglitti https://t.co/vBe7IKBa5J https://t.co/L74hyvaCjE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773242203728674817", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Tue Sep 27 17:14:31 +0000 2016", "text": "Bene #Renzi su #pontesullostretto. #Areapopolare chieder\u00e0 immediata candelarizzazione del nostro ddl sblocca-ponte\u2026 https://t.co/dbnswrAIp2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780817912332488705", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Fri Jul 21 15:05:34 +0000 2017", "text": "#Palermo Capitale Italiana della Cultura per il 2018.L'abbiamo deciso stamattina in Consiglio dei Ministri. Riconoscimento meritatissimo!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888414657177956352", "favorite_count": 120}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri May 05 13:06:03 +0000 2017", "text": "2/2 Punto cruciale su #legittimadifesa \u00e8 inversione onere della prova. Adesso toccher\u00e0 al delinquente giustificarsi\u2026 https://t.co/BjTfHyr3Yb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860480714588004352", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 78, "created_at": "Mon May 08 19:03:05 +0000 2017", "text": "1/2 Nuovo slancio nelle relazioni economiche Italia - #Argentina: firmati 7accordi, oltre 250 imprese italiane e ar\u2026 https://t.co/Exlcg3cpe1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861657727352885248", "favorite_count": 138}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Mar 15 18:33:31 +0000 2017", "text": "Con @RamiHamdallah, il FM Riyad al-Malki e il Pres. Mahmud Abbas. Riconoscimento #Palestina arrivi nel momento pi\u00f9\u2026 https://t.co/phc8uZDCkI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842081339725778949", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Dec 01 18:19:16 +0000 2016", "text": "Firmato protocollo per nuovo centro sportivo a #Scampia. Quando lo Stato decide di giocare collettivamente e di far\u2026 https://t.co/vaSGaIQNWn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804389417364365316", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sun Feb 26 19:00:52 +0000 2017", "text": "Negli studi di #Facciaafaccia con Giovanni #Minoli. La puntata andr\u00e0 in onda questa sera alle 20.30 su #La7. https://t.co/7BRToViGzp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835927631975616513", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Nov 25 17:39:19 +0000 2016", "text": "Al #Viminale con Simonetta Sommaruga, consigliere federale #Svizzera. Uniti nel contrasto a criminalit\u00e0 organizzata\u2026 https://t.co/GEIvxb2Tru", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802205038001143809", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Mon Mar 13 10:34:27 +0000 2017", "text": "Un grande Paese esportatore come l'Italia ha interesse e obbligo a contrastare il #protezionismo e promuovere il\u2026 https://t.co/11uexCcm8M", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841236002425438209", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 58, "created_at": "Mon Mar 06 07:04:04 +0000 2017", "text": "Oggi celebriamo #GiornataEuropeadeiGiusti per ricordare gli uomini che in ogni tempo si sono opposti ai genocidi e\u2026 https://t.co/312wTXPLgh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "838646346487840768", "favorite_count": 90}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Tue Apr 11 08:52:21 +0000 2017", "text": "Molto proficua riunione straordinaria Paesi #G7 con i 4 #PaesidelGolfo e #Turchia, su #Siria. Processo politico \u00e8 u\u2026 https://t.co/m6wgTQgy2z", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851719556666191872", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Nov 22 12:54:38 +0000 2016", "text": "Durante #AnnoSanto impegnati 2000 agenti al giorno e 60mila pattuglie solo su #Roma, 752 specializzate in attivit\u00e0\u2026 https://t.co/1iZAn0X9s9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801046231543726080", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Fri May 19 15:31:33 +0000 2017", "text": "Obbligo #vaccini da 0 a 16 risultato epocale che migliorer\u00e0 la qualit\u00e0 della vita! Grazie @BeaLorenzin per lo straordinario impegno.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865590759709343745", "favorite_count": 92}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Tue Jan 17 20:00:59 +0000 2017", "text": "Elezione @Antonio_Tajani a Pres europarl \u00e8 ottima notizia per Italia, per i popolari europei e anche per quelli italiani.Far\u00e0 ottimo lavoro.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "821447244331307012", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat Oct 15 10:16:41 +0000 2016", "text": "Quella di #Taormina \u00e8 una sfida straordinaria. Dopo il #G7, l'Isola potr\u00e0 candidarsi per ospitare le #Olimpiadi del\u2026 https://t.co/B1OohG4gvm", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "787235739788607488", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Feb 05 15:48:02 +0000 2017", "text": "6/7 Pi\u00f9 \"Europe\"? Ci sono gi\u00e0. Solo 4 Stati Europei sono membri del Consiglio di Sicurezza @UN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828268955269742595", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Dec 02 18:31:58 +0000 2016", "text": "Ecco il nuovo Statuto della Deputazione di #SanGennaro, frutto di un grande lavoro di squadra e di equilibrio.\u2026 https://t.co/eX28UMj5UW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804754999469309952", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sat Jan 28 10:44:57 +0000 2017", "text": "Basta manovre depressive. Diremo no ad ogni intervento blocca crescita da parte dell'UE. Intervista al @qn_giorno  https://t.co/1kHbI2ZBh2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825293579841073152", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Tue Sep 27 21:38:14 +0000 2016", "text": "Famiglie, #imprese e casa, i 3 pilastri dell'Italia per tornare a crescere. https://t.co/jQTbCIZorU https://t.co/C5hYvWi0gA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780884278917926913", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Sun May 28 12:23:00 +0000 2017", "text": "2/2 Credo nella forza della vita. Qui, ad #Amatrice, uomini che aiutano altri uomini ne sono l'esempio. https://t.co/wGwcWq8fsk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868804801294893057", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 98, "created_at": "Tue Feb 07 20:51:18 +0000 2017", "text": "Lunghissimo ed emozionante l'applauso dell'Ariston di #Sanremo2017 alle donne e agli uomini in divisa che servono il Paese. Meritatissimo!\ud83d\udcaa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829070053966479364", "favorite_count": 403}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Thu Aug 10 09:43:55 +0000 2017", "text": "Mi unisco al grido di dolore del #Papa e di chi soffre per l'efferata violenza omicida che ha colpito la comunit\u00e0 c\u2026 https://t.co/uumMuXRH4J", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895581467488727040", "favorite_count": 140}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Fri May 05 11:12:06 +0000 2017", "text": "1/2 Noi siamo per #legittimadifesa h24! Sempre: giorno e notte. Se testo non \u00e8 chiaro, il #Senato risolver\u00e0. https://t.co/FH1Ij9ZYvk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860452038148280320", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Wed Jul 26 12:01:00 +0000 2017", "text": "XII Conferenza degli ambasciatori con @JY_LeDrian e @AlfonsoDastisQ. La #diplomazia \u00e8 missione, una vocazione orien\u2026 https://t.co/yfeUN6ebAS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890180149156745216", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Fri Nov 04 20:47:14 +0000 2016", "text": "#Sicurezza: Riconoscimento Usa a Italia: Aeroporti di Roma e Milano scelti per  programma avanzato su passaporti https://t.co/jiS9Jmnhy3", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "794642180858138624", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Nov 25 16:12:29 +0000 2016", "text": "Inaugurata sala riunioni Osservatorio Manifestazioni Sportive intitolata ad Antonio #Manganelli. Vogliamo restituir\u2026 https://t.co/odyzfoQWX8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802183183018160128", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Fri Jan 06 11:38:44 +0000 2017", "text": "37anni fa veniva ucciso #PiersantiMattarella. Ero un bambino, ma \u00e8 vivo il ricordo di un grande italiano, specchio della #Sicilia pi\u00f9 bella.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "817334582714531840", "favorite_count": 132}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Thu Sep 08 14:26:19 +0000 2016", "text": "Espulso #imam a Treviso. Si era rifiutato di prestare giuramento per cittadinanza. Salgono cos\u00ec a 115 le espulsioni dal 2015, 12 di imam.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773890213772947458", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Fri Jul 28 18:36:58 +0000 2017", "text": "#Charlie tuo tempo \u00e8 stato troppo breve.Spero che l'amore dei tuoi genitori e del mondo lo abbia riempito di calore\u2026 https://t.co/tVUIOnYGJh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891004571715325956", "favorite_count": 163}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Wed Aug 02 07:07:16 +0000 2017", "text": "Col presidente #Qatar Investment Authority, Sheikh Abdallah: impegni per nuovi investimenti in Italia nel turismo,\u2026 https://t.co/L78UTg5AFg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892642939784101888", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri May 19 17:53:12 +0000 2017", "text": "Al Comitato @cooperazione_it abbiamo stanziato 12ML\u20ac @gavi per #vaccinazioni internazionali &amp; 2,5 ML\u20ac @WHO @UNICEF vs polio in Afghanistan", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865626406662815749", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Thu Aug 24 13:19:56 +0000 2017", "text": "Con @jensstoltenberg appena arrivato a #Rimini per partecipare al #meeting17 https://t.co/WugTfThsFM", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900709258366529536", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Sat Oct 15 17:02:03 +0000 2016", "text": "Bene #Cdm! Obiettivi centrati da #AP: sostegno a #ForzeOrdine,PMI e famiglia, +2mld a fondo sanit\u00e0,chiude Equitalia! https://t.co/IOPUW5NrsF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "787337753071607808", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Tue Jul 18 19:49:43 +0000 2017", "text": "Spregevole e vergognoso sfregio alla stele in memoria di un eroe del nostro tempo come giudice #Livatino. Sua memoria intoccabile per sempre", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887399001049501696", "favorite_count": 116}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Thu Feb 16 16:59:57 +0000 2017", "text": "#Milano eccellenza italiana, candidata ideale ad affrontare sfide europee nel post #Brexit. Al lavoro per far conos\u2026 https://t.co/xzZMBCsBzI", "source": "Twitter Lite", "id_str": "832273321135894530", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sat Nov 26 19:32:45 +0000 2016", "text": "A Casarsa della Delizia parliamo di #Referendum. Ad oggi \u00e8 stato talk show su #Esecutivo, ma ora si entra nel merit\u2026 https://t.co/32bgZt3Pz2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802595971368648704", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Thu May 11 13:52:48 +0000 2017", "text": "Yuri #Guaiana sta rientrando in Italia. Ottimo lavoro nostra ambasciata, alla quale ho chiesto di intervenire subito al momento del fermo.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862666806237962240", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sat Nov 26 18:29:07 +0000 2016", "text": "In prefettura a #Pordenone. Riunione sulla #sicurezza. In arrivo nuovo contingente militari. Reati diminuiti del 15\u2026 https://t.co/R7c7cH7zyy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802579957859885056", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Sat Oct 15 10:22:32 +0000 2016", "text": "Votare s\u00ec al #referendum vuol dire prendere l'ultimo treno che ha come destinazione il cambiamento.\u2026 https://t.co/AZTmMkSRBt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "787237212945514496", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Tue Mar 14 17:42:56 +0000 2017", "text": "Incontro con FM #IvicaDacic. Insieme per #Europa e cooperazione in settori strategici. Lavoriamo per obiettivi comu\u2026 https://t.co/ywUZhtpxJ3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841706222185254912", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Tue Jan 10 16:58:07 +0000 2017", "text": "#ONU: esordio #Italia al Consiglio di #Sicurezza. Lavoriamo per #pace, sicurezza,diritti umani, sviluppo #UNSC. Nel\u2026 https://t.co/qSfJpNJ91t", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "818864508340961280", "favorite_count": 111}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sat Oct 08 18:22:34 +0000 2016", "text": "Scegliere ora se essere #Europa e quale UE vogliamo essere per il futuro. Oggi alla Conferenza Fondazione #Adenauer\u2026 https://t.co/hKuqFo7Mik", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "784821302876143616", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Fri Jan 20 12:38:09 +0000 2017", "text": "2/3 Noi siamo dalla parte di questi eroi che, al freddo, lottano per la vita e non di chi, riparato dalle telecamere, specula sulla morte.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822422965694373888", "favorite_count": 120}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Thu Jan 12 20:28:01 +0000 2017", "text": "Oggi incontro con l\u2019ambasciatore degli #EAU Alraisi. Sempre pi\u00f9 stretta la cooperazione a livello politico ed econo\u2026 https://t.co/ceell4ehw3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819642107048689664", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Fri Jan 27 16:01:35 +0000 2017", "text": "Alla #Farnesina con il neo Presidente @Europarl_IT @Antonio_Tajani. Pace, crescita e difesa comune per rilanciare i\u2026 https://t.co/saapccimmZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825010877128704000", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Wed Aug 02 12:49:16 +0000 2017", "text": "Con primo ministro-min. Interno, Sheikh A. Bin Nasser Al Thani, condivisione impegno unitario tramite ONU a sostegn\u2026 https://t.co/gZjd46G4rk", "source": "Twitter Lite", "id_str": "892729010224070657", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Tue May 02 16:53:59 +0000 2017", "text": "Italia ha votato no contro decisione politicizzata #Unesco su #Israele. Altri, dopo di noi, sulla stessa strada. Italia leader, non follower", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859450911168614401", "favorite_count": 92}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Fri Jan 20 12:44:09 +0000 2017", "text": "3/3 Italiani sono distanti anni luce da Salvini. Questo \u00e8 il momento dell'impegno,della solidariet\u00e0. I soccorritori nel cuore.Forza ragazzi!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822424475413180416", "favorite_count": 111}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Fri Aug 18 12:59:40 +0000 2017", "text": "Siamo uniti al dolore dei familiari delle vittime e dei feriti di #Barcellona. A tutti e in ogni modo diamo sostegno e conforto.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898529833818497025", "favorite_count": 144}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Sun Aug 13 18:09:25 +0000 2017", "text": "Siamo vicini al popolo del #Nepal per la violenta inondazione che ha colpito il Paese. Un abbraccio e auguri agli italiani portati in salvo.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896795844564963328", "favorite_count": 119}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Mon Oct 03 19:38:28 +0000 2016", "text": "Oggi a #Lampedusa per ricordare vittime del naufragio del #3ottobre 2013.Questa ricorrenza \u00e8 ultima chiamata per\u2026 https://t.co/UZlFl3y5rt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783028462600777732", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Thu Jan 12 15:40:07 +0000 2017", "text": "Con il commissario @Avramopoulos. Serve solidariet\u00e0 #UE e politica ambiziosa verso #Africa. Questa \u00e8 una partita da\u2026 https://t.co/jYcmNFwWEc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819569657229312001", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "created_at": "Sun Jan 01 10:25:06 +0000 2017", "text": "1/2 #Istanbul. Le lacrime non bastano. Dobbiamo continuare a lottare contro il terrore. Combattere, insieme, per difendere la nostra Libert\u00e0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "815504111043014656", "favorite_count": 134}, {"in_reply_to_screen_name": "CarloCalenda", "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Mon Jul 10 17:04:30 +0000 2017", "text": "@CarloCalenda propone un piano industriale per l'Italia. Noi sosteniamo l'Agenda Calenda e siamo disinteressati ai dibattiti sulle alleanze.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884458320089812992", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Tue May 02 15:04:41 +0000 2017", "text": "Texa, Uster, DBA Group, nostri gioielli per talento, imprenditorialit\u00e0 e innovazione. #diplomaziaeconomica\u2026 https://t.co/ucaulifGTF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859423405560475648", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Sat Jun 17 19:40:47 +0000 2017", "text": "Riapre il Museo Interdisciplinare di #Messina: grazie al lavoro di tanti, oggi \u00e8 stato alzato un vessillo di\u2026 https://t.co/QOffLsyqfa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876162729672880129", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Nov 04 09:05:19 +0000 2016", "text": "Arrestato kosovaro, aveva intrapreso percorso radicalizzazione. Ottimo lavoro #Digos. Avanti su strada #prevenzione https://t.co/uSOavFCUsj", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794465539632594944", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Thu Aug 24 13:43:56 +0000 2017", "text": "#Meeting17, interessante visita alle mostre: \"Nuove generazioni\" e \u201cUnione Europea, storia di un\u2019amicizia. Adenauer\u2026 https://t.co/wUVSQLqFf1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900715297971351553", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat Dec 31 19:52:19 +0000 2016", "text": "Dal Presidente #Mattarella forza e tranquillit\u00e0,senso della comunit\u00e0 nazionale e visione globale. Il PdR \u00e8 la guida migliore per l'Italia.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "815284469305397250", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Fri Dec 02 20:21:21 +0000 2016", "text": "Le 10 bufale del No smontate dal costituzionalista Francesco Clementi https://t.co/GG9hBMGjOA #iovotosi #insiemesicambia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804782527449808896", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Nov 23 21:29:55 +0000 2016", "text": "Al Convegno del #SIULP. La sicurezza \u00e8 un driver del Paese. Investire in #sicurezza \u00e8 investimento per lo sviluppo\u2026 https://t.co/am09yrKUFO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801538294144233472", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Fri Jun 23 17:52:48 +0000 2017", "text": "#AP al lavoro per il rilancio del mezzogiorno. Con il Piano #Sud 4.0 idee e proposte concrete per mettere il turbo\u2026 https://t.co/xts6HB6pln", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878309880641277953", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Fri Jan 20 12:35:42 +0000 2017", "text": "1/3 Da oltre 24 ore i nostri soccorritori lavorano senza sosta e ci regalano la speranza di ritrovare vivi i dispersi al #RigopianoHotel.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822422347055501313", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sat Oct 15 19:25:26 +0000 2016", "text": "Un bel giorno per #Viminale.Finanziato riordino carriere #forzeordine e #VVF.Riconoscenza a Comuni che hanno accolt\u2026 https://t.co/SHJIcHEOnq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "787373839986679808", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Tue Jun 06 16:17:38 +0000 2017", "text": "Al momento testo #leggeelettorale \u00e8 incostituzionale. Non garantisce governabilit\u00e0 e stabilit\u00e0 \u00e8 un #inciucellum https://t.co/L3nooKrQHb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872125336326217732", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 127, "created_at": "Fri Jun 23 15:36:01 +0000 2017", "text": "Chiesto ad autorit\u00e0 danesi, tramite ambasciatore, di salvare la vita a #Iceberg consentendo a Giuseppe di riportarl\u2026 https://t.co/DBsH8JN37l", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878275458424504321", "favorite_count": 286}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Mon Oct 10 13:07:23 +0000 2016", "text": "Questa mattina inaugurazione campagna scavi ad #Agrigento. La #Sicilia pu\u00f2 essere come la Florida per gli USA.\u2026 https://t.co/o3KRIIymrt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785466759860068352", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Mar 02 07:23:20 +0000 2017", "text": "#Buongiorno a tutti! Alle 9.15 sar\u00f2 ospite di @gerrygreco ad #agorarai in onda su @RaiTre. A dopo! https://t.co/ndpr1Dndso", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837201641157902337", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Nov 03 17:55:48 +0000 2016", "text": "Oggi pi\u00f9 che mai siamo chiamati a sostenere pilastri della responsabilit\u00e0 e della solidariet\u00e0. #UE #brexit\u2026 https://t.co/z1XTE3Q0e2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794236651451150336", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Sun Nov 27 16:55:56 +0000 2016", "text": "Il #4dicembre #IovotoS\u00ec per rimettere in moto l'Italia. Se vince il no non partir\u00e0 il treno del cambiamento.\u2026 https://t.co/xFT3uZlFPu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802918894264614912", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sun Nov 06 15:34:11 +0000 2016", "text": "A #Torino con i giovani moderati per S\u00ec, Tosi, Portas e i rappresentanti delle confessioni religiose presenti in Pi\u2026 https://t.co/Fe9cBMnJ0n", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "795288175925231616", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Sat Oct 15 11:07:39 +0000 2016", "text": "Oggi #CdM su #leggedistabilit\u00e0. Vogliamo portare a casa aiuti a #famiglie e incentivi a #ForzeOrdine. #Sicilia2030 https://t.co/nGUhIxut91", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "787248566725148672", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sun May 14 13:07:34 +0000 2017", "text": "#AP indipendente da FI-Lega e Pd per sviluppare programma su Sud, meno tasse, ceto medio, famiglie.\u2026 https://t.co/8Yy2dkJ7BL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863742584707047424", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Wed Sep 14 07:41:46 +0000 2016", "text": "Arrestati a Pomezia dai @_Carabinieri_ 2 latitanti del clan Polverino. Uno \u00e8 nell\u2019elenco dei 100 pi\u00f9 pericolosi. #senzasosta #lottaallemafie", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775962731530772480", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Fri Nov 25 20:37:53 +0000 2016", "text": "Convegno La #Calabriaalcentro: Le ragioni del s\u00ec. #4dicembre l'ultimo treno per il cambiamento. Un s\u00ec ora o un mai\u2026 https://t.co/1RbxMqKFRJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802249973303771137", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Tue Jun 27 22:10:40 +0000 2017", "text": "#buonenotizie: Presto i 5 attivisti italiani fermati in #Russia rientreranno in Italia. Grande soddisfazione! #Farnesina", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879824325041414149", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Sun Feb 05 09:34:09 +0000 2017", "text": "Non esiste una sola #Europa. Le diverse velocit\u00e0, i cerchi concentrici, sono gi\u00e0 realt\u00e0.  Lettera al @Corriere https://t.co/sPSn0t3P6a", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828174865962254336", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Feb 03 13:09:35 +0000 2017", "text": "2/2 Mi sembra la strada giusta, la sosteniamo da tempo. Convinti che questa idea troverebbe larga maggioranza in Aula. #leggeelettorale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827504304105865217", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Mon Jan 02 19:45:42 +0000 2017", "text": "Non ci sono cittadini italiani fra le vittime dell'attentato di #Istanbul della notte del primo gennaio. La conferma dalle autorit\u00e0 turche.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "816007580015271936", "favorite_count": 105}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sun Feb 05 15:48:38 +0000 2017", "text": "7/7 Pi\u00f9 \"Europe\"? Ci sono gi\u00e0. I cerchi concentrici, nel rispetto delle diversit\u00e0, possono rilanciare l'ideale Europeo e l'UE.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828269107107811328", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Thu Jun 01 19:18:25 +0000 2017", "text": "La domanda a #Renzi resta: Il #Pd far\u00e0 cadere anche il governo #Gentiloni? Sarebbe il terzo governo in 4 anni... https://t.co/cehO5rO9RD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870358893595168768", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 127, "created_at": "Mon Dec 05 00:06:24 +0000 2016", "text": "Insieme a milioni di italiani, abbiamo giocato una bella partita e l'abbiamo persa. \u00c8 stato bello e giusto giorcarla: per l'Italia.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "805563938284965893", "favorite_count": 480}]