[{"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Mar 03 09:25:42 +0000 2017", "text": "Happy #WomensHistoryMonth Salome Karwah, infermiera-eroina di Ebola che ha salvato molte vite,\u00e8 morta RIP #Respect https://t.co/d8vdRhIU8h", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "837594824463249409", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed May 17 08:41:29 +0000 2017", "text": "#Strasburgo Occorre una politica migratoria sostenibile per garantire vie di accesso legali sicure e politiche di integrazione #confstampa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864762785066037249", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Jan 19 11:00:01 +0000 2017", "text": "#RCA Nous attendons un renforcement de la gouvernance politique et \u00e9conomique, la s\u00e9paration des pouvoirs et la lutte contre l\u2019impunit\u00e9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822035881452326912", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Nov 12 11:06:18 +0000 2016", "text": "Mayor of New York City, Bill De Blasio, a different view of society-&gt;https://t.co/EZCcXB3x4i @NYCMayor", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797395089920245760", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Jun 30 10:58:33 +0000 2017", "text": "Grazie per la tua lotta per i diritti delle donne #SimoneVeil, prima presidente donna del Parlamento Europeo che og\u2026 https://t.co/0Qh9QxiXaf", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880742345498660864", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Wed Dec 21 19:18:52 +0000 2016", "text": "Una bufala crudele che strumentalizza cinicamente l'immane strage di Berlino per istigare all'odio razziale.\nLeggi-\u2026 https://t.co/WESjc2bvHZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "811652173603840000", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri Sep 01 14:28:45 +0000 2017", "text": "#kenyaelections2017 La CourSupr\u00eame invalide les pr\u00e9sidentielles et redonne du cr\u00e9dit \u00e0 la justice! La d\u00e9mocratie triomphera en #Afrique", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903625681644511232", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Sep 02 10:20:43 +0000 2016", "text": "Alle 19 interverr\u00f2 a Catania a Festa Nazionale del Partito Democratico che si tiene a Villa Bellini. Mia intervista-&gt;https://t.co/SdwlNEBURJ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771654079730757632", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Mar 28 17:37:22 +0000 2017", "text": "Al gruppo #SD ascoltando Laura Passoni,vittima d #DAESH.Con coraggio mette la sua drammatica esperienza al servizio\u2026 https://t.co/yJdZ5zlLQn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846778253796937728", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat Jan 14 16:58:15 +0000 2017", "text": "Ieri sera a #Bologna per l'ultima proiezione dei LUX Film Days. \"Ma vie de Courgette\":il tema dell\u2019infanzia negata\u2026 https://t.co/IGu7gnU8Jh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820314094599372801", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Jun 22 09:07:31 +0000 2017", "text": "#BuongiornoItalia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9! https://t.co/ouJUIeqVqM", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877815300703571968", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Mar 02 16:36:19 +0000 2017", "text": "Legal migration channels can lead to braindrain we therefore need to look at rootcauses and development #EMF3 #Brussels #EUMigration", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837340803664068608", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Jun 19 09:41:56 +0000 2017", "text": "33\u00b0 Session APP #ACPEU ouverture solennelle des travaux.Th\u00e8me au centre des d\u00e9bats #'immigration.Je salue l'unit\u00e9 d\u2026 https://t.co/1kLX3iLJ3O", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876736799669923840", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sat Sep 17 10:08:13 +0000 2016", "text": "Domani a #Ventimiglia, alle 15.00 al Forte dell'Annunziata, per partecipare all'iniziativa \"Ponti, non muri\". https://t.co/XWUiGmag2C", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "777086750514708481", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sun Mar 12 10:57:37 +0000 2017", "text": "Scriviamo una nuova legge che punti ad un vero governo del fenomeno migratorio,con un approccio globale, #oltrelemergenza #Lingotto2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840879445837783041", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Mar 15 09:15:20 +0000 2017", "text": ".@PaoloGentiloni: Pi\u00f9 democrazia \u00e8 la garanzia perch\u00e9 il progetto comune possa andare avanti nei prossimi 10 anni. #Strasburgo #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841940868797980675", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Tue Jun 06 17:00:05 +0000 2017", "text": "Tomorrow at the #EU #Parliament \"Democratic processes and political dialogues in the Great Lakes region: Which role\u2026 https://t.co/NJfJpFmQgc", "source": "TweetDeck", "id_str": "872136021584031744", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": "emanuelefiano", "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Jul 12 18:48:57 +0000 2017", "text": "@emanuelefiano https://t.co/bOx0LwLIIe", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885209380437860352", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Aug 21 22:08:07 +0000 2017", "text": "#PortoPotenzaPicena Grazie al lavoro dei nostri volontari,i nostri circoli,le nostre feste possono accogliere tanti\u2026 https://t.co/McfeW0Nbu8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899755019045621761", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun May 21 08:51:27 +0000 2017", "text": "Ieri a Milano con 100mila cittadini espressione di quella maggioranza silenziosa che vuole vivere #senzamuri https://t.co/kPz4nnyu0k", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866214847817666560", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Dec 05 21:45:08 +0000 2016", "text": "#Referendum. Gli italiani hanno chiesto pi\u00f9 umilt\u00e0 meno arroganza---&gt;https://t.co/hkAIdlHV0U", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "805890777389867008", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Sat Jun 24 10:23:27 +0000 2017", "text": "#BuongiornoItalia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. Chi nasce e/o cresce in Italia \u00e8 italiano #JusSoli https://t.co/ymCSkTL2xX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878559184400384001", "favorite_count": 114}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Jun 14 08:26:21 +0000 2017", "text": "#Migrazione: bene misure punitive per richiamare Stati a responsabilt\u00e0, ma associare iniziative politiche come part\u2026 https://t.co/ao9rw3R9tL", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874905837801811968", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Sep 26 17:55:58 +0000 2016", "text": "Referendum in Canton Ticino: Non accetteremo le discriminazioni di lavoratori italiani ed europei. Leggi qui-&gt; https://t.co/hgD5elQy0s", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "780465955742842880", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Dec 07 08:37:07 +0000 2016", "text": ".@giannipittella rieletto per acclamazione presidente del nostro gruppo S&amp;D al Parlamento Europeo. Auguri e buon la\u2026 https://t.co/8tNFzEvrLh", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806417239503237120", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Dec 14 10:41:09 +0000 2016", "text": "Risoluzione Europarlamento su approccio globale a fenomeno migratorio deve essere base di discussione per gestione sostenibile #immigrazione", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808985169369690112", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat Aug 26 14:09:50 +0000 2017", "text": "Cardinale P Parolin: \"dobbiamo armare i nostri figli della forza del dialogo\"! Concordo https://t.co/rMeCwLz3vo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901446591449640962", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Jun 27 09:36:56 +0000 2017", "text": "Lo ius soli \u00e8 una battaglia di civilt\u00e0. Pari opportunit\u00e0 \u00e8 quello che chiediamo. Live-&gt;@la7tv #la7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879634643305279488", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Mar 15 09:16:52 +0000 2017", "text": ".@PaoloGentiloni: come disse Jean Monnet, non coalizziamo Stati, uniamo uomini, per questo contiamo su di voi.\u2026 https://t.co/XE0TCbiRA0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841941253772181505", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Dec 20 08:55:16 +0000 2016", "text": "In Kenya al lavoro sul dialogo tra l\u2019UE e i Paesi che rientrano nell\u2019accordo tra UE e Africa-Caraibi e Pacifico--&gt; https://t.co/3Ye5d103uN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "811132853178298368", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Aug 26 07:56:05 +0000 2017", "text": "Tra poco a #Rimini per il XXXVIII #Meeting per l\u2019amicizia fra i popoli per visitare la nuova mostra sulle \u201cNuove Generazioni\". A Tra poco", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "901352533725204485", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Aug 14 10:26:21 +0000 2017", "text": "Nouvel attaque terroriste \u00e0 #Ouagadogou, le BurkinaFaso encore dans la tourmente! Solidarit\u00e9 avec les 18 victimes.Ensemble #abasleterrorisme", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897041696327970817", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sun Jul 09 08:14:27 +0000 2017", "text": "Anche oggi #BuongiornoItalia https://t.co/qdMFo3zol5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883962541449379840", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Sep 16 10:42:18 +0000 2016", "text": "Gli Stati #UE devono onorare gli impegni presi e ricollocare rapidamente i richiedenti protezione internazionale--&gt; https://t.co/0tfiqvKs2z", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776732940843843584", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Mar 02 17:17:08 +0000 2017", "text": "Proteggere i bambini rifugiati non accompagnati. Lo abbiamo chiesto durante il dibattito al Parlamento Europeo&gt;https://t.co/CcYoOwpBOu", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837351076051435521", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Nov 24 17:29:07 +0000 2016", "text": "Da domani a #Modena, primo Festival della Migrazione. Per capire, una 3 giorni di incontri, laboratori, dialogo. Domenica il mio intervento.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801840081845755904", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Sep 16 15:09:18 +0000 2016", "text": "L\u2019Italia deve moltissimo a Carlo Azeglio Ciampi, un costruttore dell'Europa, baluardo dell\u2019unit\u00e0 nazionale in tempi difficili.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776800133845508096", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Nov 18 11:53:23 +0000 2016", "text": "Domenico Manzione: la clausola di distribuzione delle persone sta funzionando solo col senno di poi, da noi solo per gli eritrei #EUWakeUp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799581265712349184", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Dec 01 09:24:36 +0000 2016", "text": "Mai come oggi assistiamo ad un significativo aumento degli episodi di violenza di matrice razzista e xenofoba #stopracism #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804254861810397184", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Wed Oct 05 16:48:25 +0000 2016", "text": "#RDC Nous plaidons pour la lib\u00e9ration sans conditions des prisonniers  politiques&amp;d\u2019opinion,ainsi que de tous les militants de la d\u00e9mocratie", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783710447212040193", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Mar 31 17:03:30 +0000 2017", "text": "Far-right parties have gained ground. Member States have replaced solidarity with calls for national solutions. @SAISHopkins @JHU_BIPR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847856895104778241", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Mar 10 14:22:53 +0000 2017", "text": "Domani in Sicilia, a Mazara del Vallo, per la prima EuDem School 2017 #EuDemSchool2017 https://t.co/Z1SgHkoKOj", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "840206329482530816", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Mar 12 11:52:17 +0000 2017", "text": "Spezziamo i ghetti, abbattiamo i muri, costruiamo la prossima Italia #IusSoliSubito #Lingotto2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840893203528192000", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 108, "created_at": "Sun Jun 18 07:00:01 +0000 2017", "text": "#RDC Avec Sanctions cibl\u00e9es l\u2019UE accompagne les congolais ds la qu\u00eate de libert\u00e9. Les autorit\u00e9s dupes seront punies! https://t.co/hvxCLFuZ6B", "source": "TweetDeck", "id_str": "876333664396869633", "favorite_count": 177}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Aug 28 13:01:19 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 a Dino Marino,al quale rimango accanto. #Avanti nel nostro impegno con @elena_gentile https://t.co/c7aP2Kupa0 con link articolo\u201c", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902154127429521408", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Nov 30 17:52:55 +0000 2016", "text": "Importante evento #citiesforlife, riportiamo al centro del dibattito politico i valori fondamentali #nodeathpenalty", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804020396857106432", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 106, "created_at": "Sat Jul 15 21:30:39 +0000 2017", "text": "Au c\u0153ur de la lutte pour la #d\u00e9mocratie, on y trouve aussi le #Gabon. La rencontre au #PE avec @pingjean renforce c\u2026 https://t.co/sqchjYoigt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886337235758526464", "favorite_count": 107}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Nov 18 11:55:21 +0000 2016", "text": "Domenico Manzione: col \"senno di poi\" con attuale riforma Dublino avremo fra qualche anno qualche migliaio di persone distribuite #EUWakeUp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799581757981028352", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Jun 13 10:31:02 +0000 2017", "text": "Ex-studentessa #Erasmus: sono figlia di migranti greci in Svezia, loro con un livello di istruzione basso. Erasmus\u2026 https://t.co/3aZjFO6cd3", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874574827574743040", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Sep 01 07:58:26 +0000 2016", "text": "#Ventotene, culla dell'europeismo e del disegno federalista l'unico che pu\u00f2 far avanzare l'integrazione europea https://t.co/mhhcbDRi9s", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771255884320092160", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Jan 20 07:12:52 +0000 2017", "text": ".@AJJ_Jammeh:Mandat bel et bien termin\u00e9.les #UN, l'@Union_africaine, l'@EU ne reconnaissent plus que @adama_barrow https://t.co/n7LTnEu7sL\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822341106591563776", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Jun 29 09:17:07 +0000 2017", "text": "Stasera dalle 20.15 alla Scoletta dei Calegheri, San Tom\u00e0 - #Venezia #accoglienza #integrazione https://t.co/BmnGBxBb02", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880354432122335232", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Jun 01 12:50:20 +0000 2017", "text": "Una  buona notizia: con il voto di oggi al Parlamento #UE abbiamo approvato l'abbassamento dell'Iva sugli #ebook-&gt;https://t.co/UtRUAGZPpb", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "870261231789146112", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Oct 04 10:15:25 +0000 2016", "text": "SG @UN Ban Ki-Moon: l\u2019Europa ha l\u2019opportunit\u00e0 di dimostrare di avere ruolo guida per contrastare il cambiamento climatico", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783249154520776704", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Jan 17 13:43:03 +0000 2017", "text": "Secondo turno di votazioni:\n\nTajani: 287 \nPittella: 200  \nStevens: 66  \nLamberts: 51  \nRebega 45 \nForenza 42\n\n#EPpresident #Gianni4President", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "821352132389601282", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Oct 04 10:19:37 +0000 2016", "text": "SG @UN Ban Ki-Moon: approvo decisione ministri ambiente UE del 30 settembre. Ora agire rapidamente per inviare ratifica dell'accordo a ONU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783250214320758784", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Jun 14 10:54:28 +0000 2017", "text": "Alassane Ouattara: We need big investments to prevent young people from leaving #EPlenary @adosolutions https://t.co/VhipwRM8fR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874943112069746689", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 133, "created_at": "Wed Dec 14 15:43:28 +0000 2016", "text": "Je demande la lib\u00e9ration imm\u00e9diate des militants #Filimbi en #RDC. Tout r\u00e9gime qui se veut d\u00e9mocratique doit respecter le droit \u00e0 manifester", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809061252744048640", "favorite_count": 171}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Tue Feb 28 19:44:16 +0000 2017", "text": "Nous ne devons pas seulement lutter pour le changement mais nous devons \u00eatre les protagonistes de ce changement\u2026 https://t.co/i0JBV1LHYP", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836663328860585984", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Nov 29 15:34:42 +0000 2016", "text": "Rencontre fructueuse au Parlement europ\u00e9en avec Isabelle Kibassa-Maliba d\u00e9put\u00e9e provinciale du Brabant wallon https://t.co/LE32LKj4lX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803623227704492032", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon May 22 10:06:31 +0000 2017", "text": "Il mio intervento su diritti umani, democrazia e Stato di diritto in #Zambia durante la scorsa plenaria a Strasburgo https://t.co/aUpuqwOXZ6", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "866596123686907904", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Wed Oct 05 16:44:26 +0000 2016", "text": "#RDC Je pr\u00e9sente mes condol\u00e9ances \u00e0 toutes les familles des personnes qui ont perdu la vie en se battant pour la libert\u00e9, la justice,dignit\u00e9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783709441304559616", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Feb 19 17:22:06 +0000 2017", "text": "Je visite le march\u00e9 artisanal de Rosebank - v\u00eatements, bijoux, cuisine, peinture, sculpture : la cr\u00e9ativit\u00e9 africaine \u00e0 l\u2019honneur", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833366061273735168", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 106, "created_at": "Thu Dec 29 19:54:10 +0000 2016", "text": "#RDC la participation injuste de JKabila \u00e0 la transition introduirait la continuit\u00e9 l\u00e0 o\u00f9 devait subsister la rupture,la #fin de son mandat", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "814560160102436864", "favorite_count": 110}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Aug 23 10:06:51 +0000 2017", "text": "Ora su @La7tv al programma @Ariachetira in diretta da #Foggia, dal Centro di #accoglienza straordinaria della \u201cCasa\u2026 https://t.co/ZOoN0D0YRg", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "900298281011601408", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Apr 14 20:11:17 +0000 2017", "text": "No, questa non \u00e8 libert\u00e0! Solidariet\u00e0 a @lauraboldrini #bastabufale https://t.co/X0yq9v0Qlf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852977580026343426", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Jun 23 09:59:48 +0000 2017", "text": "Important funding from #EU to #Uganda facing the world's fastest growing refugee crisis: \u20ac85 mln in humanitarian aid/development assistance", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "878190848697131008", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Nov 29 09:20:36 +0000 2016", "text": "Grazie ai ragazzi di #EYE2016 per aver presentato in @EP_Justice con lucidit\u00e0 e chiarezza le loro idee. \nDiretta-&gt;https://t.co/CRgHUdLAYv", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803529082310955009", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu May 18 17:48:09 +0000 2017", "text": "La sentance des juges sur eurod\u00e9put\u00e9 #Borghezio est sans \u00e9quivoque: le #racisme est un #crime,e pas simplement une opinion politique #NoHate", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865262747751239681", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Oct 04 10:20:51 +0000 2016", "text": "SG @UN Ban Ki-Moon a @Europarl_IT: lavoriamo tutti insieme per costruire un mondo migliore insieme. Grazie a voi per il vostro ruolo guida", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783250525311602689", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Feb 23 12:05:12 +0000 2017", "text": "Discussion sur la situation post \u00e9pid\u00e9mie Ebola en Afrique de l\u2019ouest #UE-#ACP #SierraLeone", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "834735862302781442", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Jul 27 14:53:05 +0000 2017", "text": "Questa sera alle 18, sar\u00f2 a Montalto Marina, in provincia di Viterbo, per parlare con i giovani al #RevolutionCamp.\u2026 https://t.co/R8fb7sgh8n", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890585840270835713", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Jun 14 10:52:46 +0000 2017", "text": "Alassane Ouattara: Beyond conflicts we must also add poverty, misery, unemployment in many countries as factors of\u2026 https://t.co/SXK9aaSInI", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874942685014052864", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Oct 06 08:43:23 +0000 2016", "text": "Je tiens \u00e0 saluer le travail accompli par le SG de l'#Onu, Ban Ki Moon, dans un contexte g\u00e9opolitique international extr\u00eamement difficile", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783950772123959296", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Mon Aug 21 18:21:19 +0000 2017", "text": "#IusSoli una scelta di civilt\u00e0,un #diritto non pi\u00f9 rimandabile che aspetta una risposta da tutti noi. Ora tocca al #Senato. \ud83d\ude4f\ud83c\udffd@Pontifex_it", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899697940918349826", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jun 13 11:14:15 +0000 2017", "text": "Tra i premiati della generazione #Erasmus anche Tiago Brand\u00e3o Rodrigues, divenuto Ministro dell'educazione in Porto\u2026 https://t.co/CuCPx6M6GZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874585705598648320", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Wed Jul 05 12:14:41 +0000 2017", "text": "Le tandem @ckyenge @StylianidesEU a port\u00e9 fruits: 5milions \u20ac aide umanitaire au Kasa\u00ef.L'UE au chevet des populations https://t.co/UJ0vf5fetn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882573444256329728", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Dec 13 17:07:43 +0000 2016", "text": "Inaccettabile che in molti Paesi le #donne non godano ancora delle stesse libert\u00e0 fondamentali e degli stessi diritti degli uomini #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808720063335370752", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat Aug 05 06:48:27 +0000 2017", "text": "Un #estate all'insegna di #BuonePratiche X #accoglienza ed #integrazione.Visite, incontri,confronto,dialogo!\u2026 https://t.co/R0YFr6vW1p", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893725370234671104", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Jun 24 16:31:03 +0000 2017", "text": "#Collecchio oggi alle ore 21,vi aspetto alla festa multiculturale: Resistere e Nutrire.Storie di cibo resistente e\u2026 https://t.co/DWZENb3Zfo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878651697454829568", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Jan 19 11:01:29 +0000 2017", "text": "#RCA Le PE continuera \u00e0 soutenir les efforts du nouveau gouvernement et veillera afin que des conditions de normalit\u00e9 soient r\u00e9tablies", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822036249158516736", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Mar 09 10:02:29 +0000 2017", "text": "Ce matin au Parlement Francophone Bruxellois  #DroitsDesFemmes #stopdiscrimination #Jeudisdelh\u00e9micycle https://t.co/ZN8tcCthU8", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "839778409790210048", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Wed Feb 15 13:59:06 +0000 2017", "text": "Les ex\u00e9cutions sommaires ne peuvent pas remplacer la justice, l'usage de la force est assujetti \u00e0 la loi #justice", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831865420340666368", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Jan 19 10:59:11 +0000 2017", "text": "Nous condamnons avec fermet\u00e9 les attentats meurtriers en #R\u00e9publique #Centrafricaine contre les Forces de la MINUSCA engag\u00e9es pour la paix", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822035673335132160", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jun 12 05:51:20 +0000 2017", "text": "#Macron conquista la #Francia, maggioranza assoluta in #parlamento con #EnMarche. Chapeau", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874142053298573312", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Aug 24 11:58:22 +0000 2017", "text": "Col cuore ad #Amatrice: un anno dopo, la veglia per la commemorazione. #preghiera #sisma https://t.co/2Bf4roX7H5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900688732872990726", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Oct 04 17:50:23 +0000 2016", "text": "#Calais: il Regno Unito che ha gi\u00e0 iniziato i lavori di costruzione dell\u2019ennesimo muro della vergogna: \u00e8 questa l\u2019Europa della solidariet\u00e0?", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783363650555899904", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sat Aug 19 18:54:10 +0000 2017", "text": "#AdaColau dopo l'attentato #Barcelona non alzer\u00e0 #Muri e rimarr\u00e0 una citt\u00e0 aperta! Pi\u00f9 uniti, Pi\u00f9 solidali", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898981434731495424", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Mar 21 13:05:41 +0000 2017", "text": "Da oggi nelle sale il #PugiledelDuce https://t.co/9lDoOyxL1r", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844173166796853248", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Feb 14 12:00:41 +0000 2017", "text": "Il presidente austriaco Alexander Van der Bellen ha elogiato il sistema di valori dell'Europa come esempio per il m\u2026 https://t.co/fkTf0zQtuy", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831473235090874368", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Aug 21 21:49:39 +0000 2017", "text": "#PortoRecanati la mia prima tappa nel maceratese:Hotel House: 2500 abitanti in un palazzo.Incontri,ascolto,proposte https://t.co/6LUZUyJ3z6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899750370792099841", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Mar 09 15:05:38 +0000 2017", "text": "Abbiamo iniziato oggi in commissione @ep_justice al Parlamento europeo la discussione sulla necessaria riforma del\u2026 https://t.co/Iir0hM9Fap", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "839854699541069824", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Aug 08 14:50:46 +0000 2017", "text": "#CodiceCondottaONG Fermiamo chi lucra sulla morte,non chi difende la #vita. Leggi qui la mia riflessione \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/KzMmfUsRPX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894933912287367173", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue May 23 08:45:52 +0000 2017", "text": "#Migranti: con @giannipittella in missione in Nigeria e Guinea - ANSA.it https://t.co/CqUP99FPhg via @Agenzia_Ansa #migration", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "866938216397623296", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Jan 17 09:11:48 +0000 2017", "text": ".@giannipittella: \"I will do everything possible to ensure that this parliament is a transparent one\"\u2026 https://t.co/VGbGEDiUNI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "821283873443184640", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Sep 21 18:11:09 +0000 2016", "text": "Benissimo la decisione odierna della Commissione UE di non imporre alcun limite al #roaming gratuito nell\u2019UE. Leggi&gt; https://t.co/VunmWuwrCI", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778657837178294272", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Dec 14 11:10:32 +0000 2016", "text": "Ascoltando il discorso del presidente @MartinSchulz di fine mandato al Parlamento Europeo. Live&gt;https://t.co/TgvjCTD2mp #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808992564896468993", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Mar 03 12:23:06 +0000 2017", "text": "Domani a #Verona alle 17.00 presso la Sala Combonifem (Via Cesiolo, 48) per presentare \u201cDal libro dell\u2019esodo\u201d libro\u2026 https://t.co/07SVmLaLOV", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837639468785991682", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Nov 04 18:01:05 +0000 2016", "text": "Una nuova tragedia ieri al largo di Lampedusa. Vite umane perdute, nostri fratelli. Non abituiamoci mai #restiamoumani", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "794600370567839749", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 168, "created_at": "Fri Jul 07 14:50:08 +0000 2017", "text": "#Burundi Face au totalitarisme, nous devons rester intransigeants! \nMon intervention au Parlement europ\u00e9en.\u2026 https://t.co/qw5R9BTLfL", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "883337340420272128", "favorite_count": 224}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Jan 26 09:13:48 +0000 2017", "text": "Maintenant #Spreadnohate \u00e0 Bruxelles: \"Hate Speech Against Migrants and Refugees in the Media\" https://t.co/oFDxhWlwcy", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824545865264168960", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "created_at": "Wed Sep 21 13:41:34 +0000 2016", "text": "#RDC: Mo\u00efse Moni Della reste introuvable apr\u00e8s son interpellation lundi \u00e0 Kinshasa https://t.co/x9RqEgoSUh @jeune_afrique", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778589991563882496", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sun Jun 18 08:38:08 +0000 2017", "text": "#Malta nous avons visit\u00e9 #EASO l'Agence Europ\u00e9enne pour le soutien au ph\u00e9nom\u00e8me d'Asile. Tr\u00e8s instructif pour les d\u2026 https://t.co/rdAJH66YpN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876358353995390976", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Sep 01 08:48:07 +0000 2016", "text": "Serve coraggio per sbloccare un\u2019Europa bloccata dalle sue paure: paura della #Brexit, degli stranieri del terrorismo https://t.co/CkzfEs3aPh", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771268387225808896", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Dec 01 17:39:04 +0000 2016", "text": "Ora a @bussolarai: Terrorismo e immigrazione non vanno collegati. Contro crisi \u00e8 importante andare avanti con\u2026 https://t.co/cCQ9jF2u5C", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804379298580824065", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Jan 28 09:44:27 +0000 2017", "text": "Mattina a Bologna al Convegno @Cisl_ER #anolf https://t.co/V4DtjPyP7V", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "825278353414422528", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Jan 04 18:57:50 +0000 2017", "text": "Concentrazioni come #Cona non producono nulla:n\u00e9 buona accoglienza n\u00e9 buona integrazione.Serve #Accoglienza diffusa \"https://t.co/zeVRi6Wjjw", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "816720308489113600", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Jan 17 09:05:16 +0000 2017", "text": ".@giannipittella in Aula prima delle votazioni per l'elezione del nuovo presidente dell'Europarlamento.\u2026 https://t.co/NN8S5tcI0H", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "821282226805633024", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Dec 13 17:28:49 +0000 2016", "text": "#RDC L'Ue ha mandato un segnale forte a chiunque violi le libert\u00e0 democratiche fondamentali. Continua a leggere qui-&gt;https://t.co/aiyBhz4O9B", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808725376964956161", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Nov 18 19:47:29 +0000 2016", "text": "Domattina a Milano dalle 9.00 all\u2019evento organizzato da Rivista Africa per \"capire-conoscere-confrontarsi\"\u2026 https://t.co/6xzlAoBKBy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "799700577089449984", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Nov 12 15:29:30 +0000 2016", "text": "Padova era la citt\u00e0 pi\u00f9 grande governata dalla Lega. Dedicare il tempo a dividere e seminare odio non \u00e8 governare-&gt; https://t.co/waR7csXjBw", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "797461325584728064", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Wed Sep 07 18:18:27 +0000 2016", "text": "Le monologue n'est pas un vrai dialogue #RDC #AfriquAlternance https://t.co/Wy5dHSBhsW", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "773586243271655424", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Nov 15 19:04:17 +0000 2016", "text": "Al #PE la mostra \"Touroperator\" racconta i naufragi nel Mediterraneo: opere realizzate con legno dei barconi recupe\u2026 https://t.co/iYRcn1CFbe", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798602541932171264", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sat Nov 05 19:43:00 +0000 2016", "text": "#PrimaMammeBambini progetto che ha garantito a 130mila donne l'accesso gratuito a parto sicuro e cura del neonato i\u2026 https://t.co/OTMq6troHV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794988404392022016", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Mar 07 10:13:45 +0000 2017", "text": "A Novellara. Insieme al Sindaco @ElenaCarletti la visita alla Sabar, azienda pubblica per la gestione dei rifiuti&gt;\u2026 https://t.co/UOejXxA6Ex", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "839056468108247040", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Mon Feb 20 09:40:50 +0000 2017", "text": "The European Union is founded on the shared principles of liberty, democracy, respect for human rights and fundamen\u2026 https://t.co/2kb59Q3ZuX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "833612367195938816", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Sep 07 13:39:48 +0000 2016", "text": "C\u2019est le peuple africain qui demande des institutions d\u00e9mocratiques #AfriquAlternance.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773516117293793280", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Jul 06 12:09:32 +0000 2017", "text": "Domani pomeriggio sar\u00f2 al consueto appuntamento annuale ai Mondiali antirazzisti https://t.co/LKWy3A4PE6 Vi aspetto #noracism #integrazione", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882934536547520512", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 20:44:52 +0000 2016", "text": "Soddisfatta del momento di riflessione col mondo accademico che ho promosso al Senato della Repubblica&gt;\u2026 https://t.co/vISQgvUE9m", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799715015007748104", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sun Aug 13 07:03:51 +0000 2017", "text": "\u201cNoi non vogliamo vincere l\u2019odio con pi\u00f9 odio,la violenza con pi\u00f9 violenza.La nostra risposta ha un nome:si chiama\u2026 https://t.co/vzS1vHZXVL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896628348838961153", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sun Feb 05 23:43:20 +0000 2017", "text": "F\u00e9licitations aux #Lions Indomptables du #Cameroun, devenus ce soir Champions d'Afrique #CAN2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828388571526541313", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Jun 21 08:32:31 +0000 2017", "text": "Le Ministre @AbelaCarmelo adresse un msg d'espoir au d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s #ACPUE pr\u00e9sent \u00e0 #Malta. S'en suivra une conf\u00e9rence s\u2026 https://t.co/RpqKMntP8T", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877444106485673986", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Jun 30 11:12:17 +0000 2017", "text": ".@ABDELMALICKf Sindaca di #Tevragh-Zeina in Mauritania: \"La societ\u00e0 non avanzer\u00e0 senza parit\u00e0 uomo-donna\". Concordo\u2026 https://t.co/LdoBzzhi1d", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880745803740045313", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed May 17 10:41:03 +0000 2017", "text": ".@antonioguterres: \"Credo nella diversit\u00e0 che \u00e8 una ricchezza, non una minaccia\" #EPlenary #Strasbourg https://t.co/5QY7srE5S3", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864792876315574273", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Sep 14 07:49:41 +0000 2016", "text": ".@JunckerEU: \"Sulla crisi dei rifugiati abbiamo iniziato a mostrare solidariet\u00e0, ma deve essere fatto di pi\u00f9\". #SOTEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775964725398020096", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Jun 01 12:24:07 +0000 2017", "text": "L'Agenzia UE per i diritti fondamentali includa l\u2019afrofobia, la discriminazione su base etnico razziale degli afrod\u2026 https://t.co/iv6ywHaNyG", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "870254631691190274", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sun May 07 17:47:23 +0000 2017", "text": "Tr\u00e8s bonne, la nouvelle de la lib\u00e9ration des #ChibokGirls. Une centaine reste encore en captivit\u00e9 #BringBackOurGirls\nhttps://t.co/cs18QWW4Ga", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "861276286521675779", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun May 07 11:40:18 +0000 2017", "text": "Questa mattina all'#AssembleaNazionalePd https://t.co/tZpDZfI0QK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861183909962317824", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Feb 08 15:38:10 +0000 2017", "text": "Quella porta \u2018censurata\u2019. Ma la verit\u00e0 \u00e8 pi\u00f9 forte&gt; https://t.co/g7wGGuTFj0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829353636773912577", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Oct 07 20:39:22 +0000 2016", "text": "Domattina alle ore 9.00 intervengo a #Bolzano all'iniziativa della Giornata dell\u2019Artigianato promossa da Confartigi\u2026 https://t.co/zwGdgXZk5w", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "784493342969229313", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Jun 06 11:31:27 +0000 2017", "text": "\u201cDemocratic processes and political dialogues in the Great Lakes region: Which role for the EU\u201d. Tomorrow Live 4pm&gt;\u2026 https://t.co/uDykrwgf9h", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872053317236645890", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 122, "created_at": "Tue Sep 13 16:13:08 +0000 2016", "text": "Le peuple gabonais a demand\u00e9 des institutions d\u00e9mocratiques, a exig\u00e9 des d\u00e9bats politiques libres, a invoqu\u00e9 l\u2019alternance #EPlenary", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775729032134549508", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sun Apr 23 14:39:57 +0000 2017", "text": "Oggi la #Francia alle urne. Un appuntamento importante per il futuro dell'Europa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856155687654707200", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 84, "created_at": "Wed Oct 05 16:45:47 +0000 2016", "text": "#RDC Nous plaidons pour la tenue d\u2019\u00e9lections libres, cr\u00e9dibles et transparentes dans le respect de la Constitution et du droit international", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783709784776343554", "favorite_count": 134}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Jul 11 10:05:41 +0000 2017", "text": "Celebriamo oggi San Benedetto da Norcia, patrono d\u2019Europa che incarna unit\u00e0 europea #pace #fraternit\u00e0 #cittadinanza", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "884715307146895360", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Jan 03 13:44:00 +0000 2017", "text": "#FreePressAfrica, #DemocraticAfrica, #Gambia le pr\u00e9sident sortant @AJJ_Jammeh d\u00e9fie la #cedeao et ferme les m\u00e9dias: https://t.co/vK7QYYHaBq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "816278944894881792", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Sep 28 16:23:38 +0000 2016", "text": ".@AstroSamantha: \"Un sogno \u00e8 una luce accesa che ti porta a impegnarti nel quotidiano e mai adagiarti\"\n#astroep https://t.co/0fjqTbf1EU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781167495071862784", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat Aug 05 16:00:02 +0000 2017", "text": "Opportunit\u00e0 di stage retribuiti alla Commissione Europea a Bruxelles: domande entro il 31 agosto a questo link: https://t.co/S5NnJaCiz2", "source": "TweetDeck", "id_str": "893864178796113920", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Sep 14 08:01:21 +0000 2016", "text": ".@JunckerEU: Quando usiamo il telefono in ogni paese dell'UE deve essere come se fossimo a casa. Avremo proposta migliore su roaming #SOTEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775967657849982977", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Feb 27 17:09:30 +0000 2017", "text": "Demain soir \u00e0 la conf\u00e9rence de @SciencesPo_CEE \u00e0 Paris. D\u00e9but 19h15. https://t.co/97HdBRTuD4", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836261991811543040", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Mar 12 10:55:51 +0000 2017", "text": "La destra cavalca problemi creati con una legge che si chiama Bossi-Fini. #Archiviamola senza pi\u00f9 tentennamenti #Lingotto2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840879003888164864", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Jul 09 14:33:34 +0000 2017", "text": "#G20: when did the #US become a #monarchy? @POTUS leaves an official meeting and is replaced by his daughter #Ivanka", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884057949685067776", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Jan 17 09:09:43 +0000 2017", "text": "Un'Europa pi\u00f9 coraggiosa e un Parlamento pi\u00f9 forte #gianni4president https://t.co/OU8PzDfwHc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "821283349088137217", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Mar 31 11:10:20 +0000 2017", "text": "Today at 6pm I will be at The Bologna Institute for Policy Research, Johns Hopkins&gt;https://t.co/YsMTEwFP56 https://t.co/j4S5M2h0SE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847768014779015168", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 125, "created_at": "Thu Feb 02 19:10:06 +0000 2017", "text": "Vid\u00e9o au Parlement europ\u00e9en: hommage \u00e0 \u00c9tienne #Tshisekedi, opposant historique en R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo\u2026 https://t.co/xiphIMicvU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "827232646124228608", "favorite_count": 148}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Aug 19 09:53:11 +0000 2017", "text": "LOCAL EU STATEMENT ON THE AGREEMENT BETWEEN THE PRESIDENT OF ZAMBIA LUNGU AND THE LEADER OF OPPOSITION HH - EEAS https://t.co/BqmjDNTby7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898845288831569921", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Jul 14 15:41:21 +0000 2017", "text": "#Aiutiamoli... tutti, #accogliamoli tutti. https://t.co/TG6VOIdtZ6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885886946463141893", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sat Nov 05 11:28:54 +0000 2016", "text": "A Padova per la straordinaria esperienza di @MediciConAfrica CUAMM, cuore solidale d'Italia con l'Africa #cuamm2016 https://t.co/DpQivAI2Qy", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "794864061074866176", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat Aug 26 10:17:28 +0000 2017", "text": "38sima edizione #RiminiMeeting. Presenti tanti cittadini e autorit\u00e0 di ogni ordine, a riflettere su eredit\u00e0 e posse\u2026 https://t.co/NYq0po9I0J", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901388116854018049", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Jan 10 17:45:56 +0000 2017", "text": "\"No upgrade for @GOettingerEU\" we @TheProgressives said today.\nA few days ago with @ARDIEP2014_2019 we wrote a lett\u2026 https://t.co/07fsMzWzCb", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "818876542793187329", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Mar 15 08:58:17 +0000 2017", "text": ".@PaoloGentiloni: Il governo italiano \u00e8 per il rilancio dell\u2019Unione e della sua integrazione. #Strasburgo #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841936579279126530", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 209, "created_at": "Thu May 18 05:33:05 +0000 2017", "text": "#Makala, plus de 4000 \u00e9vad\u00e9s, progressivement le chaos s'installe, les autorit\u00e9s de la #RDC perdent tout contr\u00f4le. Ne meritait-on pas mieux?", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865077764050825217", "favorite_count": 318}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 119, "created_at": "Sun Dec 18 13:49:19 +0000 2016", "text": "L'alternance politique est un instrument fondamental pour le renforcement des d\u00e9mocraties #Mugabe #Jammeh #Kabila #ABO #Nkurunziza", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810482073903493121", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Feb 17 13:46:39 +0000 2017", "text": "To tackle racism #EU needs a migration policy that facilitates integration #SA_EUtalk #takeonracism #SouthAfrica https://t.co/GouUIRPgWc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832587064898109440", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Feb 01 09:56:34 +0000 2017", "text": "Le retour du #Maroc \u00e0 l'#UnionAfricaine est le signe d'espoir pour une Afrique qui s'organise pour mieux affronter les defis contemporains", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826730957692604417", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Jan 31 17:51:42 +0000 2017", "text": "Je f\u00e9licite Sma\u00efl Chergui pour r\u00e9\u00e9lection Commissaire Paix/S\u00e9curit\u00e9 #UA, priorit\u00e9 \u00e0 r\u00e9solution conflits &amp; crise humanitaire Afrique centrale", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826488139027996674", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Feb 28 14:34:50 +0000 2017", "text": "#UE renforce son soutien au #Burkina avec \u20ac117 Millions pour la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire. C'est un pas d\u00e9cisif pour soutenir aussi la D\u00e9mocratie", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836585455915249668", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Feb 14 11:35:41 +0000 2017", "text": "Ecco su cosa stiamo lavorando a #Strasburgo, qui la diretta: https://t.co/tJlZNrwOya #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831466939763539970", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Oct 06 07:41:22 +0000 2016", "text": "Congratulazioni al nuovo Segretario Generale dell'Onu, A. #Guterres, una personalita' forte e credibile da sempre al servizio dell'umanita'", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783935163747209216", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Nov 18 12:07:32 +0000 2016", "text": "Manzione: Incapacit\u00e0 distinguere chi ha veramente diritto ad asilo provoca reazioni che vorremmo scongiurare per pi\u00f9 integrazione #EUwakeup", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799584823849484288", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Jan 26 10:14:04 +0000 2017", "text": "Meeting Frank La Rue - @UNESCO_EU at \"Hate Speech Against Migrants and Refugees in the Media\" event in Brussels\u2026 https://t.co/8IuW4WUkKz", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824561032093978624", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jan 25 17:45:19 +0000 2017", "text": "A 1 anno dalla morte di Giulio Regeni continuare a battersi fino ad arrivare alla verit\u00e0 #veritapergiulioregeni", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824312204761726976", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Apr 21 08:32:32 +0000 2017", "text": "We need real governance structures &amp; empower women! https://t.co/UiHfa8fblq", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855338447900463104", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Sep 14 07:54:25 +0000 2016", "text": ".@JunckerEU: serve a un'azione urgente per difendere minori non accompagnati, l'UE deve fare di pi\u00f9 #SOTEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775965913472393216", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Jun 05 08:31:12 +0000 2017", "text": "All'Universit\u00e0 La Sapienza a #Roma al convegno \"Verso una politica nazionale ed europea in materia di integrazione\"\u2026 https://t.co/hgJ6ZHHfik", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "871645568174628868", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Tue Jul 18 16:18:06 +0000 2017", "text": "Oggi #MandelaDay, per ricordarci che ognuno di noi ha il potere di cambiare il mondo e renderlo un luogo migliore", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887345744709115905", "favorite_count": 86}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Sep 01 17:29:43 +0000 2016", "text": "L\u2019esito fruttuoso dell\u2019incontro @matteorenzi-Merkel a Maranello \u00e8 una buona notizia non solo per Italia e Germania--&gt;https://t.co/ptopcTVW1g", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771399651266269184", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Feb 01 14:40:50 +0000 2017", "text": ".@FedericaMog: Noi, Unione Europea, lavoriamo con i Paesi che sono in crisi, un bando pu\u00f2 creare solo pi\u00f9 frustrazione e rabbia #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826802496056283138", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Jun 04 03:33:54 +0000 2017", "text": "L'uscita di #Trump dall'accordo di #Parigi sul #clima non ci fermer\u00e0! #UE assuma leadership. Con noi 50 sindaci #USA. Grazie @NYCMayor", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871208362800812033", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sun Mar 12 09:49:13 +0000 2017", "text": "Oggi al @lingottomarzo17 con @matteorenzi perch\u00e9 qui si trova la maggior #speranza a servizio del cambiamento del Paese #Lingotto17", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840862233752133632", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Aug 07 16:00:04 +0000 2017", "text": "Stage presso il mediatore europeo. Data di inizio \u00e8 l\u20191 gennaio 2018 con durata minima di 4 mesi e massima di 1 anno https://t.co/t7fLuU42c8", "source": "TweetDeck", "id_str": "894588965013082116", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Feb 20 09:59:11 +0000 2017", "text": "Education remain the main driver to promote cultural change.Educators have responsibility to empower young people #SouthAfrica #takeonracism", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "833616983333752833", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sun Aug 13 07:25:29 +0000 2017", "text": "#BuongiornoItalia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9! All'appello Jus Soli? Noi rispondiamo #Presente e di nuovo \"Buongiorno Italia\" https://t.co/DJJJQsw1v3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896633792399540225", "favorite_count": 98}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Feb 23 12:02:13 +0000 2017", "text": "La lutte antiterroriste peut porter ses fruits \u00e0 condition de respecter les droits de l\u2019homme/humanitaire international #UEACP #SierraLeone", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "834735111065239552", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Jan 10 10:18:53 +0000 2017", "text": "Trent'anni fa nacque il Programma ERASMUS, uno dei grandi successi dell'Unione europea --&gt; https://t.co/fPzwGIa5P4", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "818764039199354880", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Sep 28 12:00:42 +0000 2016", "text": "Ci siamo battuti in Europa per tutelare i nostri distretti dalla concorrenza sleale della produzione ceramica cinese https://t.co/y8YMpYKDVT", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781101326147194880", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Mar 02 16:00:23 +0000 2017", "text": "Il ricongiungimento familiare rappresenta una condizione fondamentale per l\u2019integrazione del rifugiato. #EMF3 #Brussels #EUMigration", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837331760153231361", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 12:21:05 +0000 2016", "text": "Manzione:navi non gravano su bilancioUE altrimenti dovremmo chiederci perch\u00e9 per naviUE porto sicuro sia Sicilia,Calabria,Sardegna #EUWakeUp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799588236070883328", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "created_at": "Thu Dec 01 10:01:30 +0000 2016", "text": "#RDC Redonnons un futur \u00e0 ce pays, les jeunes congolaises et congolais doivent se r\u00e9approprier tous les instruments de la d\u00e9mocratie", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804264147953340417", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Aug 02 21:14:41 +0000 2017", "text": "#Rwanda - bon vent aux citoyens aux urnes pour pr\u00e9sidentielle. @PaulKagame, @FrankHabineza et @PhilippeMpayimana qui gagnera?", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892856202576744448", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Feb 11 10:33:57 +0000 2017", "text": "Prima pagina di Libero di ieri \u00e8 l'esempio di quanto il corto circuito politico mediatico stia superando ogni limit\u2026 https://t.co/aHBzoIfYvg", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "830364242440228864", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Mar 28 09:25:40 +0000 2017", "text": "#Salvini e la #Lega difendono #Putin. Insomma, viva il gentile modello di democrazia di Mosca https://t.co/VIWnlTxqnh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846654513637445632", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri May 19 18:31:39 +0000 2017", "text": "Merci de tout c\u0153ur \u2764\ufe0f https://t.co/8H1opWallK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865636083635109890", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Sep 19 09:45:01 +0000 2016", "text": "\u00abPer i migranti collabori tutta l\u2019Europa. Interi territori sono stati lasciati soli\u00bb Ieri a Ventimiglia @ilsecoloxix https://t.co/u0ZaJsxmzp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "777805688315707392", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Feb 09 17:20:33 +0000 2017", "text": "Domani giornata dedicata a provincia di Bologna: visiter\u00f2 5 comuni del bolognese, imprese&amp;territorio, per concludere incontro con i sindaci", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829741791893192704", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Jan 26 09:30:12 +0000 2017", "text": "Les discours de haine peuvent se transformer en crime de haine lorsqu\u2019ils se concr\u00e9tisent en gestes #SpreadNoHate https://t.co/flTPUnNDw1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824549993893785600", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Wed Sep 07 13:42:30 +0000 2016", "text": "Tchad, RDC, Burundi, Ouganda: nombreux partis ou leaders d\u2019opposition qui essayent de d\u00e9loger les pouvoirs en place pour #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773516799648342016", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Sep 07 15:23:07 +0000 2016", "text": "#AfriquAlternance https://t.co/sxNhv64e34", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773542120401563650", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Jan 24 15:46:29 +0000 2017", "text": ".@Avramopoulos solidariet\u00e0 e condivisione responsabilit\u00e0 non trovano applicazione nella proposta di Regolamento su cui stiamo lavorando", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823919913832222721", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Feb 01 14:43:08 +0000 2017", "text": ".@FedericaMog: Continueremo a essere un partner per tutti coloro che credono nella cooperazione e nello stato di diritto #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826803073767112706", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed May 03 21:35:21 +0000 2017", "text": "Sono intervenuta oggi al #ParlamentoEuropeo sul tema delle mutilazioni genitali femminili, una pratica barbara&gt; https://t.co/rsHIq9AU2k", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "859884105080729606", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Jan 19 10:57:12 +0000 2017", "text": "Le Pr\u00e9sident Touadera de la #RCA travaille dans des conditions de fragilit\u00e9 extr\u00eame caus\u00e9es par des ann\u00e9es de guerre civile", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822035171528601600", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Jan 12 09:35:24 +0000 2017", "text": "Intervento poco fa al PE in dibattito con presidenza maltese #UE: approccio globale \u00e8 metodologia da seguire per ge\u2026 https://t.co/wyS2XnjbGw", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "819477870460502017", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Apr 19 13:45:39 +0000 2017", "text": "Visit today at the reception centre Castelnuovo di Porto, near Rome, with a Civil Liberties Committee delegation\u2026 https://t.co/AQB449MAxD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "854692472559108101", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Jun 30 11:08:56 +0000 2017", "text": "A Venezia dialogo con il #territorio alla scoperta di un Veneto che accoglie e rifiuta la cultura della paura https://t.co/G43gwrQD4r", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880744959506305024", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Jun 26 14:44:59 +0000 2017", "text": "Ora in commissione #LIBE presentazione Report sulla missione di monitoraggio delle elezioni legislative in #Gambia,\u2026 https://t.co/a7Rf5H23GT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879349776927662081", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Jul 27 17:24:30 +0000 2017", "text": "Grande #Pellegrini per l'oro sui 200 e grazie a tutti gli azzurri che hanno tenuto alta la bandiera in questa estate. #BuongiornoItalia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890623948206911489", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Apr 12 10:45:29 +0000 2017", "text": "Ho chiesto poco fa in @EP_Justice al PE che vengano incluse nella lotta contro la discriminazione tutte le categori\u2026 https://t.co/WSg0FtIekH", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "852110417778409472", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Dec 28 08:00:02 +0000 2016", "text": "La mia intervista con @BalcaniCaucaso che mi ha chiesto del mio rapporto parlamentare su immigrazione e asilo https://t.co/VqXcjMJ0xs", "source": "TweetDeck", "id_str": "814018052534714368", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Aug 02 19:59:57 +0000 2017", "text": "#Cameroun: que de myst\u00e8re sur la disparition de l'Ev\u00eaque de #Bafia, Monseigneur #Bala: Assassinat ou suicide? Les autorit\u00e9s doivent r\u00e9pondre", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892837392666767361", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Mar 15 09:05:55 +0000 2017", "text": ".@PaoloGentiloni: l\u2019Europa non pu\u00f2 stare ferma. Ha il dovere di dare risposte a emergenze e sfide che abbiamo davanti #Strasburgo #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841938498504523777", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 75, "created_at": "Tue Dec 27 16:18:08 +0000 2016", "text": "#RDC les imperatifs d\u00e9mocratiques d'un accord pour une transition sans Kabila.La #Souverainet\u00e9 appartient au Peuple https://t.co/RYxojxY93H", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "813781017693749248", "favorite_count": 79}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri May 19 10:04:28 +0000 2017", "text": "Abbiamo approvato una importante risoluzione per accelerare la ricollocazione di richiedenti asilo da Italia/Grecia\u2026 https://t.co/yoHeC7LwEc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "865508446967259137", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Nov 21 12:58:19 +0000 2016", "text": "Un altro bel momento dello scorso fine settimana la partecipazione a Dialoghi sull'Africa promosso da\u2026 https://t.co/Qp2P7qVlti", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "800684769944158208", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Jun 30 12:06:38 +0000 2017", "text": "La convention concernant la lutte contre la discrimination dans l\u2019#enseignement est l\u00e0 pour essayer d\u2019universaliser\u2026 https://t.co/6tP5PVNRS5", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880759480912404481", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Jul 11 13:10:29 +0000 2017", "text": "#IusSoliSubito! #Bastaungiorno per la fiducia. Un milione di giovani non sono ostaggi di una campagna elettorale #NonsullaLoroPelle", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "884761816362098688", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Feb 13 20:23:23 +0000 2017", "text": "L'agenda della planaria del Parlamento Europeo questa settimana a #Strasburgo. Qui il video di @europarltv https://t.co/z5C7cdnIuv #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831237353209524224", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri Feb 17 13:16:26 +0000 2017", "text": "Speaking at a public dialogue with civil society in SA on fighting racism&amp;building social cohesion.#SA_EUTalk\u2026 https://t.co/1YIL9NHDwe", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832579461778436096", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Jul 18 16:17:21 +0000 2017", "text": "#Madiba ha dedicato 67 anni al servizio della giustizia. Oggi, dedichiamo 67 minuti della nostra, agendo per un mondo migliore.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887345555709493248", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun May 07 18:59:39 +0000 2017", "text": "#Macron presidente della Francia, si apre una pagina di #speranza per l'#Europa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861294476211388418", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Apr 05 11:09:18 +0000 2017", "text": "With the European Union Election Observation Mission in Gambia #OneGambia, #OneNation, #OnePeople https://t.co/pMD0LeELG3", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "849579696157319169", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Oct 06 09:53:44 +0000 2016", "text": "La Commissione UE ha messo a disposizione un primo bilancio positivo dei risultati di Garanzia Giovani. Leggi qui-&gt; https://t.co/NYjv0kGDwy", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783968475903586304", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed May 17 08:29:24 +0000 2017", "text": "#Strasburgo Denunciamo pratiche restrittive di alcuni Stati membri che impongono criteri di scelta discriminatori per relocation #confstampa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864759744036208640", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Mar 27 18:12:23 +0000 2017", "text": "Ultimo giorno a Lusaka. Oggi ho visitato i progetti che l'ONG \"IN and OUT of the GHETTO\" sta realizzando a Bauleni https://t.co/KIcjVomVC3", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "846424676100460544", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jan 23 18:45:29 +0000 2017", "text": "Torno sul caso del giovane al quale entrando in discoteca a Modena \u00e8 stato chiesto di fare la \u201cfila per stranieri\u201d&gt;https://t.co/D3gA2hWzTD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823602573156487169", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Feb 20 04:34:06 +0000 2017", "text": "#SouthAfrica merci Prof Mulanda Jimmy El Lwamba pour Ces \u00e9changes fructueux #D\u00e9mocratie &amp; #leadership. Ensemble pou\u2026 https://t.co/u2LomnaQF9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833535174864490500", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Fri Oct 07 15:04:43 +0000 2016", "text": "En Pl\u00e9ni\u00e8re, \u00e0 Strasbourg cette semaine, nous avons donn\u00e9 de la voix lors d'un d\u00e9bat consacr\u00e9 \u00e0 la #RDC---&gt; https://t.co/OSKgaL0iyn", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "784409123601444864", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Jan 11 15:51:21 +0000 2017", "text": "Privilegiare contenuti positivi dei nuovi media per lottare contro le cause profonde dell'intolleranza. #stopracism\u2026 https://t.co/WP5oUFEXc6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819210093195575296", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Sep 22 10:44:28 +0000 2016", "text": "Domani a Modena interverr\u00f2 alla prima nazionale della presentazione de \"Dal libro dell\u2019Esodo\u201d di cui sono coautrice\u2026 https://t.co/XayWLq0mzN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778907813338841088", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Apr 18 10:08:45 +0000 2017", "text": "Oggi e domani insieme alla @EP_Justice a Roma e Catania per valutare sul campo l'efficacia delle procedure di accoglienza dei migranti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854275499681603584", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Jun 07 09:59:09 +0000 2017", "text": "Young people who work, and above all who work together collectively, can change the destiny of the most hostile ter\u2026 https://t.co/mJZvFd43Ci", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872392476824395776", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Jun 30 11:04:20 +0000 2017", "text": "Leadership et Pouvoir: comment renforcer le r\u00f4le et la pr\u00e9sence des femmes dans la politique? Ici \u00e0 l'@UNESCO nous\u2026 https://t.co/S63UHKlb7w", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880743802876678145", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Mar 31 11:08:02 +0000 2017", "text": "Oggi pomeriggio dalle 14.30 all\u2019Istituto Alcide Cervi a Gattatico, Reggio Emilia, per dibattere di nuove generazion\u2026 https://t.co/ChtEA1dohK", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847767439152730112", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Mar 03 13:56:56 +0000 2017", "text": "#Roccabianca, la sua frazione di Fontanelle, ha dato i natali al grande scrittore Giovanni Guareschi. Ho visitato i\u2026 https://t.co/gKHw7WLrse", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837663083875221504", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Wed Jan 18 20:00:01 +0000 2017", "text": "They did not flee bombs and war only to freeze to death #solidaritynow https://t.co/5zIjA9trEV", "source": "TweetDeck", "id_str": "821809387362598912", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Dec 12 13:57:00 +0000 2016", "text": "all EU countries need action plans on #afrophobia #africandescentnl https://t.co/q2SAlI9pjX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808309681152200704", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Mar 21 11:20:35 +0000 2017", "text": "Listening to the soprano Barbara Hendricks, UNHCR's longest-serving Goodwill Ambassador, promoting the cause of ref\u2026 https://t.co/2OABQxj1NK", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "844146715443806209", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Sep 30 14:20:29 +0000 2016", "text": "Oggi dalle 18.00 sar\u00f2 a Bologna all'evento \"Aglio Olio Pili Pili. Cibo e culture tra origini e futuro\"--&gt;\u2026 https://t.co/VoWaZh1JuB", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781861277064888320", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue May 23 08:12:17 +0000 2017", "text": "Vicina con il cuore alle vittime dell'attentato di #Manchester e ai loro familiari. Solidariet\u00e0 al Regno Unito.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866929765470674944", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Jan 15 21:04:19 +0000 2017", "text": "Papa Francesco ci consegna una profonda riflessione in occasione della Giornata Mondiale del migrante e rifugiato&gt;https://t.co/WlELdOw1xk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820738406636470272", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Nov 18 12:04:48 +0000 2016", "text": "Manzione: #Svezia \u00e8 stata la prima ad attuare #relocation, dopo 6mesi ha smesso, deciso espulsioni 100mila persone in 1anno, non ci riuscir\u00e0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799584137631899649", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jun 28 09:11:03 +0000 2017", "text": "Grazie! https://t.co/wvTDF33Ih1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "879990518259863552", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Mar 14 21:11:43 +0000 2017", "text": "Ieri intervista a La Zanzara, su Radio24. La Lega \u00e8 pericolosa per la democrazia? Ecco la mia risposta... https://t.co/O78L6wpRLN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841758763862396928", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Dec 14 10:42:45 +0000 2016", "text": "Ci aspettiamo condanna unanime a cui deve seguire una soluzione politica definitiva ai massacri in corso ad #Aleppo +strategia ricostruzione", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808985571758579713", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Dec 15 19:38:25 +0000 2016", "text": "La sessione del Parlamento europeo a Strasburgo che si \u00e8 appena conclusa si \u00e8 aperta con il saluto di @MartinSchulz&gt;https://t.co/p7uvmOXSOz", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "809482765557174272", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Feb 01 14:07:55 +0000 2017", "text": "Addio roaming. Raggiunto l\u2019accordo e abbattuto l\u2019ultimo ostacolo verso l'abolizione delle tariffe di #roaming&gt;\u2026 https://t.co/1BVGQly0j6", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826794212175785986", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Oct 03 18:30:00 +0000 2016", "text": "Su esito referendum ungherese, l'#Ue vada fino in fondo in attuazione principio #solidariet\u00e0 https://t.co/50ZJlVTnJ3 su @agenzia_nova", "source": "TweetDeck", "id_str": "783011234929119233", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat May 13 16:44:34 +0000 2017", "text": "\"a fare di ogni responsabilit\u00e0 un #servizio reso alla comunit\u00e0 e mai uno strumento di potere fine a se stesso\" punt\u2026 https://t.co/JGyyr3fjhq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863434805681192961", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jun 14 10:41:50 +0000 2017", "text": "Priorities for President Alassane Ouattara : climate change, migration, population growth. Cooperation Africa-EU\u2026 https://t.co/o4aVLCAKKd", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874939935379394561", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Jun 22 06:21:22 +0000 2017", "text": "#ACPEU, chiusura in bellezza della 33\u00b0 Sessione del #APP con i parlamentari di 70 nazioni ACP. Risoluzioni, scambi,\u2026 https://t.co/YNZLB5YQ2q", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877773488261652480", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Jan 28 09:46:22 +0000 2017", "text": "Ora a Bologna @Cisl_ER e #Anolf\nhttps://t.co/TcDA5aPq6C", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "825278836250144768", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Sun Aug 20 06:27:58 +0000 2017", "text": "#BuongiornoItalia chi nasce e/o cresce in Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00e8 italiano https://t.co/HkA5sxCuA5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899156031279943680", "favorite_count": 218}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Apr 19 12:40:19 +0000 2017", "text": "Ieri in missione con @EP_Justice dialogando con @UNHCRItalia @asgi_it e @OIMItalia: una preziosa testimonianza sul\u2026 https://t.co/uq3rMFiMxo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854676030648451074", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Jul 12 09:41:16 +0000 2017", "text": "#ParlamentoUE @ep_justice con il capitano della Guardia Costiera  Gallinelli. Il fenomeno migratorio non si pu\u00f2 arr\u2026 https://t.co/Whdr3VJY1a", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "885071551560912898", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Nov 04 17:59:31 +0000 2016", "text": "#Turchia: gravissimi episodi l\u2019arresto dei deputati del partito di opposizione curdo e l'autobomba di oggi.\nQui--&gt;https://t.co/fBx8auVL9W", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "794599973052710912", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Mar 08 15:06:43 +0000 2017", "text": "'Empowering #Women in the #EU and beyond'. Video @EUISoU -&gt; https://t.co/uEqfTjvnDp #SOU2017 #womensday #internationalwomensday #IWD2017", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "839492585156718593", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": "DavideDenti", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Aug 02 22:08:33 +0000 2017", "text": "@DavideDenti \ud83c\udf08", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892869757191507968", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Mar 23 12:30:10 +0000 2017", "text": "Inaccettabili le parole del Presidente dell\u2019Eurogruppo, l\u2019olandese  Dijsselbloem, rilasciate a un quotidiano tedesco&gt;https://t.co/k9E5wW3AOm", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "844889004592054272", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Dec 12 14:09:29 +0000 2016", "text": "Political hate speech undermines the very essence of the responsability politicians are called to exercise https://t.co/RZqumKd4k2", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808312824405561344", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Oct 07 20:40:06 +0000 2016", "text": "Domani dalle 16.30 sar\u00f2 a #Perugia per alcuni importanti incontri in preparazione della marcia #PerugiAssisi della\u2026 https://t.co/ToFqkPMaQd", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "784493527346577408", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu May 11 10:10:22 +0000 2017", "text": "Tutti chiedono all'UA \"Une Afrique,Une voix\"X iniziare a parlare d:pace,sviluppo,+ impegno X partecipaz. Donne e giovani in tutte le pol.3/3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862610827987361792", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Mar 12 10:47:58 +0000 2017", "text": "Portiamo il cambiamento in Europa,colmando il deficit di solidariet\u00e0.Sventando il rischio che l\u2019Ue sia sgretolata e travolta #Lingotto2017", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "840877018619232257", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri Sep 01 11:02:34 +0000 2017", "text": "La nazionale francese. #libert\u00e9 #egalit\u00e9 #fraternit\u00e9 https://t.co/gOTdWulgLE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903573793964257280", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 135, "created_at": "Thu Dec 08 16:44:53 +0000 2016", "text": "Merci \u00e0 ceux qui se sont engag\u00e9s pour cette marche de la paix pour Beni men\u00e9e de l\u2019Italie jusqu'au Parlement europ\u00e9\u2026 https://t.co/IwfjUMIeiY", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806902380792922112", "favorite_count": 175}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sun Apr 02 12:55:31 +0000 2017", "text": "#JeSuisBeni #JeSuisKimpese", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848519263191281664", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Fri Feb 17 09:53:30 +0000 2017", "text": "Racist, xenophobic and discriminatory violence and speech pose real threats to our democracy. #SA_EUtalks\u2026 https://t.co/Q5y1Wl5TWS", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "832528391895183360", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Dec 20 10:41:13 +0000 2016", "text": "Vicina alle famiglie delle vittime di Berlino e ai feriti, solidariet\u00e0 alla Germania. Il terrore non vincer\u00e0. #Breitscheidplatz", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "811159516146466817", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 10:49:29 +0000 2017", "text": "Oggi dalle 17.00 a #Modena, Residenza San Filippo Neri, per \"Giovani e lavoro: valorizzare i giovani talenti per fa\u2026 https://t.co/PppRFn9ddc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "873129920427438081", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Oct 23 20:05:51 +0000 2016", "text": "Questa mattina dedicata a Reggio Emilia. Per l'occasione ho rilasciato un'intervista alla @gazzettaReggioE. Qui-&gt; https://t.co/T5VNLnQpOZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790283111321964544", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Mar 12 13:47:58 +0000 2017", "text": "Ieri al Distretto della Pesca e Crescita Blu sede a Mazara del Vallo di uno dei nostri pi\u00f9 importanti centri ittici. https://t.co/4iR0ydLorK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840922314917203968", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Feb 06 09:06:55 +0000 2017", "text": "Il razzismo si pu\u00f2 sconfiggere: con i valori della #democrazia&gt; https://t.co/rb3V3LKzpn", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828530399710175232", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Nov 21 17:13:33 +0000 2016", "text": "Sul popolare quotidiano francese Lib\u00e9ration, un \"ritratto\" a 360 gradi del mio \u2018cammino\u2019, della mia storia-&gt;https://t.co/aTFQLEJYBg @libe", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "800748998562873344", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Jan 12 17:11:43 +0000 2017", "text": "\u201cYes we can, yes we did, yes we can\u201d. Le parole con cui #Obama ha chiuso il suo ultimo discorso da Presidente. Qui&gt;https://t.co/77UxcCUtv4", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "819592708222320643", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Dec 12 18:53:33 +0000 2016", "text": "Ad Amsterdam, alla conferenza internazionale sull\u2019afrofobia: c\u2019\u00e8 chi fonda la propria politica sulla #paura dell\u2019al\u2026 https://t.co/uoHn7LOQzZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808384309530947584", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Jan 30 14:05:05 +0000 2017", "text": "Trump's #MuslimBan has nothing to do with security, it's a dive into the past. It shows what Trump's AmericaFirst really means @NYCMayor", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826068720606920704", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Mar 21 13:18:27 +0000 2017", "text": "Au s\u00e9minaire des journalistes du quotidien r\u00e9gional Ouest-France et de Radio France @Europarl_FR #Bruxelles", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844176379503673345", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Mon Aug 21 11:04:37 +0000 2017", "text": "Stima per il nuotatore che si \u00e8 \"preso\" il minuto di silenzio negato per l'attentato a #Barcellona #IoNonHoPaura https://t.co/qs39PyATb4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899588040464764928", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Jul 09 05:31:05 +0000 2017", "text": "#USA Il Consiglio comunale di #Charlotteville ha deciso di rimuovere tutti i simboli #razzisti da edifici pubblici!Buona pratica da seguire", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883921429548466176", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jan 24 15:47:58 +0000 2017", "text": "Molti passi fatti nella direzione di un approccio globale al fenomeno migratorio, ma molti restano da fare per gestire insieme sfida globale", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823920284713570304", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Mar 03 15:28:18 +0000 2017", "text": "Incontro con Sindaco e comunit\u00e0 di Medesano, 11mila abitanti nel parmense visitato per la prima volta da un europar\u2026 https://t.co/BgZyv2f0ch", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837686074247888896", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat Dec 24 09:00:02 +0000 2016", "text": "Vi auguro un sereno Natale e un felice 2017. Spero possiate trascorrere serenamente con i vostri cari le festivit\u00e0&gt; https://t.co/YfNNukRruZ", "source": "TweetDeck", "id_str": "812583604215640064", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 151, "created_at": "Thu Dec 15 16:00:33 +0000 2016", "text": "La volont\u00e9 des autorit\u00e9s congolaises de limiter l'acc\u00e8s aux m\u00e9dias sociaux avant le 19/12 en #RDC porte atteinte \u00e0 la libert\u00e9 d'expression", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809427936419971072", "favorite_count": 140}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Feb 17 13:54:12 +0000 2017", "text": "Diversity is as a source of strength, to be promoted and celebrated. We should not follow the path of the racists. #SouthAfrica #SA_EUTalk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832588966226493440", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Sun Jul 09 12:13:51 +0000 2017", "text": "No, non mi piace e per fortuna \u00e8 anche reato. Le spiagge appartengono a tutti #Chioggia https://t.co/IUW3SPFt7I", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "884022788914327552", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Jul 21 15:12:33 +0000 2017", "text": "Un milione di barili di greggio al giorno. \u00c8 davvero sui migranti che si gioca la sfida in #Libia? https://t.co/7Vf2QlpnDQ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "888416414272552961", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Jan 19 19:51:55 +0000 2017", "text": "Torno su un tema scomodo in questo momento: il cancro dell\u2019odio che infesta la politica, il continuo fomentare odio&gt;https://t.co/LYP51mWA18", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822169737614467076", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Feb 10 15:13:13 +0000 2017", "text": "Le foibe: un orrore del secolo scorso. L\u2019Europa unita ha portato la pace. Abbiamo dovere di salvaguardare e allargare confini della pace", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "830072134311505920", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jan 22 21:11:36 +0000 2017", "text": "Ieri bella giornata dedicata al territorio, alla citt\u00e0 di #Forl\u00ec. https://t.co/7jHGalRA1V", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "823276954916966400", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Jul 04 10:22:31 +0000 2017", "text": "Ce soir \u00e0 19h15 au @TelSonne sur @franceinter https://t.co/w87hqKODrq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882182830956085250", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Dec 13 18:36:37 +0000 2016", "text": "Articolo su La Voce del Trentino sulla marcia per la pace giunta al Parlamento Europeo settimana scorsa #JesuisBeni https://t.co/DOLRBxuXQo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808742437938200576", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Mar 25 12:23:46 +0000 2017", "text": "Da #Lusaka, Zambia, buon compleanno Europa 1957-2017 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #EU60", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845612169911783428", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Wed Oct 05 16:50:11 +0000 2016", "text": "#RDC Nous plaidons pour le strict respect du principe de la s\u00e9paration des pouvoirs ex\u00e9cutif, l\u00e9gislatif et judiciaire #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783710889702780929", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Sep 07 13:39:10 +0000 2016", "text": "J\u2019ai voulu investir dans cette nouvelle \u00e8re fond\u00e9e sur le renforcement des relations entre l\u2019Europe et l\u2019Afrique #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773515958845632512", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Aug 02 20:17:27 +0000 2017", "text": "Ascoltare il racconto di Jeff che parla davanti ai compagni dla sua esperienza di tortura in #Libia,con la voce rotta,emozionante #StayHuman", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892841796639784963", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jan 23 10:47:06 +0000 2017", "text": "Quello che accadr\u00e0 alla democrazia negli USA, Italia, Europa dipende dalla riscoperta di un impegno in prima persona&gt;https://t.co/qVBHgrxH3c", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823482183272792064", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Jun 23 08:47:46 +0000 2017", "text": "Dopo difesa comune #UE, dobbiamo fare passi avanti al pi\u00f9 presto anche sui #ricollocazioni e riforma del sistema comune di asilo europeo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878172718146871300", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jun 11 23:48:05 +0000 2017", "text": "Uno sguardo al mio territorio modenese : Auguri a #MassimoParadisi nuovo Sindaco di #CastelnuovoRangone", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874050638530977792", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed May 31 09:50:31 +0000 2017", "text": "Al Parlamento Europeo all'evento di presentazione di buone prassi contro lo sfruttamento del lavoro nell'agricoltur\u2026 https://t.co/zDTsLDxuas", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "869853590243901440", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat Sep 10 20:27:21 +0000 2016", "text": "A #Montegallo colpita dal terremoto,con Maria,93 anni. Con la sua serena determinazione tutto \u00e8 possibile #ripartire https://t.co/nZiMIfhQcK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "774705845095559172", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Jan 26 09:28:26 +0000 2017", "text": "Certains groupes n'h\u00e9sitent pas \u00e0 utiliser Internet comme moyen de propagande #SpreadNoHate https://t.co/Qbv7F20E5g", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824549547200434176", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Feb 20 10:01:50 +0000 2017", "text": "Hatespeech-racist behaviours have significant impact not only on the individuals who experience them but on the whole community #SouthAfrica", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "833617651930914817", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Tue Jan 24 15:09:35 +0000 2017", "text": "Rencontre aujourd\u2019hui au Parlement europ\u00e9en avec des repr\u00e9sentants de la soci\u00e9t\u00e9 civile gabonaise https://t.co/Y1W9jJzffK", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823910626540060672", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Sep 28 09:48:03 +0000 2016", "text": "Irresponsabile propaganda del premier Fico che dichiara 'politicamente finite' le quote per i rifugiati https://t.co/1meewnby6S @ansaeuropa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781067942800883712", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Jul 04 13:17:19 +0000 2017", "text": "Chiudere le frontiere fino al 2040? Tito #Boeri ci spiega quanto costerebbe all'#INPS: 38 miliardi di euro!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882226819407204352", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Jun 14 10:58:08 +0000 2017", "text": "A. Ouattara: mon pays continuera \u00e0 faire preuve de solidarit\u00e9 avec tous les peuples voisins et continuera \u00e0 cr\u00e9er d\u2026 https://t.co/rFsN6XgWNv", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874944037186400256", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 11:02:28 +0000 2016", "text": ".@giannipittella: dobbiamo considerare un margine di manovra per una forte inziativa politica da parte dell'Unione Europea", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799568451350073344", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Aug 31 15:04:53 +0000 2017", "text": "#Sicilia Promuovere la cultura dell'#accoglienza nel #Mediterraneo  attraverso arte culinaria e Cultura. #Cibo\u2026 https://t.co/z0F15U61rC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903272387101286404", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Mar 03 10:55:02 +0000 2017", "text": "Oggi giornata dedicata all\u2019incontro con il territorio, alla provincia di Parma. Parto ora dall\u2019incontro con Roccabi\u2026 https://t.co/Po8koRStYL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837617305404260355", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Jan 17 09:15:54 +0000 2017", "text": ".@giannipittella: \"We must maintain the dream that Europe can be a source of fairness and freedom\" #Gianni4President https://t.co/4QgF7HT7kz", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "821284905300688897", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Nov 18 13:20:21 +0000 2016", "text": "Non approveremo a Europarlamento progetto di relazione su riforma del regolamento di Dublino della CommissioneUE, c\u2026 https://t.co/UY5mvxABdZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799603149774274561", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Mar 08 13:29:54 +0000 2017", "text": "Avec @MichaelleJeanF, une longue carri\u00e8re faite d\u2019engagement pour les citoyennes et les citoyens du monde entier\u2026 https://t.co/NxL5VSbajA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839468217437388801", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Feb 24 08:03:31 +0000 2017", "text": "#SierraLeone D\u00e9bat sur l'agriculture comme facteur de croissance durable et inclusive avec Bukar Tijani Directeur g\u00e9n\u00e9ral Adjoint de la FAO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835037426401816576", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 74, "created_at": "Mon Dec 12 22:00:00 +0000 2016", "text": "Le gvt du #Gabon doit r\u00e9pondre aux menaces que @moeuegabon d\u00e9nonce dans son rapport contre ses membres de la part des autorit\u00e9s gabonaises", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808431231683743745", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Feb 16 10:31:39 +0000 2017", "text": ".@JustinTrudeau: L'UE \u00e8 un risultato incredibile, un modello senza precedenti di pace e cooperazione. Grandi vantag\u2026 https://t.co/uOoZcU66o8", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "832175602941702145", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jun 19 09:52:10 +0000 2017", "text": "#ACPEU au centre de notre agenda, on trouve aussi \"La lutte contre l'impunit\u00e9 pour les auteurs des crimes contre l'\u2026 https://t.co/prfcMfxPZ6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876739374465134592", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Jan 26 09:46:13 +0000 2017", "text": "En combattant les discours de haine, l\u2019#UE r\u00e9it\u00e8re ses raisons d\u2019exister et ses principes fondateurs: libert\u00e9, d\u00e9mo\u2026 https://t.co/VCkv43pRYR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824554024842170368", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 232, "created_at": "Mon Apr 03 06:20:41 +0000 2017", "text": "#RDC, Les mandats ill\u00e9gitimes &amp; ill\u00e9gaux ouvrent la route \u00e0 des exactions, \u00e0 la violence g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e. Joseph Kabila devrait d\u00e9missionner!", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "848782288511021056", "favorite_count": 301}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Sat Aug 19 05:38:16 +0000 2017", "text": "#RDC Mon soutien \u00e0 un peuple qui a d\u00e9cid\u00e9 de reprendre son destin en main.Toujours pr\u00e9sente o\u00f9 les droits et les libert\u00e9s sont bafou\u00e9s!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898781138260545536", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Jun 07 09:34:40 +0000 2017", "text": "In terms of development, the theme of #entrepreneurship is decisive because it is the one that can help us in facin\u2026 https://t.co/N8c8AkKTRt", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872386317472202752", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Oct 03 17:57:34 +0000 2016", "text": "La grande tragedia umanitaria del #3ottobre2013 al largo di Lampedusa 368 persone persone inghiottite dal mare VIDEO&gt;https://t.co/ZLzGnKByvz", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783003073224536065", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed May 17 10:39:19 +0000 2017", "text": ".@antonioguterres: I diritti umani sono un valore in s\u00e9  #Strasburgo #EPlenary https://t.co/F05L6CNVJS", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864792440334581764", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Sep 07 13:45:41 +0000 2016", "text": "Nous avons demand\u00e9 au gouvernement de #Gambie d'engager un v\u00e9ritable dialogue avec tous les partis politiques d'opposition sur les r\u00e9formes", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773517600747839488", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Sep 19 19:34:28 +0000 2016", "text": "Ieri in visita al centro di accoglienza al parco Roja: \"Servono soluzioni stabili, non emergenziali\" https://t.co/PBH95mdpzB\n @SanremoNews", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777954026960875520", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Jul 21 12:42:59 +0000 2017", "text": "Un pensiero alle vittime del terribile #terremoto che ha sconvolto l'isola di #Kos in #Grecia e la costa turca", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "888378774517149697", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Jul 12 18:45:22 +0000 2017", "text": "#IoStoconLele #Antisemitismo e #Razzismo non possono e non devono essere MAI strumenti di lotta politica. Da condan\u2026 https://t.co/xkmcokWo15", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885208479610396673", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Jun 06 08:52:40 +0000 2017", "text": "Today 6pm at the conference \"Sustainable Development Series: Entrepreneurship in #Africa and Asia-Pacific\". Brussel\u2026 https://t.co/rqnIzoTIBF", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872013358467358720", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sun Apr 02 19:40:20 +0000 2017", "text": "#PapaFrancesco oggi ha invitato tutti a pregare per la pace in #RDCONGO, dove stanno avvenendo scontri sanguinosi nella regione del #Kasai", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848621137370152960", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Wed Sep 28 13:27:41 +0000 2016", "text": "#Gabon: \"Aujourd'hui l'Afrique a besoin de l'alternance\" #AfriquAlternance. Interview avec @dw_francais\n  https://t.co/5FLFNmNHlK", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781123214638477312", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Aug 03 08:41:08 +0000 2017", "text": "Centrafrica,cristiani e musulmani insieme per evitare il massacro.Serve Pace senza distinzione tra religione,etnia https://t.co/987Zkj1N8G", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893028950569517056", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Jan 30 14:03:05 +0000 2017", "text": "Trump's #MuslimBan discriminates on grounds of nationality and religion All this has a name: racial law @NYCMayor\u2026 https://t.co/W5pcroNagy", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826068216791310336", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Mar 20 14:57:37 +0000 2017", "text": "Con @valfurla su Radio24 spaziando dall\u2019impegno in Europa ai tortellini in brodo della mia Castelfranco Emilia https://t.co/UsRqNJGWBi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "843838946601828353", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Sat Jul 29 06:13:45 +0000 2017", "text": "#UE rencontre au PE avec la soci\u00e9t\u00e9 civile gabonaise.\u00c0 la recherche d'1 solution sur la crise politique,s\u00e9curitaire\u2026 https://t.co/Exsmdjwusa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891179923431460866", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jun 28 11:00:03 +0000 2017", "text": "Oggi dalle 15.00 alla conferenza in #ParlamentoUE sulla carta europea per i diritti degli #immigrati #minori non ac\u2026 https://t.co/MnXJlxhBu1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880017949037404162", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Aug 21 10:09:48 +0000 2017", "text": "Una perla al die che ti illumina la giornata \"94 aa costruisce una piscina per il vicinato\".Un consiglio utile per i leghisti \ud83d\ude0a", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899574246560731136", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Feb 22 13:49:33 +0000 2017", "text": "L'ouverture officielle de la 13e r\u00e9union r\u00e9gionale en Afrique de l\u2019Ouest de l'Assembl\u00e9e parlementaire paritaire en\u2026 https://t.co/Gze5yvcKzy", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "834399733363904512", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Jan 04 08:00:02 +0000 2017", "text": "Gli obiettivi chiave del 2017 fissati dalle istituzioni UE, qui nel video di @europarltv -&gt; https://t.co/rA9oQkdzLF", "source": "TweetDeck", "id_str": "816554768050946048", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 80, "created_at": "Wed Oct 05 16:38:50 +0000 2016", "text": "#RDC Sanctions cibl\u00e9es contre ceux qui violent la Constitution. Sanctions cibl\u00e9es pour les auteurs des crimes contre l\u2019humanit\u00e9 #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783708033524334592", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Apr 19 12:47:20 +0000 2017", "text": "Ieri in missione con @EP_Justice abbiamo visitato a Pratica di Mare il Centro di coordinamento di Triton. La vita u\u2026 https://t.co/0Kp9PU8WEj", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854677795062108161", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat Nov 12 13:52:10 +0000 2016", "text": "Un grazie agli \u00aberoi\u00bb italiani impegnati per integrazione e legalit\u00e0 premiati oggi dal Presidente Mattarella https://t.co/74hv1CcwuA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797436831075856385", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Mar 02 13:52:37 +0000 2017", "text": "Incontro oggi al #ParlamentoEuropeo con l'associazione SOS Mediterranee Italia che ha come obiettivo ricerca e salv\u2026 https://t.co/8voLJmCoU1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837299607847780353", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Jul 27 17:39:33 +0000 2017", "text": "Lo #IusSoli non \u00e8 un regalo, ma semplicemente un #diritto per i figli di questo paese: #italianisenzacittadinanza https://t.co/3byxXEjRPY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890627732467527680", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Wed Oct 05 16:42:20 +0000 2016", "text": "Le droit de manifester pacifiquement est un droit fondamental garanti par la Constitution en #RDC. #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783708915318001668", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Apr 19 14:09:08 +0000 2017", "text": "Meeting different institutions,conducting on-site visits to gain better insight in the situation on the ground\u2026 https://t.co/xHjHzDE1O3", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "854698384208343041", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Dec 12 14:06:12 +0000 2016", "text": "EU needs to play a greater role in enforcing the Race Equality Directive and the Framework Decision on Racism-Xenophobia #africandescentnl", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808311995846037504", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Tue Jun 27 10:05:49 +0000 2017", "text": "Lezioni di integrazione da @msgelmini non ne accetto, soprattutto da chi da ministro ha tagliato i fondi per l'integrazione. #lariachetira", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "879641911719596032", "favorite_count": 87}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Jan 26 09:25:40 +0000 2017", "text": "Internet est souvent un moyen privil\u00e9gi\u00e9 pour diffuser des id\u00e9es racistes ou n\u00e9gationnistes #SpreadNoHate https://t.co/ZVYr2JoERG", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824548851415740416", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Jan 26 09:18:51 +0000 2017", "text": "Utilis\u00e9 \u00e0 des fins haineuses, le web devient un irr\u00e9ductible vecteur de diffusion de contenus mena\u00e7ant le lien soci\u2026 https://t.co/bBckLl4cA6", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824547137618903040", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Mon Jan 30 18:16:44 +0000 2017", "text": "F\u00e9licitations a AlphaCond\u00e9, nouveau pr\u00e9sident de l'#UA. Il a de gros dossiers sur sa table. Nous lui souhaitons de bien les conduire.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826132051611045889", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Apr 03 17:34:12 +0000 2017", "text": "In Gambia, col cuore a #SanPietroburgo, vicina alle vittime del tragico attentato #nofear #nohate", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848951784169197568", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jul 10 13:50:43 +0000 2017", "text": "L'agenda dei lavori al Parlamento Europeo a #Bruxelles questa settimana&gt;https://t.co/9QMPhpCghO", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "884409551667294208", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Mar 15 09:20:20 +0000 2017", "text": ".@giannipittella: I populisti sono forti anche quando noi appariamo deboli e rassegnati. Uniti e coraggiosi possiamo sconfiggerli #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841942128599158786", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Jan 31 14:02:30 +0000 2017", "text": "L'Europa si rimetta in piedi prima di essere travolta dagli emuli di Trump &gt;https://t.co/xCMA8pk8LK #NoBanNoWall https://t.co/HcU5RH9LUc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826430460347744258", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Dec 21 11:54:42 +0000 2016", "text": "Hearing the Kenyan Minister for Foreign Affairs #Nairobi https://t.co/Bqmd82Hte4", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "811540395985346560", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Sep 26 17:00:25 +0000 2016", "text": "Grazie ai meravigliosi volontari che ho incontrato ieri alla Festa dell'Unita dei Circoli PD d'Europa, in\u2026 https://t.co/4gxoai61xI", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "780451973007077377", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Aug 02 09:30:04 +0000 2017", "text": "Oggi 37anni dalla strage di #Bologna. Il #ricordo per chiedere giustizia, la #memoria per un futuro di #pace, liber\u2026 https://t.co/Wd5H6ZdKxO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892678879529357312", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Aug 16 13:47:33 +0000 2017", "text": "Il #razzismo non \u00e8 \"un'opinione politica\",\u00e8 contrario ad ogni principio e valore della Costituzione. Mio contributo\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/jY4b4IYw3k", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897817108578480128", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Jun 01 09:40:51 +0000 2017", "text": "Il mio intervento sul futuro della cooperazione allo sviluppo dell'Unione Europea #EPlenary https://t.co/nqie8rX81l", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "870213543265697792", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Thu Oct 06 09:42:45 +0000 2016", "text": "Vid\u00e9o de mon intervention \u00e0 Strasbourg sur la situation dramatique en #RDC https://t.co/FCpmpTdLVu", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783965710838067200", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Mar 14 16:50:09 +0000 2017", "text": "Le cdt Toumba extrad\u00e9 en #Guin\u00e9e par l #S\u00e9n\u00e9gal.Il r\u00e9pondra des tueries/viols des femmes au stade #Conakry, en 2009.Justice pr les #victimes", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841692941861158912", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Aug 03 21:43:03 +0000 2017", "text": "#TrezzanoSN #Buccinasco insieme alle famiglie affidatari nell'accoglienza dei minori! Grazie del vostro impegno #Respect &amp; #Complimenti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893225726023020544", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Jan 16 00:05:31 +0000 2017", "text": "File diverse a seconda del colore della pelle. E\u2019 accaduto ad un ragazzo italiano dalla pelle nera. Qui-&gt;https://t.co/HCXhPfA7VE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "820784006384025600", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Mon Feb 13 11:28:44 +0000 2017", "text": "La libert\u00e9 d \u2018expression est un des piliers de toute soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9mocratique, alors que le discours de haine est une violation de cette libert\u00e9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831102805817585665", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Sep 19 10:39:13 +0000 2016", "text": "Sabato a Mirandola bellissimo confronto su Programma #Erasmus+ con tanti giovani studenti delle Scuole Superiori https://t.co/iMQYuh8G7Y", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "777819325931618305", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Sep 11 09:08:08 +0000 2016", "text": "Ecco su cosa lavoreremo la prossima settimana al Parlamento Europeo a #Strasburgo. La video-agenda di @europarltv https://t.co/RTFRO6k1A4", "source": "TweetDeck", "id_str": "774897303702298624", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Sep 22 18:32:12 +0000 2016", "text": "#FertilityDay: Di minimizzazione in minimizzazione, si rischia di spuntare la buona battaglia contro il razzismo--&gt;\u2026 https://t.co/rdtDhBWJw0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "779025522542141440", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Feb 15 12:59:09 +0000 2017", "text": "Continuiamo i lavori al Parlamento Europeo a Strasburgo, potete seguire la diretta in streaming qui https://t.co/23LR7TmciG #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831850334725226496", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Nov 21 15:48:32 +0000 2016", "text": "Interview avec France24/RFI \u00e0 Strasbourg au Parlement europ\u00e9en @Europarl_FR https://t.co/WfJ1O3IDsx", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800727603443220486", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Feb 01 14:51:22 +0000 2017", "text": ".@giannipittella: il \"Travel Ban\" per i cittadini solo di alcuni paesi musulmani non ha niente a che vedere con lotta a terrorismo #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826805145249935364", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Nov 15 12:29:11 +0000 2016", "text": "Al Parlamento Europeo ho incontrato oggi autorit\u00e0 locali di Thiene per discutere di priorit\u00e0 e bisogni del territor\u2026 https://t.co/q7sMCX7dh5", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "798503108695519232", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 143, "created_at": "Thu Sep 01 09:00:49 +0000 2016", "text": "Je condamne les violences au #Gabon. Recompter les votes session par session et publier Les PV des BV serait signe de transparence.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "771271581389692928", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Wed Sep 07 14:26:06 +0000 2016", "text": "#AfriquAlternance https://t.co/9BAfVOcR7e", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773527768286060544", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Dec 13 17:10:54 +0000 2016", "text": "Vanno sanzionati i responsabili di genocidi, crimini contro l'umanit\u00e0 e di guerra compresi crimini connessi alla violenza sessuale #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808720866255183876", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Aug 18 10:39:18 +0000 2017", "text": "\u00c9ducation : 54 pays UA,seulement six universit\u00e9s africaines dans le classement de Shangha\u00ef \u2013 https://t.co/rs0g2Ojxa6 https://t.co/insEbOTNwy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898494506999435264", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Sep 01 08:53:30 +0000 2017", "text": "J'exprime toute ma solidarit\u00e9 au peuple du #Niger, depuis Juin victime des intemp\u00e9ries meurtri\u00e8res et destructrices https://t.co/hIFYbMG5og", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "903541311411822592", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Mar 23 09:06:38 +0000 2017", "text": "Ieri a Montecitorio un incontro inaspettato con un europeista speciale #EU60 https://t.co/Wpotd7FY7s", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844837784758075392", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Jan 10 17:06:32 +0000 2017", "text": "Il mio endorsement per @giannipittella alla presidenza del Parlamento Europeo #Gianni4President --&gt;\u2026 https://t.co/bTMQL4orhN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "818866626166669313", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat Jan 28 10:10:13 +0000 2017", "text": "Maturo il tempo di una legge nazionale per l\u2019integrazione che, come in Germania, nasca dal dialogo sindacati - impr\u2026 https://t.co/Q5WzS0IOOD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "825284840580845568", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Mar 08 12:45:52 +0000 2017", "text": "Partout dans le monde, les femmes sont en premi\u00e8re ligne sur les questions fondamentales\n#womensday\u2026 https://t.co/dElduj7r1J", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839457138959319041", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Jan 12 11:29:03 +0000 2017", "text": "Interview avec @lamarsweb :\nLa loi est la m\u00eame pour tout le monde, #migrants et pas migrants. On doit travailler sur la #l\u00e9galit\u00e9.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819506470962216960", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Wed Sep 21 13:58:14 +0000 2016", "text": "Lib\u00e9rer Moni Della et tous les #PrisoniersPolitiques.Garantir les libert\u00e9s d'expression et de manifestation. C'est la base de la #d\u00e9mocratie", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778594185414934529", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jun 07 09:43:15 +0000 2017", "text": "We have never been able to speak of Prosperity without at the same time invoking Peace and Security.\u2026 https://t.co/7QOo1XqOv4", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872388477207412736", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Jul 12 11:12:18 +0000 2017", "text": "#AfriqueDuSud, Psdt Zuma en chute libre,compromet l'avenir politique du pays arc-en-ciel,et risque de perdere sa place de leader en #Afrique", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885094463374229504", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon May 08 05:42:45 +0000 2017", "text": "La #France et l'#UE \"Il existe encore une culture de gauche et une culture de droite.Mais les fran\u00e7ais ne veulent plus d'opposition st\u00e9rile\"", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861456315515899904", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jan 17 20:06:52 +0000 2017", "text": "Risultato finale votazioni per eleggere il Presidente del Parlamento Europeo: Antonio Tajani 351, Gianni Pittella 282 \n#EPpresident", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "821448724266291202", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Apr 23 21:37:56 +0000 2017", "text": "Pi\u00f9 #Europa come uno stato federale di oltre 500 milioni di abitanti! Pi\u00f9 #Europa, #EnMarche con la Francia insieme\u2026 https://t.co/WIoAVaa7Mw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856260877288386560", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat Mar 25 09:39:15 +0000 2017", "text": "In viaggio verso Lusaka, Zambia, dove interverr\u00f2 alle celebrazioni per i 60 anni dei Trattati di Roma, organizzate dagli ambasciatori Ue", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845570765693108226", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Nov 29 11:33:38 +0000 2016", "text": "Al Parlamento Europeo alla presentazione delle statistiche pi\u00f9 recenti del \"Centro Studi e Ricerche Immigrazione Do\u2026 https://t.co/4aWmDqAsRz", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803562561966919680", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Mar 03 15:00:45 +0000 2017", "text": "Abbiamo revocato l\u2019immunit\u00e0 a M. Le Pen. Un confine etico e giuridico va riaffermato per fermare politica dell'odio https://t.co/AD9nNfjGxd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837679140845277184", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Mar 31 10:26:17 +0000 2017", "text": "Al Collegio Europeo di #Parma per incontrare gli studenti che arrivano qui per approfondire lo studio di politiche UE, diritto ed economia", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847756932765167616", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Feb 03 17:02:23 +0000 2017", "text": "Anticipato alle 18.30 il mio appuntamento su @RadioRadicale, qui il link per seguire il live https://t.co/F7ceLDv8uH", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "827562893013090304", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Mar 15 09:26:22 +0000 2017", "text": ".@giannipittella: l\u2019Europa deve essere il punto di riferimento di chi crede nella democazie e nei diritti umani.\u2026 https://t.co/U3zL6blx6O", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841943647801233411", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Jun 28 08:58:32 +0000 2017", "text": "#BuongiornoItalia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/Q0dJ9jEc3C", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879987368253698048", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Jan 24 15:28:55 +0000 2017", "text": "Ad @Avramopoulos al PE: neanche a me piace associare migrazione e sicurezza che sono per loro natura fenomeni profondamente diversi tra loro", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823915491232256002", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Oct 02 17:40:41 +0000 2016", "text": "Ieri con i donatori #Avis Modena,la cultura del #dono, esempio di come nella nostra societ\u00e0 possa prevelare la\u2026 https://t.co/cfSfYxO3Dz", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782636433949466624", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Nov 02 12:10:47 +0000 2016", "text": "Domani dialogo promosso dai Giovani Democratici a #Modena. Vi aspetto #europaprossima https://t.co/lVFYa0ulDk", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "793787438867050496", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Feb 20 09:55:20 +0000 2017", "text": "Fighting discrimination and promoting intercultural dialogue is a collective responsibility and it is also down to individuals #TakeOnRacism", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "833616016378908673", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Jan 12 11:36:28 +0000 2017", "text": "Solidarit\u00e9 et partage equitable de #responsabilit\u00e9 entre les \u00c9tats membres de l'UE, interview avec @lamarsweb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819508340032208898", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Nov 27 12:14:04 +0000 2016", "text": "Al #FestivalMigrazione a Modena. Dobbiamo dotarci di una legge nazionale per l\u2019integrazione come ha fatto la German\u2026 https://t.co/WGe1scxUe6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802847960664973313", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sun Aug 13 21:46:48 +0000 2017", "text": "Episodio #charlottesville mostra che i terroristi ed i razzisti non hanno cittadinanza esclusiva! #FuoriLodio, #RestiamoUmani!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896850550058344448", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Aug 18 06:56:48 +0000 2017", "text": "#Tombouctou una decisione storica per salvare un patrimonio culturale universale. La #CPI riabiliter\u00e0 tutti monumen\u2026 https://t.co/i7Z4g1G5uO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898438511870713856", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Wed Feb 15 13:25:07 +0000 2017", "text": "#BundudiaKongo #KamuinaNsapu 144 caract\u00e8res ne suffisent pas \u00e0 vous exprimer la douleur et la tristesse pour toutes les victimes #Justice", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831856868112859140", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Nov 22 18:00:40 +0000 2016", "text": "Da #Strasburgo. Oggi all'#Europarlamento un voto che reputo importante. Per combattere l'evasione fiscale--&gt; https://t.co/FRcT3T352n", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801123243692359680", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Mar 12 10:40:52 +0000 2017", "text": "La #sinistra deve tornare ad essere pensiero nuovo insieme alle forze progressiste europee attingendo ai valori di sempre #Lingotto2017", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "840875231136878593", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu May 18 06:29:01 +0000 2017", "text": "SOS M\u00e9diterran\u00e9e et M\u00e9decins sans fronti\u00e8res,ONG partenaire de l\u2019Aquarius, ont tout mon soutien du PE pour continue\u2026 https://t.co/1kGegouHrF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865091837127798784", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 82, "created_at": "Thu Sep 29 16:43:48 +0000 2016", "text": "Le prolongement des sanctions de l'#UE contre le #Burundi est une bonne d\u00e9cision. Mais il faut faire davantage pour mettre fin aux exactions", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781534957365760000", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat Mar 11 18:06:20 +0000 2017", "text": "Grazie a @EUdemPD abbiamo avuto un incontro fruttuoso con la cittadinanza a #MazaradelVallo. Immigrazione, asilo, i\u2026 https://t.co/CrTXv7FTo2", "source": "Twitter Lite", "id_str": "840624948066549761", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Jul 04 11:18:31 +0000 2017", "text": "Congratulations to Mariya Gabriel, just confirmed as a new Commissioner for Digital Economy &amp; Society\u2026 https://t.co/4GIKuTqrjI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882196924467695616", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Feb 15 16:49:28 +0000 2017", "text": "Verifiche effettuate nell\u2019interesse di tutti gli Stati UE servono a prevenire qualsiasi minaccia anche da cittadini UE #EPlenary #Strasbourg", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831908297456414721", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Wed Jun 07 15:30:45 +0000 2017", "text": "#UE et #GrandsLacs ont tout \u00e0 gagner si elles agissent ensemble dans la recherche pr\u00e9f\u00e9rentielle de la libert\u00e9 des\u2026 https://t.co/abEeGhKJyr", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872475927825063937", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Dec 12 14:08:47 +0000 2016", "text": "Intolerance is often rooted in ignorance and fear. Education is important https://t.co/PmNVUCy33X", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808312646768463872", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Sun Feb 05 20:59:57 +0000 2017", "text": "Consigliamo a Salvini una nuova maglietta?&gt;https://t.co/QMAVuHpjY8 https://t.co/SXDjxLd0Cu", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828347453468401664", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Tue Sep 20 14:37:03 +0000 2016", "text": "Kyenge appelle au calme \u00e0 Kinshasa (#RDC) - VIDEO---&gt; https://t.co/vhLrjswvos", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778241568977321985", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Jun 28 09:46:34 +0000 2017", "text": "Grazie al Presidente Mattarella per il suo impegno. #accoglienza #Italia https://t.co/5fl3DEkiu6", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "879999455180804096", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 133, "created_at": "Tue Sep 13 16:12:45 +0000 2016", "text": "L\u2019\u00e9lan extraordinaire qui a accompagn\u00e9 les \u00e9lections au Gabon a repr\u00e9sent\u00e9 un signe d\u2019espoir immense pour le peuple gabonais #EPlenary", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775728938064703488", "favorite_count": 78}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Dec 08 13:14:01 +0000 2016", "text": "#DRC: Protect Civilians in #Beni  @IsabellaDeMonte @DamianoZoffoli @brandobenifei @Jude_KD @johnmpaliza https://t.co/BnctptUBib", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806849315104817152", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 92, "created_at": "Wed Jun 07 15:39:06 +0000 2017", "text": "Fulgence Muteba: on est en train de chercher un mouton docile pour le nommer \u00e0 la t\u00eate du CNSA #RDC #GrandLacs #DRC\u2026 https://t.co/TzzG9a67yQ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872478026772205568", "favorite_count": 103}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Dec 13 17:09:16 +0000 2016", "text": "Chiediamo maggiore ambizione nelle politiche a favore della tutela dei diritti e della dignit\u00e0 delle donne vittime di violenza #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808720456379486209", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Nov 23 23:48:44 +0000 2016", "text": "In collegamento da #Strasburgo @ckyenge #Matrix", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801573229076893697", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sat Jun 24 19:25:01 +0000 2017", "text": "Un grazie particolare a tutti i volontari della festa multiculturale di #Collecchio. Incontro tra Popoli, l'Europa\u2026 https://t.co/s3KlzOtHWO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878695477662945281", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Oct 04 18:53:46 +0000 2016", "text": "#Calais, la pi\u00f9 grande bidonville del nostro continente. Dobbiamo andare oltre l'emergenza. VIDEO--&gt;\nhttps://t.co/soa4styoWx", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783379601636679681", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Feb 10 10:36:41 +0000 2017", "text": "Giornata dedicata al territorio della provincia di Bologna. Prima tappa Zola Predosa-&gt;https://t.co/fsX70JWxqH https://t.co/4K61GmUPgb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830002544361533441", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Aug 27 09:04:28 +0000 2017", "text": "Buongiorno a tutti e buona domenica.\n#TuttiaMessaConDonBiancalani", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901732131818414080", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Feb 17 10:16:43 +0000 2017", "text": "We need to shift the story of Afro-Europeans and acknowledge the changes and developments in society #SA_EUtalks #SouthAfrica", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "832534232216002560", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sun Jul 09 12:45:54 +0000 2017", "text": "Questa sera, alle 21, sar\u00f2 alla Festa dei Circoli #PD dell'Alta Brianza, per parlare di #diversit\u00e0 con @rampi. Vi a\u2026 https://t.co/xSPKkoPbKS", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "884030851033571328", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Sat Feb 18 02:12:54 +0000 2017", "text": "16 f\u00e9vrier,journ\u00e9e mondiale contre Les #crimes en #RDC d\u00e9cr\u00e9t\u00e9e par l'#Unesco!Le 16 f\u00e9vrier 2017:des ex\u00e9cutions sommaires par Arm\u00e9e &amp; Police", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832774863270068224", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Mar 31 10:34:11 +0000 2017", "text": "Ho lavorato finora al PE affinch\u00e9 fosse il ParlamentoUE eletto dai cittadini a offrire soluzioni a crisi migratoria #CollegioEuropeo #Parma", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847758917757227008", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Aug 03 20:10:28 +0000 2017", "text": "\u00c8 una giornata molto calda e la mia missione prosegue \"buone pratiche nell'accoglienza e nell'integrazione\". Lascio il carcere e continuo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893202427448524801", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 218, "created_at": "Tue Jun 13 17:39:10 +0000 2017", "text": "La #RDC doit se r\u00e9approprier de son futur et devenir la grande nation #d\u00e9mocratique et #prosp\u00e8re qu\u2019elle aurait d\u00fb \u00eatre depuis longtemps.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874682573091426304", "favorite_count": 505}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Jan 26 09:41:40 +0000 2017", "text": "Il faut d\u00e9montrer l'inacceptabilit\u00e9 des discours de haine afin de d\u00e9courager et emp\u00eacher leur utilisation\u2026 https://t.co/TK6oyv68aN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824552880157888513", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Feb 23 12:36:07 +0000 2017", "text": "#SierraLeone le secteur de la sant\u00e9 doit devenir un secteur privil\u00e9gi\u00e9 des programmes indicatifs nationaux du FED.#UEACP", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "834743640685703168", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Sep 26 09:13:00 +0000 2016", "text": "Ieri sono intervenuta al dibattito conclusivo Festa dell'Unita dei Circoli PD d'Europa, in #Lussemburgo https://t.co/jxDghY2Ki9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "780334347073323008", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Aug 23 06:34:50 +0000 2017", "text": "Intensa giornata in missione a #Taranto ieri, qui una mia intervista su @TaBuonaSera #immigrazione #accoglienza https://t.co/YSbA0sGrAt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900244925832364032", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Thu Dec 01 09:59:55 +0000 2016", "text": "#RDC \u00e9lections libres, fiables et transparentes dans le respect de la Constitution et du droit international et dans les plus brefs d\u00e9lais!", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804263752438861824", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Dec 01 17:49:45 +0000 2016", "text": "Bisogna dimostrare con i fatti che si vuole aiutare gli italiani, invece, mentre votavamo oggi, la sedia di #Salvini era vuota. @bussolarai", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804381988346019840", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Thu Dec 01 18:47:03 +0000 2016", "text": "Mon intervention au Parlement europ\u00e9en: mettre fin \u00e0 la crise politique et humanitaire que traverse la #RDC. VIDEO-&gt;https://t.co/Nm8gRFnjxw", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804396410603012096", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed Sep 28 08:43:31 +0000 2016", "text": "#Ha\u00efti:conf\u00e9rence au PE - Quelle strat\u00e9gie dans la lutte trafic enfants &amp; trafic organes. #EU vers une approche glo\u2026 https://t.co/ErFWTW7GqC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781051701923110916", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Feb 17 10:14:30 +0000 2017", "text": "In times when racism and discrimination are growing and gaining in popularity, we cannot afford to work alone\u2026 https://t.co/Ubd0QTkbje", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "832533675615084544", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Oct 02 08:00:02 +0000 2016", "text": "Ecco alcuni temi su cui lavoreremo da domani al Parlamento Europeo a #Strasburgo. Qui la video-agenda di @europarltv https://t.co/0plJnA9S2B", "source": "TweetDeck", "id_str": "782490307807944704", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Aug 16 07:41:15 +0000 2017", "text": "#Verona dedicato a Dora: continua a cantare e non rinunciare al tuo #sogno Sans Soucis - Someone Like You - YouTube https://t.co/sb7ixn75G4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897724924797833217", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Oct 23 14:22:25 +0000 2016", "text": "Diritti fondamentali e Premio Sacharov. Sono alcuni dei temi su cui lavoreremo da domani a Strasburgo--&gt; https://t.co/FYpPXHcZQ1 @europarltv", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790196683443412992", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": "marcogirgi", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jul 09 19:12:34 +0000 2017", "text": "@marcogirgi Chi \u00e8 in affitto non acquisisce la propriet\u00e0 di un luogo. La legge va rispettata e un luogo pubblico no\u2026 https://t.co/boHfjPWehm", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884128160496963584", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Apr 21 16:19:45 +0000 2017", "text": "A pochi giorni dal voto in #Francia, ancora un attacco terroristico, ancora #Parigi. Leggi qui&gt;https://t.co/RrOCfewcuv", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855456027231358979", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Feb 01 17:44:34 +0000 2017", "text": "#Migrazione Non servono azioni isolate dirette a bloccare i flussi verso l\u2019Europa #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826848733392429056", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Apr 11 12:20:44 +0000 2017", "text": "Discussione fitta oggi al Parlamento Europeo con il primo vice-presidente della Commissione Europea Frans Timmermans https://t.co/RJCLxx4cC0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851771998564909056", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Feb 28 19:40:39 +0000 2017", "text": "L\u2019Europe ne doit pas se refermer en soi-m\u00eame. #Paris #SciencesPo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836662416242987010", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Mar 14 10:40:19 +0000 2017", "text": "Se i rifiuti sono gestiti bene diventano opportunit\u00e0. Recuperare materiali toglie necessit\u00e0 di materie prime @TimmermansEU #Strasburgo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841599869718523904", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 57, "created_at": "Tue Jun 13 17:37:28 +0000 2017", "text": "#RDC Face \u00e0 un tel comportement,les sanctions cibl\u00e9es sont n\u00e9cessaires, et l\u2019UE doit les intensifier.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874682141690523648", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Nov 29 17:27:33 +0000 2016", "text": "La nostra nuova newsletter informativa come europarlamentariPD sull\u2019ultima plenaria del Parlamento europeo&gt;\u2026 https://t.co/3V0ZhsKGWv", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803651626221211648", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed Sep 07 13:45:10 +0000 2016", "text": "Avec la r\u00e9solution sur le #Djibouti nous avons demand\u00e9 une enqu\u00eate approfondie sur la transparence du processus \u00e9lectoral et des \u00e9lections", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773517466957905921", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jun 14 09:15:51 +0000 2017", "text": "Solidarity with #London, my heart goes out to the victims, their families and loved ones. @SadiqKhan #GrenfellTower", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874918297061535744", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Aug 08 06:25:36 +0000 2017", "text": "#FestaPD una comunit\u00e0 che ti fa sentire a casa! Piena #Partecipazione \ud83d\ude0d https://t.co/DekiwaGmWs", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894806782169821186", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sat Dec 31 11:17:41 +0000 2016", "text": "Un intenso anno d'impegno sul fronte Europa-Africa; ripercorriamolo insieme nel mio articolo sul Blog di Vita.it  \"https://t.co/wW8NxYNkch\"", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "815154957758382080", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Dec 29 10:07:47 +0000 2016", "text": "La liberazione di Jacqueline #Sauvage:una risposta forte e giusta alla violenza contro le #Donne di tutto il #Mondo https://t.co/1S5PMmcccU", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "814412590948478976", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Sep 29 14:21:06 +0000 2016", "text": "Con Shimon Peres scompare un grande uomo di pace che non ha mai accettato violenza e odio come condizione di normal\u2026 https://t.co/wtRAC5USia", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781499046804463616", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jun 21 08:24:07 +0000 2017", "text": "#ACPUE #Malta 2107, allocution tr\u00e8s applaudie de #AbrahamTekeste, membre ex\u00e9cutif ACP. il repondra bientot aux ques\u2026 https://t.co/j282I1pQUW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877441989419159552", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Dec 01 19:07:57 +0000 2016", "text": "In questo video di tre minuti le ragioni del mio voto #SI al referendum \n#IovotoSI https://t.co/qp4Atv1pUo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804401668494344192", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Dec 30 08:00:01 +0000 2016", "text": "\u00c8 sempre bene conoscere i propri diritti di passeggeri. Trovate qui tutte le info e le app informative da scaricare&gt;https://t.co/JREYQTxnVU", "source": "TweetDeck", "id_str": "814742825845846016", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Apr 25 09:34:53 +0000 2017", "text": "Great program: free preschool to every 3-year-old in New York City @NYCMayor https://t.co/BJedmXbu4R", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856803690564526080", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Dec 01 09:29:53 +0000 2016", "text": "Azioni di contrasto pi\u00f9 decisive contro chi pur detenendo cariche politiche ed istituzionali istiga e fomenta odio e intolleranza #noracism", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804256192616923136", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Dec 08 13:20:11 +0000 2016", "text": "Testimonianze toccanti da #Beni portate al Parlamento Europeo. Le donne chiedono la pace. Stop ai massacri in Beni\u2026 https://t.co/GfVeh2iGjF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806850863817981956", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 116, "created_at": "Wed Jun 07 15:34:10 +0000 2017", "text": "Fulgence Muteba: le gouvernement actuel a \u00e9t\u00e9 install\u00e9 en violation des accords de la Saint Sylvestre #RDC\u2026 https://t.co/Ix3CIekZgb", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872476788471066625", "favorite_count": 185}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Aug 21 21:58:48 +0000 2017", "text": "#PortoPotenzaPicena una forte partecipazione al dibattito su #IusSoli con @mariomorgoni alla #FestaPD https://t.co/yu7vNGdwGH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899752671933939713", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Sep 13 13:36:41 +0000 2016", "text": "Misure prese dal governo polacco minacciano stato di diritto. Come Europarlamento abbiamo il dovere di agire per tutela libert\u00e0 fondamentali", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775689662174261248", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 111, "created_at": "Fri Jan 20 17:59:46 +0000 2017", "text": "Vid\u00e9o de mon intervention cette semaine \u00e0 Strasbourg sur la d\u00e9t\u00e9rioration de la situation au #Burundi https://t.co/uYEdk9MzOB", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822503901018619905", "favorite_count": 133}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Thu Dec 29 19:44:14 +0000 2016", "text": "#RDC Le pouvoir judiciaire doit \u00eatre totalement ind\u00e9pendant du pouvoir ex\u00e9cutif et du pouvoir l\u00e9gislatif.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "814557661689692160", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue May 02 17:28:33 +0000 2017", "text": "Caso #Muntari: annullare la partita! #FuoriilRazzismodalCalcio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859459608913510400", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Jan 12 11:01:33 +0000 2017", "text": ".@EU2017MT #integrazione ed #accoglienza devono essere tra le priorit\u00e0 della Pres. Maltese per una gestione responsabile del fen. Migratorio", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "819499551337943040", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Mar 30 13:30:03 +0000 2017", "text": "Semaine prochaine en #Gambie pour superviser 1\u00e8res \u00e9lections pluralistes locales aire @BarrowOfficial1. #OneGambia, #OneNation, #OnePeople", "source": "TweetDeck", "id_str": "847440787923025920", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Nov 02 08:55:42 +0000 2016", "text": "D'accord avec la Presidente Juge @SilviaFernandez: \"Les \u00c9tats parties de la #CPI doivent maintenir l'engagement de lutter contre l\u2019impunit\u00e9\"", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "793738343565627392", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Nov 12 10:51:28 +0000 2016", "text": "Il sindaco di New York De Blasio, un\u2019altra idea di societ\u00e0--&gt;https://t.co/EZCcXB3x4i @NYCMayor", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797391355282673664", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Sep 20 16:52:22 +0000 2016", "text": "Beppe Sala ha ragione, dobbiamo investire nell'integrazione. \nQui su @askanews_ita --&gt; https://t.co/InhBo97RFz  @NoiMilano2016", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778275623601135616", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Jan 31 16:37:24 +0000 2017", "text": "Il comunicato sul #MuslimBan di Trump dell'intergruppo anti-razzista del PE @ARDIEP2014_2019 e di @ENAREurope https://t.co/ZfhYrlGA5d", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826469442766958592", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Jun 12 05:58:20 +0000 2017", "text": "#Libia, Strage dei migranti: prima di tutto salvare le vite umane! #IoStoConLeONG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874143814545551360", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Sep 04 19:01:58 +0000 2016", "text": "Ieri sera, tappa alla Festa PD #Modena. No all'odio on-line #NoHateSpeech https://t.co/RzoAiymSfP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "772510032424493056", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Mon May 01 18:28:48 +0000 2017", "text": "La storia si ripete:insulti a #Muntari, lui si ribella ma l'arbitro lo sanziona.Ora basta, #FuoriilRazzismodalCalcio!https://t.co/2CJ7W8oX3r", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859112382852993024", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Oct 03 16:35:02 +0000 2016", "text": "Dobbiamo  cogliere l\u2019opportunit\u00e0 del passo falso di #Orban in #Ungheria. Leggi qui--&gt; https://t.co/hvn3w88sJR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "782982300581625856", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Dec 16 18:22:48 +0000 2016", "text": "Abbiamo approvato al Parlamento UE importante risoluzione per tutela diritti donna in Stati Partenariato orientale: https://t.co/Uy8Ire7c63", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "809826123035066368", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri May 19 14:04:36 +0000 2017", "text": "Mes encouragements \u00e0 #CamilleWardrop de la #Nasa,qui montre le chemin a suivre aux jeunes #filles carib\u00e9ennes: dign\u2026 https://t.co/O7RFP4PADC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865568879304732672", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Jun 29 10:21:48 +0000 2017", "text": "Relazioni UE/Unione Africana stanno cambiando: nuovo quadro giuridico va verso #regionalizzazione. Guardiamo anche\u2026 https://t.co/hTAYV2KNWZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880370712367837185", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Sep 21 18:27:46 +0000 2016", "text": "Venerd\u00ec a #Modena presento in prima nazionale il libro \"Dal libro dell\u2019esodo\u201d di cui sono coautrice sulla crisi dei\u2026 https://t.co/V1iyz1R8tv", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778662018676961280", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat Mar 11 17:14:44 +0000 2017", "text": "#RDC, accords enlis\u00e9s pdt que les \u00e9coles ds 5 Provinces st ferm\u00e9es cause #ins\u00e9curit\u00e9. Quel avenir pour la #Jeunesse, priv\u00e9e de son droit 1/2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840611964451770368", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Aug 25 13:02:02 +0000 2017", "text": "Riforma cittadinanza non toglie nulla a nessuno, d\u00e0 diritti a chi \u00e8 di fatto italiano. #iusolisubito \n@RadioRadicale\nhttps://t.co/gP5Yks13XW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901067141092438016", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Sep 10 15:32:43 +0000 2016", "text": "\"In Europa come a Ravenna, il razzismo si sconfigge con politiche lungimiranti\" https://t.co/dmdgAeNQLb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "774631698407493632", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat Jun 24 19:39:17 +0000 2017", "text": "\"Le lasagne della ricostruzione\" diventano il simbolo dell'#accoglienza e della #solidariet\u00e0 ,dal Sud al Nord.Un Italia che resiste &amp; unisce", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878699065793490945", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sat Jan 14 18:08:50 +0000 2017", "text": "Bellissimo incontro e la consegna dei diplomi a studenti di tutta Europa alla Winter School sui diritti umani press\u2026 https://t.co/CG6Uwifm40", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "820331858856656896", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed May 17 10:36:53 +0000 2017", "text": ".@antonioguterres: Abbiamo bisogno di una collaborazione pi\u00f9 stretta con l'Unione Africana, ci possono essere benefici per tutti #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864791826863140864", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Apr 29 08:46:42 +0000 2017", "text": "Questa mattina sar\u00f2 in diretta dalle 11 alle 12 su Radio 5.9, la radio creata dai giovani dopo il terremoto in Emil\u2026 https://t.co/WPFjU3uELD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "858241119649505280", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Jul 11 07:46:03 +0000 2017", "text": "Ora in commissione Libert\u00e0 civili, giustizia e affari interni del #ParlamentoUE incontro sul pluralismo dei media https://t.co/wjznNsQjoK", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "884680170354999297", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": "FRANCESCOCARDE3", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Aug 26 06:24:55 +0000 2017", "text": "@FRANCESCOCARDE3 @pdnetwork @Europarl_IT Buongiorno!Le consiglio di seguire le mie attivit\u00e0 al PE, o iscrivendosi a\u2026 https://t.co/fhQKWYCS5R", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901329590815260672", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Jun 29 10:27:45 +0000 2017", "text": "Il flusso di migranti dal Nord Africa \u00e8 un fenomeno strutturale. Servono risposte strutturali. Serve un'#EuropaSolidale, unita #ora", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880372207653982208", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Jul 04 10:46:43 +0000 2017", "text": "Ricordiamo oggi al Parlamento Europeo #SimoneVeil, una grande europeista, fonte di ispirazione. #Eplenary https://t.co/HG0HBWLNvZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882188919340761088", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Jul 12 11:45:08 +0000 2017", "text": "As a rapporteur for the opinion on the \"#EU-#Africa Strategy\" at the #EP today I had the 1stMeeting with the shadow rapporteurs #development", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "885102722755833857", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Sun Apr 23 20:08:19 +0000 2017", "text": "Quelle organizzazioni umanitarie che #DiMaio ha chiamato \u201ctaxi del mare\u201d,oggi salvano migliaia di vite umane. https://t.co/QMyux7tNwe", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856238324696199168", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 107, "created_at": "Thu Nov 03 10:40:33 +0000 2016", "text": "#RDC les alertes de l'Opposition sur les risques de glissement \u00e9taient fond\u00e9es!Au travail pour #Alternance pacifique https://t.co/Jt8gBMFA5n", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794127118548500481", "favorite_count": 122}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Wed Jun 07 15:16:01 +0000 2017", "text": "Nous avons voulu focaliser notre attention sur la fragilit\u00e9 des processus d\u00e9mocratiques dans la sous-r\u00e9gion des Gra\u2026 https://t.co/xaY9g4jap2", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872472217648590848", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Sep 29 09:22:33 +0000 2016", "text": "Incontro in ufficio oggi al Parlamento Europeo a #Bruxelles con rappresentanti di Federlegno https://t.co/i7h4wTjGPp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781423913712644096", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue May 23 09:35:40 +0000 2017", "text": "In questa foto l'incontro con la societ\u00e0 civile con cui abbiamo dialogato e ci siamo confrontati in Guinea Conacry\u2026 https://t.co/mZBqaRAf5K", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "866950749326114816", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Wed Dec 14 11:03:09 +0000 2016", "text": "Une enqu\u00eate internationale sur les crimes de masse commis \u00e0 #Beni. Mon interview sur @InfosGrandsLacs #JeSuisBeni https://t.co/6pJ8ozY3AF", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808990705112805377", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Feb 06 20:04:12 +0000 2017", "text": "Condivido la traiettoria politica indicata dal Presidente Prodi in questa intervista di cui vi consiglio la lettura &gt;https://t.co/xHYBFtbEtp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828695809478766592", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Wed Oct 05 17:55:16 +0000 2016", "text": "#RDC Aucune impunit\u00e9 pour les responsables des massacres dans les territoires de Beni, Butembo et Lubero, \u00e0 Kinshasa, \u00e0 Kananga \u00e0 Lubumbashi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783727268342407168", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Dec 21 11:56:41 +0000 2016", "text": "Debating in #Kenya: How to support resettlement of migrants in home country https://t.co/E4BYOffnnf", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "811540895891857408", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Dec 12 09:36:34 +0000 2016", "text": "Ecco su cosa lavoreremo questa settimana a #Strasburgo, video agenda di @europarltv-&gt; https://t.co/S9ENC1JJ9L", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808244139720634368", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Dec 02 08:39:44 +0000 2016", "text": "Intervista su @FRANCE24, spaziando dal referendum costituzionale a #Trump, al rapporto Europa - Africa. \nhttps://t.co/fxcpUXHa1A #IOVOTOSI", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804605958760632320", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Nov 29 09:42:46 +0000 2016", "text": "Interesting ideas presented in @EP_Justice  @EP_YouthEvent https://t.co/IjITTmJngU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803534658168360961", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Sep 01 15:57:58 +0000 2017", "text": "#kenyaelections2017 Kenya's Supreme Court annuls the result of presidential election empowering justice. Democracy will win in Africa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "903648130989772800", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Feb 04 20:09:30 +0000 2017", "text": "Il mio commento sul Vertice di ieri dell'Unione Europea a Malta ripreso dall'Agenzia ANSA -&gt; https://t.co/aZTjOaXcS4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827972367443955712", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sun Jan 15 17:47:43 +0000 2017", "text": "Oggi Giornata Mondiale del Migrante e del Rifugiato: pi\u00f9 protezione per i migranti minorenni e vulnerabili https://t.co/Yk02Wyd2J9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "820688931419279360", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": "matteorenzi", "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Mar 12 10:59:21 +0000 2017", "text": "@matteorenzi e @PaoloGentiloni portiamo a casa lo #IusSoli, raggiungiamo questo traguardo fondamentale. Facciamolo, #subito #Lingotto2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840879883685384192", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Feb 28 09:33:12 +0000 2017", "text": ".@EP_Justice live now with EU Commissioner @Avramopoulos https://t.co/GCZZgH26AY https://t.co/CA9PUYqRZD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836509548110307328", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sun Jun 11 20:44:18 +0000 2017", "text": "Uno sguardo a #Francia e #UK, Front National e UKIP sconfitti da + #Europa e #Solidariet\u00e0.Tutti insieme contro i predicatori di odio e paura", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874004384866324480", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Mar 03 19:28:36 +0000 2017", "text": "Visita a Comune di Collecchio insieme al Sindaco Paolo Bianchi l'incontro con l'esperienza di Parmaalimenta&gt;\u2026 https://t.co/sPohtofTOG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837746548662497281", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Jun 14 11:02:21 +0000 2017", "text": "A. Ouattara: last challenge that I want to mention is the Demographic expansion, Africa is the youngest region of t\u2026 https://t.co/3CCwdhgAch", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874945095451258880", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Feb 20 18:01:24 +0000 2017", "text": "A #Johannesburg, in visita alla Nelson Mandela Foundation, fondata da Mandela per promuovere libert\u00e0 e uguaglianza\u2026 https://t.co/HcAuu3tvXX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "833738337022275584", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Sep 01 08:26:32 +0000 2016", "text": "L'UE ha una proposta di politica comune per immigrazione-asilo messa in campo da Europarlamento che ha approvato mio rapporto #Ventotene2016", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771262954331250688", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Mar 14 12:59:06 +0000 2017", "text": "Sacrosante le sanzioni decise dall'#Europarlamento al polacco Korwin-Mikke dopo le sue dichiarazioni contro le donne&gt;https://t.co/wCuD2cfx6i", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841634793196535808", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 129, "created_at": "Sat Dec 17 19:02:08 +0000 2016", "text": "No, caro Salvini, non \u00e8 lavaggio del cervello. Te ne lasciamo l\u2019esclusiva. Quella barca in Piazza Duomo \u00e8 umanit\u00e0\u2026 https://t.co/PcCCrRCVpo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "810198411748196352", "favorite_count": 193}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Feb 23 11:20:43 +0000 2017", "text": "Nous abordons les d\u00e9fis en mati\u00e8re de paix/s\u00e9curit\u00e9 en Afrique de l\u2019ouest, situation s\u00e9curitaire/Sahel et la piraterie #UE-#ACP #SierraLeone", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "834724666648453120", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Sep 22 16:25:17 +0000 2016", "text": "Le parole di Viktor #Orban che propone di deportare su un\u2019isola migranti giunti in Europa evocano un passato tragico https://t.co/5WSHfLlJYo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778993581239443456", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Jun 08 09:26:14 +0000 2017", "text": "Ripartiamo dalla #solidariet\u00e0 sul territorio e aumentiamo le risorse di fronte a un'emergenza cos\u00ec forte.\u2026 https://t.co/rn1XOomnbA", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872746583028375552", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Nov 21 12:58:48 +0000 2016", "text": "Su cosa lavoreremo questa settimana a #Strasburgo. Qui il video di  @europarltv---&gt;https://t.co/T20zmKpFXR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "800684891176390656", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Jun 13 10:22:30 +0000 2017", "text": ".@JunckerEU: festeggiamo questo anniversario per essere 30volte pi\u00f9 ambiziosi. #Erasmus \u00e8 una delle risposte all'egoismo nazionale #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874572681500385280", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Jan 26 09:35:06 +0000 2017", "text": "Les discours de haine requi\u00e8rent des r\u00e9ponses sur-mesure, coordonn\u00e9es par tous les acteurs institutionnels/soci\u00e9t\u00e9 civile #SpreadNoHate", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824551227153416199", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Dec 01 09:27:12 +0000 2016", "text": "Il valore del pluralismo e dell\u2019integrazione deve affermarsi come patrimonio comune #noracism #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804255516008427520", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Dec 21 11:52:16 +0000 2016", "text": "3rd day of 32nd #ACPEU JPA in #Nairobi https://t.co/tocMbK655V", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "811539780538343425", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Dec 13 11:34:59 +0000 2016", "text": "Con orgoglio consegniamo a Nadia Murad e Lamiya Aji Bashar, attiviste per i diritti della comunit\u00e0 yazidi in Iraq il #SakharovPrize", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808636331924590592", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Dec 16 21:40:23 +0000 2016", "text": "ll mio giudizio sul Consiglio europeo ripreso da @Adnkronos --&gt;https://t.co/gMKfDxoCXB", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "809875847318474753", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu May 18 08:57:58 +0000 2017", "text": "#Strasburgo Con nostra risoluzione il Parlamento Europeo riconosce gli sforzi del popolo e del governo dello #Zambia #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "865129324491530240", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jun 07 09:28:01 +0000 2017", "text": "Considerations yesterday at the @BrusselsPressCl on Innovative strategies to support entrepreneurship in #Africa an\u2026 https://t.co/kgNwppWuRp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872384643693260800", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": "marcogirgi", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jul 09 21:38:56 +0000 2017", "text": "@marcogirgi \u00c8 sufficiente una ricerca \"accesso al mare normativa\". Qualcosa trover\u00e0. Buona vita", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "884164996388794370", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Wed Mar 15 13:38:52 +0000 2017", "text": "Ma tribune en exclusif \u00e0 ACTUALITE.CDOutrepasser la rh\u00e9torique en #RDC,et se montrer concret en appliquant l accords https://t.co/z1sXqdatTE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "842007189766209536", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 60, "created_at": "Thu Sep 22 18:01:05 +0000 2016", "text": "Ce dialogue est une mascarade\u2026 Je suis fi\u00e8re de voir les congolais se soulever pour leurs droits https://t.co/YGQrajLYbK @actualitecd", "source": "TweetDeck", "id_str": "779017689830273024", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Thu May 04 15:58:06 +0000 2017", "text": "Secondo #ForzaNuova a #Roma l'@OIMItalia sarebbe un'#Ong. Sono evidentemente confusi #iostoconleOng https://t.co/wSxiOr9jyD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860161622597390336", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun Nov 13 09:41:04 +0000 2016", "text": "Venerd\u00ec 18 novembre a Roma promuovo il seminario per fare il punto sull'Agenda UE sulla migrazione. Puoi partecipar\u2026 https://t.co/2ImrGEDg9K", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797736024579440640", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Jul 12 11:35:21 +0000 2017", "text": "Iniziati oggi i lavori in veste di relatrice della \"#EU-#Africa Strategy: a boost for development\", incontro con relatori ombra al #PE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "885100261567586304", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Aug 04 05:22:41 +0000 2017", "text": "Burundi: l'ONU laisse la porte ouverte au dialogue pour Michel Kafando - RFI https://t.co/Uwp3MPoS2B", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893341396442255361", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Fri Jul 07 12:18:56 +0000 2017", "text": "#Berlusconi ha paura dello #iussoli, lo spieghi a tutti i ragazzi #italianisenzacittadinanza diventati grandi quando guidava il #Milan", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883299292403965952", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat Jan 28 08:00:01 +0000 2017", "text": "Interview sur lamarseillaise.fr \"L\u2019Europe souffre d\u2019une crise de solidarit\u00e9\" https://t.co/b2lSukka8E @lamarsweb", "source": "TweetDeck", "id_str": "825252071771234304", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Aug 08 08:31:44 +0000 2017", "text": "This is the #KenyaElections day for Presidency and more! Good luck for all candidates. Be aware, the world is observing you. #GoDemocracy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894838524796653568", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Jan 17 11:18:20 +0000 2017", "text": "Risultati primo turno elezioni del presidente del Parlamento Europeo\n#Gianni4President #EPpresident https://t.co/btOdKCQXvb", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "821315714959155200", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Dec 07 14:05:57 +0000 2016", "text": "Rencontre au Parlement europ\u00e9en \u00e0 #Bruxelles avec les producteurs de fruit des pays #ACP #postCotonou https://t.co/02Q0PiXBaM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806499993821515776", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Jun 13 10:20:58 +0000 2017", "text": "Rencontre avec le commissaire @StylianidesEU \u00e0 #Strasbourg. \u00c0 l'ordre du jour la crise humanitaire au Kasa\u00ef et l\u00e9s\u2026 https://t.co/v0biWjlNft", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874572295859318784", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Sep 14 07:39:11 +0000 2016", "text": ".@JunckerEU: \"Oggi lanciamo un piano ambizioso di 44 miliardi di investimenti per l'#Africa e il vicinato\". #SOTEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775962079232569345", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sat Apr 08 19:20:03 +0000 2017", "text": "Je partage enti\u00e8rement cette r\u00e9action de @Sindika_Dokolo pour le respect mutuel entre l'#Europe et l'#Afrique https://t.co/7K6dGuklG4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "850790360683098115", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Aug 08 14:52:05 +0000 2017", "text": "Cecile Kyenge: \"Fermiamo chi lucra sulla morte, non chi difende la vita\" (08/08/2017) - Vita.it https://t.co/NJHOHytDSH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894934245852024832", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Jan 19 10:57:40 +0000 2017", "text": "#RCA On a le devoir et la responsabilit\u00e9 de soutenir ce gouvernement d\u00e9mocratiquement \u00e9lu", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822035290441261056", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat Sep 24 07:12:59 +0000 2016", "text": "Oggi dalle 16.00 sar\u00f2 al Convegno nazionale del Centro Ernesto Balducci di Zugliano (Udine) https://t.co/m6ijRcz1bl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779579367353638912", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 131, "created_at": "Thu Dec 01 09:58:19 +0000 2016", "text": "Mon intervention sur la #RDC au Parlement europ\u00e9en #EPlenary https://t.co/wsXT4p7VGI", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804263347948552193", "favorite_count": 141}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Mar 16 14:25:53 +0000 2017", "text": "Domani a Modena dalle 17.00 al Palazzo dei Musei (Sala ex-oratorio) intervengo sul tema dei matrimoni precoci e tut\u2026 https://t.co/CGqHhH2tgu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842381411843768320", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu May 18 08:47:45 +0000 2017", "text": "#Strasburgo Durante mia guida della missione di osservazione elettorale UE in #Zambia abbiamo riscontrato alcune difficolt\u00e0 #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "865126749704794112", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Jun 13 10:15:28 +0000 2017", "text": "Oggi celebriamo i primi 30 anni del Programma #Erasmus al Parlamento Europeo a #Strasburgo \nQui la diretta ora&gt;\u2026 https://t.co/8UQNNfZYfa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874570912326180864", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Sep 20 15:58:05 +0000 2016", "text": "Ho molto apprezzato la lettera scritta ieri a @repubblicait dal sindaco di Milano, Beppe Sala @NoiMilano2016. Leggi&gt;\nhttps://t.co/98c4VNLtwm", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778261961503084544", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Sep 07 13:45:24 +0000 2016", "text": "Nous avons demand\u00e9 au gouvernement nig\u00e9rian d'\u00e9laborer une strat\u00e9gie globale destin\u00e9e \u00e0 combattre les causes du terrorisme #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773517527968251904", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Wed Mar 15 13:47:12 +0000 2017", "text": "Incarc\u00e9ration de #KhalifaSall, Le #Senegal qui doit rester un pays phare de la d\u00e9mocratie en Afrique francophone.   https://t.co/mJaa2245Hq", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "842009288876933120", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Apr 21 08:31:49 +0000 2017", "text": "#DemocracyDays workshop I - A new democratic renaissance #4Africa. https://t.co/2FVDrP3WLR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855338268757434368", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jan 02 08:00:01 +0000 2017", "text": "Prossimamente al Parlamento europeo nel 2017, guarda il video di @europarltv https://t.co/H7AatDm7dc", "source": "TweetDeck", "id_str": "815829991233490944", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sat Aug 19 06:27:57 +0000 2017", "text": "#Barcelona \"Io non ho paura\". Un pensiero alle vittime dell'attentato", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898793641140813825", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Jul 09 05:07:44 +0000 2017", "text": "#G20 Solidariet\u00e0 alla collega @eleonoraforenza fermata, arrestata senza motivo mentre si trovava ad #Amburgo, poi rilasciata ieri sera", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883915552871378944", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Sep 01 14:45:12 +0000 2016", "text": "A Bologna stasera alla Festa del PD per partecipare al dibattito \u201cVerso una nuova Europa\u201d--&gt; https://t.co/SVtRZx18jQ https://t.co/MjA3Qe46rA", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771358250188967936", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Dec 17 16:46:13 +0000 2016", "text": "Auguri a Papa Francesco per il suo 80esimo compleanno \u00a0#Pontifex80", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810164207190679557", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Jun 14 10:48:07 +0000 2017", "text": "A. Ouattara: Paris agreements on climate change are a great opportunity not to be missed #EPlenary @adosolutions https://t.co/Ljct0RF9ih", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874941513100341248", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue May 23 09:21:49 +0000 2017", "text": "I started a crucial mission to Guinea Conakry and Nigeria yesterday for a real strategic partnership https://t.co/rb1AKInpZe @giannipittella", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "866947262362136576", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Sep 10 08:02:30 +0000 2016", "text": "Domani sar\u00f2 alla Festa PD a #Modena, interverr\u00f2 alle ore 18.00 e alle 21.00 #Europaprossima #SettimanaEuropea https://t.co/iuhyDDpbjI", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "774518396138422273", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jan 31 10:09:14 +0000 2017", "text": "In Commissione @EP_Justice discutiamo sulla modifica della direttiva accoglienza per i richiedenti protezione inter\u2026 https://t.co/KFS5HwVEZS", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826371756835405824", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Dec 01 09:26:21 +0000 2016", "text": "Non basta la riprovazione sociale a fermare l\u2019ondata di odio che si sta propagando in tutta Europa. #noracism #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804255304141721600", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jan 23 18:14:00 +0000 2017", "text": "Elezione del presidente del PE segna la fine della Grande Coalizione all'Europarlamento\nIntervista con RadioRadicale https://t.co/836sIUWXuA", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823594648421679109", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Nov 24 17:37:13 +0000 2016", "text": "Domani sera dalle 21.00 a Formigine con i giovani dell\u2019associazione Moninga https://t.co/tW6VcsphIe", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801842119195426817", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jun 14 11:05:47 +0000 2017", "text": "A.Ouattara: sfide che dobbiamo affrontare al meglio riguardano post Cotonou 2020, il futuro delle relazioni tra l'E\u2026 https://t.co/dMYYi1uAdn", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874945961000398848", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Mar 09 11:26:59 +0000 2017", "text": "Voting now in @EP_Justice Live here https://t.co/LuGXJqOBJc https://t.co/jS5v2VnQj9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "839799672931766272", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 313, "created_at": "Thu May 18 16:42:43 +0000 2017", "text": "La condanna di Borghezio traccia un limite che fa bene all\u2019Italia:\u00a0l\u2019odio razziale non pu\u00f2 essere mai strumento di lotta politica #nohate", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865246281542905856", "favorite_count": 600}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Sep 01 08:40:03 +0000 2016", "text": "Il ruolo del Parlamento Europeo deve crescere perch\u00e9 questo vuole dire dare pi\u00f9 spazio alla voce del popolo #Ventotene2016 @Europarl_IT", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771266357656625152", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Dec 14 09:11:26 +0000 2016", "text": "Inammissibile eventuale fallimento #EUCO su sistema comune di asilo, disoccupazione giovanile, investimenti https://t.co/ZM8oIVNPv1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808962592827904000", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Oct 07 17:02:50 +0000 2016", "text": "Qui la mia intervista sulla Giornata della Memoria #Migranti e sulla situazione in #Ungheria @RadioRadicale https://t.co/17co5ntqVt", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "784438847987970048", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Mar 02 16:28:09 +0000 2017", "text": "\"We need to change the labour market. Why are we only looking at highly skilled/specialised?\" #EMF3 #Brussels #EUMigration", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837338749533028354", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Feb 17 09:57:25 +0000 2017", "text": "\"Education is the best way to combat racism and other intolerances\" #SA_EUtalks #SouthAfrica https://t.co/qPSqkIidlJ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "832529377560702977", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Wed Oct 05 16:46:45 +0000 2016", "text": "#RDC Nous plaidons pour l\u2019ouverture de l\u2019espace politique \u00e0 toutes les citoyennes #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783710025927823361", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Oct 05 20:37:32 +0000 2016", "text": "Il video del mio intervento oggi al Parlamento Europeo a #Strasburgo sulla grave situazione del Congo #RDC https://t.co/S6En1Com8g", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783768105927503872", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Jul 16 16:30:11 +0000 2017", "text": "Questo \u00e8 l'anima di #aiutiamolitutti. Questo \u00e8 ci\u00f2 che ci rende orgogliosamente italiani #grazieBari #restiamoumani https://t.co/J0M5oBzpAI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886624011001769986", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Jun 29 09:49:10 +0000 2017", "text": "Continua la collaborazione con l\u2019Istituto Universitario Europeo di Firenze. Incontro al #PE con il Segretario gener\u2026 https://t.co/MNnk4t6fUE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880362497789890560", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Mar 15 14:39:44 +0000 2017", "text": "EU security agenda: one year after the Brussels attacks https://t.co/8bK0nmavy1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "842022508375207937", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat May 13 16:00:35 +0000 2017", "text": "#Padova :dal palco #GiovanidellaPace, Ernesto #Olivero rilancia una battaglia di civilt\u00e0, la #cittadinanza. Grazie! https://t.co/BrfemNQZcq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863423739278610434", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Mar 12 09:22:18 +0000 2017", "text": "In cammino per rianimare la #speranza, senza paura, per fermare il populismo e l\u2019abisso umano da cui attinge #Lingotto17", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "840855457669500930", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Aug 14 14:15:25 +0000 2017", "text": "Dopo #MedeciSenzaFrontiere sospendono operazioni di ricerca e soccorso #SAR nel mediterraneo anche #SavetheChildren e #SeaEye. Mi dispiace!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897099343219621889", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Feb 01 17:41:05 +0000 2017", "text": "In ParlamentoUE\nIn assenza di ulteriori interventi i flussi migratori lungo la rotta del Mediterraneo nei prossimi mesi si intensificheranno", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826847856363524097", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Jan 28 09:50:38 +0000 2017", "text": "Ora al bellissimo Convegno della Cisl - #Anolf dell\u2019Emilia-Romagna #europaprossima @Cisl_ER https://t.co/7qoAQz6qxf", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "825279912881876994", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Mar 30 13:05:31 +0000 2017", "text": "\u00c9lections locales en vue, la #Gambie veut oublier Jammeh et consolider la D\u00e9mocratie avec @BarrowOfficial1. #OneGambia #OneNation #OnePeople", "source": "TweetDeck", "id_str": "847434613672640513", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Oct 03 16:12:16 +0000 2016", "text": "Per post-Cotonou dobbiamo affrontare grandi sfide: diritti umani, ugugaglianza di genere, principi democratici e stato di diritto #EPLenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "782976571946795008", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Dec 14 10:41:46 +0000 2016", "text": "La solidariet\u00e0 non pu\u00f2 mai essere flessibile #eplenary #EUCO", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808985324454117377", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 336, "created_at": "Sat Sep 24 20:08:54 +0000 2016", "text": "#Gabon, la Cour Constutionnelle a manqu\u00e9 son rendez-vous avec l'histoire. Une page triste pour la #democratie en Afrique #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779774632282951680", "favorite_count": 210}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Dec 06 16:46:07 +0000 2016", "text": "Gioved\u00ec l'arrivo al Parlamento Europeo della marcia per la pace a Beni nell\u2019Est della Repubblica Democratica del Co\u2026 https://t.co/Ehlf4XHOBY", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806177915880767488", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Sep 14 07:21:56 +0000 2016", "text": ".@JunckerEU: Dobbiamo costruire un'Europa migliore. Un'Europa costruita insieme ai suoi Stati Membri, non contro di loro. #SOTEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775957739428196352", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Mar 31 10:31:24 +0000 2017", "text": "Fanno rumore le divisioni in seno all'Europa, in particolare fra Governi Stati membri e ci\u00f2 d\u00e0 senso di impotenza UE #CollegioEuropeo #Parma", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847758217778221056", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jun 27 15:25:22 +0000 2017", "text": "#Bxl \"Verso un mercato sostenibile di Housing sociale in Europa: quali esperienze dal modello italiano\" con Fondazi\u2026 https://t.co/jyypNjixBg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879722328040538116", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon May 08 13:52:34 +0000 2017", "text": "Intervenendo in @EP_Justice #ParlamentoUE su Dichiarazione di New York su migranti-rifugiati adottata a settembre \nhttps://t.co/WneJn7TXlJ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "861579580640985088", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Oct 06 07:47:20 +0000 2016", "text": "F\u00e9licitations au nouveau Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de l'#Onu, Antonio #Guterres. Meilleur choix pour les d\u00e9fis qui attendent la Com. internationale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783936666792824832", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Jun 29 10:27:21 +0000 2017", "text": "Agosto 2016:13mila migranti accolti in 4 giorni. Giugno 2017:12mila migranti accolti in 2 giorni. Serve condivisione Ue delle responsabilit\u00e0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880372106843873280", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Apr 06 03:22:31 +0000 2017", "text": "Mentre prosegue la mia missione per l'UE in Gambia, mi raggiungono le immagini della strage di bambini in #Siria&gt;\nhttps://t.co/YV5WVb5jyD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849824614805098497", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Dec 01 09:25:49 +0000 2016", "text": "Contro l'#afrofobia gli Stati membri dell'UE non hanno ancora adottato delle strategie congiunte di contrasto #eplenary #noracism", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804255168703451140", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Nov 18 20:31:03 +0000 2016", "text": "Domani a Milano a presentare \u201cDal libro dell\u2019esodo\u201d alle 14.00 al Piccolo Teatro Grassi https://t.co/u73kUuDzlC https://t.co/ejsAfsuuf9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799711537174810624", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Mar 31 17:05:25 +0000 2017", "text": "So-called Visegrad Four served as role models for many Western European far-right parties. @SAISHopkins @JHU_BIPR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847857375197442048", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Oct 03 16:08:24 +0000 2016", "text": "Il quadro Ue-Acp ha contribuito a rafforzare i popoli e i parlamenti dei rispettivi paesi. #EPLenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "782975597454716928", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Nov 30 18:54:19 +0000 2016", "text": "Presentato oggi al gruppo COAFR allo @EUCouncil il rapporto finale con le raccomandazioni post missione osservazion\u2026 https://t.co/SxHml4isZb", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804035849767813120", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Jun 23 08:43:46 +0000 2017", "text": "Con il passo avanti storico verso una difesa comune europea l'Europa ha dato un segnale politico forte dopo la #Brexit e l'elezione di Trump", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878171712755568640", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Mar 02 16:03:25 +0000 2017", "text": "Importanti i corridoi umanitari che permettono di fuggire dalla guerra tramite vie legali. In Italia esempio importante #EMF3 #Brussels", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837332524015693824", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Sep 14 06:56:22 +0000 2016", "text": "Waiting for 'The State of the European Union' annual speech at 9AM. You can follow it too here: https://t.co/7pfQDNr8ny #SOTEU @JunckerEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775951305873305601", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Mar 14 12:00:02 +0000 2017", "text": "Speranza contro odio. L\u2019ho detto domenica al #Lingotto https://t.co/yleAzNpKlK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841619928755130371", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Apr 10 22:05:17 +0000 2017", "text": "Il Governo ricorrer\u00e0 alla Corte Costituzionale contro la legge veneta sugli asili nido.Una legge senza senso https://t.co/SyVU7fHlZi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851556720409227268", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Jun 23 18:53:25 +0000 2017", "text": "\u00c8 morto Stefano #Rodot\u00e0, una vita trascorsa a difesa dei diritti civili. #RIP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878325135026999297", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Nov 03 14:59:45 +0000 2016", "text": "Qui il nuovo numero della mia newsletter #EuropaProssima-&gt; https://t.co/PRyCxdOE05\nPer riceverla iscrivitevi qui--&gt;\u2026 https://t.co/8gNCnkBqU0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "794192347693285376", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Dec 16 14:47:31 +0000 2016", "text": "#EUCO. Non \u00e8 una cattiva notizia che la riforma del sistema di asilo europeo cada sotto la futura presidenza di turno maltese", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "809771947982778368", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Aug 16 11:15:07 +0000 2017", "text": "Contro i pregiudizi a Indovina chi viene a cena @valfurla : Cecile Kyenge tra tortellini e moules-frites | Radio24 https://t.co/F8rQHExnm0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897778747000188929", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Feb 13 11:04:40 +0000 2017", "text": "#nohatespeech https://t.co/2MFvKzBfg7", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831096748571521024", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Feb 20 04:41:15 +0000 2017", "text": "Sulle tracce di Nelson #Mandela, ripercorrendo tutti i luoghi che hanno caratterizzato la lotta contro l'apartheid\u2026 https://t.co/YjSLITVjU4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833536975265206272", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Jun 19 13:19:59 +0000 2017", "text": "Lavorer\u00f2 insieme alla Presidente maltese che mi ha voluta al suo fianco con Global Africa, per uno sviluppo sosteni\u2026 https://t.co/4awNwvE3Tj", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876791672931221505", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Sep 10 07:56:10 +0000 2016", "text": "Ieri sera bellissimo incontro con la FestaPD a Reggio Emilia. La bella politica #FestaReggio https://t.co/G6otXDpJfF https://t.co/VqxXJDw2MS", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "774516801954775040", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun Jun 04 08:00:01 +0000 2017", "text": "Domani dalle 21.00 nella mia #Modena, Palazzo Europa, Sala conferenze, alla presentazione del libro di cui sono coa\u2026 https://t.co/Be9kHji13v", "source": "TweetDeck", "id_str": "871275331704864769", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sat Jul 15 21:53:32 +0000 2017", "text": "Dopo due mesi, eccomi con Enrico a trovarlo sul territorio. Eccoci a #Cadoneghe.\nGrazie a tutti per la bella\u2026 https://t.co/U5zHJwx20d", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886342995796262912", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 74, "created_at": "Wed Feb 15 10:31:31 +0000 2017", "text": "Je soutiens l'Ass. cong. pour l\u2019Acc\u00e8s \u00e0 la Justice pour l\u2019ouverture d\u20191 enqu\u00eate ind\u00e9pendante inter. sur ex\u00e9cutions sommaires #BundudiaKongo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831813180900966400", "favorite_count": 94}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Mar 02 15:39:08 +0000 2017", "text": "Migration crisis is a crisis of solidarity. #EMF3 #Brussels #EUMigration", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837326413388722176", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Nov 15 12:29:58 +0000 2016", "text": "Bell'incontro oggi a Bruxelles con rappresentanti di @moas_eu che mi hanno aggiornata sul loro prezioso lavoro di s\u2026 https://t.co/pys4FAm2tq", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "798503307027181568", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri May 05 15:26:45 +0000 2017", "text": "Domani mattina a Reggio Emilia alla Festa per i 30 anni del Programma Erasmus, che ha formato una generazione di eu\u2026 https://t.co/fneo9R2TAh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860516119152664577", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Apr 25 10:30:16 +0000 2017", "text": ".@EP_Justice Approvata revisione direttiva accoglienza: pi\u00f9 tutela per minori e maggiori garanzie richiedenti asilo https://t.co/PypTEshLXM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856817627775332353", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Dec 18 14:23:01 +0000 2016", "text": "Joining a workshop to improve the #Kenyan horticultural sector. #ACPEU #ACP-#EU https://t.co/wfb1EbjnLU", "source": "TweetDeck", "id_str": "810490556048494593", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 129, "created_at": "Tue Dec 20 13:08:20 +0000 2016", "text": "Une vague de r\u00e9pression extr\u00eamement grave est en cours en #RDC. J'appelle \u00e0 la fin des violences et au respect des droits de l'homme", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "811196537716035584", "favorite_count": 113}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Nov 11 14:35:36 +0000 2016", "text": "Ora a Bologna https://t.co/wBBtSeYh2e", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "797085370911440898", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Nov 30 16:05:25 +0000 2016", "text": "Intervista con @Teleromagna al Parlamento Europeo a Bruxelles https://t.co/Nd7jePe5Ob", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803993346712682496", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Dec 13 11:56:34 +0000 2016", "text": "Un video per conoscere di pi\u00f9 Nadia Murad e Lamiya Aji Bashar, vincitrici del premio Sakharov #SakharovPrize https://t.co/15S2OMQfld", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808641760951959554", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Dec 01 16:49:53 +0000 2016", "text": "Al Parlamento UE #Salvini non c'era. Quando si tratta di fare in Europa per l\u2019Italia le loro idee si svuotano. Leggi&gt;https://t.co/7w6WBOGRsW", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804366922053779456", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Apr 24 09:43:58 +0000 2017", "text": "Vi invito al ParlamentoEuropeo dove presenter\u00f2 il docu-film \"Il Pugile del duce\u201d giustizia e onore a Leone Jacovacc\u2026 https://t.co/APlWUQXieR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856443588447793152", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Dec 12 20:54:15 +0000 2016", "text": "Le rapport final de la Mission d'observation \u00e9lectorale de l'UE au #Gabon https://t.co/0SIqftG4iw", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808414685989138433", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Jan 30 12:58:13 +0000 2017", "text": "Il #MuslimBan di Trump discrimina sulla base della nazionalit\u00e0 e della religione. Tutto questo ha un nome e cognome\u2026 https://t.co/rJYd7rpyHd", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826051892308537344", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat Jun 24 15:34:35 +0000 2017", "text": "Une tr\u00e8s bonne initiative \u00e0 encourager \ud83d\ude0a@jeune_afrique https://t.co/SvhuVMzOWl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878637485894639616", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Dec 13 10:19:12 +0000 2016", "text": "Auguri al nuovo Presidente del Consiglio @PaoloGentiloni e al nuovo #governo: priorit\u00e0 siano i giovani e sofferenza sociale", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808617258385887232", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun Aug 13 06:42:03 +0000 2017", "text": "Agire presto X ritrovare la #Pace. Sgozzati per vendetta 50 cristiani.Il dolore di Papa Francesco ,il nostro #dolore https://t.co/xXukWzRk6q", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896622860546048001", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 12:59:52 +0000 2016", "text": ".@Paolo_Beni: c'\u00e8 deficit di democrazia con differenza abissale di decisioni tra Europarlamento e quelle di Consigl\u2026 https://t.co/TILI7jE13n", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799597996103106560", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 743, "created_at": "Mon Jul 10 20:11:06 +0000 2017", "text": "Il fascismo non \u00e8 un'opinione \u00e8 un crimine", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884505277369856000", "favorite_count": 1865}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Feb 02 10:52:53 +0000 2017", "text": "Hier soir \u00e0 Bruxelles au debat: La lutte contre l'#Afrophobie en Europe @BOZARbrussels https://t.co/H4CX37lznC", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "827107516723109889", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Jul 06 08:26:58 +0000 2017", "text": "#Migranti: L'Italia ha fatto la sua parte. Oggi \u00e8 in difficolt\u00e0 di fronte a Stati #UE che alzano barriere.Qui suANSA&gt;https://t.co/72vIwRqhbQ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "882878525136678912", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Sep 14 18:12:08 +0000 2016", "text": "Juncker e Commissione UE hanno rilanciato il punto per risolvere crisi migratoria e rifugiati: la solidariet\u00e0 https://t.co/bo56hngKrS #SOTEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776121366688960512", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Sep 07 13:41:06 +0000 2016", "text": "L\u2019\u00e9lan extraordinaire qui a accompagn\u00e9 les \u00e9lections repr\u00e9sente \u00e0 la fois un signe d\u2019espoir pour les peuples africains #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773516443530956800", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 84, "created_at": "Thu Aug 31 11:43:32 +0000 2017", "text": "La tenuta democratica di un paese si misura sui suoi valori. Sulla tutela dei #diritti. Diritti di tutti. Di chi accoglie e chi \u00e8 accolto.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903221716356407296", "favorite_count": 187}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu May 04 15:57:04 +0000 2017", "text": "La vita umana, prima di tutto. Quest'anno il nostro #5perMille alle #Ong #iostoconleOng https://t.co/BxHCcBTUiw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860161364056211457", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Jun 07 12:55:42 +0000 2017", "text": "Je l'ai soutenu depuis le d\u00e9but: enfin l'#Europe renforce son soutien envers la R\u00e9publique centrafricaine&gt;https://t.co/dvqo5r3sRs", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872436907229237248", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Dec 13 18:26:03 +0000 2016", "text": "Al fianco di Nadia e Lamiya, vincitrici al Parlamento Europeo del #SakharovPrize per la libert\u00e0 di pensiero. Leggi-&gt;https://t.co/sJM7kWV0Rl", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808739778887819269", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat Aug 05 06:27:46 +0000 2017", "text": "Buongiorno a tutti!\nDestinazione Piemonte! Prima tappa #Pinerolo un incontro con la cittadinanza insieme a Sen.Zano\u2026 https://t.co/fBakqUUptL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893720166097457152", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Feb 20 09:55:37 +0000 2017", "text": "University campuses, like everywhere else, are not immune to racism. Universities cannot be complacent when it comes to racism #TakeOnRacism", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "833616088369881088", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Jun 24 19:35:19 +0000 2017", "text": "\"Partigiani a Tavola\" un libro che parla della resistenza,attraverso le storie di Donne che decidono di accogliere\u2026 https://t.co/ZdSbU4x2BI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878698066999693312", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Thu Mar 02 18:00:02 +0000 2017", "text": "Questa \u00e8 l'estrema destra, mentalit\u00e0 inaccettabile che ci vuole trascinare verso il passato. Non abbassiamo la testa https://t.co/LVZAq5L4gT", "source": "TweetDeck", "id_str": "837361872466817025", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 92, "created_at": "Wed Sep 07 13:44:03 +0000 2016", "text": "Nous avons d\u00e9nonc\u00e9 avec v\u00e9h\u00e9mence et \u00e0 la presque unanimit\u00e9 les massacres dans l\u2019est de la RDC #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773517186874966016", "favorite_count": 90}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 76, "created_at": "Tue Dec 20 13:15:19 +0000 2016", "text": "Dans une d\u00e9mocratie,il est fondamental de faire en sorte que personne ne puisse exercer le pouvoir politique ad eternam #Kabila", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "811198293447503873", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Mar 08 13:19:59 +0000 2017", "text": "We are working at the European Parliament on policies and actions to fight against Afrophobia in Europe #womensday\u2026 https://t.co/Av5D0eT7Jt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839465721964937216", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Sep 01 07:56:11 +0000 2016", "text": "A #Ventotene ora per rilanciare l'azione di Altiero Spinelli padre dell'Europa unita, a 30 anni dalla sua scomparsa https://t.co/hKjiQJNRIo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771255316964970496", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Feb 01 17:44:18 +0000 2017", "text": "#Migrazione: siamo di fronte ad un fenomeno strutturale che richiede interventi congiunti e politiche mirate.\u2026 https://t.co/0MYuYpa53q", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826848664756813824", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Apr 21 11:14:30 +0000 2017", "text": "Domani alle 15, sar\u00f2 a #Modena, al Baluardo della Cittadella, in occasione della mobilitazione per #Renzi e\u2026 https://t.co/a6pYwU0n42", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855379211015659524", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 07:39:12 +0000 2016", "text": "Con emozione ho consegnato il PremioCittadinoEuropeo2016 a Nawal Soufi, riferimento per migliaia di migranti--&gt;\u2026 https://t.co/wspW8Tz1sg", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "780310741429682176", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Dec 02 17:37:25 +0000 2016", "text": "La Lega non utilizzi il corpo dei migranti per fare campagna elettorale. L'intervista con @Teleromagna a #Bruxelles https://t.co/T1YLn5ePkN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804741275027206144", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 140, "created_at": "Sat Aug 19 05:42:20 +0000 2017", "text": "Ma pens\u00e9e va aussi au #Gabon. La #CPI est appel\u00e9e \u00e0 rendre justice aux victimes des crimes et massacres sous l'actuel r\u00e9gime", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898782162631012352", "favorite_count": 135}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Sep 01 08:28:59 +0000 2016", "text": "Serve un'Europa politica che metta tutti gli strumenti comuni possibili al servizio dei cittadini europei, non il contrario #Ventotene2016", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771263571468574720", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Jun 30 11:07:17 +0000 2017", "text": "Ieri sera a Venezia, per #ascoltare e discutere con i cittadini di immigrazione. Numeri ed esperienze, per uscire d\u2026 https://t.co/dEDkdVjN88", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880744544765181953", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Aug 25 11:55:14 +0000 2017", "text": "Dal #MuslimBan al #TransgenderBan su cui #Trump starebbe lavorando per espellere i militari transgender dal'esercito. E' ora di #StopRacism", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901050333249646593", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun Jun 11 20:24:06 +0000 2017", "text": "#EnMarche movimento di #Macron, oltre aspettative,400 seggi per la prima volta alle elezioni #Europa #speranza #ottimismo contro #populismo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873999304012300288", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Apr 19 17:22:15 +0000 2017", "text": "Domani, gioved\u00ec 20 aprile, alle 21, al Circolo \"i cento passi\" del PD, a #Bologna, discuteremo di #Africa e\u2026 https://t.co/XNiXPQvhH3", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "854746981813690369", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Mar 17 17:37:10 +0000 2017", "text": "Raccontare i primi due anni e mezzo al Parlamento Europeo. Domani si comincia, dal mio Circolo, Castelfranco Emilia\u2026 https://t.co/xTbqibMWeX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "842791935236624385", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 13:04:20 +0000 2016", "text": ".@Paolo_Beni: migrazioni sono fenomeno strutturale,costante destinato a cambiare popolazione UE, ricominciamo da migrazione legale #EUWakeUp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799599121258528768", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 12:50:05 +0000 2016", "text": "Michele Nicoletti: questa proposta di riforma del reg.di Dublino \u00e8 stata una doccia fredda paradossale che irrigidi\u2026 https://t.co/S4zRpQXbNs", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799595533950066688", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 146, "created_at": "Wed Feb 01 21:30:49 +0000 2017", "text": "Sinc\u00e8res et attrist\u00e9es condol\u00e9ances \u00e0 la famille #Tshisekedi, notamment \u00e0 son \u00e9pouse Marthe.La #RDC et l'Afrique perdent un grand Combattant", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826905667822772225", "favorite_count": 189}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Oct 03 19:00:01 +0000 2016", "text": "Venerd\u00ec a #Bologna visita a Fondazione e Opificio Golinelli, insieme al fondatore, Marino Golinelli-&gt; https://t.co/TP60HLEFiP @FG_Fondazione", "source": "TweetDeck", "id_str": "783018788878974977", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Oct 03 17:59:35 +0000 2016", "text": "Dobbiamo cogliere l'opportunit\u00e0 del passo falso di #Orban in #Ungheria.\nQui su @ansaeuropa-&gt;  \nhttps://t.co/z1eEjs4x7Y", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783003580978630656", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Sep 26 14:19:10 +0000 2016", "text": "#LIBE Exchange of views with De Kerchove,EU Counter-Terrorism Coord.on the fight against terrorism,recent attacks EU https://t.co/8ppLPYVtXv", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "780411396479680512", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jul 31 20:24:09 +0000 2017", "text": "Una Prof.ssa conosciuta 35 aa fa a #RoccelaIonica. Che i suoi insegnamenti continuano ad illuminare ancora tante al\u2026 https://t.co/VTtQHZbdBy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892118706393726976", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Thu Feb 02 13:59:04 +0000 2017", "text": "Sans ind\u00e9pendance, ni transparence, la d\u00e9mocratie au #Gabon ne peut pas fonctionner correctement. https://t.co/Vbyycx2enN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "827154372261974017", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Apr 12 11:26:57 +0000 2017", "text": "Discussione riforma sistema asilo: andiamo verso meccanismo centralizzato-permanente-automatico di condivisione res\u2026 https://t.co/m5CAUncaB5", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "852120853844287489", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Feb 28 19:50:34 +0000 2017", "text": "On doit remettre les principes du projet europ\u00e9en au centre:d\u00e9mocratie, \u00e9quit\u00e9,solidarit\u00e9,InclusionSociale,RespectDesDroits #ParisSciencesPo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836664912571092993", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 84, "created_at": "Thu Dec 29 20:05:29 +0000 2016", "text": "#Respect pour la jeunesse en #RDC qui continue a r\u00e9clamer ses droits malgr\u00e9 toutes les arrestations arbitraires et les d\u00e9tentions ill\u00e9gales", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "814563009263796224", "favorite_count": 104}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 68, "created_at": "Tue Feb 14 21:50:57 +0000 2017", "text": "#Kinshasa, #Kimpese , #Kananga, #Beni, #Lubumbashi, des victimes de trop dans la #RDC post-glissement. Qui garantit la vie des congolais?1/2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831621777444974593", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat Feb 18 10:15:16 +0000 2017", "text": "#Capetown. Feel proud &amp; really happy to have visited the #Solms-Delta WineLand, 15km outside #Franschhoek. Everythi\u2026 https://t.co/AxduvfRxqp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "832896256787828738", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 73, "created_at": "Tue Jun 13 17:34:26 +0000 2017", "text": "D\u00e9cembre '16 le peuple congolais a esp\u00e9r\u00e9 dans l\u2019application d accords de la Saint Sylvestre.6 mois +tard,tjrs aucune date pr les \u00e9lections.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874681382240489472", "favorite_count": 97}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Aug 27 08:38:47 +0000 2017", "text": "#Coraggio e #Pace a #Barcellona. Ce li insegna il padre del piccolo Xavi. https://t.co/RV7oWseXCv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901725670795071488", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Sep 21 11:59:22 +0000 2016", "text": "Oggi celebriamo la giornata internazionale della pace indetta dall\u2019ONU. E grazie all'Unione Europea viviamo da 70 anni in pace in #Europa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778564273278689280", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Jul 01 20:08:17 +0000 2017", "text": "Ciao #Modena! #LaMiaCitt\u00e0. \nTi seguo anche da qui!\n#ParcoFerrari https://t.co/MALlHTbsVP", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "881243080237645826", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon May 08 05:47:58 +0000 2017", "text": "Buongiorno #Francia, buongiorno Presidente! Ensemble la France! #Macron", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861457628098121728", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Wed Oct 05 17:04:50 +0000 2016", "text": "#RDC Le dialogue en cours est une mascarade \n#EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783714576672124928", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Feb 08 15:40:41 +0000 2017", "text": "A #Jovenel M:Bravo pour investiture \u00e0 la pr\u00e9sidence #Ha\u00efti!Le peuple ha\u00eftien compte sur vous pour redresser le pays https://t.co/N7ysZ7asgt", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "829354272806600707", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Jun 30 11:58:45 +0000 2017", "text": "Nous avons assist\u00e9 \u00e0 une pr\u00e9sence plus pouss\u00e9e de la femme en politique, il faut dire tout de suite que bcp reste \u00e0\u2026 https://t.co/oBgJW0DusX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880757497258291200", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jan 24 15:33:10 +0000 2017", "text": ".@Avramopoulos come pensa possibile cambio di rotta nella gestione del fenomeno migratorio se strumenti a disposizione restano gli stessi?", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823916560280649728", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Mon Jul 17 15:58:12 +0000 2017", "text": "Ieri abbiamo tradito una promessa.Ma da domani si ricomincia per poter dire un giorno #BuongiornoItalia #IusSoliOggi https://t.co/55rKzq6Pgo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886978351595958273", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jun 13 10:13:18 +0000 2017", "text": "Incontro con il Commissario @StylianidesEU per portare avanti soluzioni a crisi umanitaria in Kasai e casi di Ebola\u2026 https://t.co/talLo82g6K", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874570366768828416", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat May 13 16:39:29 +0000 2017", "text": "#Sermig \"Qualunque sia il nostro ruolo, ci impegniamo a vivere con #onest\u00e0 e #trasparenza\"2/3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863433529639800832", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Tue Dec 06 16:51:38 +0000 2016", "text": "Jeudi l'arriv\u00e9e au Parlement europ\u00e9en de la marche pour la paix \u00e0 Beni - #RDC #JeSuisBeni #SaveBeni https://t.co/uWvQowx3QD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806179302203097088", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Thu May 18 17:45:54 +0000 2017", "text": "La condamnation de #Borghezio fixe une d\u00e9marcation utile pour l'#Italie: le #racisme ne saurait jamais \u00eatre instrument de lutte politique", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865262180379262976", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Wed Aug 02 17:11:19 +0000 2017", "text": "#RDC \u00e0 qlqs mois des \u00e9lections,c'est la r\u00e9pression de la soci\u00e9t\u00e9 civile &amp; opposition qui l'emporte!Je serai tjrs \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Peuple Souverain", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892794955445489664", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Jan 26 09:42:10 +0000 2017", "text": "La libert\u00e9 d\u2019expression est un des piliers de toute soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9mocratique, alors que le discours de haine est une vi\u2026 https://t.co/egu8icw3iM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824553006859485184", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Mar 15 09:27:05 +0000 2017", "text": ".@giannipittella: solo se crediamo davvero nel progetto europeo possiamo salvarlo #Strasburgo #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841943825807478786", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Jan 30 18:34:50 +0000 2017", "text": "Moussa Faki Mahamat nouveau pr\u00e9sident de la Commission @_AfricanUnion. Mission difficile confi\u00e9e \u00e0 ce diplomate tchadien. F\u00e9licitations!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826136606545424389", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Feb 24 15:34:44 +0000 2017", "text": "#SierraLeone, Freetown. Ho visitato il Centro risorse per la biodiversit\u00e0 e l'energia rinnovabile, finanziato in pa\u2026 https://t.co/AxdczDvjln", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835150977556697090", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Mar 02 15:39:35 +0000 2017", "text": "We should not tolerate current obstruction and delays in relocation. #EMF3 #Brussels #EUMigration", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837326528274919424", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Wed Oct 05 16:38:00 +0000 2016", "text": "#RDC Sanctions cibl\u00e9es contre ceux qui ont confisqu\u00e9 la d\u00e9mocratie et qui tiennent en otage le peuple congolais. #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783707822471188480", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 322, "created_at": "Tue Sep 13 16:16:13 +0000 2016", "text": "Au peuple gabonais: il peut compter sur l\u2019effort inconditionn\u00e9 du Parlement europ\u00e9en pour rester \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s. #AfriquAlternance #EPlenary", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775729807023742977", "favorite_count": 199}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Dec 07 14:59:52 +0000 2016", "text": "Au s\u00e9minaire des journalistes fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles https://t.co/lfMkAkGD9F", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806513563321925633", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed Jun 07 14:55:43 +0000 2017", "text": "En cours la conf\u00e9rence sur \" Processus d\u00e9mocratique et impasse politique dans la r\u00e9gion des grands lacs\". Suivez \ud83d\udc49\ud83c\udffc\u2026 https://t.co/lKFJuBPc6W", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872467111897157635", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Jun 24 20:50:11 +0000 2017", "text": "\"Pasta nera\" docufilm di Alessandro Piva,parla dell'Italia che accoglie. Dopo la 2a guerra,la ns Regione ER apre le\u2026 https://t.co/Oj75OTdCOS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878716908752838656", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Aug 03 19:43:36 +0000 2017", "text": "#SanVittore commino a piccoli passi, scrutando l'ambiente e pensando a quante #storie quei conservano in silenzio!Storie di vite #spezzate", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893195668545732609", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Jun 29 11:24:54 +0000 2017", "text": "Demain \u00e0 Paris \u00e0 la Conference \"Encourager l\u2019autonomisation et le leadership des femmes\" #UNESCOSoftPower ---&gt;\u2026 https://t.co/qJ3qyRkPDf", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880386591193255936", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Wed Mar 08 13:03:19 +0000 2017", "text": "Nous ne devons pas circonscrire la lutte pour les droits des femmes \u00e0 la seule journ\u00e9e du 8 mars\n#womensday\u2026 https://t.co/ncbagja2DH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839461530374705153", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Aug 29 12:09:44 +0000 2017", "text": "#MazaradelVallo Distretto produttivo della #Pesca, insieme ai pescatori vincitori Premio #CittadinoEuropeo su propo\u2026 https://t.co/OIoKgvbtKf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902503532204576768", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Dec 14 17:16:40 +0000 2016", "text": "Abbiamo approvato la riforma del mercato ferroviario oggi al Parlamento Europeo a Strasburgo&gt;https://t.co/guudKIyOfe Relatore @DavidSassoli", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "809084704754429952", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Wed Sep 07 13:40:16 +0000 2016", "text": "J\u2019ai pu le constater lors des missions \u00e9lectorales au Burkina Faso Zambie Nigeria Ha\u00efti Gabon en tant qu\u2019observatrice pour le Parlement UE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773516235443150848", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Jun 08 09:16:01 +0000 2017", "text": "Live in Commissione @EP_Justice al Parlamento Europeo qui https://t.co/Tp5NYSuItB https://t.co/jMjMPRmrwJ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872744009302765568", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Dec 15 08:29:48 +0000 2016", "text": "Intervista con Radio24: La solidariet\u00e0 non pu\u00f2 mai essere \"flessibile\" https://t.co/JB0gEcC7JM #EUCO #EUWakeUP", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "809314503208869888", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Mar 06 16:35:49 +0000 2017", "text": "A Guastalla, interessantissimo incontro, insieme al Sindaco Camilla Verona e Vittorio Bertazzoni amm. delegato SMEG\u2026 https://t.co/pqSxzaZqNZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "838790228861124610", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri May 19 12:19:57 +0000 2017", "text": "#NoHate https://t.co/xBCUTigTcG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865542542191771650", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Oct 04 17:25:12 +0000 2016", "text": "Ratificando #COP21 l'UE ha dimostrato che \u00e8 capace di agire velocemente per incidere su soluzioni a problemi globali https://t.co/TYdGoV0nHc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783357315944738818", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sat Oct 01 18:17:17 +0000 2016", "text": "#UE-Africa :nella nuova strategia, prioritari il rispetto dei #diritti umani e l'emergere dei governi #democratici! https://t.co/RFgbHDX8OU", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "782283258176344065", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Jan 03 08:00:02 +0000 2017", "text": "Informazioni sul Parlamento europeo, le sue attivit\u00e0, i suoi poteri e la sua organizzazione su Ask EP&gt;https://t.co/cdovG79bwU\u2026/\u2026/askEP.html", "source": "TweetDeck", "id_str": "816192383339483136", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Wed Sep 07 13:44:18 +0000 2016", "text": "Nous avons consid\u00e9r\u00e9 tous les massacres des civils dans cette partie du Nord-Kivu comme des crimes de guerre #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773517251161063424", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 67, "created_at": "Thu Sep 22 07:00:18 +0000 2016", "text": "Le Parlement EU pr\u00e9occup\u00e9 par drame #RDC, appel au calme, respect constitution https://t.co/O6kh2I9zOY", "source": "TweetDeck", "id_str": "778851397219385346", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Feb 28 19:06:37 +0000 2017", "text": "\"Toute politique de fermeture des fronti\u00e8res de l'Union ne fait que g\u00e9n\u00e9rer des naufrages\" #Paris #SciencesPo https://t.co/CtatqQzLJV", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836653853248401408", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Dec 08 12:36:56 +0000 2016", "text": "L'arrivo della marcia della pace per #Beni al Parlamento Europeo poco fa #JeSuisBeni #Rdc https://t.co/xVXtfjBgPD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806839979435577344", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 202, "created_at": "Wed Jun 14 09:54:40 +0000 2017", "text": "La #RDC doit se r\u00e9approprier de son futur et devenir la grande nation d\u00e9mocratique et prosp\u00e8re qu\u2019elle aurait d\u00fb \u00eat\u2026 https://t.co/35riCPB32v", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874928062315601920", "favorite_count": 257}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Jun 14 08:33:59 +0000 2017", "text": "Leader europei discutano proposte legislative su cui nostre commissioni parlamentari lavorano con senso responsabilit\u00e0 #eplenary #Strasburgo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874907760265244673", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Aug 23 10:23:45 +0000 2017", "text": "Inclusione parte dal lavoro. Permettiamo a #rifugiati di interagire con la #comunit\u00e0 attraverso lavori socialmente\u2026 https://t.co/D5CgqR0I7H", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "900302534329479168", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Wed Sep 21 16:39:36 +0000 2016", "text": "#RDC au bord du chaos. L'#UE en appelle \u00e0 la responsabilit\u00e9 personnelles des acteurs. Respecter les droits humains https://t.co/aLvQ4SOpUs", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778634798101299200", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Tue Feb 14 19:24:07 +0000 2017", "text": "#RDC: Je condamne toute forme de #violence contre la #Population. A qui profitent les r\u00e9voltes arm\u00e9es meurtri\u00e8re \u00e0 #Kinshasa et \u00e0 l'Ouest?", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831584826067140609", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Thu Aug 17 15:58:37 +0000 2017", "text": "Con il cuore a #Barcellona, in apprensione per l'attacco in corso in queste ore in #Spagna", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "898212479146262528", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Dec 13 17:03:30 +0000 2016", "text": "Il Parlamento ha conferito il suo pi\u00f9 alto riconoscimento per lotta a favore diritti umani premiando 2 giovani donne straordinarie #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808719003581644800", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat May 13 16:52:42 +0000 2017", "text": "#PD Bellissima giornata \u2600\ufe0fV appuntamento mondiale Giovani della #Pace.Giovani e Adulti, testimonianze,storie,impegn\u2026 https://t.co/8kiPu9jbPW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863436855399895041", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Jun 05 16:45:43 +0000 2017", "text": "La voix du peuple Souverain! @juvenalmunubo https://t.co/fz3DRm0oDq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871770018194784258", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jan 24 16:25:49 +0000 2017", "text": "Riforma cittadinanza con introduzione dello jus soli \u00e8 impegno del PD verso 1 milione di bambini, non sacrificabile\u2026 https://t.co/b1A4zVheKS", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823929812456771584", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": "LNVENETA", "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Jul 09 17:37:29 +0000 2017", "text": "@LNVENETA Le spiagge sono in realt\u00e0 propriet\u00e0 demaniale e, no, in un luogo pubblico non si pu\u00f2 fare apologia del fascismo.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884104234320449536", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Nov 29 09:23:03 +0000 2016", "text": "E' molto importante il confronto con i giovani per assorbire idee e poterci rapportare con loro e condividere i pensieri #EYE2016", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803529697267187712", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Feb 06 09:06:12 +0000 2017", "text": "Gli anticorpi giuridici e costituzionali, insieme alla societ\u00e0 civile, stanno fermando la legge razziale di #Trump&gt;https://t.co/coTNAiYG05", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828530222249209856", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat May 13 16:33:19 +0000 2017", "text": "#PD :Dalla carta dei giovani, Patto tra generazioni \"In ogni ambito della vita ci impegniamo a mettere in gioco le\u2026 https://t.co/XkZBOrVE61", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863431977491476480", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Mar 21 14:37:15 +0000 2017", "text": "Setting up a new mission: Constitutive meeting of the European Parliament election observation delegation to The\u2026 https://t.co/ltfjRBe6K4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844196207937421312", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Jan 19 14:11:20 +0000 2017", "text": "Emergenza #terremoto in Centro Italia: l\u2019Europa ci sia e risponda rapidamente consentendo un accesso accelerato al fondo di solidariet\u00e0 UE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822084028467740672", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Nov 29 18:18:20 +0000 2016", "text": "Oggi a Bruxelles lavoro di commissione e, fra i banchi, i giovani. \u201cAudizione dei giovani\u201d, bellissima idea&gt;\u2026 https://t.co/ZyFoFARxns", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803664405951025152", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Feb 28 19:40:15 +0000 2017", "text": "J\u2019ai entam\u00e9 au Parlement europ\u00e9en une bataille pour contraster tout discours haineux, sur la presse comme virtuel #Paris #SciencesPo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836662317827837952", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Feb 28 18:54:47 +0000 2017", "text": "Ora a #Parigi all'Istituto di studi politici #Sciences Po @SciencesPo_CEE https://t.co/2wMz98F46O", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836650876399992837", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Wed Aug 16 14:17:51 +0000 2017", "text": "Obama, Mandela  e il tweet con pi\u00f9 \"mi piace\" della storia! Il tweet pi\u00f9 cliccato, pi\u00f9 amato....semplice ed efficac\u2026 https://t.co/F8v68zet1N", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897824733172989956", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Dec 16 10:18:32 +0000 2016", "text": "E' fondamentale per i giovani il ruolo delle industrie industrie culturali creative. Per questo le ho sostenute&gt;https://t.co/lelna78hFw", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "809704252503457792", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Thu May 18 18:06:06 +0000 2017", "text": "The today judges' sentence punishing #Borghezio on the #racist affair against me is unequivocal:racism is #crime,not mere political opinion", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865267263200534529", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jun 19 10:11:21 +0000 2017", "text": "Grazie a @presidentMT Per aver tracciato una strada per affrontare insieme le prossime sfide globali. #diritti #solidarieta #equita #pace", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876744201668624384", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Wed Apr 19 15:09:01 +0000 2017", "text": "Gabriele libero! #IostoconGabriele #FreeGabriele https://t.co/ykvRO2vB0s https://t.co/RF7NyDvbwJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854713452996292609", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sun Jan 29 12:07:43 +0000 2017", "text": "Una sola parola: vergogna. https://t.co/0cozcSTXFp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825676796460949505", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Feb 23 12:17:25 +0000 2017", "text": "L'UE doit accro\u00eetre son action de coop\u00e9ration afin de renforcer \u00e0 long terme les syst\u00e8mes de sant\u00e9 publique des pays ACP #UEACP #SierraLeone", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "834738937054769153", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Dec 06 10:02:08 +0000 2016", "text": "Esito clamoroso delle presidenziali in #Gambia. Ecco cosa intendo quando insisto sull\u2019effettivit\u00e0 della democrazia&gt;https://t.co/F43IvLCJaF", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806076248929763331", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun Apr 09 09:42:38 +0000 2017", "text": "In questa Domenica delle #Palme il mio pensiero va ai fedeli colpiti da un attentato in una Chiesa in #Egitto", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851007437339590657", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat Feb 18 16:05:00 +0000 2017", "text": "Je pars \u00e0 #Johannesburg pour continuer le s\u00e9minaire #EU Inspiring Thinkers pour d\u00e9battre du racisme-menace pour les soci\u00e9t\u00e9s d\u00e9mocratiques", "source": "TweetDeck", "id_str": "832984270553571328", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Jun 07 09:13:36 +0000 2017", "text": "Follow LIVE Today 4pm\nDemocratic processes &amp; political stalemate in the Great Lakes region. What role for the EU? \ud83c\udfa5&gt;https://t.co/R17mWru0HL", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872381014399741953", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Feb 23 12:19:06 +0000 2017", "text": "Ebola ou toutes pand\u00e9mies, ne peuvent \u00eatre r\u00e9solue par la simple am\u00e9lioration des syst\u00e8mes de soins de sant\u00e9 #UEACP #SierraLeone", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "834739359349870593", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Aug 02 21:17:02 +0000 2017", "text": "Despite some bad news coming from Na\u00efrobi, i hope #kenyaelections2017 will go on in a better way than five years ago! Go democracy!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892856791498883072", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sun Dec 18 13:50:04 +0000 2016", "text": "The confirmation of #Mugabe as candidate for #Zimbabwe2018 elections should make us think about leadership models in #Africa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810482263947431936", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Aug 24 08:30:44 +0000 2017", "text": "Ieri #Buonepratiche a #Monteleone di Puglia. Una comunit\u00e0 di 1000 persone accoglie 20 migranti: #accoglienzadiffusa\u2026 https://t.co/mKErT5JZco", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900636481898905600", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Aug 04 05:10:15 +0000 2017", "text": "#Buongiorno a tutti! Dedico questa giornata ad un gruppo di Donne, che ha lasciato tutto alle spalle per dedicarsi\u2026 https://t.co/yxDiPluE3Y", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893338267743117312", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Aug 21 21:54:58 +0000 2017", "text": "Una storia di #Periferia, Hotel House: oggi \u00e8 un emergenza e Nessuno pu\u00f2 chiudere gli occhi | Cronache Maceratesi https://t.co/7LfAawLnsU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899751708871598085", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Mar 11 18:30:26 +0000 2017", "text": "#MazaradelVallo tra gli Angeli del Mare \"i nostri pescatori\".Incontro toccante al #DistrettoPesca,lavorando e salvando vite umane #Respect", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "840631015253127169", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Feb 08 14:43:11 +0000 2017", "text": "Meeting at the European Parliament with Dr Ugur Tok, Academic Director at Intercultural Dialogue Platform https://t.co/uB1DEjmSjr", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829339799408504832", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat Apr 01 10:17:16 +0000 2017", "text": "A Bellinzona,nel Canton Ticino, per presentare \"Io sono con te\", di #MelaniaMazzucco. La mia intervista a @laregione https://t.co/t3kpsOHV8j", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848117049817792513", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 377, "created_at": "Sat Sep 24 20:24:27 +0000 2016", "text": "La victoire d'Ali Bongo proclam\u00e9e par la Cour constitutionnelle du #Gabon laisse tr\u00e8s perplexe. Les principes #d\u00e9mocratiques sont bafou\u00e9s", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779778545426071552", "favorite_count": 246}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Aug 17 19:03:20 +0000 2017", "text": "Praying for the victims in #SierraLeone, after devastating #floods. #EU won't leave the country alone.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898258964206370816", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Jan 19 10:27:53 +0000 2017", "text": "Le renforcement du dialogue et de la r\u00e9conciliation est la voie pour le r\u00e9tablissement d\u2019une paix durable en #R\u00e9publique #Centrafricaine", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822027796855877632", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Feb 27 19:16:12 +0000 2017", "text": "Profonde parole dell'iraniano Asghar #Farhadi che ha deciso di non essere presente alla consegna del premio #Oscar\u2026 https://t.co/WGnizW4Cnm", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836293876793151489", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Mar 31 11:00:02 +0000 2017", "text": "Dobbiamo attivare un Piano Marshall per muovere investimenti      pubblici e privati per lo sviluppo dell\u2019Africa. #CollegioEuropeo #Parma", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847765422279733248", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Apr 25 15:03:42 +0000 2017", "text": "#Bxl al PE si discute della riduzione degli spazi della societ\u00e0 civile in molti paesi del Mondo.Senza una SC forte,\u00e8 a rischio la democrazia", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "856886441233846272", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Dec 18 12:58:41 +0000 2016", "text": "In #Nairobi, #Kenya, attending the 44th session of the ACP Parliamentary Assembly and 32 nd session of #ACP-#UE Joi\u2026 https://t.co/5bn1wFIFCp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "810469334036467718", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 83, "created_at": "Wed Sep 07 15:01:38 +0000 2016", "text": "Une minute de silence au Parlement europ\u00e9en pour la trag\u00e9die de #B\u00e9ni #AfriquAlternance https://t.co/2nxs2gjgjD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773536712182079489", "favorite_count": 125}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Aug 18 16:00:03 +0000 2017", "text": "Per seguire le mie attivit\u00e0, iscrivetevi alla mia newsletter periodica inserendo il vostro indirizzo e-mail qui https://t.co/1ytDMY6uiI", "source": "TweetDeck", "id_str": "898575226849472512", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Oct 04 17:49:24 +0000 2016", "text": "Quasi 10000 uomini, donne, bambini, pi\u00f9 tanti minori non accompagnati, in condizioni disumane a #Calais. Questa \u00e8 l'Europa dell'accoglienza?", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783363402496413696", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Jul 12 18:31:12 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 a @lauraboldrini per l'ennesimo attacco web! Forza Laura sono con te!#BastaBufale \nhttps://t.co/Hh1bhlm2RG", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "885204913336274944", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Dec 08 18:00:31 +0000 2016", "text": "Basta ai massacri nell\u2019Est della Repubblica Democratica del Congo, basta massacri a #Beni. Leggi qui-&gt;\u2026 https://t.co/dsJmTmnOCE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806921411658797057", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed Sep 07 13:42:46 +0000 2016", "text": "N\u00e9cessaire de garantir aux oppositions la possibilit\u00e9 d\u2019\u00e9laborer et de proposer leurs propres propositions politiques #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773516866417491968", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Mon Feb 27 17:13:31 +0000 2017", "text": "C\u00e9l\u00e9bration des femmes de la diaspora le 8 mars au Parlement UE #Bruxelles, inscription obligatoire par ce lien :\u2026 https://t.co/vbVJEBGIIO", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836263004022931457", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jul 31 20:44:19 +0000 2017", "text": "Scene di vita quotidiana dove sogno e realt\u00e0 si mescolano regalando al nostro paese\"storie piene di umanit\u00e0\".Mastro\u2026 https://t.co/dBKtlZhARW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892123784404238338", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Wed Jul 05 18:10:06 +0000 2017", "text": "Uno stupro di gruppo non \u00e8 una \"bambinata\" e chi lo ha detto dovrebbe semplicemente dimettersi. #Pimonte", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882662887151546378", "favorite_count": 84}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sat Aug 19 16:09:45 +0000 2017", "text": "Domani riprendo il Giro d'Italia tra le buone pratiche #accoglienza ed #integrazione. #PortoPotenzaPicena visita territorio e festaPD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898940055338790912", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Sep 14 07:15:44 +0000 2016", "text": ".@JunckerEU: Deploriamo la #Brexit, ma l'UE non viene messa a repentaglio e non c'\u00e8 pericolo per la sua esistenza. #SOTEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775956181655310336", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sun Aug 13 21:52:06 +0000 2017", "text": "#KenyaElections2017, les violences meurtri\u00e8res post\u00e9lections d\u00e9\u00e7oivent l'espoir d'une d\u00e9mocratie que nous voulions appais\u00e9e. #GoDemocracy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896851884480364546", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 77, "created_at": "Fri Dec 02 13:12:18 +0000 2016", "text": "Mes compliments les plus sinc\u00e8res \u00e0 Adama Barrow pour sa victoire transparente et historique aux presidentielles de la #Gambie", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804674552802451456", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Sep 24 08:27:33 +0000 2016", "text": "Domani sar\u00f2 in Lussemburgo al dibattito conclusivo della Festa europea dell\u2019Unit\u00e0 https://t.co/wB4BfRkXjB", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "779598129951825921", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Feb 01 17:02:10 +0000 2017", "text": ".@federicamog: anche se ci fosse una sola persona in mare o nel deserto sarebbe una responsabilit\u00e0 europea salvarla #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826838060130238468", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Feb 02 13:17:33 +0000 2017", "text": "Dov'\u00e8 il sogno americano cantato da Emma Lazarus? Nelle parole del sindaco di New York De Blasio&gt; https://t.co/l1YxGPuzZr \n@NYCMayor", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "827143921893519360", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Oct 03 19:12:10 +0000 2016", "text": "#3ottobre2013 \"Dobbiamo sostare un attimo per consentire alle nostre anime di raggiungerci\". Su @HuffPostItalia --&gt;https://t.co/9aQ93qxTTB", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783021844861444096", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Jul 05 17:46:20 +0000 2017", "text": "Ogni Stato membro faccia la sua parte per i rifugiati. Lo abbiamo chiesto noi @eurodeputatipd stamane a Strasburgo https://t.co/MJWLqTEB2b", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "882656908175396864", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Jul 05 11:20:22 +0000 2017", "text": "Conferenza stampa stamattina al Parlamento Europeo a #Strasburgo per ribadire: Ogni Stato Membro faccia la sua part\u2026 https://t.co/NUourm7HtA", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "882559775887720452", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Jul 04 07:49:13 +0000 2017", "text": "A #Strasburgo per la sessione plenaria del Parlamento Europeo. Qui l'ordine del giorno&gt;https://t.co/MAJYxFeqW1\u2026 https://t.co/QOAU4XJBcP", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "882144251542482944", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Dec 02 11:57:27 +0000 2016", "text": "Interview avec @FRANCE24: referendum en Italie #iovotosi, #Trump, relations entre l'Union europ\u00e9enne et l'Afrique https://t.co/fxcpUXHa1A", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804655716619403264", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Wed Jul 12 11:05:00 +0000 2017", "text": "Entre la surnatalit\u00e9 et la pauvret\u00e9, qui vient avant? @EmmanuelMacron a son id\u00e9e, nous pensons differemment. Penser le dvlpt sans pr\u00e9jug\u00e9s!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885092623043710980", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 99, "created_at": "Sat Mar 11 17:07:24 +0000 2017", "text": "#Senegal, l'incarceration de #KhalifaSall, maire de #Dakar, a l'approche des \u00e9lections, laisse un doute sur la neutralit\u00e9 de la Justice", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840610118244917248", "favorite_count": 110}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Thu Dec 29 21:00:31 +0000 2016", "text": "#AfriquAlternance rajeunir la #D\u00e9mocratie avec une jeunesse capable de reprendre son destin en main.Une jeunesse qui m\u00e9rite le prix #Nobel", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "814576856821362692", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Feb 13 11:27:11 +0000 2017", "text": ".@ARDIEP2014_2019 promouvoir l\u2019\u00e9galit\u00e9 et la non-discrimination au sein du travail parlementaire et dans la soci\u00e9t\u00e9 civile #nohatespeech", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831102416313524224", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": "GratiasKanianga", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Jan 12 21:23:35 +0000 2017", "text": "@GratiasKanianga RIP!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819656093404168194", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 74, "created_at": "Tue Aug 15 18:23:36 +0000 2017", "text": "Chi nasce in \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00e8 italiano! Verona:15enne italiana,origini africane,fuori da gara canora.\"E' solo X italiani veri\" https://t.co/klyDQapJBl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897524190890385409", "favorite_count": 144}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 75, "created_at": "Fri Aug 25 12:16:29 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 a Don Biancalani. Le intimidazioni non lo fermino. #TuttiaMessaconDonMassimo https://t.co/7J4CHUwvRb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901055679456309252", "favorite_count": 179}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Wed Mar 08 11:40:01 +0000 2017", "text": "LIVE STREAMING: C\u00e9l\u00e9bration des femmes de la diaspora aujourd'hui au Parlement UE, live ici \u00e0 partir de 13h00\u2026 https://t.co/4Pk2Ye8yym", "source": "TweetDeck", "id_str": "839440564596559873", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Aug 08 08:30:00 +0000 2017", "text": "#AfriquduSud, vote secret menace fin mandat #Jacobzuma, impliqu\u00e9 dans trop de scandales. Vivement une AfriqueduSud politiquement plus solide", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894838087804760065", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Jan 31 10:10:24 +0000 2017", "text": "In @EP_Justice: Dobbiamo considerare il lavoro enorme dei paesi frontalieri, come l\u2019Italia, esposti al grande fluss\u2026 https://t.co/TgpP1rpOlM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826372051489406976", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Nov 11 18:11:54 +0000 2016", "text": "Ieri in #Zambia abbiamo donato a varie ONG e organizzazioni della societ\u00e0 civile materiale che abbiamo usato durant\u2026 https://t.co/wW8plEovt3", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "797139804077125632", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Sep 26 07:39:43 +0000 2016", "text": "A Firenze abbiamo premiato altri vincitori come \u201cCittadino europeo 2016\u201d attribuito dal Parlamento Europeo. Qui--&gt;\u2026 https://t.co/CpkTqaPfsM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "780310869083320320", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Jun 05 16:57:19 +0000 2017", "text": "Vicina a tutti i feriti, alla giovane Donna ed al bambino in gravi condizioni, ai familiari. Un abbraccio a #Torino", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871772937191383040", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Oct 04 08:51:59 +0000 2016", "text": "#WangariMaathai 1st African woman to receive the #NobelPeacePrize. More than 5 years already since you left us but you'll live with us 4ever", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783228159424655364", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Jan 12 21:51:36 +0000 2017", "text": "Domani a #Forl\u00ec, prima alla Facolt\u00e0 di Scienze Politiche dalle 14.00 e poi alle 17.30 a presentare \"Dal libro dell'\u2026 https://t.co/PYfpZPwZRa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "819663144415096833", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Wed Oct 05 16:40:52 +0000 2016", "text": "#RDC Sanctions cibl\u00e9es contre ceux qui violent la constitution. Sanctions cibl\u00e9es pour les auteurs des crimes contre l\u2019humanit\u00e9. #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783708545254584321", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Jun 24 20:31:50 +0000 2017", "text": "#Resistenza Il treno della #felicit\u00e0 che portava i bambini dal Sud al Nord verso un #accoglienza in famiglia. Oggi\u2026 https://t.co/ZdNfkFwdhW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878712292560572418", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Feb 20 09:53:25 +0000 2017", "text": "Talking racism &amp; inequality https://t.co/KVKLzDWBgS", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "833615531588587520", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Jun 09 13:00:03 +0000 2017", "text": "Domattina dalle 9.00 a #Ravenna, Palazzo Rasponi dalle Teste, dialogo sul diritto di asilo e la sua riforma in Euro\u2026 https://t.co/AHP2neIlvA", "source": "TweetDeck", "id_str": "873162776507633664", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Mar 23 08:11:50 +0000 2017", "text": "Buon viaggio ad Alfredo Reichlin, storico e rispettato dirigente della sinistra italiana. Un esempio per tutti. RIP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844823993198698497", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Wed Jun 07 15:24:58 +0000 2017", "text": "#Grandslacs le cri d'allarme de Monseigneur F. #Muteba mettre en \u0153uvre les accords du 31 d\u00e9cembre #RDC pour r\u00e9soudre la crise politique", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872474473672388608", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Sep 10 09:03:54 +0000 2016", "text": "Oggi alle 18.00 alla Festa PD a #Ravenna. Intervista con @Ravenna24ore https://t.co/DBrrrwthTJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "774533847451140096", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Dec 08 13:01:36 +0000 2016", "text": "At the European Parliament: march for peace #JeSuisBeni #SaveBeni #Rdc https://t.co/cD4mQQ1gMn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806846187110367234", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu May 11 09:45:05 +0000 2017", "text": "Proposte concrete su:traffico armi,politiche di Pacificazione e fine conflitti,lotta contro il terrorismo, lotta contro le disuguaglianze2/3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862604464410251265", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Mar 23 12:31:17 +0000 2017", "text": "#Bruxelles - #Londra. Un anno fa, 2 terribili attentati  terroristici, hanno colpito Bruxelles. Dolore riacceso ieri&gt;https://t.co/taFarNcG3I", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "844889286558302208", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Feb 13 11:29:31 +0000 2017", "text": "En combattant le discours de haine l\u2019UE r\u00e9it\u00e8re ses raisons d\u2019exister et ses principes fondeurs libert\u00e9-d\u00e9mocratie-coexistence #nohatespeech", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831103003352510464", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 149, "created_at": "Tue Sep 13 16:15:21 +0000 2016", "text": "Jusqu'\u00e0 la conclusion du processus \u00e9lectoral la Mission d'observation \u00e9lectorale UE continuera \u00e0 observer toutes les \u00e9tapes #Gabon #Eplenary", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775729590757130240", "favorite_count": 79}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Jul 12 08:43:00 +0000 2017", "text": "Accuse alle ONG sono faziose e infondate, avvelenano il dibattito su questo fenomeno. Non esiste reale alternativa\u2026 https://t.co/TZ7tUoU2jA", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "885056888852930561", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu May 18 08:59:02 +0000 2017", "text": "#Strasburgo la liberazione del candidato sconfitto in #Zambia sar\u00e0 un'occasione straordinaria per confermare i progressi compiuti #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "865129592172007424", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Jul 09 18:57:03 +0000 2017", "text": "Una meravigliosa accoglienza alla Festa Pd dei Circoli dell'Alta Brianza https://t.co/B8TZOtJWkp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884124254081605633", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Jun 11 20:12:24 +0000 2017", "text": "Complimenti per quest'evento! Tutto il mio sostegno  @UNHCR_Morelli #Respect https://t.co/vGCJp6PAkW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873996358973353985", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Jul 16 06:40:22 +0000 2017", "text": "Verso il V summit UE/UA ad #Abidjan Novembre '17:rafforzare il ruolo delle citt\u00e0 e delle regioni X una forte\u2026 https://t.co/JEhN7j35fR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886475578962059264", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Jun 30 12:00:31 +0000 2017", "text": "Dans l\u2019ar\u00e8ne politique il y a des insultes,violences,invectives et c'est pour \u00e7a que un bon nombre de femmes ne se\u2026 https://t.co/GvSfJDZuGh", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880757939841138689", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Dec 06 17:29:43 +0000 2016", "text": "We need #EU guidelines for fair and efficient policing https://t.co/lA0jkarhac", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806188886858801156", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Nov 29 18:34:32 +0000 2016", "text": "Qui il bel dialogo intervista radiofonica con Thierry Vissol su \u201cDal libro dell\u2019esodo\u201dlibro sull\u2019esodo dei rifugiat\u2026 https://t.co/hGLIhk19ku", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803668483758292992", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Jan 04 17:18:31 +0000 2017", "text": "Il caso del centro di accoglienza di #Cona e la riapertura dei #CIE: seguite il mio intervento a Radio in blu  \ud83d\udc49    https://t.co/QZ97xgwqel", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "816695317760475140", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Oct 04 17:56:05 +0000 2016", "text": "Mancano anche serie politiche di integrazione e di accoglienza per rendere governabile il fenomeno migratorio #Calais #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783365086392029188", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Mar 15 08:59:13 +0000 2017", "text": ".@PaoloGentiloni: Se non riduciamo i livelli di disoccupazione giovanile non avremo fiducia nel futuro dell\u2019Unione #Strasburgo #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841936814269202433", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Jun 29 09:58:45 +0000 2017", "text": "Intervengo come relatrice del parere alla @EP_Development per la commissione @EP_Justice sulla strategia #UE-#Africa https://t.co/N52KeC4Yox", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880364907753082880", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Oct 06 17:53:25 +0000 2016", "text": "Domani intera giornata dedicata a Trento che si concluder\u00e0 con  conferenza alle 20.30 su #migranti presso il palazzo della Regione", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "784089191298830337", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Apr 25 09:44:43 +0000 2017", "text": "Festeggiamo la libert\u00e0 ricordando chi ha dato la vita per ottenerla. Buon #25Aprile", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856806167598837760", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Dec 13 17:08:28 +0000 2016", "text": "L\u2019Europa ha gli strumenti per promuovere i valori democratici nel mondo #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808720252150382593", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Oct 04 17:52:12 +0000 2016", "text": "Perch\u00e9 si insiste con scelte politiche di militarizzazione dei confini, chiusura frontiere, costruzioni muri,campi della vergogna?#EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783364108393603073", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Feb 15 16:50:39 +0000 2017", "text": "Con nuove tecnologie disponibili e banche dati le guardie di frontiera potranno effettuare verifiche sistematiche #eplenary #Strasbourg", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831908592223657989", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat Jan 14 14:23:54 +0000 2017", "text": "Il tweet pi\u00f9 simpatico di ieri https://t.co/rfJ8udCeza", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820275252164960256", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu May 18 08:57:03 +0000 2017", "text": "#Strasburgo In Zambia risultato oggettivo: il presidente uscente ha riportato stretta maggioranza su candidato opposizione #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "865129090453561346", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Wed Sep 21 14:21:13 +0000 2016", "text": "Je condamne avec la plus grande fermet\u00e9 les violences. Fier de voir le peuple congolais se soulever pour ses droits https://t.co/tPDn2Fd97W", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778599971545317376", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jun 05 08:10:02 +0000 2017", "text": "#Manchester sfida la paura e risponde all'invito di Ariana Grande, contro #odio e #violenza !\"Noi siamo Manchester!\" https://t.co/XnNicZcPP1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871640241052028928", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Nov 30 22:18:22 +0000 2016", "text": "Qui la mia intervista rilasciata all'@AgenziaVISTA sulla prima buona battaglia vinta contro i minerali insanguinati&gt;https://t.co/slqhGrbLCm", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804087198865903617", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Dec 23 11:11:37 +0000 2016", "text": "Vicina alla famiglia di Fabrizia Di Lorenzo, vittima dell'odio a Berlino. Le mie pi\u00f9 sentite condoglianze in questo momento di grande dolore", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "812254327691767808", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Aug 08 16:31:18 +0000 2017", "text": "Quest'anno l'#Europa \u00e8 tornata al centro degli incontri in molte  #festePD. Emozionante il mio passaggio a\u2026 https://t.co/AvlgubQc2z", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894959212819865600", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Feb 21 13:25:14 +0000 2017", "text": "In partenza dal Sudafrica. Leggo le parole pronunciate da Salvini in questi giorni,mentre il PD si accapiglia. Qui&gt;https://t.co/MP7Y8BJUoD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "834031225811632130", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 458, "created_at": "Tue Sep 13 16:15:35 +0000 2016", "text": "Je voudrais lancer un appel au candidat Ali Bongo de faire honneur \u00e0 l\u2019Afrique et \u00e0 son people en renon\u00e7ant \u00e0 la Pr\u00e9sidence. #EPlenary", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775729649305448450", "favorite_count": 321}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Feb 01 09:17:51 +0000 2017", "text": "La presentazione di #Pistoia capitale italiana cultura 2017 qui all'Europarlamento https://t.co/oAiDl2R4q7", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826721210977382400", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Jun 02 10:43:51 +0000 2017", "text": "#Cavriago consegna della cittadinanza onoraria a tutti bb nati e/o cresciuti in Italia;Consegna della costituzione\u2026 https://t.co/2CDLAarP82", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870591785004916737", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Fri Dec 02 13:27:09 +0000 2016", "text": "La victoire de Adama Barrow aux presidentielles met un terme \u00e0 24 ans de dictature f\u00e9roce en #Gambie. La Victoire  du #Peuple gambien", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804678292204818432", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Sep 29 16:46:36 +0000 2016", "text": "Shocked by the Amnesty International report on chemical weapons attacks by #Sudan-ese government in #Darfur. Children killed. Unacceptable!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781535659949522944", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Sep 01 08:13:23 +0000 2016", "text": "La sicurezza minata da attentati e dalle guerre alle nostre porte deve essere tra le politiche centrali nel rilancio dell'UE #Ventotene2016", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771259647114162176", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Sun Apr 02 20:13:08 +0000 2017", "text": "#PapeFran\u00e7ois nous invite \u00e0 prier pour la paix en #RDC, o\u00f9 ont lieu de violents conflits meurtriers, notamment dans le #Kasa\u00ef.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848629393165619200", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Mar 02 16:32:03 +0000 2017", "text": "We need to have a holistic approach on migration and integration  #EMF3 #Brussels #EUMigration https://t.co/KVd97Qd72W", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837339732300414976", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Mar 21 11:12:48 +0000 2017", "text": "60 years Treaty of Rome, Solemn Event in the European Parliament. Live here-&gt; https://t.co/n0DThBevLx #EU60 https://t.co/PaPVQ3415z", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "844144756699664384", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Mar 31 17:10:24 +0000 2017", "text": "Losing sight of our values in managing migration means losing sight of what Europe stands for. @SAISHopkins @JHU_BIPR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847858629172768770", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu May 18 05:48:08 +0000 2017", "text": "Aujourd'hui #EPlenary, la #Zambie apr\u00e8s les \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2016: #d\u00e9mocratie, libert\u00e9s fondamentales et le cas Hichilema Hakainde", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865081547631808512", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Sep 28 16:28:01 +0000 2016", "text": ".@astrosamantha: Guardare \"dall'alto\" la terra aiuta a capire l'importanza di preoccuparsi di sfide globali #astroep https://t.co/rhxesuiiQy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781168597007732736", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Dec 29 08:00:01 +0000 2016", "text": "Visione globale dei contenuti social pubblicati in tempo reale sul web che riguardano il Parlamento e noi deputati-&gt; https://t.co/xmlKAA6JsN", "source": "TweetDeck", "id_str": "814380437183270912", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Apr 15 06:46:12 +0000 2017", "text": "\u201cMan can never lose the hope of the victory of #good. May this day become for us today the beginning of a new #hope\u2026 https://t.co/mxVSktpKmQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "853137361697460224", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Mar 15 09:25:25 +0000 2017", "text": ".@giannipittella: Sarebbe un errore concentrarci sulla velocit\u00e0. Mettiamoci d\u2019accordo sulla direzione che mi auguro\u2026 https://t.co/afpnIThtrv", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841943405294952448", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Feb 09 15:07:40 +0000 2017", "text": "#Kenya, la #CourSupr\u00e8me invalide la fermeture du camp des refigi\u00e9s #Dadaab. rapatrier des gens contre leur gr\u00e9 \"est un acte de pers\u00e9cution", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829708348907986944", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jul 10 17:35:50 +0000 2017", "text": "Patto tra 25 comuni del territorio della mia Modena e Matera che sar\u00e0 #Capitaleeuropea dellaCultura2019 https://t.co/UYbLfwY7Tb @PaoloVerri", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884466206060802049", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Apr 21 09:16:09 +0000 2017", "text": "Working for a new democratic renaissance #4Africa \n#DemocracyDays https://t.co/0nJI4A7XsT", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855349425828499456", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Jan 30 13:30:01 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 al Canada e alle famiglie delle vittime dell\u2019attentato terroristico alla moschea in Qu\u00e9bec.", "source": "TweetDeck", "id_str": "826059897016037377", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Apr 07 14:50:32 +0000 2017", "text": "Vicina alla vittime. La mia solidariet\u00e0 alla #Svezia per il tragico attentato subito  a #Stoccolma", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "850360147755110401", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Dec 18 13:27:16 +0000 2016", "text": "#ACPEU Workshop e visita sul campo presso societ\u00e0 agricola per la coltivazione di rose @Mzurrieflowers https://t.co/y9gNokBCjs", "source": "Twitter Lite", "id_str": "810476528135979008", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Jan 23 12:31:51 +0000 2017", "text": "I just met at the European Parliament representatives from African Diaspora for Freedom of Religion (#tolerance and\u2026 https://t.co/bu29Wkn3wa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823508545580756992", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Mar 21 11:25:52 +0000 2017", "text": "Apprezzato al Parlamento UE discorso e canto per i piccoli rifugiati di Barbara Hendricks, una vita per il rispetto\u2026 https://t.co/tGMzHJ0UKk", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "844148046103527425", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Jun 02 10:10:29 +0000 2017", "text": "Come at the EUParliament \"Democratic processes &amp; political stalemate in the Great Lakes Region\" conference \nRegiste\u2026 https://t.co/zS5YGkJfTf", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "870583390302593024", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Oct 04 17:53:04 +0000 2016", "text": "Se ci limitiamo a fronteggiare situazioni di emergenza ci saranno sempre tendopoli in ogni paese UE e muri nei Paesi confinanti #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783364329018097664", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Jun 01 11:48:29 +0000 2017", "text": "La resilienza diventi priorit\u00e0 strategica dell\u2019azione esterna dell\u2019UE e contribuisca alla promozione dello sviluppo\u2026 https://t.co/8z9EFs2dEc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "870245664952918017", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Mar 28 16:59:22 +0000 2017", "text": "Un momento della mia giornata al PE #Bruxelles dedicato ai giovani.C'\u00e8 chi crede in un #Europa solidale capace di g\u2026 https://t.co/i0wogJNjci", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "846768690322444290", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Jun 22 09:13:50 +0000 2017", "text": "#Buonepratiche da Verona: African Summer School, dal 23 al 30 luglio, un corso specializzato sul business in Africa https://t.co/LCldtux5Fs", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877816889807745025", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Oct 04 17:58:03 +0000 2016", "text": "Dobbiamo mettere in atto il principio importantissimo di solidariet\u00e0. #Calais #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783365580472643584", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sun Jan 29 13:00:17 +0000 2017", "text": "Assemblea nazionale sindaciPD a Rimini. Testa&amp;cuore Pd siano solo su problemi delle persone con cui si misurano ogn\u2026 https://t.co/iAttpSJ2fO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825690025190887424", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Mar 13 10:02:57 +0000 2017", "text": "Ecco i temi su cui lavoreremo durante la plenaria del Parlamento Europeo questa settimana a #Strasburgo-&gt;https://t.co/KI6yZkKySt @europarltv", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841228077363548160", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": "marcogirgi", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jul 09 21:11:25 +0000 2017", "text": "@marcogirgi \u00c8 suolo demaniale. La concessione non deve precludere l'accesso al mare e alla battigia. Non si ha la l\u2026 https://t.co/ercuYp2lD0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "884158070594711552", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jan 25 15:00:45 +0000 2017", "text": "Oggi al ParlamentoEuropeo ho incontrato i rappresentanti di Facebook: discussione su come combattere gli #hatespeec\u2026 https://t.co/Xq2PpoMQFO", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824270792561135617", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Dec 12 14:03:48 +0000 2016", "text": "Every racist expression is incompatible with the responsibilities that political leaders are called to fulfil\u2026 https://t.co/uGHnU4V44L", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808311393934049281", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 92, "created_at": "Tue Sep 13 16:14:07 +0000 2016", "text": "N\u00e9cessaire de garantir aux partis d'oppositions la possibilit\u00e9 d\u2019\u00e9laborer et de proposer leurs propres propositions politiques #EPlenary", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775729282530369537", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Jun 30 10:45:51 +0000 2017", "text": "D\u00e9c\u00e8s #SimoneVeil, une vie consacr\u00e9e \u00e0 la lutte pour les droits des femmes. L'honorer, c'est continuer son combat c\u2026 https://t.co/2OG1cmLfDI", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880739149350940673", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sun Jun 04 12:41:21 +0000 2017", "text": "Secondo @zaiapresidente se avesse indossato la maglia dell'Inter non lo avrebbero insultato. Il razzismo si condann\u2026 https://t.co/OvA8U6PGTO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871346131778895872", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Aug 04 06:19:57 +0000 2017", "text": "Quand les #fakenews menacent les #d\u00e9mocraties https://t.co/63cugTKKbh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893355808385359872", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Feb 20 10:04:07 +0000 2017", "text": "You have at your disposal extensive cultural tools to tell racists that everyone is entitled to fair treatment #TakeOnRacism #SA_EUtalk", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "833618223836909568", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Wed Jul 12 08:53:28 +0000 2017", "text": "Orgogliosa dell'incessabile lavoro della Guardia Costiera che sopperisce a carenze di un sistema solidale di gestione frontiere @EP_Justice", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "885059523043524608", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Jan 16 19:57:06 +0000 2017", "text": "#Gianni4President Domani, fai la scelta giusta per un Europa della solidariet\u00e0 e vota @giannipittella https://t.co/PYRgAXvl08", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "821083879826190337", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 116, "created_at": "Sat Aug 19 05:28:01 +0000 2017", "text": "#RDC \u00ab\u00a0Le Pays va tr\u00e8s mal. Debout,Congolais!D\u00e9cembre 2017 approche\u00a0\u00bb Les congolais se l\u00e8vent pour dire \" \u00c7a suffit\", trop c\"est trop! #Good", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898778558436225026", "favorite_count": 201}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Nov 14 11:15:21 +0000 2016", "text": "Su #Zambia Daily Mail la presentazione del rapporto della missione di osservazione elettorale UE @zadama24 https://t.co/236pKb3quJ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "798122141128364032", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Aug 03 19:37:38 +0000 2017", "text": "Una giornata davvero speciale! Il portone si apre e mi trovo all'interno di una grande comunit\u00e0 dentro la citt\u00e0 di Milano, \u00e8 il #Carcere", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893194166699794434", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Jun 14 08:27:48 +0000 2017", "text": "Presidenza maltese ricordi al ConsiglioUE la procedura che si applica a riforma sistema europeo comune di asilo, quella ordinaria #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874906202693619713", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Dec 22 14:14:55 +0000 2016", "text": "Sto rientrando dal #Kenya dopo aver accompagnato i lavori della 32esima sessione dell'Assemblea #UE - #ACP. Leggi&gt;https://t.co/ouNfoFtZeo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "811938068680896512", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Dec 12 13:59:43 +0000 2016", "text": "I wish it would take a concrete stance on eliminating all racist stereotypes from public spaces, promote diversity\u2026 https://t.co/bLSLgor8NU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808310364890918912", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Mar 05 13:53:51 +0000 2017", "text": "Ieri bella serata a Verona, ospite di @Combonifem per presentare \"Il libro dell'Esodo\", racconto dell'esodo dei nos\u2026 https://t.co/MoDKxDv5MK", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "838387083140018176", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Aug 03 20:03:42 +0000 2017", "text": "Un Grazie ad Alessandra,operatori, agenti \ud83d\udc6e che mi hanno fatto conoscere questo luogo #SanVittore. Grazie a loro i #ragazzi all'ascolto!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893200726914203650", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Jun 19 08:39:17 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 a tutte le persone coinvolte nei sanguinari attacchi terroristici a #Londra #FinsburyPark e a #Bamako #Mali", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "876721031104299008", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Wed Oct 05 17:55:57 +0000 2016", "text": "#RDC Aucune impunit\u00e9 pour les auteurs responsable de toute forme de violence contre les femmes et les enfants #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783727440149508096", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri May 19 18:42:10 +0000 2017", "text": "\u00c8 vero! L'#odio non vincer\u00e0, perch\u00e9 l'#Amore tra i Popoli \u00e8 pi\u00f9 forte \ud83d\udcaa di qualunque politica d'istigazione all'odi\u2026 https://t.co/f6fEXYyImz", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865638731214016513", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Mar 06 11:55:45 +0000 2017", "text": "Oggi giornata dedicata a provincia Reggio Emilia. Prima tappa Luzzara nella bassa reggiana.Con sindaco\u2026 https://t.co/Xp3zW5F3MG", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "838719747474796544", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Jun 18 16:30:26 +0000 2017", "text": "#ACPYouthTalk, traditionnel meeting des jeunes lors des Sessions ACP-UE. Des jeunes maltais se montrent connect\u00e9s a\u2026 https://t.co/BFxLBs7uEd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876477212530274305", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Nov 15 18:03:48 +0000 2016", "text": "Rencontre ce jour avec F. Longa Fuamba et autres membres de #AllianceDesForcesCongolaises. Que d'id\u00e9es utiles pour\u2026 https://t.co/flRdcV62kL", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "798587317078360064", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Apr 11 10:14:09 +0000 2017", "text": "#Libert\u00e0perGabriele, il giornalista e documentarista italiano Gabriele Del Grande arrestato in Turchia&gt;https://t.co/eS528Lhlnt", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "851740143153238017", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Mon Feb 06 17:58:31 +0000 2017", "text": "Ricordiamo non solo oggi Giornata Internazionale contro le mutilazioni genitali femminili l\u2019obiettivo di cancellare\u2026 https://t.co/jsE07ROJTY", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828664180257480706", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Jul 29 16:20:56 +0000 2017", "text": "Oggi a #ReggioCalabria X partecipare alla Terza edizione di Xenia Book Fair-la fiera nazionale del libro all'aperto\u2026 https://t.co/iH3ktcJfKZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891332725235494912", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed May 17 10:33:12 +0000 2017", "text": ".@antonioguterres: la diversit\u00e0 \u00e8 una ricchezza e pu\u00f2 avere successo solo se facciamo un investimento importante\u2026 https://t.co/prcv77IWSd", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864790899699720192", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Nov 30 18:20:26 +0000 2016", "text": "Ricordando il dottor Denis Mukwege, vincitore del Premio Sacharov per la libert\u00e0 di pensiero 2014 #citiesforlife #nodeathpenalty", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804027323418836993", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Sun Nov 20 08:00:02 +0000 2016", "text": "Mon portrait sur Lib\u00e9ration ce weekend.\nC\u00e9cile Kyenge: \u00abVeni, vidi, vici\u00bb https://t.co/aTFQLF1zsO @libe", "source": "TweetDeck", "id_str": "800247315382472704", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Mar 23 14:01:13 +0000 2017", "text": "Marciare per l'Europa: sostengo e mi riconosco in questa bellissima iniziativa promossa dal @MOVFEDEUROPEO per #EU60 https://t.co/hULGXRKTce", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844911915918938113", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Aug 03 09:08:09 +0000 2017", "text": "Urge in #Centrafrica dialogo inclusivo, vero processo di riconciliazione senza distinzione tra religione,etnia,stato sociale. Pieno sostegno", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893035751033774080", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Thu Sep 22 13:33:57 +0000 2016", "text": "Les \u00e9lections en #RDC doivent \u00eatre organis\u00e9es dans les d\u00e9lais impartis par la Constitution https://t.co/Dpamhyu0tD @oeildafrique1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778950465983746049", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sat Aug 19 11:53:08 +0000 2017", "text": "#Afrique Apr\u00e8s #Freetown 1 autre catastrophe naturelle, 40 morts apr\u00e8s un glissement de terrain en RDC - BBC Afrique https://t.co/T7aZDanqws", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898875478228054017", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Aug 31 17:07:22 +0000 2017", "text": "#Educare alla #pace, al #dialogo, all'#incontro deve essere una priorit\u00e0. Fermiamo l'odio, fermiamo la violenza. https://t.co/4HIecnWzFK", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "903303208755503106", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Nov 18 12:16:54 +0000 2016", "text": "Manzione: davvero possiamo immaginare nei prossimi anni un Mediterraneo che pullula di navi in cerca di vite umane\u2026 https://t.co/WXKoQ61loJ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799587180217823232", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Sep 02 15:02:06 +0000 2016", "text": "Ieri alla Festa PD a Bologna abbiamo dibattuto di una Nuova Europa che dia le risposte necessarie alle crisi di oggi https://t.co/GxfWKk7OFn", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771724888851841024", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Jan 10 18:13:57 +0000 2017", "text": "Oggi come Gruppo parlamentare @TheProgressives abbiamo deciso di bocciare la 'promozione' del commissario Oettinger&gt;https://t.co/EFUbK3SyoE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "818883594835918848", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Mar 18 11:06:34 +0000 2017", "text": "Ora con PD #CastelfrancoEmilia a Bosco albergati per la presentazione bilancio EU di met\u00e0 mandato con Sindaco,Asses\u2026 https://t.co/iB8y9LLANX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843056025112629249", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Feb 15 18:06:22 +0000 2017", "text": "Giunta a Bruxelles la nuova relazione della Protezione Civile con la stima dei danni del terremoto in ItaliaCentrale&gt;https://t.co/a7IgA9Vp8W", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831927647491985408", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu May 11 08:06:48 +0000 2017", "text": "#Midrand Pan-African Parliament ora in discussione #plenaria con dr Hove NU :sicurezza alimentare,politiche agricol\u2026 https://t.co/apboNcgD77", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862579730763132928", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Sat Jun 10 10:51:29 +0000 2017", "text": "#Burundi la libert\u00e9 d'expression est un #droit pour tous, y compris les partis politiques \u00e0 l'#opposition.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873492809629749249", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Mar 04 11:40:52 +0000 2017", "text": "#Modena. Mattina dedicata al confronto con i sindaci https://t.co/eXxxW1xNkl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837991227547090944", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Jan 24 16:37:29 +0000 2017", "text": "Vicina nel dolore a famiglie delle persone coinvolte nel terribile schianto dell'elicottero in #Abruzzo tra L'Aquila e Campo Felice", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823932746569498624", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Aug 16 12:49:51 +0000 2017", "text": "Dal #G5Sahel pieno sostegno al #BurkinaFaso nella lotta contro il #terrorismo. Oggi in visita da @rochkaborepf suo omologo #Ke\u00efta dal #Mali", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897802587445104640", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Feb 13 12:51:31 +0000 2017", "text": "Ora intervista con Lucia Conti caporedattrice de @il_Mitte, il pi\u00f9 importante quotidiano in italiano di Berlino https://t.co/Rr8i39aYiy", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831123637671428096", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Jun 30 10:28:09 +0000 2017", "text": "\"Fostering Women's Empowerment &amp; Leadership\" th\u00e8me d'1e conf\u00e9rence qui me voit engag\u00e9e avec d'autres femmes \u00e0 Paris\u2026 https://t.co/m02utIOv5H", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880734694886842368", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Dec 15 19:39:50 +0000 2016", "text": "Sono intervenuta durante il dibattito della plenaria del Parlamento europeo in vista del Consiglio #euco --&gt; https://t.co/Zvw570eEIr", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "809483121372631040", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Feb 01 17:45:06 +0000 2017", "text": "#Migrazione: Non esternalizziamo le nostre frontiere nell\u2019illusione di fermare i flussi migratori dalla #Libia #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826848866314108928", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Jun 14 13:53:48 +0000 2017", "text": "Les \u00e9v\u00eaques du #Cameroun d\u00e9noncent l'assassinat de l'\u00e9v\u00eaque  Beno\u00eet Bala, un crime odieux qui demande une #justice. https://t.co/cp33kEXVSY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874988243443384320", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Jan 10 19:34:56 +0000 2017", "text": "Una bufala sul presepe che ho gi\u00e0 smentito in passato \u00e8 finita nella posta dei lettori su @qn_carlino. E io la smen\u2026 https://t.co/H42hQ2KqGG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "818903973272911873", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Dec 13 17:04:53 +0000 2016", "text": "Violenze-discriminazioni verso donne sono aumentate negli ultimi anni, soprattutto nelle zone di guerra e sotto regimi autoritari #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808719354170933248", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Jun 13 10:24:22 +0000 2017", "text": ".@JunckerEU:  molti che hanno partecipato mi hanno detto che l\u2019#Erasmus ha cambiato la loro idea d\u2019Europa e anche la loro vita #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874573150608138240", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Jan 16 10:46:28 +0000 2017", "text": "Ecco su cosa lavoreremo questa settimana al Parlamento Europeo riunito a Strasburgo. Video-agenda di @europarltv https://t.co/VOSsQYI2Lt", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "820945308523892740", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Jun 13 10:34:23 +0000 2017", "text": "Ascoltando le testimonianze di 3 membri della generazione #ErasmusPlus ora premiati dal presidente del Parlamento E\u2026 https://t.co/bknO62gUYW", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874575672387272704", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Oct 23 20:01:06 +0000 2016", "text": "\"Dal libro dell\u2019esodo\u201d, un consiglio per la lettura, libro per capire l\u2019esodo dei rifugiati verso l'Europa, su\u2026 https://t.co/Q1uOU1tWHE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790281919305027584", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Mar 24 17:59:49 +0000 2017", "text": "#Napolitano. L'ambizione e l'interesse dell'Italia e' far avanzare l'Europa #EU60 https://t.co/k5Kfi4TlB4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845334350317195268", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 80, "created_at": "Thu Dec 08 12:45:56 +0000 2016", "text": "L'arriv\u00e9e au Parlement europ\u00e9en de la marche de la paix pour Beni dans l'Est de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo\u2026 https://t.co/hTegslFZ4m", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806842246632972288", "favorite_count": 91}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Sun Dec 04 07:09:45 +0000 2016", "text": "#Gambie La victoire de Adama Barrow aux presidentielles c'est La Victoire  du #Peuple gambien #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "805308090702823425", "favorite_count": 87}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Oct 04 17:54:52 +0000 2016", "text": "Il fenomeno migratorio \u00e8 reso ingovernabile da mancanza di solidariet\u00e0, decisioni non rispettate su rilocalizzazione #EPlenary #Calais", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783364778249052160", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed May 17 08:15:34 +0000 2017", "text": "Press conference on #relocation now at the European Parliament in #Strasbourg https://t.co/FC1JWvpGE7", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864756264785588225", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Dec 01 10:01:10 +0000 2016", "text": "Mettre fin \u00e0 la crise politique et humanitaire que traverse la #RDC #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804264067582033920", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Sep 01 08:46:28 +0000 2016", "text": "Europarlamento deve avere il coraggio di avviare una revisione delle istituzioni che reggono l'Europa #Ventotene2016 https://t.co/zgn6RRYolk", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771267971196911616", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jul 12 14:52:11 +0000 2017", "text": "In Com. #DEVE presentazione delle Priorit\u00e0 della Presidenza estone in materia di aiuto umanitario con @svenmikser M\u2026 https://t.co/0wLR50bs1w", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885149795622563840", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Jan 26 09:29:18 +0000 2017", "text": "Les discours de haine peuvent provoquer la violence, m\u00eame la plus extr\u00eame #SpreadNoHate https://t.co/KKtmJEPYxc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824549768215101440", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Feb 28 19:39:49 +0000 2017", "text": "Les attitudes racistes exprim\u00e9es par les leaders d'opinion contribuent \u00e0 un climat social favorable au racisme #Paris #SciencesPo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836662209237422080", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Feb 13 10:55:46 +0000 2017", "text": "Combattre le discours de haine c'est r\u00e9it\u00e9rer nos valeurs de libert\u00e9 et de coexistence #NoHateSpeech #Berlin https://t.co/dQxzgiS9Yr", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831094508322508801", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Jul 15 08:22:37 +0000 2017", "text": "Ieri sera alla festa dell'Unit\u00e0 di Cadoneghe (PD), contagiata dall'entusiasmo di Vittoria e Vittorio, intatto dopo\u2026 https://t.co/fun54cNCRI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886138920962060288", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Jul 05 08:28:22 +0000 2017", "text": "#Strasburgo Con mia #delegazionePD abbiamo manifestato contro egoismo #StatiUE nella gestione del flusso #rifugiati\u2026 https://t.co/w7STXtv19j", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "882516489894592513", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Aug 17 16:00:01 +0000 2017", "text": "Fondamentale il ruolo delle donne nella costruzione dell'UE. In questo video di @europarltv un ritatto di alcune&gt; https://t.co/GXmSgWOSfW", "source": "TweetDeck", "id_str": "898212830536769537", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Jun 23 09:31:35 +0000 2017", "text": "Oggi dalle 18.00 all\u2019inaugurazione del Museum of Nonhumanity al Supercinema di #Santarcangelo di Romagna https://t.co/DENynEw6tX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "878183745219592193", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Feb 01 14:48:49 +0000 2017", "text": ".@giannipittella: molti pensavano che Trump sarebbe stato uno scherzo, una barzelletta, invece si sta rivelando un incubo #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826804504288952320", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Jan 20 11:47:06 +0000 2017", "text": "All'Istituto scolastico 'Giorgio Perlasca' di Roma. La bellezza dell'incontro con la scuola e con i bambini. La bel\u2026 https://t.co/Q1ap0QqOLN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822410117039751168", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Wed Dec 21 19:07:59 +0000 2016", "text": "Ci vuole un\u2019indicibile crudelt\u00e0 per scendere cosi in basso all\u2019indomani dell\u2019immane tragedia consumatasi a Berlino&gt;\u2026 https://t.co/ZSivymXW1q", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "811649435671339008", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Sep 04 18:58:10 +0000 2016", "text": "Bella iniziativa ieri a Imola con CGIL Emilia-Romagna #diritti #persona https://t.co/o0vJ3Q7rz7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "772509074235719685", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Nov 22 11:21:00 +0000 2016", "text": "La diretta di tutte le nostre attivit\u00e0 di europarlamentari a #Strasburgo \u00e8 qui, ora i voti in corso-&gt;https://t.co/TgvjCTD2mp @Europarl_IT", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801022665259712512", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Apr 10 11:47:03 +0000 2017", "text": "Buon compleanno @poliziadistato! Agli uomini e alle donne in divisa che ogni giorno compiono il loro dovere, grazie per #essercisempre!", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "851401134719807491", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Nov 12 15:44:09 +0000 2016", "text": "Dividere, seminare odio non \u00e8 governare, non \u00e8 un buon servizio per i cittadini. Ora Padova e i padovani hanno l'occasione di voltare pagina", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "797465009739759617", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Jun 07 15:18:20 +0000 2017", "text": "Dans la r\u00e9gion des Grands Lacs l\u2019histoire et l\u2019actualit\u00e9 pr\u00e9sentent un alarmant tableau de d\u00e9t\u00e9rioration des droits\u2026 https://t.co/V5mbuok667", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872472803555127299", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Mon Aug 21 09:39:40 +0000 2017", "text": "Non lasciamoci contagiare dalla politica dell'odio e della paura! L'#accoglienza \u00e8 un dovere morale,etico &amp; giuridico!Un gesto che fa bene \ud83e\udd1d", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899566662860537856", "favorite_count": 127}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Jul 15 12:10:53 +0000 2017", "text": "Questa sera sar\u00f2 alla Festa PD di Bosco Albergati, a Castelfranco Emilia. Via aspetto! https://t.co/5V02AroL5r", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "886196366170628096", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 78, "created_at": "Mon Dec 12 21:59:38 +0000 2016", "text": "Rapport final @moeuegabon demande \u00e0 juste titre  ouverture enqu\u00eate ind\u00e9pendante sur violences \u00e9lectorales et violations droits de l'homme.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808431140625379328", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sun Dec 18 12:35:06 +0000 2016", "text": "#ACPYouthTalk l'\u00e9ducation est la cl\u00e9 pour d\u00e9velopper le potentiel des jeunes #AfriquAlternance https://t.co/ZcVzLOVcto", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810463398995628036", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": "ottogattotto", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jul 23 00:40:13 +0000 2017", "text": "@ottogattotto @LaStampa \ud83d\ude0d", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888921658471219200", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Mar 05 18:56:40 +0000 2017", "text": "Happy #WomensHistoryMonth dedicato alle suore missionarie comboniane,instancabili lavoratrici a servizio dl Prossimo https://t.co/b9fXjaFZG8", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "838463288983826432", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Aug 02 22:05:10 +0000 2017", "text": "Sull'Italia: \"Dobbiamo proteggere i nostri bianchi\" il Primo Cittadino di un comune che non lascia spazio all'immaginazione. #Priorit\u00e0 \ud83d\udc4c\ud83c\udffe", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892868906507005954", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Mar 15 09:21:40 +0000 2017", "text": ".@giannipittella L'Europa a pi\u00f9 velocit\u00e0 non \u00e8 panacea di tutti i mali, \u00e8 un metodo non la sostanza non la strategia #Strasburgo #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841942462604140544", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Apr 15 06:32:07 +0000 2017", "text": "\u201cL\u2019uomo non pu\u00f2 mai perdere la speranza nella vittoria dl bene.Questo giorno diventi oggi X noi l\u2019esordio dl nuova\u2026 https://t.co/lgIWuxr5rh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "853133819058282496", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Jun 19 11:17:53 +0000 2017", "text": "#ACPUE #Malte 2017, Conference sur \"Industialisation en Afrique\", Nous pr\u00f4nons un dvlpt \u00e9quitable et durable. L'#UE\u2026 https://t.co/V8OiDofHz1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876760945753821184", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Feb 01 17:42:02 +0000 2017", "text": "#Migrazione: siamo di fronte a un fenomeno strutturale che richiede interventi congiunti e politiche mirate.\u2026 https://t.co/MjsgUn6QeL", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826848093568106497", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Wed Aug 02 19:58:34 +0000 2017", "text": "#JosephKabila: des autorit\u00e9s ill\u00e9gitimes, on s'attendrait a + de velleit\u00e9 ds organisation #\u00e9lections. La #RDC a h\u00e2te de se prendre en charge", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892837047857238016", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat Aug 26 08:17:26 +0000 2017", "text": "Stasera alla festa de l'#Unit\u00e0 a Sant'Arcangelo di Romagna. Un'occasione di #incontro con la base PD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901357906737680385", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Aug 15 11:38:50 +0000 2017", "text": "Buon Ferragosto a tutti!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897422327163621377", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Aug 07 19:23:35 +0000 2017", "text": "Questa sera mi trovate alla #FestaPDCastelfranco al Ristorante del pesce \ud83d\udc1f\ud83e\udd90 .....a #servire ai tavoli https://t.co/5lMSB94WFv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894640181998964737", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Aug 08 08:28:04 +0000 2017", "text": "Une fois on condamnait les gens pour #Omission de secours, maintenant c'est le contraire: #CedricHerrou est comdamn\u00e9 pour avoir secouru!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894837602855124993", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Feb 16 16:00:03 +0000 2017", "text": "Je pars en Afrique du Sud pour participer \u00e0 la rencontre EUInspiringThinkers pour d\u00e9battre du racisme-menace pour les soci\u00e9t\u00e9s d\u00e9mocratiques", "source": "TweetDeck", "id_str": "832258245980876800", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Sep 14 07:58:36 +0000 2016", "text": ".@JunckerEU: Avanzer\u00f2 una strategia europea per la #Siria. Federica Mogherini deve essere al tavolo delle discussioni #SOTEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775966967866032129", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu May 11 11:15:04 +0000 2017", "text": "Dalla delegazione del PE,un appello per la #RDC:maggior impegno UA per inchiesta inter. indipend. per i massacri in corso #Kasa\u00ef e crisi pol", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862627108077678592", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Jun 06 09:15:42 +0000 2017", "text": "Domani a Bruxelles l'appuntamento con @scuolapolitiche in visita al Parlamento Europeo #SPDincontra #SPD https://t.co/g1QLjmfqgN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872019154949328896", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jul 10 17:53:37 +0000 2017", "text": "On going discussion on #migration policy within the @TheProgressives https://t.co/V3M9IB35G2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884470681517338625", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 79, "created_at": "Thu Sep 22 11:15:06 +0000 2016", "text": "Les forces de s\u00e9curit\u00e9 en #RDC doivent respecter les libert\u00e9s fondamentales dont le droit \u00e0 manifester https://t.co/YMLpQV72kL @TELETSHANGU", "source": "TweetDeck", "id_str": "778915519596421120", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 79, "created_at": "Sat Oct 01 12:20:04 +0000 2016", "text": "#AfriquAlternance:Comme disait Obama l'Afrique a besoin d'institutions fortes et pas n\u00e9cessairement d'Hommes forts! https://t.co/wOHH1PmFrn", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "782193361713238016", "favorite_count": 84}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Dec 11 17:21:56 +0000 2016", "text": "Non sar\u00e0 possibile dimenticare l\u2019incontro con l'Arsenale della Pace di Torino e il dialogo con @ernestolivero Un lu\u2026 https://t.co/NfjYBWA11l", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "807998867497160704", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Sep 16 20:57:43 +0000 2016", "text": "Domani pomeriggio a Cesenatico alla Summer School della Scuola di Politiche per intervenire alle 14.30 https://t.co/7mv9sKVcY0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776887814097100800", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Dec 07 11:34:02 +0000 2016", "text": "Abbiamo appena rieletto .@giannipittella, per acclamazione, presidente del nostro Gruppo S&amp;D al Parlamento Europeo-\u2026 https://t.co/8oHegGRIOh", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806461765722710016", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Nov 18 17:36:08 +0000 2016", "text": "Evento \u2018L\u2019agenda europea sulla migrazione: a che punto siamo?\u2019 in Senato a Roma. COMUNICATO QUI--&gt;\u2026 https://t.co/xReMNE06cM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799667520064065537", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Jan 19 17:23:44 +0000 2017", "text": "Dalla plenaria del Parlamento Europeo a #Strasburgo il pensiero all'emergenza terremoto in centro Italia. Qui&gt;https://t.co/47S5BFvHoo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822132445499768832", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Thu Mar 30 11:14:02 +0000 2017", "text": "Crise humanitaire&amp;s\u00e9curitaire #Burundi d\u00fb au manque am\u00e9lioration de situation politique,je rappelle responsabilit\u00e9 des autorit\u00e9s burundaises", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847406558552051713", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Dec 14 18:32:29 +0000 2016", "text": "I wrote to @Europarl_EN to sanction @MJRLdeGraaff for his racist speech today accusing migrants of systemically raping women and children", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "809103786149023745", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Nov 12 18:31:00 +0000 2016", "text": "Sono rientrata dalla missione per l\u2019Unione europea in #Zambia. Nel cuore tante cose, ne scelgo una: questa visita--&gt; https://t.co/m8lgvzBrHj", "source": "TweetDeck", "id_str": "797507001479794690", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Sun Aug 13 11:02:46 +0000 2017", "text": ".@MSF_ITALIA Grazie per quello che avete fatto,quello che farete e spero di rivedervi di nuovo nel #mediterraneo ne\u2026 https://t.co/dq7XkqEbtB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896688472559411200", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Aug 26 10:21:34 +0000 2017", "text": "\"Quello che tu erediti dai tuoi,riguadagnatelo, per possederlo.\" Questo il tema #RiminiMeeting2017! Nel cuore d.la\u2026 https://t.co/SEwwW9jJQZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901389147675521024", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Fri Jan 20 12:54:36 +0000 2017", "text": "Mes f\u00e9licitations @Adama_Barrow pour son mandat de Pr\u00e9sident de la #Gambie, @AJJ_Jammeh doit se soumettre \u00e0 la volont\u00e9 du peuple #NewGambia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822427106235871232", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Mar 21 11:39:55 +0000 2017", "text": "Robert Menasse: \"So che qui c\u2019\u00e8 chi non crede nell\u2019Europa. Sappiate che potete frenare lo sviluppo dell\u2019Europa,ma n\u2026 https://t.co/PWH7hjNepc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "844151581662760960", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Jul 12 08:50:10 +0000 2017", "text": "Primato della vita umana \u00e8 inderogabile, attivit\u00e0 di soccorso/salvataggio sono dovere dal punto di vista umanitario e giuridico @EP_Justice", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "885058690935607298", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Aug 08 16:17:26 +0000 2017", "text": "#Marcinelle Che non ci succeda mai pi\u00f9 una tragedia simile, n\u00e8 facciamo mai, noi, capitare a nessuno! Manteniamo viva la #Memoria", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894955722101985282", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Aug 15 19:19:01 +0000 2017", "text": "Grazie Valerio! L'Italia e la sua maggioranza silenziosa ringraziano!  Caso #Dora esclusa per #razzismo,da una gara\u2026 https://t.co/tQKI4tCHuQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897538134728114176", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Mar 15 09:01:36 +0000 2017", "text": ".@PaoloGentiloni: Se Paesi in prima fila in gestione flussi migratori vengono lasciati soli non ci sar\u00e0 fiducia nel\u2026 https://t.co/dOzEZBxkws", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841937415191334914", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Feb 15 13:02:23 +0000 2017", "text": "F\u00e9licitations \u00e0 #GilbertHoungbo ancien Pr. Min. du #Togo, \u00e9lu Pr\u00e9sident du @IFADnews en remplacement du Nigerian @knwanze. Allez l'#Afrique", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831851148571193345", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed May 17 10:34:34 +0000 2017", "text": ".@antonioguterres: Il contributo europeo \u00e8 molto importante per le Nazioni Unite #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864791242894438400", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Feb 15 16:47:40 +0000 2017", "text": "Verifiche alle frontiere esterneUE sono tra principali misure per la salvaguardia dello spazio interno senza controllo #EPlenary #Strasbourg", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831907841992716290", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu May 11 09:39:54 +0000 2017", "text": "Molto interessante la discussione in corso.Deputati chiedono alla com. #Pace &amp; #sicurezza UA,il bilancio del suo impegno sul territorio. 1/3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862603161734926336", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Jun 19 09:37:22 +0000 2017", "text": "Buongiorno Italia! #IusSoliSubito Ius soli: \"Ehi, lo sai che (non) sei italiano?\" - Repubblica Tv - la Repubblica.it https://t.co/VWnRRiWcLg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876735649684041729", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat May 13 16:08:09 +0000 2017", "text": "#Padova \"L'odio non ci fermer\u00e0\" Ripartiamo dall'amore. #GiovaniDellaPace https://t.co/B9xz3xLQyt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863425642221752321", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Wed Sep 07 13:53:43 +0000 2016", "text": "Nous avions demand\u00e9 la lib\u00e9ration de Pierre Bonimpa #Burundi et condamnons fermement la violation de l'accord d'Arusha #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773519622394015745", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Sep 14 11:06:08 +0000 2016", "text": "Un augurio di pronta guarigione a Hillary Clinton. Get well soon\n@HillaryClinton", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776014161759309824", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Wed Jun 21 19:46:54 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 a @GassmanGassmann. L\u00e0, nel mondo reale, faremo sentire la nostra voce. Perch\u00e9 #lItalia\u00e8Pronta.\u2026 https://t.co/7ol6QFuW2b", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877613820088287232", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Jan 19 21:24:27 +0000 2017", "text": "#RestiamoUmani https://t.co/OdBgsVT8zs", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822193024017059840", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Mar 08 13:48:58 +0000 2017", "text": "Agli insulti rispondo: ripartiamo da tre parole #persona #comunit\u00e0 #fratellanza, rifiutando ogni forma di odio&gt;https://t.co/jJTw41Lue7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839473015872172032", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sun Mar 12 10:31:21 +0000 2017", "text": "A @lingottomarzo17 per rianimare il cambiamento orientato nel senso dell\u2019uguaglianza delle opportunit\u00e0 per tutti. #speranza", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "840872838105976832", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Thu Dec 29 19:28:19 +0000 2016", "text": "#RDC Je m'indigne des conditions de jugement et de condamnation de l'opp. tr\u00e8s malade #Diongo. Ne pouvait-on pas surseoir pour sa sant\u00e9?", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "814553652476186624", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Wed Jan 04 19:19:21 +0000 2017", "text": "Riaprire i #CIE? Mi sembra fumo negli occhi,un inutile e triste ritorno. Non credo possa funzionare oggi ci\u00f2 che non ha mai funzionato.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "816725724954578950", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Sep 12 16:31:35 +0000 2016", "text": "La mia vicinanza a dirigenti e iscritti @pdmodena dopo l'attentato al Circolo Madonnina. No alla violenza come strumento di lotta politica.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775371286579126272", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sun Apr 02 15:27:04 +0000 2017", "text": "Oggi l'incontro con Papa Francesco nella mia Emilia. A cinque anni dal terremoto che devast\u00f2 la nostra comunit\u00e0 https://t.co/HVPGAzJhXF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848557400202366976", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Jun 02 06:32:15 +0000 2017", "text": "Buongiorno e buona festa della Repubblica \ud83c\uddee\ud83c\uddf9!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870528470455123968", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Thu Aug 24 18:30:12 +0000 2017", "text": "Dopo dieci anni di discussioni, #IusSoli \"giusto ma non ora\":#Alfano si decida o \u00e8 giusto o non \u00e8 giusto,perch\u00e9 ci\u00f2 che \u00e8 giusto si fa #ora!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900787341450760193", "favorite_count": 142}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 286, "created_at": "Tue Sep 13 16:14:44 +0000 2016", "text": "Nous d\u00e9non\u00e7ons la perte de vies humaines et toute forme de violence qui a suivi la publication des r\u00e9sultats provisoires #Gabon #Eplenary", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775729437375602688", "favorite_count": 142}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat May 27 16:18:20 +0000 2017", "text": "#Senigallia Festa della Repubblica con #Comune, ScuolaPace presentazione del libro \"Dal Libro dell'Esodo\" https://t.co/WwpcQkQoWA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868501635911356416", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Jun 30 12:11:48 +0000 2017", "text": "J\u2019accorde une tr\u00e8s grande importance \u00e0 la #culture car les pesanteurs culturelles servent de pr\u00e9textes pour \u00e9touffe\u2026 https://t.co/55UFlAxeUc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880760782212001792", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Mar 05 13:46:52 +0000 2017", "text": "Domani sar\u00f2 a Reggio Emilia alle 17.30 per un seminario organizzato insieme ad IFOA sul futuro di \"Garanzia Giovani\u2026 https://t.co/8gXLOWZroj", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "838385323268792320", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Jan 20 19:54:31 +0000 2017", "text": "GIOIA per le persone salvate nell'Hotel Rigopiano, viva SPERANZA che siano salvate altre vite, ONORE ai soccorritori.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822532779489591296", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Nov 18 11:57:55 +0000 2016", "text": "Domenico Manzione: a esseri spaventati come le popolazioni sono anche i politici. Merkel fece entrare siriani poi ha cambiato #EUWakeUp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799582404339965953", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon May 08 14:38:07 +0000 2017", "text": "#UE-#Afghanistan Con accordi stipulati su filo legittimit\u00e0 democratica, CommissioneUE scavalca ruolo democratico de\u2026 https://t.co/aF10A8aosr", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "861591046626717697", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": "marcogirgi", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jul 09 19:20:28 +0000 2017", "text": "@marcogirgi Si sbaglia. Legga i termini.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884130150090252288", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Aug 23 20:47:07 +0000 2017", "text": "Proseguono le mie visite sul territorio, oggi al Centro Nautilus di Lucera e alla struttura per migranti di San Sev\u2026 https://t.co/oFwN0dCKRr", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900459408823660545", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Mon Apr 03 06:19:33 +0000 2017", "text": "#RDC, Le P\u00e8re S-P Boka ne croyait pas si bien dire: face aux tueries, debout congolais! Unis dans l'effort pr le respect droits &amp; dignit\u00e9s.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "848782000513318912", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sun Oct 02 04:54:30 +0000 2016", "text": "#Burundi:Su iniziativa Ue,consiglio NU ha chiesto inchiesta su diritti umani.1 solo paese africano a favore #Ghana.Gli altri astenuti/contro", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782443620020420612", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Feb 16 10:27:52 +0000 2017", "text": "Primo ministro canadese Justin Trudeau: Il motto dell\u2019UE 'Uniti nella diversit\u00e0' ricorda l\u2019importanza di stare assi\u2026 https://t.co/t19mXmB2Ls", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "832174651061235712", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 98, "created_at": "Wed Oct 05 16:53:09 +0000 2016", "text": "Nous rendons hommage \u00e0 toutes les Congolaises et \u00e0 tous les Congolais qui font entendre leur voix pacifiquement pour d\u00e9fendre la d\u00e9mocratie", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783711636314025984", "favorite_count": 153}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Mar 02 15:14:18 +0000 2017", "text": "Now at the European Migration Forum in Brussels @EUHomeAffairs @EU_EESC #EMF3 #EUMigration https://t.co/AM9t84XMmW", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837320165629046785", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Jun 24 19:42:28 +0000 2017", "text": "\"Partigiani a Tavola\" di Lorena Carrara e Elisabetta Salvini. Il cibo che unisce e che resiste https://t.co/I5ENkWponv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878699868218437632", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Feb 18 02:42:50 +0000 2017", "text": "Aujourd'hui la #Gambie c\u00e9l\u00e8bre son ind\u00e9pendance.Une c\u00e9l\u00e9bration qui symbolise le renouveau du pays, prise de fonction d\u2019A.Barrow #Pr\u00e9sident", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832782395921141764", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Nov 23 13:13:18 +0000 2016", "text": "Grandi film di valore al #PremioLux, congratulazioni al vincitore @ToniErdmannFilm #LUXPrize2016 https://t.co/hN5qaMa3R0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801413313569636352", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Aug 03 19:58:29 +0000 2017", "text": "Storie di una grande umanit\u00e0.Sono entrata X parlare con 1 gruppo di lettura,dove scrivere,leggere,raccontare assumono 1 altro senso #libert\u00e0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893199411530149892", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Jan 31 16:55:01 +0000 2017", "text": "La solidariet\u00e0 \u00e8 un principio sancito dal diritto internazionale oltre che un obbligo morale in capo ad ogni persona. @EP_Justice", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826473872706908160", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Jan 24 15:38:42 +0000 2017", "text": ".@Avramopoulos come pensa possibile cambio di rotta in gestione fenomeno migratorio se strumenti a nostra disposizione restano gli stessi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823917953636777984", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Mon May 29 11:56:10 +0000 2017", "text": "We have to strengthen the #EU-#Africa partnership before the next important meetings #postCotonou https://t.co/IPbT3kycgd", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "869160436301799424", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Nov 21 12:56:08 +0000 2016", "text": "A #Milano BookCity per presentare con Roberta Biagiarelli e Luigi Ottani il nostro Dal libro dell\u2019esodo @edizpiemme\u2026 https://t.co/N1JO5igqlA", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "800684219651518464", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Mar 15 09:22:58 +0000 2017", "text": ".@giannipittella: \u00e8 inammissibile che uno Stato membro dell'Unione metta il veto se altri vogliono andare avanti\u2026 https://t.co/df9J5UJaWh", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841942792666505216", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Feb 09 12:03:19 +0000 2017", "text": "Positiva riunione di lavoro su iniziative concrete per lo sviluppo dell'agricoltura in Africa con #Federunacoma e\u2026 https://t.co/d9881uuHaN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829661954738372609", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Jan 30 13:05:15 +0000 2017", "text": "Il #MuslimBan di Trump \u00e8 un tuffo nel passato, non c\u2019entra nulla con la sicurezza, manifesta cosa significa per Trump \u2018America First\u2019.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826053662581587969", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sun Jun 18 16:32:17 +0000 2017", "text": "33\u00b0 Sessione ACP-EU di #Malta, #ACPYouthTalk, incontro con giovani maltesi, si discute di immigrazione e delle pros\u2026 https://t.co/cgGWVP76Yy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876477677997359104", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Oct 04 10:56:47 +0000 2016", "text": "Momento storico: come #Parlamento Europeo abbiamo ratificato l'accordo di Parigi sul clima. #COP21 https://t.co/CL7AYXYzIX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783259565710274560", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Sep 01 08:05:02 +0000 2016", "text": "Crisi economica-sociale pu\u00f2 essere risolta solo uscendo da politica austerit\u00e0 dotando l\u2019Europa di nuovi strumenti solidariet\u00e0 #Ventotene2016", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771257543280635904", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jan 30 15:31:14 +0000 2017", "text": "There's Trump and there's another America, it stands at #JFKTerminal4, it stands with the NYC's volunteer lawyers and @NYCMayor #NoBanNoWall", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826090401748627456", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 11:03:38 +0000 2016", "text": ".@giannipittella: Serve sistema europeo per gestione ordinata flussi #migratori che possa avvenire all'insegna di solidariet\u00e0 e sicurezza", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799568743122796544", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Mar 24 17:20:10 +0000 2017", "text": "#EuropeTogether ascoltando il Presidente Giorgio Napolitano! Un onore ascoltarlo parlare con passione della nostra\u2026 https://t.co/7ufmi04JgT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845324372684521473", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Sun Dec 18 12:08:25 +0000 2016", "text": "La candidature de #Mugabe aux \u00e9lections du #Zimbabwe2018 doit nous faire r\u00e9fl\u00e9chir sur les mod\u00e8les de leadership en #Afrique", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810456681742299136", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Jun 14 10:38:56 +0000 2017", "text": "Alassane Ouattara demande cr\u00e9ation plan d'investissement massif en #Afrique pour emplois d jeunes #eplenary\u2026 https://t.co/1wnidDY4mM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874939204463144960", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Aug 27 08:16:10 +0000 2017", "text": "Questa sera sar\u00f2 alla Festa dell'Unit\u00e0 di #Modena, per parlare di migrazioni e delle sfide del nostro tempo. Vi asp\u2026 https://t.co/JhsjgO5CmS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901719976616370176", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Dec 27 08:00:00 +0000 2016", "text": "Potete consultare qui tutti i vostri diritti come consumatori e-commerce nell'UE-&gt;https://t.co/4BlSlmdqQv\u2026/\u2026/consumers/shopping/index_it.htm", "source": "TweetDeck", "id_str": "813655658788691968", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Mar 15 09:18:44 +0000 2017", "text": ".@giannipittella: urgenza di azione forte per rilanciare progetto europeo. A Roma non possiamo permetterci di parla\u2026 https://t.co/eL2KxmkVRQ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841941725430087680", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Jul 12 11:28:02 +0000 2017", "text": ".@ep_justice con Marco Bertotto di @MSF_ITALIA. Le accuse alle ONG sono ignobili, faziose e infondate. Contribuisco\u2026 https://t.co/IJeL7zwP46", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "885098422293991424", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Mar 02 16:01:39 +0000 2017", "text": "L\u2019unit\u00e0 familiare deve essere promossa e tutelata nell\u2019interesse reciproco di singoli rifugiati e societ\u00e0 d\u2019accoglienza #EMF3 #Brussels", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837332082389037056", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Aug 16 07:17:39 +0000 2017", "text": "Trump,La Presidenza e la questione razziale!Il Psdt sempre + ambiguo continua a tergiversare! Mentre Obama, idee chiare,condanna i razzisti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897718987001405446", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Oct 01 18:49:00 +0000 2016", "text": "#Bologna :ieri in visita presso #Opificio Golinelli dove i giovani hanno l'opportunit\u00e0 di realizzare i propri #Sogni https://t.co/TP60HLEFiP", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "782291239454507008", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jun 13 10:46:01 +0000 2017", "text": "La Commissione UE celebra i 30 anni del programma #Erasmus lanciando l'app @EUErasmusPlus utile per i giovani&gt;https://t.co/R9WvzZbbjw", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874578600716095488", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Thu Oct 06 07:40:42 +0000 2016", "text": "I want to congratulate Antonio #Guterres #NextSG #UN. A man of action with experience and a vision on #migration. A strong partner for #EU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783934995446521856", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Dec 08 13:41:42 +0000 2016", "text": "La tracciabilit\u00e0 obbligatoria a tutti i livelli dei minerali serve per interrompere la vendita illegale che provoca\u2026 https://t.co/C0IIovgQ5J", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806856278395981824", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Sep 29 09:19:12 +0000 2016", "text": "Interesting meeting today with Franklin Cudjoe, Founding President and CEO of IMANI, Centre for Policy and Educatio\u2026 https://t.co/AQsNzKAO3L", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781423071253164032", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Apr 21 12:35:24 +0000 2017", "text": "Projection \u00e0 Bxl en avant-premi\u00e8re du film documentaire Le boxeur du Duce et d\u00e9bat contre le racisme. Inscrivez vou\u2026 https://t.co/QcJBgzE12f", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855399568808304641", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Jun 01 10:47:41 +0000 2017", "text": "Domani per la Festa della Repubblica sar\u00f2 a #Cavriago per conferire la cittadinanza onoraria a minori stranieri nat\u2026 https://t.co/6Ut2cqgdMw", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "870230364417134592", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Nov 13 16:26:29 +0000 2016", "text": "#AfricHandProject: obiettivo \u00e8 creare una filiera del latte che dia lavoro a contadini poveri in Mozambico\u2026 https://t.co/Q9JEJpq8Pi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797838053360496641", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Feb 01 14:09:35 +0000 2017", "text": "Iniziamo la plenaria del Parlamento Europeo dove discutiamo del \"Travel Ban\" di Trump. #EPlenary live qui \ud83c\udfa5&gt;https://t.co/TgvjCTD2mp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826794629047660544", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Jan 14 09:00:01 +0000 2017", "text": "Oggi presento \u201cDal libro dell\u2019esodo\u201d alle ore 21.00 a Fiorenzuola, vediamoc\u00ec l\u00ec https://t.co/aN0VORthEU", "source": "TweetDeck", "id_str": "820193743097761792", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Dec 06 16:16:50 +0000 2016", "text": "Verso #direzionePD Non deludiamo fiducia di milioni di S\u00cc a riforma. Mln di NO non sono un S\u00cc a populismo al governo https://t.co/QkHUjGzI7j", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806170544647393280", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Feb 15 16:52:40 +0000 2017", "text": "Accertamento identit\u00e0 e validit\u00e0 del documento di viaggio vanno sempre eseguite nella piena osservanza del diritto UE #EPlenary #Strasbourg", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831909101122764805", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue May 23 11:53:17 +0000 2017", "text": "Une mission en #Afrique de l'#Ouest avec  S&amp;D Group @giannipittella pour renforcer notre partenariat avec l'Afr.\u2026 https://t.co/aQYL6WPK6z", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866985381899751425", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Dec 01 19:04:03 +0000 2016", "text": "Going red in honor of #WorldAIDSDay. #StopAIDS https://t.co/7NE722mPZG", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804400686175813632", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed Jul 12 08:55:04 +0000 2017", "text": "Non esiste reale alternativa a soccorso in mare che \u00e8 un dovere e risponde a ideali di pace e giustizia su cui si fonda l'Europa @EP_Justice", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "885059924740509696", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Jan 17 18:16:47 +0000 2017", "text": "#EPpresident Esito del terzo turno. Si va al ballottaggio fra i due candidati pi\u00f9 votati: Gianni Pittella e Antonio\u2026 https://t.co/gZTiWTXVRU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "821421022142484481", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "created_at": "Sat Jul 29 08:00:08 +0000 2017", "text": "Juillet '17 une mission sp\u00e9ciale de la #CPI sur les crimes et massacres au #Gabon. Dossier \u00e0 suivre de pr\u00e8s!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891206695548014592", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Dec 13 12:41:14 +0000 2016", "text": "Tout mon soutien \u00e0 @giannipittella pour sa course \u00e0 pr\u00e9sidence du Parlement Europ\u00e9en.Avec lui, #Afrique et #migrations seront prioritaires", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "808653001728655360", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Dec 13 17:06:17 +0000 2016", "text": "\u201cL'Europa deve rimanere un modello per la convivenza di popoli e culture nel mondo\u201d. Nadia e Lamya ce l\u2019hanno ricordato #EPlenary #Sakharov", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808719703640330240", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri May 19 18:59:33 +0000 2017", "text": "#Strasburgo sessione plenaria di maggio, trovi il resoconto delle attivit\u00e0 della nostra delegazionePD in questa New\u2026 https://t.co/kmDpsHwztS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865643104996438016", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sun Apr 02 12:54:54 +0000 2017", "text": "#JeSuisRDC #JeSuisKasai", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848519105909067778", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 146, "created_at": "Tue Dec 20 13:00:23 +0000 2016", "text": "Avec coup de force constitutionnel,Pr\u00e9sident sortant #Kabila m\u00e8ne #RDC dans 1 chaos sans pr\u00e9c\u00e9dent.Tr\u00e8s pr\u00e9occup\u00e9e par le climat de violence", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "811194536718434304", "favorite_count": 120}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Tue Jun 13 19:33:58 +0000 2017", "text": "La Commissione #UE ha avviato le procedure di infrazione per Polonia Ungheria e Rep. Ceca per mancati #ricollocamenti #profughi da #Italia", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874711463214153729", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Jun 19 10:13:17 +0000 2017", "text": "#GlobalAfrica, iniziativa Pres. maltese @presidentMT che ringrazio per nomina al Counciling Board! #Malta grande pa\u2026 https://t.co/6TDNgU2u8K", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876744686974717954", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Feb 13 11:28:20 +0000 2017", "text": "Initiative transversale de parlementaires @ARDIEP2014_2019 s'inscrit dans la lutte contre les discriminations #nohatespeech #Berlin", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831102703585591297", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Sep 08 17:09:51 +0000 2016", "text": "Domani alle ore 18.30 interverr\u00f2 alla festa #PD di Reggio Emilia a Campovolo #EuropaProssima", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "773931367562375168", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": "SARABARE75", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Jul 21 23:15:56 +0000 2017", "text": "@SARABARE75 Immagino che abbia gi\u00e0 fatto lei il calcolo esatto di costi/benifici e dei prezzi pattuiti per infrastrutture ed estrazione.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888538061872574464", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed May 17 08:27:00 +0000 2017", "text": "#Strasburgo La solidariet\u00e0 non non \u00e8 una scelta dettata dalla compassione nei confronti di chi fugge da guerre e persecuzione #confstampa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864759143332270080", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Mar 26 22:17:32 +0000 2017", "text": "Dopo Roma, ora a Lusaka, capitale dello Zambia, nel cuore dell\u2019Africa, per il \"compleanno\" dell'Europa unita. https://t.co/88LK7COYE4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846123983930085376", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Jun 07 15:06:20 +0000 2017", "text": "Merci @EurAc_Net pour tous les efforts fournis dans la sensibilisation et r\u00e9solution d la crise politique,s\u00e9curitai\u2026 https://t.co/NVbelaHupn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872469780896329729", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 142, "created_at": "Mon Dec 12 20:54:26 +0000 2016", "text": "Rapport final de la mission d\u2019observation \u00e9lectorale #UE confirme que le droit des citoyens \u00e0 un vote transparent au #Gabon a \u00e9t\u00e9 bafou\u00e9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808414732315201537", "favorite_count": 92}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Apr 24 06:50:37 +0000 2017", "text": "#GabrieleDelGrande finalmente libero!", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856399963437322241", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Feb 22 11:40:03 +0000 2017", "text": "A Freetown, Sierra Leone, partecipando alla 13esima riunione regionale dell'Assemblea parlamentare paritetica UE-AC\u2026 https://t.co/tQrQyOIhks", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "834367143630237696", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Aug 24 15:48:56 +0000 2017", "text": "La Commissione europea deve intervenire.L'Ue deve rimanere unita, solidale e senza frontiere. #DontTouchMySchengen https://t.co/lPXhoZpFd5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900746756849373185", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Sep 14 07:24:28 +0000 2016", "text": ".@JunckerEU: Europa significa pace, 70 anni di pace da quando c'\u00e8 l'UE. Risolviamo i conflitti attorno a un tavolo non in una trincea #SOTEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775958379072151552", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Aug 02 20:08:35 +0000 2017", "text": "#Pergola Un altra giornata all'insegna dell'#accoglienza.Una comunit\u00e0 che si prende cura del prossimo.Grazie a tutt\u2026 https://t.co/bkrmylrBBF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892839567707045889", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat Dec 24 19:32:42 +0000 2016", "text": "https://t.co/d3Ta2zxRYk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "812742819483947008", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Sep 14 08:03:18 +0000 2016", "text": ".@JunckerEU: I nostri bambini meritano di meglio. Meritano un'Europa migliore che li difenda e li protegga. #SOTEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775968149506105344", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Jul 11 08:44:15 +0000 2017", "text": "L'#Europa terra di libert\u00e0 \u00e8 un bene da coltivare e andando in questa direzione dobbiamo garantire il pluralismo dei media @EP_Justice", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "884694816285745152", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Feb 19 17:22:54 +0000 2017", "text": "Je rencontre le Professeur Mulanda Jimmy El Lwamba Juma sp\u00e9cialis\u00e9 sur les questions de paix et droits de l\u2019Homme", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833366262570967040", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Wed Jun 28 08:52:06 +0000 2017", "text": "#PE Rencontre int\u00e9ressante avec #RubenDeKoning sur lutte contre #corruption, pillage ressources naturelles &amp; blanch\u2026 https://t.co/3AmgMhX2qI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879985746844807168", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Jan 17 20:58:59 +0000 2017", "text": "Grazie a @giannipittella di aver messo il cuore per una battaglia giusta: cambiare. La battaglia continui. Buon lavoro ad Antonio Tajani", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "821461841679360002", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Thu Sep 29 09:12:09 +0000 2016", "text": "Rencontre hier avec soci\u00e9t\u00e9 civile #Burundi et #RDC pour paix r\u00e9gion Grand Lacs #Eurac #OxfamNovib https://t.co/tPUcIPavFb", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781421293904207873", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Jul 09 05:12:45 +0000 2017", "text": "#G20 Qdo gli #USA si scoprono essere 1 #Monarchia.Psdt Trump si allontana dal tavolo ufficiale? No problem,lo sostituisce la figlia #Ivanka", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883916813784031232", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 205, "created_at": "Tue Sep 13 16:14:25 +0000 2016", "text": "#Gabon: nous exprimons notre grande d\u00e9ception vis - \u00e0 - vis du manque de transparence dans la gestion du processus \u00e9lectoral #EPlenary", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775729357113421824", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Thu Feb 02 18:05:28 +0000 2017", "text": "#RDC Les \u00e9lections doivent maintenant \u00eatre organis\u00e9es dans les plus brefs d\u00e9lais et avant fin de l\u2019ann\u00e9e 2017\u2026 https://t.co/i5QYvRDPGU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "827216377698254852", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Jun 29 10:02:08 +0000 2017", "text": "2017 anno decisivo per il partenariato EuropaAfrica. Molto da guadagnare dal rafforzamento delle reciproche relazioni @EP_Justice #Bruxelles", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880365761201668097", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 130, "created_at": "Mon Jan 02 22:49:22 +0000 2017", "text": "#RDC l'accord #Cenco repr\u00e9sente 1 point minimal de non retour aux yeux de la communaut\u00e9 internationale.Le peuple congolais esp\u00e8re en la paix", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "816053802126213120", "favorite_count": 187}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Jan 12 18:26:57 +0000 2017", "text": "Ho partecipato oggi alla Santa Messa celebrata presso la cappella del ParlamentoEuropeo a Bruxelles da Sua eminenza\u2026 https://t.co/IUneJQRNVE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "819611642879242240", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Nov 22 18:39:32 +0000 2016", "text": "Primo Festival della Migrazione. 25, 26, 27 novembre a #Modena. Tre giorni per conoscere, capire, incontrare https://t.co/b7lqdvxcZf", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801133026877067264", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat Feb 04 10:18:20 +0000 2017", "text": "Comunicato \nVertice UE: Kyenge, bene passo avanti UE su rotta Mediterraneo, ma non rispediamo migranti in veri lage\u2026 https://t.co/EDhMZymXt0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "827823598568079360", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Mar 24 17:57:22 +0000 2017", "text": "#Napolitano. Non si esce dalle difficolt\u00e0 sparando sull'unica soluzione, l'Europa #EuropeTogether.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845333734018699264", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Mar 31 17:03:57 +0000 2017", "text": "The response to migration must be global and holistic. @SAISHopkins @JHU_BIPR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847857005238812672", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Feb 28 12:04:47 +0000 2017", "text": "Stasera sar\u00f2 a #Parigi, invitata a parlare presso il prestigioso Istituto di studi politici #SciencesPo\u2026 https://t.co/u2zjxpVNAK", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836547696563482624", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jan 24 15:44:51 +0000 2017", "text": "Nostre politiche non possono continuare a non dare nessuna risposta a tutte le persone morte nel #Mediterraneo https://t.co/GyiUdljLNi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "823919499581734913", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Mar 14 10:39:06 +0000 2017", "text": "La gestione dei rifiuti \u00e8 una parte fondamentale dell\u2019economia circolare in Europa @TimmermansEU #Strasburgo #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841599563597250560", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat Jul 15 21:50:02 +0000 2017", "text": "Durante il raduno della Pace a #Padova,erano presenti 30.000 giovani.1 di loro si avvicina a me.Facciamo 1 selfie,e 1 invito per #Cadoneghe", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886342117660000256", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Wed Oct 05 16:47:16 +0000 2016", "text": "#RDC Nous plaidons pour l\u2019ouverture de l\u2019espace politique \u00e0 toutes les citoyennes ayant un projet de soci\u00e9t\u00e9 alternative au pouvoir en place", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783710156626460672", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Mar 02 15:40:23 +0000 2017", "text": "If Member States do not implement the relocation plans, the EC should initiate infringement proceedings #EMF3\u2026 https://t.co/wxG0xGQVR8", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837326726443241472", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Tue Dec 06 17:02:57 +0000 2016", "text": "Meeting at the EU Parliament the International Federation for Human Rights and a delegation of human rights defende\u2026 https://t.co/bLxNUjAttl", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806182148944306176", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Mar 08 12:42:05 +0000 2017", "text": "Conf\u00e9rence en cours au Parlement Europ\u00e9en \"Diaspora au f\u00e9minin\" #womensday #internationalwomensday #IWD2017 https://t.co/1UayKPeDhW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839456183257817089", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat May 27 13:55:10 +0000 2017", "text": "#Bolognaccoglie sono con voi! https://t.co/9CdzYBKwkN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868465608198934528", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Aug 03 21:39:47 +0000 2017", "text": "Direzione #VillaAmantea Bene confiscato #Buccinasco dove la mafia ha perso.Oggi si parla di #integrazione #legalit\u00e0 e ci abita #BellaGente", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893224905151578112", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Jul 05 13:29:36 +0000 2017", "text": "#BuongiornoItalia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/wyA0wJ4YkE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882592299661889537", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Jun 29 18:00:34 +0000 2017", "text": "I bambini non hanno colpa. #Educare alla #diversit\u00e0 significa insegnare il rispetto verso il #prossimo e l'esempio\u2026 https://t.co/waKT3x2GGS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880486161382346753", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Apr 15 06:41:03 +0000 2017", "text": "\"L'Homme ne peut jamais perdre l\u2019esp\u00e9rance de la victoire du #bien.Que ce jour devienne le d\u00e9but de l\u2019#esp\u00e9rance no\u2026 https://t.co/CADAZuA4cq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "853136066173448192", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Mar 14 10:28:44 +0000 2017", "text": "Oggi al Parlamento Europeo ci aspetta un voto importante sul Pacchetto legislativo Economia Circolare, per il riciclo e il riuso #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841596954735984640", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": "MaltainEU", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Jan 12 10:18:25 +0000 2017", "text": "@EU2017MT #integrazione ed #accoglienza devono essere tra le priorit\u00e0 della Pres. Maltese per una gestione responsabile del fen. Migratorio", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "819488698383405056", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Thu Nov 03 07:46:12 +0000 2016", "text": "Heureuse d'avoir \u00e9t\u00e9 choisie parmi les laur\u00e9ates des Awards de #UFA, Union des femmes africaines, le 2 Novembre au\u2026 https://t.co/Snikk9Xlpj", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794083240223055872", "favorite_count": 95}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Feb 27 16:57:08 +0000 2017", "text": "Per protesta verso Trump @washingtonpost cambia testata Democracy dies in darkness-La democrazia muore nell'oscurit\u2026 https://t.co/aqFol05CN0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836258878518079488", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Sep 24 08:13:55 +0000 2016", "text": "Prima presentazione ieri a Modena \"Dal libro dell\u2019Esodo\u201d (Ed. Piemme) di cui sono coautrice su crisi rifugiati. In\u2026 https://t.co/ue49JloZ4q", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "779594701087408128", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 63, "created_at": "Sat Jan 07 22:00:21 +0000 2017", "text": "#RDC: il faut sortir de l'impasse des n\u00e9gociations et servir le #peuple! C'est l'id\u00e9e ma\u00eetresse de cette tribune sur https://t.co/gMmw5s13Ph", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "817853404190035970", "favorite_count": 104}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Aug 02 21:52:38 +0000 2017", "text": "Grazie a tutti i volontari della #FestaPD di #Villafranca . Di ritorno da Pergola ho voluto visitare la festa e sal\u2026 https://t.co/zm3jmqdpY6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892865751476039680", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Dec 02 17:09:50 +0000 2016", "text": "Andiamo tutti a votare domenica. #Iovotos\u00ec. Perch\u00e9? Guarda il video-&gt; https://t.co/qp4Atv1pUo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804734329385586688", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Apr 25 16:17:24 +0000 2017", "text": "Aujourd'hui avec Lydie Boni, Directrice dans le Centre F\u00e9minin pour la promotion de la d\u00e9mocratie et des droits hum\u2026 https://t.co/pmFMpNe1UW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856904987917660160", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 79, "created_at": "Thu Mar 30 12:00:04 +0000 2017", "text": "\u00c9chec des n\u00e9gociations: Kabila doit assumer ses responsabilit\u00e9s. Video ici-&gt; https://t.co/BflNSpOKF7", "source": "TweetDeck", "id_str": "847418145715265537", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Oct 02 18:38:52 +0000 2016", "text": "Far incontrare le persone intorno alla tavola imbandita, \u00e8 da sempre una delle pi\u00f9 efficaci strategie di #pace,\u2026 https://t.co/Y4U5iy1Aq2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782651075891458057", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Dec 06 21:19:10 +0000 2016", "text": "Oggi su Repubblica un mio commento sul caso Lulic-R\u00fcdiger. Calcio e sport luogo dell\u2019incontro senza discriminazione&gt;https://t.co/UMC1lYHENR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806246629221289986", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Jul 01 23:25:02 +0000 2017", "text": "#ModenaPark Tornare nella sua citt\u00e0 ed essere accolto da 250.000 persone!Emozionante!Un concerto che esprime #Amore\u2026 https://t.co/7TN8Eld4nf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "881292592884965377", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Jan 28 09:57:20 +0000 2017", "text": "Dobbiamo archiviare la legge Bossi -Fini che ha danneggiato il Paese #convegnoCISL @Cisl_ER #Anolf https://t.co/5u90kSYzj1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "825281596844548096", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Jan 30 13:35:00 +0000 2017", "text": "Solidarit\u00e9 avec le Canada et les familles des victimes de l\u2019attentat contre une mosqu\u00e9e \u00e0 Qu\u00e9bec.", "source": "TweetDeck", "id_str": "826061151926525952", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sun Sep 11 12:03:11 +0000 2016", "text": "Sur @voxafrica de 14H Bxl, 13H GMT Je r\u00e9ponds aux questions du Journaliste @datcha_ribeiro. Bonne vision! https://t.co/x2Ja9ujDN7", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "774941357257420800", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jul 31 20:11:51 +0000 2017", "text": "#RoccellaIonica :alla presentazione del libro \"Nabil, l'angelo venuto dal mare\" di G. Iaconis,con Associazione Muse\u2026 https://t.co/USMxOXkunf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892115611358306312", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Mon Aug 21 08:01:44 +0000 2017", "text": "A 94 anni costruisce una piscina per tutti i bambini del vicinato: \"Cos\u00ec riempio il vuoto, dopo la morte di mia m https://t.co/cP76TjWzWP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899542018426384385", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Feb 17 09:55:42 +0000 2017", "text": "Racist, xenophobic and discriminatory violence have normalized hatred and dehumanisation of diversity #SA_EUtalks #SouthAfrica", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "832528943890755584", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Oct 04 18:09:50 +0000 2016", "text": "Immensa umanit\u00e0 di Papa Francesco in comunit\u00e0 colpite da terremoto CentroItalia. Ne abbiamo bisogno: umanit\u00e0, altro\u2026 https://t.co/0aE6aVQbKo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783368547078664197", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Feb 01 17:44:47 +0000 2017", "text": "#Migrazione: Il salvataggio delle vite umane resta una priorit\u00e0 #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826848785255059461", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 145, "created_at": "Tue Sep 20 06:01:12 +0000 2016", "text": "#Respect de la Constitution, libert\u00e9 de manifestation et d'expression, \u00e9lections libres. La #RDC aspire \u00e0 l'alternance. #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778111750424129536", "favorite_count": 102}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Aug 15 20:03:10 +0000 2017", "text": "Un pensiero a Niccol\u00f2 morto a Lloret de Mar. RIP!\nCondoglianze e vicinanza alla famiglia! https://t.co/HTuEuzAPjk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897549243812110336", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue May 02 12:11:15 +0000 2017", "text": "In #EU Parliament this week: sharing economy, money laundering, private security companies&gt;https://t.co/uy6hC2ojtH via @Europarl_EN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "859379757393346560", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 82, "created_at": "Tue Jan 03 13:15:57 +0000 2017", "text": "#FreeAfrica, #DemocraticAfrica apr\u00e8s des pr\u00e9sidentielles d\u00e9cevantes,il est urgent de d\u00e9finir une strat. de sortie de crise pour le #Gabon", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "816271882773286912", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Jan 19 10:57:57 +0000 2017", "text": "Nous regrettons tous les massacres des populations qui ont \u00e9t\u00e9 perp\u00e9tr\u00e9s en #R\u00e9publique #Centrafricaine", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822035359483777028", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Nov 28 18:18:13 +0000 2016", "text": "Venerd\u00ec scorso in #Svizzera, a Ginevra, alla Seconda conferenza europea sul #razzismo contro gli afrodiscendenti in\u2026 https://t.co/1niFKsbRrU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803301987261485056", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Sun Jul 16 16:46:45 +0000 2017", "text": "#Turchia, la pena di morte \u00e8 una linea invalicabile, incompatibile con i principi europei. Se approvata le porte UE devono essere chiuse", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886628178101506049", "favorite_count": 123}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Jan 09 08:00:00 +0000 2017", "text": "Per iscrivervi e ricevere la mia newsletter periodica cliccate su questo link https://t.co/1ytDMXOTra", "source": "TweetDeck", "id_str": "818366702102712320", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed May 10 12:40:23 +0000 2017", "text": "#Johannesburg EU Delegation for relations with the Pan-African Parliament #peace #security #postCotonou2020\u2026 https://t.co/HapHpxaySX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862286193312116736", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Mar 02 10:17:29 +0000 2017", "text": "Happy #WomensHistoryMonth \"Let's celebrate women who've made history\"\n@NYCFirstLady https://t.co/dp06xYHew9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837245467658420229", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat May 13 12:30:21 +0000 2017", "text": "Cecile Kyenge: \u201cIo sto al fianco delle ONG\u201d https://t.co/XqDroEaAq5 via @VITAnonprofit", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "863370831174520833", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Dec 14 10:39:21 +0000 2016", "text": "I magri risultati raggiunti finora da #EUCO su #immigrazione sono stati possibili grazie a ruolo di co-legislatore del Parlamento #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808984717177589760", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Feb 20 10:04:28 +0000 2017", "text": "That is also your responsibility. To speak out against racism. To do something to make a positive difference. #TakeOnRacism #SA_EUtalk", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "833618315239120897", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Dec 05 19:46:43 +0000 2016", "text": "Alla sede parigina del Consiglio d\u2019Europa alla riunione dell\u2019assemblea parlamentare contro l\u2019odio - No Hate Parliam\u2026 https://t.co/DTSF12Pv0g", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "805860974242701312", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Jun 12 05:56:09 +0000 2017", "text": "Al largo della #Libia continua la strage dei migranti.Un pensiero alle vittime &amp; ai loro familiari.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874143265028755456", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 135, "created_at": "Sat Jun 10 10:45:42 +0000 2017", "text": "#RDC: je suis pour une enqu\u00eate internationale ind\u00e9pendante sur #massacres et fosses communes au #Kasa\u00ef. L'#ONU ne doit pas fl\u00e9chir", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873491356848705537", "favorite_count": 226}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Dec 02 11:25:48 +0000 2016", "text": "Oggi a #Firenze dalle 17.30 al dibattito \"Convivenza fra etnie e culture diverse nell'epoca delle migrazioni di mas\u2026 https://t.co/loMzHrZ6BQ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804647753829728256", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Jun 08 08:20:32 +0000 2017", "text": "Ora in Commissione @EP_Justice al Parlamento Europeo https://t.co/KepbcUdb2w", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872730045495861249", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 147, "created_at": "Tue Sep 13 16:13:44 +0000 2016", "text": "#Gabon: une occasion manqu\u00e9e pour la classe dirigeante de prouver qu'elle est en mesure d\u2019organiser une \u00e9lection transparente #EPlenary", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775729182647193600", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri May 19 09:53:03 +0000 2017", "text": "\"Anti-immigrant Northern League MEP Mario Borghezio ordered to pay 50,000 euros over racist Afrophobic speech\"-&gt;https://t.co/5FcMDxyALX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "865505571352465409", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon May 01 13:28:09 +0000 2017", "text": "Buon #PrimoMaggio a tutti i lavoratori, con un pensiero rivolto in particolare alle #donne e a #Dacca", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859036724848189440", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Feb 28 19:38:14 +0000 2017", "text": "Les murs \u00e9rig\u00e9s ne sont pas une solution. Ceux qui fuient la guerre les pers\u00e9cutions le font ind\u00e9pendamment des barri\u00e8res #Paris @sciencespo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836661809918566400", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Sep 07 13:38:47 +0000 2016", "text": "Nous ne nous somme pas limit\u00e9 \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer les relations entre l\u2019UE et l\u2019Afrique, mais \u00e0 d\u00e9finir leur future collaboration #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773515860786937856", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 248, "created_at": "Tue Dec 20 15:23:09 +0000 2016", "text": "Le Peuple qui r\u00e9clame ses droits et manifeste pacifiquement, en demandant le d\u00e9part du President sortant #Kabila, m\u00e9rite #RESPECT #COURAGE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "811230466825129984", "favorite_count": 260}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Oct 06 16:19:12 +0000 2016", "text": "Solidariet\u00e0 a tutti i cittadini e i tantissimi bambini di #Haiti fortemente colpiti dall'uragano Matthew", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "784065481355489284", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Thu Jun 15 10:18:32 +0000 2017", "text": "#RDC La R\u00e9solution PE exige d r\u00e9ponses aux violations syst\u00e9matiques principes constitutionnels #SanctionsCibl\u00e9es \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/IO4eqPQAJs", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875296458404134913", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Jun 30 10:31:41 +0000 2017", "text": "Intervengo oggi a #Parigi, #UNESCOSoftPower sul tema del rafforzamento delle capacit\u00e0 delle donne in #Politica  e in altri settori.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880735584872009729", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon May 08 15:42:37 +0000 2017", "text": "Ieri alla prima Assemblea Nazionale del PD dopo le Primarie. Scelgo questi 2 'scatti' per una riflessione, qui&gt;\u2026 https://t.co/DOWZGnq0TT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861607276896976896", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Dec 05 12:03:06 +0000 2016", "text": "La solidariet\u00e0 al centro del progetto europeo. Intervento alla Sorbona a #Parigi. https://t.co/peY7oIRfxl", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "805744302357966848", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sat Feb 11 10:29:22 +0000 2017", "text": "Marine Le Pen:se vinco gli ebrei francesi non potranno mantenere la cittadinanza israeliana. La storia dovrebbe averci insegnato #stopracism", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830363088394137601", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Aug 17 14:45:16 +0000 2017", "text": "Condivido con piacere la risposta di @sbonaccini ai leghisti nostrani.Forza #Presidente, noi siamo quelli dei fatti! https://t.co/tShe4o2xAm", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898194017472708608", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Aug 23 11:13:18 +0000 2017", "text": "#Immigrazione #accoglienza Superare la legge Bossi-Fini, molte delle difficolt\u00e0 che conosciamo sono figlie di questa legge (Live su @La7tv)", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "900315004142055424", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Jul 09 20:05:32 +0000 2017", "text": "Grazie a tutti i volontari per il loro impegno costante in favore della comunit\u00e0 https://t.co/nGIFIjLqF4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884141488904515584", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jun 12 09:34:16 +0000 2017", "text": "Su cosa lavoreremo questa settimana al Parlamento Europeo a #Strasburgo, video di @europarltv&gt;https://t.co/NQdtXBeFN2", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874198154421428224", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 109, "created_at": "Wed Sep 28 05:41:39 +0000 2016", "text": "Merci au Pape Fran\u00e7ois pour toute l'attention qu'il porte sur les violences commises dans l'Est de la #RDC. Maintenant il faut agir!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781005933317066753", "favorite_count": 160}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sat Jan 14 16:25:28 +0000 2017", "text": "La Lega mi ha portata in tribunale perch\u00e9 ho chiamato la sua politica per nome e cognome \nIntervista a\u2026 https://t.co/VArkpTKndZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "820305844587745282", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 87, "created_at": "Thu Dec 08 13:27:41 +0000 2016", "text": "Les massacres de #Beni ne peuvent plus rest\u00e9s impunis! L'#UE doit prendre des mesures fortes. Il faut une ouvrir un\u2026 https://t.co/FWCapH1E4A", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806852752601128960", "favorite_count": 88}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Jun 24 19:17:58 +0000 2017", "text": "#Collecchio in visita tra le diverse comunit\u00e0, da una cultura ad in altra: cibo, gioielli, oggetti d'arte! Il mondo\u2026 https://t.co/9GLgsMudiy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878693703862423553", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed May 17 10:24:47 +0000 2017", "text": "Listening to @antonioguterres Secretary-General of the @UN  speaking at @Europarl_EN https://t.co/EC972TOGUf", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864788784038240256", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Sep 16 20:56:03 +0000 2016", "text": "Domani alle 11.00 sar\u00f2 a Mirandola dove incontrer\u00f2 i giovani dell'evento Erasmus+ KA1 https://t.co/GDGpqjdm7S", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776887394423476224", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Jan 13 20:18:01 +0000 2017", "text": "Domani a Fiorenzuola per presentare \"Dal libro dell'esodo\" dalle ore 21.00. Qui la mia intervista con @ilpiacenza -&gt; https://t.co/w0HHGxfM1B", "source": "TweetDeck", "id_str": "820001977904009218", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Mar 15 09:02:59 +0000 2017", "text": ".@PaoloGentiloni: se cederemo ai nazionalismi, alla contrapposizione tra singoli stati non ci sar\u00e0 fiducia nel futuro dell\u2019Unione #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841937762127364096", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Jun 14 09:27:48 +0000 2017", "text": "Plenaria PE prosegue, dopo preparazione per Consiglio 22/23 giugno,ora al vaglio l'addio di Trump ad accordi Parigi&gt;https://t.co/TgvjCTD2mp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874921303500886017", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Feb 01 14:50:06 +0000 2017", "text": ".@giannipittella: non sottovalutiamo Trump. quando abbiamo sottovalutato nella storia alcune personalit\u00e0 si sono trasformate in guerre", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826804827229450240", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Dec 11 10:11:22 +0000 2016", "text": "Questa mattina al Circolo PD di San Lazzaro/Modena Est #europaprossima", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "807890511705047040", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Sat Feb 25 21:26:10 +0000 2017", "text": "#RDC Touch\u00e9e par l massacres qui nous endeuillent,&amp; au msg de ma soeur qui,m'interpellant,interpelle ts l #congolais https://t.co/EIAus5rRlF", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "835601806570958849", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Mon Aug 21 09:31:21 +0000 2017", "text": "Tutta la mia solidariet\u00e0 a Don Massimo #Biancalani. #Pistoia,il prete porta i migranti in piscina,insulti su FB https://t.co/LOuu5XMLHQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899564573057069057", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Aug 02 20:41:50 +0000 2017", "text": "Tra tanti interrogativi, sguardi persi pieni di domande, a volte senza risposte, una nuova luce una #Speranza! Benv\u2026 https://t.co/DVq7Qvbjfr", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892847935800659970", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Wed Mar 08 12:49:37 +0000 2017", "text": "\u00c9change avec les femmes de la diaspora, maintenant #womensday #internationalwomensday #IWD2017 https://t.co/RqR8hw8ZpI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839458078777016320", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": "marcogirgi", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jul 09 19:15:57 +0000 2017", "text": "@marcogirgi La concessione riguarda i servizi. La spiaggia rimane di tutti.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884129011571593216", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Feb 03 12:06:22 +0000 2017", "text": "Oggi intervista con @RadioRadicale dalle 18.45, potrete ascoltarla in diretta con streaming video qui https://t.co/F7ceLDv8uH", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "827488396150992897", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Mar 15 09:04:49 +0000 2017", "text": ".@PaoloGentiloni: mettere al centro l\u2019Europa sociale, la protezione dei pi\u00f9 deboli, il dialogo con le parti sociali\u2026 https://t.co/UqBJJkAoxF", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841938223655968768", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Aug 10 16:00:02 +0000 2017", "text": "Il Parlamento #UE promuove l'uso della tessera europea di assicurazione malattia. Qui le info su come richiederla: \nhttps://t.co/quV6YmJZwm", "source": "TweetDeck", "id_str": "895676120590295040", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jun 14 18:44:23 +0000 2017", "text": "Delegazione PD,un confronto fruttuoso con @pierremoscovici:il futuro dell' #Europa, #Elezioni francesi,toccando anc\u2026 https://t.co/AT4eueVs5N", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875061369661530113", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Sep 20 11:07:49 +0000 2016", "text": "Al Parlamento Europeo con CISL Emilia-Romagna: mi sta a cuore il rapporto con chi lavora sul campo, sul territorio,\u2026 https://t.co/gFOucfYBAm", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778188913936564224", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sat Feb 11 18:23:58 +0000 2017", "text": "27anni fa 11febbraio1990 la scarcerazione di Nelson Mandela dopo 27 anni in prigione. Una vita straordinaria vissut\u2026 https://t.co/S3dIUvSf6k", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830482526523109376", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Feb 13 11:26:02 +0000 2017", "text": "L'\u00e9ducation et l'information doivent jouer un r\u00f4le crucial dans la formation du public \u00e0 la pluralit\u00e9 #nohatespeech #Berlin", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831102123513413632", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 97, "created_at": "Fri Jul 21 14:31:25 +0000 2017", "text": "Diversamente da quanto pensa il ministro degli Esteri #austriaco, #Lampedusa \u00e8 Europa, non \u00e8 Ellis Island e #Schengen \u00e8 ancora in vigore.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "888406063086743552", "favorite_count": 228}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Sep 19 13:23:09 +0000 2016", "text": "\u00abL\u2019Ue deve fare di pi\u00f9\u00bb. Qui una fotogallery di ieri a Ventimiglia su @ilsecoloxix https://t.co/NqsL3jILA9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "777860581772623872", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Mar 16 09:49:46 +0000 2017", "text": "Buongiorno #Olanda \ud83d\udc4d", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842311922443771905", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat Aug 19 05:22:47 +0000 2017", "text": "#RDC sursaut patriotique du peuple congolais pour une transition sans #Kabila et lance le #Manifeste \u2013 ESILI !  https://t.co/WoKDZLrsoR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898777243312201732", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Feb 16 18:03:08 +0000 2017", "text": "Al #PE abbiamo approvato una misura importantissima per proteggere le frontiere esterne europee contro il terrorismo&gt;https://t.co/UHLT65X4Gy", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "832289221868187649", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 123, "created_at": "Tue Jan 03 13:42:38 +0000 2017", "text": "#Gabon, #Tchad, #RDCONGO, #CongoBrazza, #Gambia #Burundi ont coup\u00e9 internet en 2016 et musel\u00e9 la Presse, #FreePressAfrica, #DemocraticAfrica", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "816278601561739264", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Dec 14 10:41:27 +0000 2016", "text": "La solidariet\u00e0 \u00e8 un principio cardine del nostro ordinamento e non un meccanismo da far scattare quando uno Stato membro \u00e8 sopraffatto #EUCO", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808985244514787328", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 81, "created_at": "Sat Feb 11 17:07:06 +0000 2017", "text": "11 February 1990, 27 years ago Nelson Mandela was released from prison after 27 years. A life for freedom #27for27 https://t.co/59sna8QxRd", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "830463180950351874", "favorite_count": 101}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Nov 02 14:55:58 +0000 2016", "text": "I #corridoiumanitari come chiave per affrontare la crisi dei rifugiati. Ne parlo domani sera a #Casalecchio\u2026 https://t.co/gojBT9Yxd7", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "793829006453780480", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Mar 31 17:08:15 +0000 2017", "text": "Speaking at The Bologna Institute for Policy Research, Johns Hopkins https://t.co/rPpfxiuEqv", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847858089009307650", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Sep 07 18:04:24 +0000 2016", "text": "\"Il popolo africano chiede istituzioni democratiche\". Articolo di @eunewsit  https://t.co/EDko4egFgF #AfriqueAlternance", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "773582708937256960", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": "voceirriverente", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Jul 09 19:24:04 +0000 2017", "text": "@voceirriverente @POTUS https://t.co/sfIM7i1HiH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884131052897411074", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Oct 05 12:47:11 +0000 2016", "text": "Intervento ieri a Strasburgo nel dibattito sul futuro relazioni tra paesi ACP-UE. Accordo di Cotonou scadr\u00e0 nel 2020 https://t.co/UbF4waxkOU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783649738176561153", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Oct 08 09:51:38 +0000 2016", "text": "Artigianato e immigrazione, oggi a #Bolzano.Impresa artigiana luogo ideale X integrazione,opportunit\u00e0 di crescita X\u2026 https://t.co/0e7pbROoc6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "784692721755774976", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Jan 06 08:00:03 +0000 2017", "text": "Interessante infografica che compara tutti i Paesi dell'Unione Europea rispetto a vari parametri-&gt; https://t.co/SgcGOzRCYi", "source": "TweetDeck", "id_str": "817279548463009792", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Dec 18 13:51:01 +0000 2016", "text": "ACP-UE \u00e0 Nairobi:Pour am\u00e9liorer la sant\u00e9 maternelle il faut identifier les obstacles qui limitent l\u2019acc\u00e8s \u00e0 des ser\u2026 https://t.co/kci7BYzRGW", "source": "TweetDeck", "id_str": "810482502116708352", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Sun Aug 27 11:58:19 +0000 2017", "text": "Vicina alle vittime dell'aggressione di #Rimini. Gi\u00f9 le mani dal corpo delle #Donne. Chi sbaglia paga. Punire il branco.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901775883073191936", "favorite_count": 178}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Aug 14 16:00:04 +0000 2017", "text": "Stage retribuiti al Segretariato generale del Consiglio dell'Unione Europea, dall'1 febbraio al 30 giugno 2018,info&gt; https://t.co/0URVwoiZFu", "source": "TweetDeck", "id_str": "897125680097484800", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Jun 29 10:06:21 +0000 2017", "text": "L'#Africa sta guadagnando centralit\u00e0 per le enormi potenzialit\u00e0 di sviluppo dal punto di vista economico #UE-#Africa @EP_Justice #Bruxelles", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880366821295181824", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Feb 23 10:47:54 +0000 2017", "text": "Sierra Leone. L\u2019incontro con Peter Versteeg, Ambasciatore #UE in Sierra Leone e il suo team nella capitale Freetown\u2026 https://t.co/JDHiO5RkZ1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "834716408093229057", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Feb 13 10:34:52 +0000 2017", "text": "Stamattina a Berlino qui https://t.co/v2Pqk6YMTZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831089247515975680", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Dec 12 14:06:48 +0000 2016", "text": "I support the idea of the development of an EU Framework specifically to combat Afrophobia #africandescentnl", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808312147369463809", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Dec 01 17:54:03 +0000 2016", "text": "Voto S\u00ec convinta al referendum per far nascere un'eredit\u00e0 che lasceremo alle nuove generazioni @bussolarai @eurodeputatipd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804383069142654976", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat May 13 16:54:53 +0000 2017", "text": "\"a fare di ogni responsabilit\u00e0 un #servizio reso alla comunit\u00e0 e mai uno strumento di potere fine a se stesso\"pt 7 patto tra generazioni 3/3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863437404618838016", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Nov 18 12:14:39 +0000 2016", "text": "Domenico Manzione: Mi stupisce che si continui a immaginare che lo Stato di primo ingresso (migranti) possa sopportare tutto #EUWakeUp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799586613978337280", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Thu Feb 02 11:39:33 +0000 2017", "text": "Voici mon intervention au Parlement europ\u00e9en sur la situation pr\u00e9-g\u00e9nocidaire du Soudan du Sud #paix https://t.co/biJUIbEkIn", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "827119260837281792", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Mar 31 10:45:23 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 \u00e8 soluzione a crisi flussi migratori, non muri fra Stati UE o verso i Paesi di provenienza dei migranti #CollegioEuropeo #Parma", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847761736916774913", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Aug 02 20:27:06 +0000 2017", "text": "Lei \u00e8 Cristina. Per tutti \u00e8 #Mamma Cristina! Accanto a lei 1 squadra vincente #Albert, #Piero, la psicologa...1 sol\u2026 https://t.co/M05jGIgSRn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892844224726663169", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Tue Jul 25 17:54:38 +0000 2017", "text": "Le razze non esistono e il dipartimento Mamme non serve ad evitare l'estinzione,ma a dare giustizia,parit\u00e0 e diritt\u2026 https://t.co/EXEfwa5NDg", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "889906753516785664", "favorite_count": 91}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Oct 04 08:28:09 +0000 2016", "text": "#WangariMaathai - Prima donna africana Premio #Nobel per la Pace!Gi\u00e0 5 anni dalla tua scomparsa,ma resterai per sempre viva tra noi #Respect", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783222159388864512", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Jan 31 15:25:40 +0000 2017", "text": "Bill De Blasio sindaco di NY figlio di immigrati italiani: difenderemo tutti a prescindere da dove vengono\u2026 https://t.co/ntEXz9DSVo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826451387403890689", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Jan 26 09:47:46 +0000 2017", "text": "I discorsi di odio, gli #hatespeech, rappresentano una violazione della libert\u00e0 di espressione #SpreadNoHate https://t.co/F9omMMin15", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824554413058588673", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat Aug 19 16:13:26 +0000 2017", "text": "#PortoPotenzaPicena Vi aspetto alla festaPD insieme a  @mariomorgoni all'Arena Florida ore 18. Parleremo di\u2026 https://t.co/mL4spCT6Pp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898940984733708289", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat Aug 19 10:10:11 +0000 2017", "text": "La disparition inattendue de #SalifDiallo, Pr\u00e9s.Assembl\u00e9e Nationale #BurkinaFaso est une \u00e9norme perte pour la d\u00e9mocratie. Vives condol\u00e9ances", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898849569546567681", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Feb 08 15:21:24 +0000 2017", "text": "Solidarit\u00e9 avec #Th\u00e9o https://t.co/w5lQRZz1SB", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829349416993714176", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Mar 20 17:24:49 +0000 2017", "text": "#Bruxelles Ora in com @EP_Development X partecipare alla discussione su \"La resilienza come priorit\u00e0 strategica dell'azione esterna dell'UE\"", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "843875992317902848", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Nov 29 09:28:59 +0000 2016", "text": "Syrian architect living in Portugal @nourmachlah &amp; more #EYE2016 participants are presenting ideas to @EP_Justice now. Live here-&gt;eye2016.eu", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803531191362211840", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Oct 03 15:26:44 +0000 2016", "text": "Ho reso omaggio ora in Aula a Strasburgo alle vittime del 3 ottobre 2013 a Lampedusa #PerNonDimenticare #3ottobre #3ottobre2013", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "782965112432975873", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Feb 13 10:57:57 +0000 2017", "text": "Incitamento all'odio pu\u00f2 portare alla violenza vera e propria #nohatespeech https://t.co/NP2wZtz7S1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831095056366977024", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Aug 03 16:00:01 +0000 2017", "text": "In questo video di @EuroparlTV i diritti che l'UE riserva ai passeggeri che viaggiano nei confini europei: https://t.co/dyUxytrKBi", "source": "TweetDeck", "id_str": "893139401022349313", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Mar 15 08:57:30 +0000 2017", "text": ".@PaoloGentiloni: La dichiarazione di Roma vuole dare un messaggio di fiducia nell\u2019Unione e nei suoi prossimi 10 an\u2026 https://t.co/nfn8ERsFNJ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841936381261807617", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Jul 15 08:25:40 +0000 2017", "text": "Grazie a Cesarina, che da sempre   a #Cadoneghe prepara insieme ai volontari gli gnocchi, una specialit\u00e0 di questa\u2026 https://t.co/H3y1iPBbiy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886139689551491072", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 12:53:45 +0000 2016", "text": "Michele Nicoletti: questa proposta di riforma del regolamento di Dublino segna rinuncia a sistema comune di asilo e\u2026 https://t.co/2BCFGft4kz", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799596453698019329", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Dec 15 19:41:08 +0000 2016", "text": "Ho affidato a Radio24 le mie aspettative per il Consiglio UE di oggi a Bruxelles-&gt;https://t.co/Cx3NfHyrr3 #euco", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "809483448196993024", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Fri May 19 12:03:21 +0000 2017", "text": "Caso #Borghezio: sono soddisfatta della sentenza,e ringrazio per i msg ricevuti. Sola non sono mai stata,ma non credevo fossimo cos\u00ec #tanti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865538363050254337", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 152, "created_at": "Fri Aug 25 18:28:52 +0000 2017", "text": "Caro #DiMaio, occuparsi dei #rifugiati di #PiazzaIndipendenza significa proprio occuparsi di #Roma e dei romani", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901149393151283202", "favorite_count": 497}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sat Aug 05 06:36:41 +0000 2017", "text": "2nda tappa #TorrePellice ore 15 visita prog.Accoglienza con diac. Valdese.Ore 17 si parler\u00e0 di \"Emigrazione economi\u2026 https://t.co/Lup0EBmNnv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893722410846998528", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Jun 05 17:13:19 +0000 2017", "text": "Un nouveau \u00e9lu \u00e0 la t\u00eate de la #C\u00e9d\u00e9ao, le pr\u00e9sident togolais Faure Gnassingb\u00e9  https://t.co/PPxSO3EieN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871776963119251456", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Feb 23 12:20:08 +0000 2017", "text": "Ebola: il y a plut\u00f4t lieu d'adopter une approche int\u00e9gr\u00e9e avec la participation des acteurs nationaux-r\u00e9gionaux-internationaux #SierraLeone", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "834739620504027136", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 91, "created_at": "Tue Feb 14 22:08:00 +0000 2017", "text": "#RDC je me rebelle contre toute suppression \u00e9hont\u00e9e de la vie humaine. Quand comprendrons-nous que toute vie est sacr\u00e9e? #StayHuman 2/2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831626070289940480", "favorite_count": 134}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Dec 06 17:14:42 +0000 2016", "text": "Racial profiling is clearly a breach of fundamental rights and needs to be tackled https://t.co/Z4wr8gD4l3", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806185109380534277", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 234, "created_at": "Tue Sep 20 05:54:21 +0000 2016", "text": "Graves violences en #RDC, le #peuple se soul\u00e8ve pour ses droits, le Pouvoir le r\u00e9prime, les #victimes se multiplient. Quelle tristesse!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778110028112924672", "favorite_count": 206}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Dec 01 17:47:02 +0000 2016", "text": "Urgente attuare #migrationcompact che incide su cause profonde delle Migrazioni e favorisce Investimenti @bussolarai\nhttps://t.co/G0IHt8HbvL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804381303491723265", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Mar 10 11:46:28 +0000 2017", "text": "Stasera sar\u00f2 alle 20.45 al Centro Tonelli a San Lazzaro di Savena https://t.co/vmyOaYC47q", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840166964349849600", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Aug 20 22:49:29 +0000 2017", "text": ".@GeliavElia grazie.Oggi nei diversi talk dobbiamo pretendere da organizzatori &amp; ospiti scelti,meno o meglio zero v\u2026 https://t.co/aluz1v5gZr", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899403041266442240", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Aug 18 11:43:28 +0000 2017", "text": "Dopo #Verona con caso #Dora,un altro episodio di razzismo.Una donna incinta di origine senegalese,picchiata,insultata e rapinata a #Rimini", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898510656214880256", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Nov 24 16:21:10 +0000 2016", "text": "Oggi al Parlamento Europeo abbiamo chiesto la #sospensione dei negoziati per l\u2019adesione della #Turchia all\u2019UE. QUI&gt;https://t.co/xLe8OZ93sZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801822982352019458", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Sep 14 07:47:39 +0000 2016", "text": ".@JunckerEU: \"La sicurezza implica la priorit\u00e0 di rafforzare Europol e lo scambio di informazioni tra gli Stati\" #SOTEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775964211444748289", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Nov 14 10:53:48 +0000 2016", "text": "Vi invito venerd\u00ec 18 novembre a Roma all'evento L\u2019AGENDA EUROPEA SULLA MIGRAZIONE: A CHE PUNTO SIAMO? \nRegistrazione&gt;https://t.co/n1vUJnOSDN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "798116719965282304", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Sat Aug 19 05:30:10 +0000 2017", "text": "#RDC Le manifeste r\u00e9cite: La terreur est devenue un mode de gouvernance qui emp\u00eache le peuple congolais de revendiquer ses droits", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898779097685413889", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Nov 18 13:32:51 +0000 2016", "text": "La R\u00e9publique centrafricaine et la Communaut\u00e9 internationale n\u2019ont plus le droit \u00e0 l\u2019erreur #rcaconf--&gt;\u2026 https://t.co/mvvUwKaCoP", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799606296559357952", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Wed Oct 05 17:53:02 +0000 2016", "text": "#RDC Aucune impunit\u00e9 pour ceux qui privent la RDC d\u2019un vrai dialogue national, politique, inclusif et transparent #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783726704778940417", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Sep 01 15:56:53 +0000 2017", "text": "Il capogruppo della lista Toti-Forza Italia di #LaSpezia contro una giovanissima veronese. La \"colpa\"? \u00c8 nera.\u2026 https://t.co/YSKLp3O12v", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "903647860759121920", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Wed Oct 05 17:54:27 +0000 2016", "text": "#RDC Aucune impunit\u00e9 pour ceux qui bafouent la libert\u00e9 d\u2019expression, la libert\u00e9 de presse et la libert\u00e9 de manifestation. #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783727062200778752", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 90, "created_at": "Mon Dec 12 15:14:52 +0000 2016", "text": "#RDC avec les sanctions cibl\u00e9es, l'#UE se tient aux c\u00f4t\u00e9s du peuple congolais.Elle continuera d'y rester,+ active qu'avant #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "808329277586505732", "favorite_count": 120}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 309, "created_at": "Tue Dec 20 13:05:13 +0000 2016", "text": "Le nouveau gouvernement mis en place ne doit tromper personne. Le pouvoir revient au #Peuple Souverain qui demande le d\u00e9part de #Kabila", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "811195753234333701", "favorite_count": 363}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sat Mar 11 17:28:13 +0000 2017", "text": "#RDC, L'\u00e9ducation des jeunes est un devoir pour Les institutions!Il en va de Son d\u00e9veloppement! Ouvrir Les \u00e9coles ds ttes les provinces! 2/2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840615354892201984", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Jun 26 17:39:00 +0000 2017", "text": "Ieri ha perso la politica. Ha vinto il partito dell'#astensione. Una mia riflessione su #amministrative2017: https://t.co/RC1EZnEwQx", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879393573350907906", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed May 31 10:17:00 +0000 2017", "text": "Qui il programma della mini-plenaria del Parlamento Europeo a Bruxelles su cui lavoreremo oggi dalle 15.00\u2026 https://t.co/Eg0aBmopdS", "source": "TweetDeck", "id_str": "869860254670102528", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Feb 13 11:25:35 +0000 2017", "text": "Nous devons lutter contre l'intol\u00e9rance en utilisant aussi des instruments culturels et sociaux #nohatespeech #Berlin", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831102011231846400", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sat Sep 17 11:00:28 +0000 2016", "text": "I 44 mld del piano UE per l'Africa siano usati per creare posti e sviluppo nei Paesi da cui provengono i migranti-&gt; https://t.co/ZOrmJrI23J", "source": "TweetDeck", "id_str": "777099899535929344", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Tue Jun 13 17:30:46 +0000 2017", "text": "Mes condol\u00e9ances les plus attrist\u00e9es aux familles #Beni #Kasa\u00ef et de partout #RDC, dont les proches sont victimes de violences meurtri\u00e8res", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874680459426500608", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Feb 01 14:39:16 +0000 2017", "text": ".@FedericaMog: solo rispetto e cooperazione possono darci pi\u00f9 sicurezza. Non i divieti di Trump. #EPlenary #travelban #MuslimBan", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826802101284114434", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Dec 14 09:20:45 +0000 2016", "text": "Abbiamo bisogno di una Garanzia per i Giovani che offra soluzioni concrete a tragedia della disoccupazione giovanile https://t.co/ZeTpMJp7oh", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808964936084975616", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Feb 09 11:25:56 +0000 2017", "text": "Voti oggi in Commissione LIBE @EP_Justice al Parlamento europeo https://t.co/D1n90ls5eI", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829652549250740224", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Fri Dec 02 13:28:25 +0000 2016", "text": "J'invite le pr\u00e9sident sortant de la #Gambie Yahya Jammeh \u00e0 reconna\u00eetre #personnellement sa d\u00e9faite aux elections pr\u00e9sidentielles", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804678610577715200", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Wed Sep 07 13:43:04 +0000 2016", "text": "Les jeunes africains, aujourd'hui nous ont d\u00e9montr\u00e9 qu'ils travaillent pour un projet collectif et non pas individuel #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773516938911813632", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Jul 11 14:09:37 +0000 2017", "text": "Siamo liberi di esprimere il nostro pensiero proprio perch\u00e9 abbiamo messo fine al fascismo https://t.co/r6PXJu3wZV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884776698700603393", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Feb 01 14:53:51 +0000 2017", "text": ".@giannipittella: Trump deve cambiare la sua linea e solo allora l'Europa potr\u00e0 aprirgli le sue porte #EPlenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "826805771954450433", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Jul 04 15:54:34 +0000 2017", "text": "Oggi pi\u00f9 che mai dobbiamo stare dalla parte dei rifugiati#WithRefugees #WithRefugees \"https://t.co/wp8dWbq5KO\"", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "882266393172901891", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Feb 23 12:03:00 +0000 2017", "text": "D\u00e9bat sur les d\u00e9fis pos\u00e9s par la migration irr\u00e9guli\u00e8re, y compris le trafic de personnes #UE-#ACP #SierraLeone", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "834735308247879681", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Sep 14 07:12:14 +0000 2016", "text": ".@JunckerEU: il populismo non risolve i problemi, li crea. #SOTEU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775955297655369728", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jun 05 12:19:07 +0000 2017", "text": "Ue assuma guida contro #climatechange. Con i 50 sindaci USA contrari a scelta Trump su accordo Parigi.Grazie @billpeduto sindaco #Pittsburgh", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "871702926556893184", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Tue Sep 06 10:12:53 +0000 2016", "text": "Conf\u00e9rence: droits de l\u2019Homme, d\u00e9mocratie, #AfriquAlternance au Parlement europ\u00e9en. Demain live-streaming ici -&gt;\nhttps://t.co/oZx482DKLc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "773101658045808641", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Mar 31 10:58:03 +0000 2017", "text": "Obbiettivo deve essere contrasto di cause profonde e fattori di spinta dell\u2019immigrazione. Europa unita pu\u00f2 farlo #CollegioEuropeo #Parma", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847764923614679041", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Jul 29 15:25:53 +0000 2017", "text": "Alle 18.30 sar\u00f2 alla Xenia Book Fair di Reggio Calabria, al Parco della mondialit\u00e0, Gallico superiore. A tra poco! https://t.co/xy3IztyYvY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891318872422440960", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jul 11 07:56:23 +0000 2017", "text": "#LIBE Audizione sulla #libert\u00e0 e il #pluralismo dei media nell'UE. Fake News? Disinformazione? Propaganda? Quale fu\u2026 https://t.co/g2hQCg9yDY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884682768407560192", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Jun 14 10:24:41 +0000 2017", "text": "Discours de \n@adosolutions Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire, au #PE live ici&gt;https://t.co/fn18g2FYp0\u2026 https://t.co/fQJ9V8jZ8l", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874935618417176576", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Nov 30 17:43:14 +0000 2016", "text": "Tra poco intervengo a #citiesforlife da Bruxelles, ricordiamo il Premio Sakharov per i diritti umani assegnato dal #PE \n#nodeathpenalty", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804017960423718913", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Sep 01 09:00:52 +0000 2016", "text": "Necessario rimuovere ogni ostacolo all'Europa politica perch\u00e9 l\u2019Europa \u00e8 unica possibilit\u00e0 per immaginare un futuro migliore #Ventotene2016", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771271595528638464", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Jun 14 13:13:16 +0000 2017", "text": "Election observation is a vital EU activity aiming to promote democracy/HumanRights/the rule of law worldwide&gt;https://t.co/HrY6QIEzkl #EDD17", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874978045081382917", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Thu Nov 03 08:04:18 +0000 2016", "text": "Je d\u00e9die ce troph\u00e9 des #UFA Awards \u00e0 toutes les femmes,pour que leurs droits soient reconnus et respect\u00e9s partout d\u2026 https://t.co/zNjQMTwqYq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794087796650737664", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Tue Feb 14 10:42:12 +0000 2017", "text": "La #Suisse doit rejeter la demande d'asile d'@OusmanSonko, ex ministre gambien de l'int\u00e9rieur.Sur lui pesent des soup\u00e7ons de crime #Gambie", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831453483274534912", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Aug 13 07:28:50 +0000 2017", "text": "La #Libert\u00e0 di movimento di questa epoca rimette in gioco la vera piaga delle #Disuguaglianze. Dobbiamo mettere in atto la #Fratellanza!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896634635366658048", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 159, "created_at": "Tue Sep 20 06:06:56 +0000 2016", "text": "On le savait,on esp\u00e9rait les \u00e9viter,mais non!Les congolais s'entretuent d\u00e9j\u00e0. #Pouvoir en place:premier responsable de ces violences de trop", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778113194950795268", "favorite_count": 113}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Fri Aug 18 11:26:05 +0000 2017", "text": "Un estate dove odio,violenza,razzismo e terrorismo mettono a dura prova #Democrazia e #libert\u00e0. Noi non molleremo.La #Paura non vincer\u00e0!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898506280314310657", "favorite_count": 144}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Fri Sep 16 16:34:40 +0000 2016", "text": "\"E' morto un traditore dell\u2019Italia\", ha detto Salvini nel giorno in cui ci lascia il Presidente Carlo Azeglio Ciampi https://t.co/ZtYjYD7mK0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776821616877662208", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Jan 26 09:39:43 +0000 2017", "text": "On doit sensibiliser davantage le jeune public aux dangers que repr\u00e9sente l\u2019utilisation de l\u2019internet pour propager\u2026 https://t.co/EyNnqZipKd", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824552389692776448", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Aug 29 07:13:44 +0000 2017", "text": "Oggi in #Sicilia dalle 16.00 a #Marsala all'inaugurazione della Summer School 2017 \"Europa e futuro - Genere, Sicur\u2026 https://t.co/kGABfXBHJE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "902429040073728000", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Sep 19 11:04:37 +0000 2016", "text": "Sabato a Cesenatico incontro bellissimo con i 250 giovani di \n@scuolapolitiche @EnricoLetta https://t.co/106XzluBoW https://t.co/IIsYs69nsw", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "777825717455388672", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Jun 12 05:49:00 +0000 2017", "text": "#EU elezioni in #UK #Francia #Italia vince chi ha il coraggio di portare avanti le proprie idee senza paura, senza inseguire il populismo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874141466066657284", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Tue Nov 22 19:24:19 +0000 2016", "text": "l'ANR arr\u00eate nuitamment l'opp. @FredericBoyenga e confirme la brutalit\u00e9 du #RegimeKabila. La #RDC m\u00e9riterait la Democratie, non la dictature", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801144297022230529", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Sep 02 17:14:47 +0000 2016", "text": "Arrivo alla Festa Nazionale PD a Catania", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "771758282075668480", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Apr 28 09:45:43 +0000 2017", "text": "#Roma Questa mattina, Universit\u00e0 Roma Tre \"L'Africa si salva con l'istruzione delle sue Donne\" #PieroBadaloni\u2026 https://t.co/fmzZeO6uBe", "source": "Twitter Lite", "id_str": "857893582245683201", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sun Jun 04 03:42:48 +0000 2017", "text": "Condolences to the people #London. Terror won't stop #Love. Let's be #united! https://t.co/hNDms6CjBU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871210601674153984", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Aug 08 16:40:57 +0000 2017", "text": "#FestaPD #PonteNelleAlpi un grazie caloroso a tutti i nostri volontari! Un abbraccio alla nostra base! \u2764\ufe0f https://t.co/aJF2EsUwMp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894961639593832448", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Apr 25 09:34:43 +0000 2017", "text": "Meeting with \n@LibrariesEU today at the @Europarl_EN EU #library https://t.co/PCkVudp9Sy", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "856803650424930304", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Aug 19 18:49:50 +0000 2017", "text": ".@DaciaMaraini complimenti per la sua analisi lucida e pacata su #terrorismo e #radicalizzazione @InOndaLa7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898980343260352512", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Jun 13 16:48:51 +0000 2017", "text": "Nos in the #Eplenary \"Situation in the Democratic Republic of Congo\" @StylianidesEU https://t.co/2YU6OVByzb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874669910529638400", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun Feb 19 17:22:34 +0000 2017", "text": "Je visite le quartier de Soweto qui est le symbole de la r\u00e9sistance des sud-africains noirs \u00e0 la politique d'apartheid", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833366177455939585", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 249, "created_at": "Mon Feb 06 11:58:54 +0000 2017", "text": "Des adieux populaires pour l'immense combattant de la libert\u00e9 #Tshis\u00e9k\u00e9di: Toute une vie consacr\u00e9e \u00e0 lutter contre\u2026 https://t.co/DutGmmTE4A", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "828573681760735232", "favorite_count": 428}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Jun 14 09:09:10 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 alla citt\u00e0 di #Londra, vicina alle famiglie delle vittime nel rogo della Grenfell Tower", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874916611643379712", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Oct 06 14:11:41 +0000 2016", "text": "Incontro ieri con Giusi Nicolini, gli Ammiragli Credendino e Melone al Parlamento Europeo a Strasburgo-&gt; https://t.co/6vLlL5gIi4", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "784033389502459904", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Feb 20 10:12:00 +0000 2017", "text": "#TakeOnRacism and inequality in #Pretoria #SA_EUtalk https://t.co/8J1Xj9U17T", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "833620210607349760", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Jun 13 11:08:58 +0000 2017", "text": "Erasmus tedesco in Spagna J.Schmitz:\"Questa esperienza mi ha insegnato l'importanza della comunicazione. Ho incontr\u2026 https://t.co/7EqcLSGHeL", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874584373089234944", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Sep 22 17:37:32 +0000 2016", "text": "Domattina a Firenze per la cerimonia di consegna del Premio Cittadino europeo 2016 presso la sala degli Archivi sto\u2026 https://t.co/B58M3gcYZR", "source": "Twitter Lite", "id_str": "779011762280656898", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": "SARABARE75", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Jul 21 18:34:01 +0000 2017", "text": "@SARABARE75 Ed \u00e8 cos\u00ec", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888467114260082689", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat Nov 26 20:47:28 +0000 2016", "text": "Domani sar\u00f2 a #Modena al Festival delle Migrazioni https://t.co/DqwsrxM4rw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802614774727143424", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Jul 12 07:46:35 +0000 2017", "text": "Search &amp; rescue in the Mediterranean: debate in @EP_Justice . LIVE here https://t.co/AJShCR1Qx0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "885042690227920896", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Dec 05 19:46:06 +0000 2016", "text": "A #Parigi, all\u2019Universit\u00e0 la Sorbona, la pi\u00f9 antica in #Francia. Dialogo sull\u2019approccio globale dell\u2019UE per uscire\u2026 https://t.co/oL69qBTYH6", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "805860818835357700", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Dec 14 10:39:52 +0000 2016", "text": "Difenderemo il ruolo del Parlamento Europeo di fronte ad ogni tentativo di accordo sotto banco #EUCO", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808984847016480768", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Wed Sep 07 13:43:22 +0000 2016", "text": "Notre engagement est fort dans ce Parlement pour garantir le respect des droits de l'homme et des libert\u00e9s fondamentales #AfriquAlternance", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773517014224736256", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Jun 14 08:19:07 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 a @giusi_nicolini. \nDurante il mio intervento ora al Parlamento Europeo a #Strasburgo #EPlenary https://t.co/wSCCLS8ywS", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "874904019235467265", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Mar 31 17:01:01 +0000 2017", "text": "It is not a 'refugee\u2019 crisis. Rather, it is the EU\u2019s inability to manage the influx of people on its shores. @SAISHopkins @JHU_BIPR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "847856267691532288", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu May 18 08:49:47 +0000 2017", "text": "#Strasburgo in missioneUE in Zambia abbiamo riscontrato limitazione libert\u00e0 espressione/accesso media, scarsa partecipazione donne #eplenary", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "865127264513662976", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Nov 30 20:11:29 +0000 2016", "text": "Una buona notizia per gli europeisti. La candidatura di @giannipittella a Presidente del Parlamento Europeo---&gt;https://t.co/6BeJ3ciOB1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804055269596663808", "favorite_count": 9}]