[{"id_str": "783247527705452544", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "Lcungi", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Lcungi @francopizzetti @matteorenzi Italicum \u00e8 la faccia nascosta della riforma Boschi,cambia la forma del governo.Va cancellato con il No", "created_at": "Tue Oct 04 10:08:57 +0000 2016"}, {"id_str": "899210738857803779", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "L'estate finisce e si dissolvono false credenze.Caff\u00e8 https://t.co/dwLBdgTdnO @RaiNews  @SI_sinistra @NFratoianni @TgLa7 @pbersani @civati", "created_at": "Sun Aug 20 10:05:21 +0000 2017"}, {"id_str": "835426616775950336", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Non si vota pi\u00f9 a giugno.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @PossibileIt @StefanoFassina @civati @pbersani @tocciw @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Sat Feb 25 09:50:01 +0000 2017"}, {"id_str": "788324340295208960", "favorite_count": 48, "is_retweet": false, "retweet_count": 76, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dati #INPS:Occupazione -8%,Licenziati per via del jobs act +30%,crollo delle assunzioni a tempo indeterminato.\u00c8 l'Italia di #Renzi,purtroppo", "created_at": "Tue Oct 18 10:22:23 +0000 2016"}, {"id_str": "864755771195756544", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Fra Trump e Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @tocciw @pbersani @civati @NFratoianni @NichiVendola @AndreaOrlandosp", "created_at": "Wed May 17 08:13:36 +0000 2017"}, {"id_str": "895559412181606400", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Centro-sinistra in salsa siciliana.Caff\u00e8 https://t.co/U6sBaPkDsO  @SI_sinistra @RaiNews @pbersani @TgLa7 @civati  @NFratoianni @gerrygreco", "created_at": "Thu Aug 10 08:16:17 +0000 2017"}, {"id_str": "863362359909330948", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "lucadamico78", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@lucadamico78 @SI_sinistra Ah gi\u00e0 dimenticavo.Il mito (non razzista,nevvero?)dell'africano bestiale,e dunque super\u2026 https://t.co/aGhdP2zRap", "created_at": "Sat May 13 11:56:41 +0000 2017"}, {"id_str": "835784275479900160", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'anatema di Veltroni..e Scalfari.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @pbersani @tocciw @VeltroniWalter @StefanoFassina @civati", "created_at": "Sun Feb 26 09:31:14 +0000 2017"}, {"id_str": "885443343936835585", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "fnicodemo", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@fnicodemo @giusyrus @RaiNews No, a me \u00e8 concesso andare in TV solo se scortato da M.T.Meli,un tempo da Rondolino,\u2026 https://t.co/gvjfWJhhCx", "created_at": "Thu Jul 13 10:18:38 +0000 2017"}, {"id_str": "867053761910460417", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "le12querce", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@le12querce Non sono amico di Trump.\u00c9 lui che vende armi ai sauditi,ideologi del terrore sunnita.Quanto a Stalin,si\u2026 https://t.co/U9D6eJga4B", "created_at": "Tue May 23 16:25:00 +0000 2017"}, {"id_str": "872395767364952064", "favorite_count": 70, "is_retweet": false, "retweet_count": 58, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Attentati oggi a Teheran.Arabia Saudita,Trump e Israele progettano e una guerra contro l'Iran.L'Isis risponde:eccoci,siamo con voi.", "created_at": "Wed Jun 07 10:12:13 +0000 2017"}, {"id_str": "815503577447809025", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il sangue e l'odio.Caff\u00e8 https://t.co/1QVAAEfAvG @lucfontana @eziomauro @ilmanifesto @fattoquotidiano @RaiNews @civati @tocciw @Sinistrait_", "created_at": "Sun Jan 01 10:22:58 +0000 2017"}, {"id_str": "865863678905724929", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dice una cosa giusta.Per me \u00e8 ancora pi\u00f9 semplice.Inseguendo a destra il Pd si fa il gioco della destra https://t.co/fWAvG6PzWi", "created_at": "Sat May 20 09:36:02 +0000 2017"}, {"id_str": "799343926406709248", "favorite_count": 49, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Con rabbia,facendo la faccia feroce,ha definito @rosy_bindi \"infame,da uccidere\".Che dire? Questo De Luca \u00e8 proprio #impresentabile", "created_at": "Thu Nov 17 20:10:17 +0000 2016"}, {"id_str": "837957202921017345", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il groviglio dei fedelissimo.Caff\u00e8 https://t.co/0707LqMxXf @Sinistrait_ @tocciw @civati @pbersani @RaiNews @TgLa7 @eziomauro @ilmanifesto", "created_at": "Sat Mar 04 09:25:40 +0000 2017"}, {"id_str": "877578775449354242", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Questa \u00e8 una versione,di parte,degli sconti dell'altra notte a Torino https://t.co/XeTVItGqxh Tutte balle?O hanno sbagliato le \"autorit\u00e0\"?", "created_at": "Wed Jun 21 17:27:39 +0000 2017"}, {"id_str": "866209432014909441", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Se fosse questo il centro sinistra.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @ilmanifesto @tocciw @civati @pbersani @RaiNews", "created_at": "Sun May 21 08:29:56 +0000 2017"}, {"id_str": "805700480420773888", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "19.419.507 No.Caff\u00e8 https://t.co/tH4n3JtJ8I \u2026 @pbersani @giannicuperlo @StefanoFassina @civati @tocciw @Sinistrait_  @NichiVendola", "created_at": "Mon Dec 05 09:08:58 +0000 2016"}, {"id_str": "884098998902108160", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "crialicata", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@crialicata @valeriafedeli @SenatoriPD @pdnetwork @MiurSocial Poi,scusa, se con disprezzo chiami \"i compagni\" Veltr\u2026 https://t.co/axilyOgWxT", "created_at": "Sun Jul 09 17:16:41 +0000 2017"}, {"id_str": "876161013435031552", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "TosiniPietro", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@TosiniPietro Ma li legge i giornali, li vede i Tg? Che cos'\u00e8, tutto un complotto?", "created_at": "Sat Jun 17 19:33:58 +0000 2017"}, {"id_str": "884684526819135488", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "(Non) si stava meglio quando si stava peggio.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @civati @pbersani @RaiNews @lucfontana", "created_at": "Tue Jul 11 08:03:22 +0000 2017"}, {"id_str": "889465003853656064", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "CorradinoMineo", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@marta_bolzoni @SI_sinistra @civati @RaiNews @pbersani @TgLa7 @NFratoianni @repubblica Si d\u00e0 il caso che io,come la\u2026 https://t.co/tjbgUoZbDg", "created_at": "Mon Jul 24 12:39:17 +0000 2017"}, {"id_str": "788399016019169281", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Luciliusenex", "source": "Twitter Web Client", "text": "@Luciliusenex Vota s\u00ec anche l'Italia che nasconde i contanti,delle aziende che pagano le tasse altrove,dei nominati con Porcellum e italicum", "created_at": "Tue Oct 18 15:19:07 +0000 2016"}, {"id_str": "784296176891797504", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Fuga dalla realt\u00e0.Caff\u00e8 https://t.co/4EghVDGLy0 @ilmanifesto @MaxGramel @lucfontana @Maumol @fattoquotidiano @RaiNews @eziomauro @La7tv", "created_at": "Fri Oct 07 07:35:54 +0000 2016"}, {"id_str": "833961834340311042", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il giorno dei dubbi e dei sermoni,Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @tocciw @pbersani @Sinistrait_ @StefanoFassina @civati @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Tue Feb 21 08:49:30 +0000 2017"}, {"id_str": "782864306362785792", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tre referendum,tre No.Caff\u00e8 https://t.co/DjxjlpWsFu @giannicuperlo @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @demagistris", "created_at": "Mon Oct 03 08:46:10 +0000 2016"}, {"id_str": "850740569873817602", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un sondaggio (BVA) d\u00e0 M\u00e9lenchon al 19% come Fillon.Le Pen e Macron sarebbero pari al 23%.Mai cos\u00ec tanta incertezza #Francia @Presidenziali", "created_at": "Sat Apr 08 16:02:12 +0000 2017"}, {"id_str": "885793239323856896", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La presa della Bastiglia di Donald TrumpCaff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @SI_sinistra @civati @pbersani @fattoquotidiano @NFratoianni", "created_at": "Fri Jul 14 09:29:00 +0000 2017"}, {"id_str": "886956022471983105", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "Ninocollegno", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Ninocollegno @NFratoianni @stefanoesposito Non sono contento,rilevo che il fallimento della politica di governo no\u2026 https://t.co/W1AxwvzWhR", "created_at": "Mon Jul 17 14:29:29 +0000 2017"}, {"id_str": "874128023464890368", "favorite_count": 51, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Elezioni. In Italia,uno sconfitto:M5S. In Francia,un vincitore:Macron. Ovunque i partiti storici: o si rinnovano (Corbyn) O scompaiono (Ps)", "created_at": "Mon Jun 12 04:55:35 +0000 2017"}, {"id_str": "831098217857159169", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "MinnettiMassimo", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@MinnettiMassimo @AndreaRomano9 liberale \u00e8 una parolona.Direi che Renzi aggrega una destra stalinista.", "created_at": "Mon Feb 13 11:10:30 +0000 2017"}, {"id_str": "870887550633869312", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Grillo salva l'intesa con Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/djZ5FtOge8 @RaiNews  @eziomauro @lucfontana @mattiafeltri @fattoquotidiano @ilmanifesto", "created_at": "Sat Jun 03 06:19:07 +0000 2017"}, {"id_str": "820918899256524801", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Se la destra fa la sinistra e viceversa.Caff\u00e8 https://t.co/mUVsNoSRjE @StefanoFassina @pbersani @tocciw @civati @Sinistrait_ @Ariachetira", "created_at": "Mon Jan 16 09:01:32 +0000 2017"}, {"id_str": "840130062225567744", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Per la generazione che viene!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @SI_sinistra @civati @StefanoFassina @tocciw @benoithamon @RaiNews @Ariachetira", "created_at": "Fri Mar 10 09:19:50 +0000 2017"}, {"id_str": "868511263755829248", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "enzocarnazza", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@enzocarnazza A quel che capisco ora anche il \"nuovo\" Pd \u00e8 per il proporzionale,ma con le liste bloccate,e l'intesa\u2026 https://t.co/ys9nOXIbZy", "created_at": "Sat May 27 16:56:36 +0000 2017"}, {"id_str": "856420367577100288", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Del Grande \u00e8 https://t.co/h8apReEBUV!Ora per\u00f2 non dimentichiamo giornalisti,intellettuali e politici che restano nelle carceri di Erdogan", "created_at": "Mon Apr 24 08:11:41 +0000 2017"}, {"id_str": "876531523054428160", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Macron conquista il doppio dei seggi di Socialisti e Repubblicani.Astensione al 56%. 0ra il sovrano repubblicano \u00e8 solo. Che far\u00e0?", "created_at": "Sun Jun 18 20:06:14 +0000 2017"}, {"id_str": "784297054918934529", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Fuga dalla realt\u00e0.Caff\u00e8 https://t.co/4EghVDGLy0 @StefanoFassina @civati @Sinistrait_ @pbersani @giannicuperlo @tocciw @meb @liberiegiusti", "created_at": "Fri Oct 07 07:39:24 +0000 2016"}, {"id_str": "798459040246431744", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Renzi il siciliano.Caff\u00e8 https://t.co/x8Dod9B7Kw @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @RaiNews  @ilmanifesto @eziomauro", "created_at": "Tue Nov 15 09:34:04 +0000 2016"}, {"id_str": "884015160419024897", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "GiovanniRota52", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@GiovanniRota52 @SI_sinistra @pbersani @civati @NFratoianni @RaiNews @Corriere Lei non mi legge altrimenti non direbbe simili dabbenaggini.", "created_at": "Sun Jul 09 11:43:33 +0000 2017"}, {"id_str": "889876506356449280", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ora lo dicono senza complessi:\"Non ci sar\u00e0 mai uno stato palestinese!\" Tzipi Hotovely,ministro degli esteri d'Israele,al Nouvel Observateur", "created_at": "Tue Jul 25 15:54:26 +0000 2017"}, {"id_str": "881074708522967041", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "N\u00e9 Gramsci n\u00e9 L'Unit\u00e0.Il PdR rompe i ponti a sinistra.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @NFratoianni @civati @RaiNews", "created_at": "Sat Jul 01 08:59:14 +0000 2017"}, {"id_str": "852198180926128129", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": "noth2loos", "source": "Twitter Web Client", "text": "@noth2loos @AndreaOrlandosp Io affermo che la rete \u00e8 uno straordinario strumento,ma non pu\u00f2 sostituire le idee,la b\u2026 https://t.co/wtTRIqS9Qg", "created_at": "Wed Apr 12 16:34:14 +0000 2017"}, {"id_str": "876716350781173760", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Macron stravince ma (per ora) non convince.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @liberiegiusti @civati @pbersani @tocci", "created_at": "Mon Jun 19 08:20:41 +0000 2017"}, {"id_str": "803509601572388864", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Di Italicum in peggio.Caff\u00e8 https://t.co/KsZ0YX3BIA @lucfontana @pbersani @civati @tocciw @Sinistrait_ @StefanoFassina @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Tue Nov 29 08:03:12 +0000 2016"}, {"id_str": "873582166344695808", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "fbianco91", "source": "Twitter Web Client", "text": "@fbianco91 @maxdantoni Sistema britannico favorirebbe da noi il notabilato,proporzionale senza soglia la frammentaz\u2026 https://t.co/VcfulWeHDF", "created_at": "Sat Jun 10 16:46:33 +0000 2017"}, {"id_str": "779644935532384256", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "doctorcujo", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@doctorcujo Visto. Facebook si chiude su di s\u00e9.Da domani provo a caricare il caff\u00e8 sul mio sito anzich\u00e9 su facebook", "created_at": "Sat Sep 24 11:33:32 +0000 2016"}, {"id_str": "877151210519900160", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Guerra,terremoto e Consip.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @civati @tocciw @GotorMiguel @pbersani @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Tue Jun 20 13:08:39 +0000 2017"}, {"id_str": "814040066607747072", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Inchiesta sul Monte dei Paschi.Caff\u00e8 https://t.co/friBGe4uTD @lucfontana @RaiNews @pbersani @PaoloGentiloni @civati @StefanoFassina @tocciw", "created_at": "Wed Dec 28 09:27:30 +0000 2016"}, {"id_str": "805342337731792896", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Nessun dorma!Caff\u00e8 https://t.co/6Bx73YN1HE @civati @Sinistrait_ @pbersani @tocciw @StefanoFassina @RaiNews @ilmanifesto @TgLa7 @matteorenzi", "created_at": "Sun Dec 04 09:25:50 +0000 2016"}, {"id_str": "781402318533226496", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dalla rottamazione alla concertazione.Caff\u00e8 https://t.co/Q6jBHSkLvk @SusannaCamusso @pbersani @federicofubini @paolomieli  @HuffPostItalia", "created_at": "Thu Sep 29 07:56:45 +0000 2016"}, {"id_str": "793504455194996736", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "loriana34406751", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@loriana34406751 @renzinews Lei sapr\u00e0 che sono ma forse non conosce gli argomenti con cui governano. Visto che li usa!", "created_at": "Tue Nov 01 17:26:19 +0000 2016"}, {"id_str": "893786676388147200", "favorite_count": 121, "is_retweet": false, "retweet_count": 63, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Un sindaco vuole \"tassare chi ospita profughi\",un senatore dice che in mare \"non li possiamo salvare tutti\".Ma cos'\u00e8,dunque,questo Pd?", "created_at": "Sat Aug 05 10:52:04 +0000 2017"}, {"id_str": "852797608682594305", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Il falso quotidiano.Caff\u00e8 https://t.co/mB1b7k5vaj @SI_sinistra @tocciw @pbersani @civati @NichiVendola @RaiNews @ilmanifesto @TgLa7", "created_at": "Fri Apr 14 08:16:08 +0000 2017"}, {"id_str": "852565291884318720", "favorite_count": 10, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Si vantava di andar d'accordo con Putin.Ha portato i rapporti Usa-Russia alla tensione pi\u00f9 alta da mezzo secolo.Ancora Donald Trump", "created_at": "Thu Apr 13 16:53:00 +0000 2017"}, {"id_str": "876538658161086464", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "ruiciccio", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@ruiciccio Certo.E speriamo che sappia stupirci.Ma da 150 anni nessuno si \u00e8 trovato a governare la Francia con tant\u2026 https://t.co/De6dhKddY2", "created_at": "Sun Jun 18 20:34:36 +0000 2017"}, {"id_str": "887037070228815875", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "stefanoesposito", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@stefanoesposito @DonatoRobilotta Come tutti bravi a fare i commissari tecnici della nazionale. Per\u00f2 ho in mente un\u2026 https://t.co/55fCGNZ1YN", "created_at": "Mon Jul 17 19:51:32 +0000 2017"}, {"id_str": "852814734789189632", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Macron e Le Pen appaiati al 20%. M\u00e9lenchon  supera Fillon e li incalza con il 20%.Sono solo sondaggi,per\u00f2! #presidenziali #Francia", "created_at": "Fri Apr 14 09:24:11 +0000 2017"}, {"id_str": "872484244567752704", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "AleSalvi12", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@AleSalvi12 Immagino si riferisca a quella di Trump", "created_at": "Wed Jun 07 16:03:48 +0000 2017"}, {"id_str": "781402635563859968", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dalla rottamazione alla concertazione.Caff\u00e8 https://t.co/Q6jBHSkLvk @lucfontana @civati @eziomauro @fattoquotidiano @StefanoFassina @tocciw", "created_at": "Thu Sep 29 07:58:00 +0000 2016"}, {"id_str": "876033354679947265", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Noi che, come dice Grillo, ci facciamo \"le pippe\" con lo ius soli! Oh yes", "created_at": "Sat Jun 17 11:06:42 +0000 2017"}, {"id_str": "873495926916165632", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "santorofilippo4", "source": "Twitter Web Client", "text": "@santorofilippo4 @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @giulianopisapia O lei non legge o non sa leggere.Prop\u2026 https://t.co/6EHJo5cDd7", "created_at": "Sat Jun 10 11:03:52 +0000 2017"}, {"id_str": "893024849525977088", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Spuntano come funghi tanti Macron italiani.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @RaiNews @NFratoianni @TgLa7 @civati", "created_at": "Thu Aug 03 08:24:50 +0000 2017"}, {"id_str": "830323877913968640", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Non ci resta che Altan!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @civati @StefanoFassina @tocciw @RaiNews @TgLa7 @pbersani @Corriere", "created_at": "Sat Feb 11 07:53:33 +0000 2017"}, {"id_str": "807265207563198466", "favorite_count": 128, "is_retweet": false, "retweet_count": 120, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Per il Monte dei Paschi pagheranno gli italiani.Perch\u00e8 non si pu\u00f2 lasciar fallire la banca.Ma qualcuno risponder\u00e0 poi degli errori commessi?", "created_at": "Fri Dec 09 16:46:38 +0000 2016"}, {"id_str": "885054846042333185", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"Avanti\",col gossip.Fu D'Alema a far litigare Renzi e Berlusconi.Caff\u00e8 https://t.co/0707LqMxXf @SI_sinistra @pbersani @civati @NFratoianni", "created_at": "Wed Jul 12 08:34:53 +0000 2017"}, {"id_str": "818745773600940032", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Grillo,il passo del gambero.Caff\u00e8 https://t.co/mLOi8RGGAX @Sinistrait_ @RaiNews @pbersani  @civati @tocciw @StefanoFassina @marcotravaglio", "created_at": "Tue Jan 10 09:06:18 +0000 2017"}, {"id_str": "834799660975939585", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "luciomourinho", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@luciomourinho @quintonoimbrog1 @AndreaOrlandosp Ma il mio \"scurrile\" era rivolto al suo interlucutore Nino Vattelapesca", "created_at": "Thu Feb 23 16:18:43 +0000 2017"}, {"id_str": "869839532799254528", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ma questo,questo Giuliano non lo sa..Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NichiVendola @pbersani @NFratoianni @tocciw", "created_at": "Wed May 31 08:54:40 +0000 2017"}, {"id_str": "885418324796076032", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "MassimoMarchese", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@MassimoMarchese Le rendo noto che io sono all'opposizione.Un tempo provai a dialogare con Renzi e persino con Croc\u2026 https://t.co/XO1zcKGZnS", "created_at": "Thu Jul 13 08:39:13 +0000 2017"}, {"id_str": "892673356486541312", "favorite_count": 45, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Mucchetti,Pd,non vota la fiducia sulla \"concorrenza\".E accusa la maggioranza di aver scritto la legge sotto dettatura della grande industria", "created_at": "Wed Aug 02 09:08:07 +0000 2017"}, {"id_str": "877873383748255745", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "in_reply_to_screen_name": "Giampie47326561", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Giampie47326561 Raggi non \u00e8 accusata di aver rubato,corrotto,mafiato,provato a intralciare la giustizia.Accuse inc\u2026 https://t.co/KwdQKx5Vpg", "created_at": "Thu Jun 22 12:58:19 +0000 2017"}, {"id_str": "829981785836646400", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Se il gioco si fa duro.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @civati @pbersani @NichiVendola @RaiNews @TgLa7 @StefanoFassina @tocciw", "created_at": "Fri Feb 10 09:14:12 +0000 2017"}, {"id_str": "868033179990376449", "favorite_count": 44, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Marcia indietro Pd sui voucher.Troppo goffo il tentativo di fare lo sgambetto a Gentiloni,chiudere l'accordo con mister B,votare a settembre", "created_at": "Fri May 26 09:16:52 +0000 2017"}, {"id_str": "888703944511410176", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "Reale_Scenari", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Reale_Scenari @paolocolombatti @Albereal @beppecaccia @MassimoCarlotto @Artventuno @BeppeGiulietti Tutto sommato i\u2026 https://t.co/j5u0nDaoHy", "created_at": "Sat Jul 22 10:15:06 +0000 2017"}, {"id_str": "777055489406500864", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Da Ventotene a Bratislava.Caff\u00e8 https://t.co/0cUYK4sCrz @lucfontana @eziomauro @a_padellaro @RaiNews @ilmanifesto @fattoquotidiano #Ciampi", "created_at": "Sat Sep 17 08:04:00 +0000 2016"}, {"id_str": "890142100582522881", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "afderas", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@afderas Io non perdo un euro con la legge Richetti.Si informi,per cortesia", "created_at": "Wed Jul 26 09:29:49 +0000 2017"}, {"id_str": "880121504402472960", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "GiacomoMarchese", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@GiacomoMarchese @Corriere @repubblica @RaiNews Su Tiziano Renzi,una certezza.Il padre di un uomo pubblico dovrebbe\u2026 https://t.co/tKU46J5FJK", "created_at": "Wed Jun 28 17:51:33 +0000 2017"}, {"id_str": "798493640507146240", "favorite_count": 66, "is_retweet": false, "retweet_count": 96, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "D'Anna senatore verdiniano:le riforme servono per cambiare la costituzione social comunista e l'idea di una repubblica fondata sul lavoro", "created_at": "Tue Nov 15 11:51:33 +0000 2016"}, {"id_str": "775255872922644480", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il rigore di Totti e l'urlo di Catania.Caff\u00e8 https://t.co/5YrST0Eacv @pbersani @giannicuperlo @Sinistrait_ @StefanoFassina @civati @tocciw", "created_at": "Mon Sep 12 08:52:58 +0000 2016"}, {"id_str": "872720508747436033", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Oh quell'amor,quell'amor che palpito..Caff\u00e8 https://t.co/oizlFo3028 @SI_sinistra @NFratoianni @civati @tocciw @pbersani @TgLa7 @RaiNews", "created_at": "Thu Jun 08 07:42:38 +0000 2017"}, {"id_str": "852564657495838720", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Voleva sbarazzarsi della Nato,organizzazione \"obsoleta\",ora invoca la Nato contro la Russia.Chi \u00e8? Donald Trump", "created_at": "Thu Apr 13 16:50:28 +0000 2017"}, {"id_str": "771619844819030016", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Crisi a 5 Stelle.Caff\u00e8 https://t.co/riIWjVTeOG @beppe_grillo @pbersani @StefanoFassina @civati @tocciw @RaiNews @marcotravaglio @pbersani", "created_at": "Fri Sep 02 08:04:41 +0000 2016"}, {"id_str": "862591751852261377", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "De Bortoli conferma,Ghizzoni non smentisce.Boschi minaccia.Caff\u00e8 @fattoquotidiano @ilmanifesto @federicofubini @NichiVendola @TgLa7", "created_at": "Thu May 11 08:54:34 +0000 2017"}, {"id_str": "870201594079531008", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Di mattina \"gufo\",poi Ghino di Tacco,la sera da Vespa.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @TgLa7 @MaxGramel @mattiafeltri @DeBortoliF", "created_at": "Thu Jun 01 08:53:22 +0000 2017"}, {"id_str": "900980168335949824", "favorite_count": 29, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Non chiudere gli occhi,non cedere a chi specula sulla paura.Caff\u00e8 https://t.co/asASHHX6sF @RaiNews @SI_sinistra @pbersani @civati @TgLa7", "created_at": "Fri Aug 25 07:16:26 +0000 2017"}, {"id_str": "895280273520250881", "favorite_count": 41, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Lo sgombero di @LabasBo \u00e8 un abuso che testimonia della stupidit\u00e0 del potere. @MaxGramel @SI_sinistra", "created_at": "Wed Aug 09 13:47:05 +0000 2017"}, {"id_str": "878881610749313024", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "\"L'obligation vaccinale est une fausse bonne id\u00e9e\" @NouvelObserv Per quelli che \"in Francia, invece..\"", "created_at": "Sun Jun 25 07:44:39 +0000 2017"}, {"id_str": "782864610936455168", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tre referendum,tre No.Caff\u00e8 https://t.co/DjxjlpWsFu @RaiNews @TgLa7 @ilmanifesto @a_padellaro @lucfontana @eziomauro @DeBortoliF @Maumol", "created_at": "Mon Oct 03 08:47:22 +0000 2016"}, {"id_str": "791191936178749441", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "e_terranova", "source": "Twitter Web Client", "text": "@e_terranova Non lo \u00e8!", "created_at": "Wed Oct 26 08:17:11 +0000 2016"}, {"id_str": "879363133164355585", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "_Francy65", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@_Francy65 @NichiVendola Ecco una proposta. Tutto il nuovismo maggioritario,\"primarie,la sera del voto si sappia ch\u2026 https://t.co/6ngUf1cGwz", "created_at": "Mon Jun 26 15:38:03 +0000 2017"}, {"id_str": "787935300404252672", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Doni e condoni.Caff\u00e8 https://t.co/gykKjwwOyY @federicofubini @VincenzoVisco @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @RaiNews", "created_at": "Mon Oct 17 08:36:29 +0000 2016"}, {"id_str": "873075672410841089", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I bulli ci ripensano.Come nel gioco dell'oca.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @SI_sinistra @NFratoianni @civati @tocciw @pbersani @RaiNews", "created_at": "Fri Jun 09 07:13:55 +0000 2017"}, {"id_str": "872399544461529088", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "EsercitoParenzo", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@EsercitoParenzo Certo, questi terroristi sono tutti antisemiti.Purtroppo Netanyahu pensa,come Trump, che il peggior nemico sia l'Iran.", "created_at": "Wed Jun 07 10:27:14 +0000 2017"}, {"id_str": "800319784529395713", "favorite_count": 10, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Accozzaglia o patrioti.Caff\u00e8 @matteorenzi @pbersani @giannicuperlo @tocciw @Sinistrait_ @StefanoFassina @civati @antoniopolito1 @RaiNews", "created_at": "Sun Nov 20 12:48:00 +0000 2016"}, {"id_str": "856512244749918210", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Senza auto blindata il papa corre in Egitto i rischi di ognuno.\u00c8 necessario se si vuole essere uomini fra uomini.", "created_at": "Mon Apr 24 14:16:47 +0000 2017"}, {"id_str": "841208129174007808", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Nato al Lingotto e finito al Lingotto.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @tocciw @civati @NichiVendola @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Mon Mar 13 08:43:41 +0000 2017"}, {"id_str": "873191242972180480", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "mdipatrizi5", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@mdipatrizi5 Vede,io penso che un segretario vada scelto per il programna che presenta e la squadra che ha.Le prima\u2026 https://t.co/3xLUiXJdaj", "created_at": "Fri Jun 09 14:53:10 +0000 2017"}, {"id_str": "856221232097787906", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Se gli exit poll hanno ragione,Macron e Le Pen al ballottaggio,socialisti e repubblicani esclusi,\u00e8 l'inizio della fine della V Repubblica.", "created_at": "Sun Apr 23 19:00:24 +0000 2017"}, {"id_str": "873110685646860288", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "giusepperussoaq", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@giusepperussoaq Non ho mai smesso di fare il giornalista. Ognuno la fa nelle condizioni date. La politica, non l'i\u2026 https://t.co/3GwtAwpR6j", "created_at": "Fri Jun 09 09:33:03 +0000 2017"}, {"id_str": "868040443128406016", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "brunopistolese", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@brunopistolese Oh Yes.Per forza la far\u00e0 Draghi.Ma Renzi e Berlusconi daranno la colpa ai 5 Stelle che,stando l\u00ec in\u2026 https://t.co/At3ggWGgCi", "created_at": "Fri May 26 09:45:43 +0000 2017"}, {"id_str": "887098703315685376", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "TosiniPietro", "source": "Twitter Web Client", "text": "@TosiniPietro @DelluomoVanda @stefanoesposito Vero,ma mi sono battuto contro ogni legge truffa:Porcellum,Italicum,l\u2026 https://t.co/G6o9oc4OOY", "created_at": "Mon Jul 17 23:56:27 +0000 2017"}, {"id_str": "800823590874550272", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "PippoFilippo", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@PippoFilippo @pdnetwork Sono stato eletto nella coalizione Italia Bene Comune,non per appoggiare un governo con Alfano,sostenuto da Verdini", "created_at": "Mon Nov 21 22:09:57 +0000 2016"}, {"id_str": "810752036778217472", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sul ritorno di Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/KGuqTmz2hr @pbersani @robersperanza @giannicuperlo @tocciw @StefanoFassina @civati @Sinistrait_", "created_at": "Mon Dec 19 07:42:03 +0000 2016"}, {"id_str": "834409733809373188", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "dellapietra24", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@dellapietra24 Non lo so, certo non voterei Giachetti,scelto di chi ha cacciato Marino e non ha fatto autocritica per Mafia Capitale", "created_at": "Wed Feb 22 14:29:17 +0000 2017"}, {"id_str": "876033710067511301", "favorite_count": 98, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Noi che andiamo in piazza per il #lavoro con la #Cgil, mentre loro \"di sinistra\" invece no. Oh yes", "created_at": "Sat Jun 17 11:08:07 +0000 2017"}, {"id_str": "856511779614097412", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "noth2loos", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@noth2loos @RaiNews @SI_sinistra @lucfontana @eziomauro @civati @tocciw @pbersani @NichiVendola Non proprio futurol\u2026 https://t.co/iY2ZmvLUjT", "created_at": "Mon Apr 24 14:14:56 +0000 2017"}, {"id_str": "872431849582284801", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "GianniVernetti", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@GianniVernetti Lei legga i giornali.Naturalmente pu\u00f2 darsi che tutti delirino e lei solo no.", "created_at": "Wed Jun 07 12:35:36 +0000 2017"}, {"id_str": "870887251110236160", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Grillo salva l'intesa con Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/djZ5FtOge8 @SI_sinistra @NFratoianni @civati @tocciw @pbersani @NichiVendola", "created_at": "Sat Jun 03 06:17:55 +0000 2017"}, {"id_str": "793810919436513280", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "noth2loos", "source": "Twitter Web Client", "text": "@noth2loos Forse @paulkrugman ha sottovalutato quanto forte fossero il disagio del ceto medio e la crisi degli apparati.Molti i dem pentiti", "created_at": "Wed Nov 02 13:44:06 +0000 2016"}, {"id_str": "890231640722743297", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "AntoninoMi", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@AntoninoMi @afderas Sono contrario ai \"nominati\" e diffido delle \"parlamentarie\",che hanno selezionato personale a\u2026 https://t.co/ZysMOWUZ1R", "created_at": "Wed Jul 26 15:25:37 +0000 2017"}, {"id_str": "887097634141458434", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "marta_bolzoni", "source": "Twitter Web Client", "text": "@marta_bolzoni La Costituzione non dice questo.Inoltre,nel mio caso,\u00e8 il partito che ha tradito il mandato,facendo\u2026 https://t.co/zACzgOdkSf", "created_at": "Mon Jul 17 23:52:12 +0000 2017"}, {"id_str": "873093751073259520", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "May dimezzata: maggioranza di un seggio solo insieme agli Unionisti irlandesi.Corbyn guadagna voti e seggi e pu\u00f2 rilanciare la sinistra.", "created_at": "Fri Jun 09 08:25:46 +0000 2017"}, {"id_str": "795127581599297536", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Bancarotta dell'umanit\u00e0.Caff\u00e8 https://t.co/5n1jOIs7om @giannicuperlo @pbersani @tocciw @Sinistrait_ @StefanoFassina @civati @antoniopolito1", "created_at": "Sun Nov 06 04:56:02 +0000 2016"}, {"id_str": "780709897252048897", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Clinton spoglia Trump.Caff\u00e8 @lucfontana @eziomauro @a_padellaro @RaiNews @ilmanifesto @civati @StefanoFassina @tocciw @pbersani @meb", "created_at": "Tue Sep 27 10:05:19 +0000 2016"}, {"id_str": "875042177856004096", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Flash mob dei lavoratori dell'Ispra, indignati per il licenziamento di 100 ricercatori precari. https://t.co/cLO0jp8we7 Salviamo la ricerca", "created_at": "Wed Jun 14 17:28:07 +0000 2017"}, {"id_str": "842288366037159936", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il Pd salva Lotti e si consegna alle destre.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @tocciw @pbersani @civati @Corriere @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Thu Mar 16 08:16:10 +0000 2017"}, {"id_str": "777384824982081536", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un altro Napoleon le petit?GrazieNo! Caff\u00e8 https://t.co/f7DrtDegpW @lucfontana @a_padellaro @HuffPostItalia @RaiNews @paolomieli @eziomauro", "created_at": "Sun Sep 18 05:52:40 +0000 2016"}, {"id_str": "842641970556256257", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Voucher,Minzolini:suicidio del Pd(R).Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @StefanoFassina @tocciw @pbersani @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Fri Mar 17 07:41:15 +0000 2017"}, {"id_str": "874531570266198016", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tornano le coalizioni?Speranza vana \u00e8 questa.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @SI_sinistra @pbersani @giulianopisapia @NFratoianni @civati", "created_at": "Tue Jun 13 07:39:09 +0000 2017"}, {"id_str": "775998083830280192", "favorite_count": 31, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Renzi tace.Tocca a Mattarella ricordare all'ambasciatore americano che In Italia la sovranit\u00e0 \u00e8 degli elettori.", "created_at": "Wed Sep 14 10:02:15 +0000 2016"}, {"id_str": "876069733535186947", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Vannila84", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Vannila84 In strada a \"Bighellonare\" disse il padrone delle Ferriere.E chiam\u00f2 la tradotta dei crumiri...", "created_at": "Sat Jun 17 13:31:15 +0000 2017"}, {"id_str": "884096180841578496", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "mdipatrizi5", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@mdipatrizi5 @SI_sinistra @pbersani @civati @NFratoianni Come nel 68 parecchi di noi si ribellarono contro padre, f\u2026 https://t.co/C4ol5EMbF1", "created_at": "Sun Jul 09 17:05:29 +0000 2017"}, {"id_str": "848826518843392004", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il Partito \u00e8 di Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NFratoianni @tocciw @AndreaOrlandosp @pbersani @RaiNews @Corriere", "created_at": "Mon Apr 03 09:16:27 +0000 2017"}, {"id_str": "826717838173990912", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Grillo,Salvini,Renzi:al voto e capolista bloccati!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @tocciw @civati @Sinistrait_ @StefanoFassina @RaiNews @tgla7", "created_at": "Wed Feb 01 09:04:26 +0000 2017"}, {"id_str": "848479579970973697", "favorite_count": 10, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sud America in fiamme.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @Corriere  @TgLa7 @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @MarcoRevelli1", "created_at": "Sun Apr 02 10:17:50 +0000 2017"}, {"id_str": "806208897925214208", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "quintonoimbrog1", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@quintonoimbrog1 @matteorenzi il trombato veramente \u00e8 un altro.E non ci vuole stare.Pessimo perdente.", "created_at": "Tue Dec 06 18:49:14 +0000 2016"}, {"id_str": "858626631065325568", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il dottor Donald e mister Trump.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @AndreaOrlandosp @tocciw @civati @pbersani @RaiNews", "created_at": "Sun Apr 30 10:18:36 +0000 2017"}, {"id_str": "856790665849696256", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Una costituente a sinistra?Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @tocciw @pbersani @NFratoianni @civati @giulianopisapia @demagistris", "created_at": "Tue Apr 25 08:43:07 +0000 2017"}, {"id_str": "890458891926085632", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Contro la \"casta\",nasce \"l'asse Pd-M5S\".Durer\u00e0?Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @RaiNews @NFratoianni @TgLa7 @civati", "created_at": "Thu Jul 27 06:28:38 +0000 2017"}, {"id_str": "877915134147952640", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "francescoge07", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@francescoge07 @manilamatic @Giampie47326561 Non condivido ideologia e comportamenti dei 5 Stelle. Da molti anni mi\u2026 https://t.co/VUtTH33PoM", "created_at": "Thu Jun 22 15:44:13 +0000 2017"}, {"id_str": "885444894487138304", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "fnicodemo", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@fnicodemo @giusyrus @RaiNews @nomfup Mi piacerebbe davvero.Dunque,a presto", "created_at": "Thu Jul 13 10:24:48 +0000 2017"}, {"id_str": "783964404249419776", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "C'\u00e8 chi vota s\u00ec e chi ha capito.Caff\u00e8 https://t.co/PsLovSE0TI @pbersani @civati @StefanoFassina @tocciw @giannicuperlo @Sinistrait_", "created_at": "Thu Oct 06 09:37:33 +0000 2016"}, {"id_str": "851745711347687428", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Complotto contro Renzi?Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @AndreaOrlandosp @civati @NFratoianni @ilmanifesto @RaiNews", "created_at": "Tue Apr 11 10:36:16 +0000 2017"}, {"id_str": "812239058265133056", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Senza congresso il Pd \u00e8 morto.Caff\u00e8 https://t.co/xfle06oOd9 @giannicuperlo @pbersani @tocciw @StefanoFassina @civati @marcotravaglio @TgLa7", "created_at": "Fri Dec 23 10:10:56 +0000 2016"}, {"id_str": "795384312048795649", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'ossessione di Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/5RARwoGMTW @giannicuperlo @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @RaiNews @meb", "created_at": "Sun Nov 06 21:56:12 +0000 2016"}, {"id_str": "878659768273043457", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "salvomangiafico", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@salvomangiafico @igorbrickil5S Non sono mai stato un sostenitore dei 5 stelle.Dico,invece, che le larghe intese e\u2026 https://t.co/LPxbkIfuwP", "created_at": "Sat Jun 24 17:03:08 +0000 2017"}, {"id_str": "882143449847386113", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Migranti: il pernacchio di Macron.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @civati @pbersani @RaiNews @Corriere @TgLa7", "created_at": "Tue Jul 04 07:46:02 +0000 2017"}, {"id_str": "854324960881508352", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Lacrime da coccodrillo.Caff\u00e8 https://t.co/SDAmTVZo0Q @SI_sinistra @civati @tocciw @pbersani @NFratoianni @RaiNews @TgLa7 @ilmanifesto", "created_at": "Tue Apr 18 13:25:17 +0000 2017"}, {"id_str": "880330858078633984", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Repubblica al Pd: cambiate cavallo.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @NFratoianni @civati @RaiNews @TgLa7 @NichiVendola", "created_at": "Thu Jun 29 07:43:26 +0000 2017"}, {"id_str": "851367492563996672", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Nuovi amici,vecchi nemici.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @tocciw @NFratoianni @pbersani @eziomauro @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Mon Apr 10 09:33:22 +0000 2017"}, {"id_str": "876538044559609856", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "FrncscPltn", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@FrncscPltn @f_grandi Per la verit\u00e0 M\u00e9lenchon contesta Macron,ritiene che l'assolutismo dell'Elseo non sia una buon\u2026 https://t.co/fCwFF0ZOIQ", "created_at": "Sun Jun 18 20:32:09 +0000 2017"}, {"id_str": "889466073409605632", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "antoniopolito1", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@antoniopolito1 Invece qualcuno abbraccia Maria Elena e finisce in prima su Repubblica.Insieme si vince.S\u00ec,ma solo\u2026 https://t.co/1VQjl92C8E", "created_at": "Mon Jul 24 12:43:32 +0000 2017"}, {"id_str": "872056113398767616", "favorite_count": 109, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Il 18 a Roma per una lista unica della sinistra,con Falcone e Montanari.Fratoianni e Civati.", "created_at": "Tue Jun 06 11:42:34 +0000 2017"}, {"id_str": "803137058038497280", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il Nazareno da Barbara D'Urso,Caff\u00e8 https://t.co/3xXCPejiad @matteorenzi @pbersani @civati @StefanoFassina @tocciw @Sinistrait_ @RaiNews", "created_at": "Mon Nov 28 07:22:50 +0000 2016"}, {"id_str": "898826888700989440", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Gli assassini del paesino accanto.Caff\u00e8 https://t.co/biRvX0MmTM  @SI_sinistra @RaiNews @NFratoianni @pbersani @TgLa7 @civati", "created_at": "Sat Aug 19 08:40:04 +0000 2017"}, {"id_str": "819797886942621696", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "TosiniPietro", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@TosiniPietro Piuttosto \u00e8 un cavallo che si \u00e8 abbattuto da solo,anche grazie alla gioiosa stupidit\u00e0 di taluni suoi fans.", "created_at": "Fri Jan 13 06:47:02 +0000 2017"}, {"id_str": "801754220621926400", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "AntonioValiante", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@AntonioValiante Trovo che Pomicino sia un gigante,se confrontato a Lotti o a Gozi e che possa ben dare pure a Renzi lezioni di democrazia", "created_at": "Thu Nov 24 11:47:56 +0000 2016"}, {"id_str": "869439591589269504", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Accettiamo la sfida,uniamo la sinistra.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NFratoianni @tocciw @pbersani @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Tue May 30 06:25:26 +0000 2017"}, {"id_str": "877553448895565824", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "francabaratella", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@francabaratella Sono garantista.Perci\u00f2 considero Woodkock oggetto di un'inchiesta politica del CSM.Lotti lasci il\u2026 https://t.co/zWmBpINyvW", "created_at": "Wed Jun 21 15:47:01 +0000 2017"}, {"id_str": "888687783166046209", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Trump rischia il posto? Caff\u00e8  https://t.co/S8Uig45ULX", "created_at": "Sat Jul 22 09:10:53 +0000 2017"}, {"id_str": "874177171694260224", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "TosiniPietro", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@TosiniPietro @LeolucaOrlando1 Capisco che la verit\u00e0 faccia male.Dalla grande riforma,al piattino in mano..", "created_at": "Mon Jun 12 08:10:53 +0000 2017"}, {"id_str": "837576661663170561", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il giglio tragico.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @giannicuperlo @pbersani @tocciw @civati @RaiNews @OmnibusLa7 @beppe_grillo", "created_at": "Fri Mar 03 08:13:32 +0000 2017"}, {"id_str": "805699060648865792", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "19.419.507 No.Caff\u00e8 https://t.co/tH4n3JtJ8I @RaiNews @TgLa7 @lucfontana @eziomauro @fattoquotidiano @ilmanifesto @LeftAvvenimenti @Maumol", "created_at": "Mon Dec 05 09:03:19 +0000 2016"}, {"id_str": "843018188451434496", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "giucampa", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@giucampa @DeBortoliF Ma odio per chi?Per il caro estinto?Voi renziani siete come quei giapponesi in guerra dopo la fine della guerra!", "created_at": "Sat Mar 18 08:36:13 +0000 2017"}, {"id_str": "873113268394401792", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "giusepperussoaq", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@giusepperussoaq Lei evidentemente crede che sia facile fare il giornalista indipendente e che l'editore,pubblico o\u2026 https://t.co/DeD5QL3xuc", "created_at": "Fri Jun 09 09:43:19 +0000 2017"}, {"id_str": "806168374279598080", "favorite_count": 30, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "La vendetta di @matteorenzi Il Senato esamini e aporovi la legge di stabilit\u00e0 in sole 24 ore,votando la fiducia a un governo dimissionario", "created_at": "Tue Dec 06 16:08:12 +0000 2016"}, {"id_str": "900682316846170113", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "DavideCelli1", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@DavideCelli1 @RobVicaretti Esempio non proprio di buono augurio per la povera Virginia.Visto il trattamento che al\u2026 https://t.co/3MEExuqYIY", "created_at": "Thu Aug 24 11:32:52 +0000 2017"}, {"id_str": "802425972247162880", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Vecchio gi\u00e0 a 41 anni?Caff\u00e8 https://t.co/WMRKNwzHK9 @matteorenzi @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @RaiNews @MaxGramel", "created_at": "Sat Nov 26 08:17:14 +0000 2016"}, {"id_str": "866560124730650625", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Voglia di votare in autunno.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @tocciw @pbersani @NFratoianni @civati @RaiNews @TgLa7 @ilmanifesto", "created_at": "Mon May 22 07:43:28 +0000 2017"}, {"id_str": "890122332802605056", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"Cortigiani (non italiani) vil razza dannata\"!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @fnicodemo @NFratoianni @RaiNews @civati @pbersani", "created_at": "Wed Jul 26 08:11:16 +0000 2017"}, {"id_str": "856217742692765697", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Anche Fillon voter\u00e0 per Macron contro la Le Pen.Ma invita il partito gollista a unirsi per concentrarsi sulle elezioni legislative.", "created_at": "Sun Apr 23 18:46:32 +0000 2017"}, {"id_str": "806210943000657920", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "quintonoimbrog1", "source": "Twitter Web Client", "text": "@quintonoimbrog1 E allora io sono Napoleone!", "created_at": "Tue Dec 06 18:57:22 +0000 2016"}, {"id_str": "801699225914474496", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Referendum,Caff\u00e8 https://t.co/2J6NnoUQoo @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @giannicuperlo @RaiNews @TgLa7 @Ariachetira", "created_at": "Thu Nov 24 08:09:24 +0000 2016"}, {"id_str": "877869044782645248", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "francabaratella", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@francabaratella Woodkock fa il suo dovere. Contro di lui insorgono potenti di destra,o sedicenti di sinistra, che\u2026 https://t.co/pz4mlRberZ", "created_at": "Thu Jun 22 12:41:04 +0000 2017"}, {"id_str": "778884092188356608", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Le volpi finiscono in pellicceria?Caff\u00e8 https://t.co/LtMW1ChRg6 @pbersani @lucfontana @civati @rainews @StefanoFassina @HuffPostItalia", "created_at": "Thu Sep 22 09:10:13 +0000 2016"}, {"id_str": "902844051568943105", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Un missile beffa Trump e rafforza l'euro.Caff\u00e8 https://t.co/N92HHqW5nP @RaiNews @SI_sinistra @TgLa7 @pbersani @civati @NFratoianni", "created_at": "Wed Aug 30 10:42:50 +0000 2017"}, {"id_str": "887599326452699136", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Per la prima volta,in 60 anni di V Repubblica,un Capo di Stato Maggiore s'\u00e8 dimesso in dissenso col presidente.Prima grossa grana per Macron", "created_at": "Wed Jul 19 09:05:44 +0000 2017"}, {"id_str": "877579791439765505", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "DavideDila", "source": "Twitter Web Client", "text": "@DavideDila @mazzettam Suvvia, si informi. E scoprir\u00e0 chi fa opposizione, nell'interesse del paese, e chi ulula alla luna.", "created_at": "Wed Jun 21 17:31:41 +0000 2017"}, {"id_str": "836856867649380353", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La vita riempie i vuoti della politica.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @TgLa7 @civati @Sinistrait_ @pbersani @NichiVendola @tocciw", "created_at": "Wed Mar 01 08:33:19 +0000 2017"}, {"id_str": "813673335909388288", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tiremm innanz!Caff\u00e8 https://t.co/4LUVX5COwt @rainews @civati @tocciw @antonionegri @paolomieli @stefanofassina @sinistraitaliana @pbersani", "created_at": "Tue Dec 27 09:10:15 +0000 2016"}, {"id_str": "876160652779376640", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "fbianco91", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@fbianco91 Sa,qualcuno ha svuotato i conti del PD e speso 14 milioni per riuscire a perdere il referendum", "created_at": "Sat Jun 17 19:32:32 +0000 2017"}, {"id_str": "773941837778264064", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "gianaima", "source": "Twitter Web Client", "text": "@gianaima Sar\u00f2 pesuntuoso ma penso. Lei cosa pensa?", "created_at": "Thu Sep 08 17:51:27 +0000 2016"}, {"id_str": "772018098337615872", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Spine per Raggi,delusioni per Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/vMtiWKrdyM @RaiNews @fattoquotidiano @dariodivico @Maumol @lucfontana @OmnibusLa7", "created_at": "Sat Sep 03 10:27:12 +0000 2016"}, {"id_str": "843400704698040320", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Fra Andreotti e Scalfari.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @StefanoFassina @tocciw @pbersani @RaiNews @TgLa7 @eziomauro", "created_at": "Sun Mar 19 09:56:12 +0000 2017"}, {"id_str": "886892767997173760", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "OS X", "text": "Caro @stefanoesposito vorrei segnalarti che la proposta di dare visti temporanei ai migranti \u00e8 all\u2019esame del governo https://t.co/sXSAhLhdTl", "created_at": "Mon Jul 17 10:18:08 +0000 2017"}, {"id_str": "827442907351306242", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "afderas", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@afderas excusatio non petita.La frase \"sparare ai barconi\" non l'ho detta.Ho solo chiesto:come volete fermare i migranti?", "created_at": "Fri Feb 03 09:05:36 +0000 2017"}, {"id_str": "821301806219350016", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ritorna l'Italia sovrana.E poi?Caff\u00e8 https://t.co/G63c3kRXG5 @StefanoFassina @civati @Cofferati @pbersani @tocciw @Sinistrait_ @matteorenzi", "created_at": "Tue Jan 17 10:23:04 +0000 2017"}, {"id_str": "877880963958624256", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Giampie47326561", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Giampie47326561 Il ministro Lotti invece \u00e8 indagato per aver prevenuto l'Ad di Consip di un'inchiesta in corso.Pur\u2026 https://t.co/xwUwBSyTyS", "created_at": "Thu Jun 22 13:28:26 +0000 2017"}, {"id_str": "802076933819420672", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Chi divide il paese e perch\u00e9.Caff\u00e8 https://t.co/DRsAa0oKLW @civati @StefanoFassina @tocciw @pbersani @Sinistrait_ @RaiNews @Ariachetira", "created_at": "Fri Nov 25 09:10:17 +0000 2016"}, {"id_str": "846309187286130688", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Nella morsa fra Putin e Trump.Caff\u00e8 https://t.co/0707LqMxXf @eziomauro @SI_sinistra @civati @RaiNews @tocciw @TgLa7 @bersani @NFratoianni", "created_at": "Mon Mar 27 10:33:28 +0000 2017"}, {"id_str": "883264205289385984", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"E poi non rimase nessuno\",nel PdR.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @RaiNews @TgLa7 @repubblica", "created_at": "Fri Jul 07 09:59:31 +0000 2017"}, {"id_str": "863671636926582784", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Renzi fa incazzare il Corriere.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @tocciw @civati @NFratoianni @lucfontana @RaiNews", "created_at": "Sun May 14 08:25:39 +0000 2017"}, {"id_str": "808257605940482049", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Che pesce \u00e8 Gentiloni.Caff\u00e8 https://t.co/LoP1wVdzyt @pbersani @beppe_grillo @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @NichiVendola @tocciw", "created_at": "Mon Dec 12 10:30:04 +0000 2016"}, {"id_str": "811144924833939456", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Morire per Aleppo.Caff\u00e8 https://t.co/7dDoyYzZ2Z @MaxGramel @RaiNews @TgLa7 @civati @StefanoFassina @tocciw @Sinistrait_ @pbersani", "created_at": "Tue Dec 20 09:43:15 +0000 2016"}, {"id_str": "864076418715668480", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Merkel per sempre?Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @tocciw @pbersani @civati @NFratoianni @NichiVendola @RaiNews @ilmanifesto", "created_at": "Mon May 15 11:14:06 +0000 2017"}, {"id_str": "893885070448132096", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "AugustoMinzolin", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@AugustoMinzolin Augusto,certo che Napolitano fu responsabile.E gli altri dove erano? Facevano le belle statuine?No\u2026 https://t.co/d0Q4K2CGB3", "created_at": "Sat Aug 05 17:23:03 +0000 2017"}, {"id_str": "851003580106645504", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sicurezza e integrazione.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @tocciw @AndreaOrlandosp @pbersani @NFratoianni @OttoemezzoTW", "created_at": "Sun Apr 09 09:27:19 +0000 2017"}, {"id_str": "884074008978784256", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "mdipatrizi5", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@mdipatrizi5 @SI_sinistra @pbersani @civati @NFratoianni Vede, lei \u00e8 come Salvini: \"perch\u00e8 i migranti non se li pre\u2026 https://t.co/vk0hrPctCV", "created_at": "Sun Jul 09 15:37:23 +0000 2017"}, {"id_str": "876681825208414211", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "mdipatrizi5", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@mdipatrizi5 La sinistra cerca di venir fuori da un patto col diavolo:mano libera al capitale finanziario in cambio\u2026 https://t.co/JLRN2AwZfo", "created_at": "Mon Jun 19 06:03:29 +0000 2017"}, {"id_str": "860780543109201920", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Cannabis libera!Repubblica si libera.Caff\u00e8 https://t.co/iRvIxkcVgV @SI_sinistra @NFratoianni @civati @tocciw @pbersani @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Sat May 06 08:57:28 +0000 2017"}, {"id_str": "875327308600672256", "favorite_count": 100, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Per una volta il pd ha fatto una cosa di sinistra: ha votato l'odg De Petris (Sinistra Italiana) per discutere subito in Senato lo ius soli", "created_at": "Thu Jun 15 12:21:07 +0000 2017"}, {"id_str": "885177011274121216", "favorite_count": 130, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Lucia Goracci corrispondente a Istanbul,Iman Sabbah a Parigi. Complimenti e buon lavoro.Scelte (per una volta) felici della Rai", "created_at": "Wed Jul 12 16:40:19 +0000 2017"}, {"id_str": "873863455551483904", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": "antoniopolito1", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@antoniopolito1 Sar\u00e0.In Italia non vedo da molto tempo un recupero di 3 milioni di voti e il 63% dei giovani che votano a sinistra", "created_at": "Sun Jun 11 11:24:18 +0000 2017"}, {"id_str": "876152882424315904", "favorite_count": 206, "is_retweet": false, "retweet_count": 112, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ah, per\u00f2, che successo il rottamatore! Ci ha ridato Berlusconi, rimesso in pista D'Alema, richiamato alle armi Bersani e risuscitato Prodi", "created_at": "Sat Jun 17 19:01:39 +0000 2017"}, {"id_str": "860049312960655360", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Lo show di Marine Le Pen https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @tocciw @RaiNews @NFratoianni @fattoquotidiano @massimonava50", "created_at": "Thu May 04 08:31:49 +0000 2017"}, {"id_str": "882515571136483328", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ius \"sol o solis\",destre sgrammaticate e contro il buon senso.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @civati @pbersani", "created_at": "Wed Jul 05 08:24:43 +0000 2017"}, {"id_str": "855466696185925635", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "Reale_Scenari", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Reale_Scenari @BeppeGiulietti @mascaweb @art21Veneto @paolocolombatti @AntDiBella @isabbah @Albereal @matteorenzi\u2026 https://t.co/baMkjPwM9f", "created_at": "Fri Apr 21 17:02:08 +0000 2017"}, {"id_str": "778505811089879040", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Manfrina intorno all'italicum.Caff\u00e8 https://t.co/G6eDsl2387 @lucfontana @eziomauro @paolomieli @RaiNews @HuffPostItalia @ilmanifesto", "created_at": "Wed Sep 21 08:07:03 +0000 2016"}, {"id_str": "775593645516976128", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ovunque vada!Caff\u00e8 https://t.co/ud9SwtOo0X @matteorenzi @pbersani @RaiNews @civati @Sinistrait_  @StefanoFassina @tocciw @SergioStaino", "created_at": "Tue Sep 13 07:15:09 +0000 2016"}, {"id_str": "886964216107868160", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "stefanoesposito", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@stefanoesposito @Ninocollegno @NFratoianni Bene,la preparo!", "created_at": "Mon Jul 17 15:02:02 +0000 2017"}, {"id_str": "837236750833549312", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I Renzi (padre e figlio) sulla graticola.Caff\u00e8 https://t.co/0707LqMxXf @civati @Sinistrait_ @pbersani @tocciw @RaiNews @fattoquotidiano", "created_at": "Thu Mar 02 09:42:51 +0000 2017"}, {"id_str": "807263069252493313", "favorite_count": 60, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Poteva sentire @PaoloGentiloni al telefono,@matteorenzi lo ha incontrato a Palazzo Chigi per rubare la scena al Quirinale.Voglia di restare!", "created_at": "Fri Dec 09 16:38:08 +0000 2016"}, {"id_str": "877185726303096832", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Pietro03478476", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Pietro03478476 Sa che lei \u00e8 un fregno buffo? Nel 1997 (Treu) ero corrispondente Rai da Parigi.Dal 2006 al 2012,dir\u2026 https://t.co/si7vWDRSqb", "created_at": "Tue Jun 20 15:25:49 +0000 2017"}, {"id_str": "879278950895284224", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "pepe01420152", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@pepe01420152 Non gioisco,solo non mi fodero gli occhi col prosciutto e non nego l'evidenza", "created_at": "Mon Jun 26 10:03:32 +0000 2017"}, {"id_str": "886963913736237057", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "stefanoesposito", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@stefanoesposito @Ninocollegno @NFratoianni Con tutta evidenza \u00e8 cambiata la fase.Francia e Germania stanno adottan\u2026 https://t.co/CQHKUn5cgI", "created_at": "Mon Jul 17 15:00:50 +0000 2017"}, {"id_str": "794568096006676480", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "stefania_pelleg", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@stefania_pelleg Ma la Nato non era una alleanza militare difensiva?\u00c8 la Nato e non il parlamento a decidere la nostra politica estera?", "created_at": "Fri Nov 04 15:52:51 +0000 2016"}, {"id_str": "797830070618492928", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La destra s'\u00e8 rotta.Caff\u00e8 https://t.co/u3uf8zFZ8o @pbersani @civati @StefanoFassina @tocciw @Sinistrait_ @RaiNews @ilmanifesto @TgLa7", "created_at": "Sun Nov 13 15:54:46 +0000 2016"}, {"id_str": "836155186150268928", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'Europa e quel bisogno di sinistra.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @civati @Sinistrait_ @StefanoFassina @pbersani @tocciw @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Mon Feb 27 10:05:06 +0000 2017"}, {"id_str": "779609507999674368", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La vendetta dell'Europa.Caff\u00e8 https://t.co/G3z6ninGIe @matteorenzi @pbersani @DeBortoliF @lucfontana @StefanoFassina @RaiNews @Sinistrait_", "created_at": "Sat Sep 24 09:12:45 +0000 2016"}, {"id_str": "809667153477648384", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La caduta degli dei.Caff\u00e8 https://t.co/A7CIQpSnGa @Sinistrait_ @civati @StefanoFassina @BeppeGiulietti @tocciw @pbersani @RaiNews @tgla7", "created_at": "Fri Dec 16 07:51:06 +0000 2016"}, {"id_str": "873580843423367168", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Marco_Nicodemi", "source": "Twitter Web Client", "text": "@Marco_Nicodemi @MiltonBlog Ricordo a memoria: Gordon Brown prese il 29%,Miliband super\u00f2 appena il 30%,Corbyn ha fatto il 40%.", "created_at": "Sat Jun 10 16:41:18 +0000 2017"}, {"id_str": "852072907157196800", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "BumgazMancini", "source": "Twitter Web Client", "text": "@BumgazMancini @SI_sinistra @NFratoianni @civati @pbersani @tocciw @RaiNews @TgLa7 Se avessi letto, avresti scopert\u2026 https://t.co/c4qAHLZq3y", "created_at": "Wed Apr 12 08:16:26 +0000 2017"}, {"id_str": "900332204466765824", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "L'abusivismo che terremota l'Italia.Caff\u00e8 https://t.co/QaAT9ulRwi @RaiNews @TgLa7 @repubblica @SI_sinistra @pbersani @civati @NFratoianni", "created_at": "Wed Aug 23 12:21:39 +0000 2017"}, {"id_str": "848093075297771520", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Padoan e Grillo.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @civati @tocciw @NFratoianni @RaiNews @PaoloGentiloni @ilmanifesto", "created_at": "Sat Apr 01 08:42:00 +0000 2017"}, {"id_str": "897364234564186116", "favorite_count": 247, "is_retweet": false, "retweet_count": 163, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ai migranti pensa la Libia.Sulla Libia vigila Al Sisi,che ha fatto torturare Regeni.Della libera stampa si occupa Erdogan #Europa #diritti", "created_at": "Tue Aug 15 07:48:00 +0000 2017"}, {"id_str": "877842753614299137", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Vaccini,tortura: leggi fatte malfatte Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @SI_sinistra @tocciw @NFratoianni @civati @pbersani @RaiNews @Maumol", "created_at": "Thu Jun 22 10:56:36 +0000 2017"}, {"id_str": "831136569121730560", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "MiltonBlog", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@MiltonBlog @claudio4726 Certo,bisogna conoscere,ma o 2 stati o uno stato per 2 o uno stato di apartheid.Non si scappa", "created_at": "Mon Feb 13 13:42:54 +0000 2017"}, {"id_str": "794762574785052672", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Perch\u00e9 non ci sentiamo tutti curdi?Caff\u00e8 @civati @StefanoFassina @tocciw @Sinistrait_ @pbersani @PaoloGentiloni @FedericaMog @ilmanifesto", "created_at": "Sat Nov 05 04:45:38 +0000 2016"}, {"id_str": "877868163827892225", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "franmilone1956", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@franmilone1956 Il 4 dicembre ho votato No a una sgangherata riforma,insieme a 20 milioni di italiani, per patriottismo costituzionale.", "created_at": "Thu Jun 22 12:37:34 +0000 2017"}, {"id_str": "861877394747138048", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Chi ha affossato le riforme?Caff\u00e8 https://t.co/5625hsdZES @SI_sinistra @NFratoianni @civati @tocciw @ranews @TgLa7", "created_at": "Tue May 09 09:35:58 +0000 2017"}, {"id_str": "877919941525213187", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "\"Vo", "created_at": "Thu Jun 22 16:03:19 +0000 2017"}, {"id_str": "884785500086841344", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "antonioabate73", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@antonioabate73 Faccio https://t.co/xgm4F4vk2m contro una maggioranza che insegue false priorit\u00e0 e oggi impone con\u2026 https://t.co/kK7C4r9fr7", "created_at": "Tue Jul 11 14:44:36 +0000 2017"}, {"id_str": "826405353852194821", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Come staccare la spina a Gentiloni?Caff\u00e8 https://t.co/UMGZYlkglo @pbersani @Sinistrait_ @civati @tocciw @RaiNews @TgLa7 @federicofubini", "created_at": "Tue Jan 31 12:22:44 +0000 2017"}, {"id_str": "852451847176691713", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Renzi contro tutti.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @AndreaOrlandosp @tocciw @civati @NichiVendola @fattoquotidiano", "created_at": "Thu Apr 13 09:22:12 +0000 2017"}, {"id_str": "794558631404519424", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "BLoprete311075", "source": "Twitter Web Client", "text": "Caro @benedetto_lopre purtroppo quella mamma \u00e8 diventata un numero,come i numeri del PIL.Cos\u00ec smettiamo di essere uomini.E di pagarla cara.", "created_at": "Fri Nov 04 15:15:14 +0000 2016"}, {"id_str": "783964802284740608", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "C'\u00e8 chi vota s\u00ec e chi ha capito.Caff\u00e8 https://t.co/PsLovSE0TI @RaiNews @Ariachetira @fattoquotidiano @lucfontana @eziomauro @a_padellaro", "created_at": "Thu Oct 06 09:39:08 +0000 2016"}, {"id_str": "830720565816283136", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La congiura dei novantenni.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @tocciw @pbersani @Sinistrait_ @StefanoFassina @fattoquotidiano @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Sun Feb 12 10:09:51 +0000 2017"}, {"id_str": "876535646910808064", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "AdalucDe", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@AdalucDe Non sa quanta gente incontro ogni giorno per strada che mi parla e mi incoraggia. Qualcun altro ha bisogno della scorta.", "created_at": "Sun Jun 18 20:22:38 +0000 2017"}, {"id_str": "887241966844604416", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "gambettino", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@gambettino Dovreste parlare delle ingiustizie e di come combatterle.Invece di vomitare odio per chi vi ricorda cosa siete diventati", "created_at": "Tue Jul 18 09:25:43 +0000 2017"}, {"id_str": "880853101930065923", "favorite_count": 41, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Scherziamo?Un giornale fondato da Gramsci,di nome Unit\u00e0?Meglio un giornale solo Dem,contro \"populismi\", di destra e soprattutto di sinistra", "created_at": "Fri Jun 30 18:18:39 +0000 2017"}, {"id_str": "841538740535341057", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'Europa \u00e8 in crisi?Lo stato nazione,di pi\u00f9!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @StefanoFassina @tocciw @pbersani @RaiNews", "created_at": "Tue Mar 14 06:37:25 +0000 2017"}, {"id_str": "780350399224156160", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sfruttamento e muri.Caff\u00e8 https://t.co/GBJUbFzFvH @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @ilmanifesto @tocciw @RaiNews @OmnibusLa7", "created_at": "Mon Sep 26 10:16:48 +0000 2016"}, {"id_str": "847724966048968704", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Trump contro la Vespa.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @SI_sinistra @pbersani @beppe_grillo @civati @NFratoianni @tocciw @RaiNews @Corriere", "created_at": "Fri Mar 31 08:19:16 +0000 2017"}, {"id_str": "870920740144652288", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "GDezuani", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@GDezuani @SI_sinistra @NFratoianni @civati @tocciw @pbersani @NichiVendola Quanto elegante disprezzo per le convin\u2026 https://t.co/6lMXZMheBB", "created_at": "Sat Jun 03 08:31:00 +0000 2017"}, {"id_str": "882872669124866048", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Di chi la colpa di tutto?Di magistrati e giornalisti..Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @civati @pbersani @RaiNews", "created_at": "Thu Jul 06 08:03:41 +0000 2017"}, {"id_str": "874178043190927360", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "prof_giuseppe", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@prof_giuseppe Vede,Giuseppe,i voti non sono pi\u00f9 di nessuno.A Palermo come a Parigi. Orlando ha governato,senza rin\u2026 https://t.co/ZR956QHniu", "created_at": "Mon Jun 12 08:14:21 +0000 2017"}, {"id_str": "860387995756756992", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Spara pure,ma di notte.Caff\u00e8 https://t.co/osGXSvhcmE @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @tocciw @fattoquotidiano @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Fri May 05 06:57:38 +0000 2017"}, {"id_str": "868149162835103744", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Rai.I giornalisti battono un colpo.Con l'AD si dimettano anche presidente e consoglieri.Poi si", "created_at": "Fri May 26 16:57:44 +0000 2017"}, {"id_str": "894455395523186689", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Grandi manovre in corso sotto l'ombrellone.Caff\u00e8 https://t.co/0707LqMxXf @SI_sinistra @pbersani @civati @NFratoianni @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Mon Aug 07 07:09:19 +0000 2017"}, {"id_str": "881198915806273536", "favorite_count": 56, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "A Santi Apostoli c'era la sinistra,con i suoi valori e tanti difetti. A Milano, un OGM,fabbricato per vincere ma che riesce solo a perdere", "created_at": "Sat Jul 01 17:12:48 +0000 2017"}, {"id_str": "880168456766861314", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "GiacomoMarchese", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@GiacomoMarchese @Corriere @repubblica @RaiNews C'\u00e8 un babbo che prova a fare affari dove non dovrebbe.Un'inchiesta\u2026 https://t.co/EjCiBX89on", "created_at": "Wed Jun 28 20:58:07 +0000 2017"}, {"id_str": "846668090054250496", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Le film : L\u2019Europe, c\u2019est maintenant ! | VoxEurop.eu : actualit\u00e9s Europe, cartoons et revues de presse https://t.co/BFeYnJnJfY", "created_at": "Tue Mar 28 10:19:37 +0000 2017"}, {"id_str": "873942932876906496", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "guscabin", "source": "Twitter Web Client", "text": "@guscabin @Marco_Nicodemi No,da quel giorno il PCI ha rinunciato all'idea di cambiare il mondo pur di \"vincere\".Inv\u2026 https://t.co/DlsNnYYP9c", "created_at": "Sun Jun 11 16:40:06 +0000 2017"}, {"id_str": "833227667679879168", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Renzi suona la campanella per il Pd.Caff\u00e8 https://t.co/0707LqMxXf @pbersani @tocciw @Sinistrait_ @NichiVendola @civati @RaiNews @tgla7", "created_at": "Sun Feb 19 08:12:11 +0000 2017"}, {"id_str": "784663398890037248", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'onore di Ignazio.Caff\u00e8 https://t.co/VmGeneNTpK @ignaziomarino @francescobei @Maumol @lucfontana @RaiNews @ilmanifesto @fattoquotidiano", "created_at": "Sat Oct 08 07:55:07 +0000 2016"}, {"id_str": "898121630248992768", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "No al referendum,ripresa e caso Regeni.Caff\u00e8 https://t.co/IPgL2CaY6K @SI_sinistra @RaiNews @NFratoianni @TgLa7 @pbersani @civati", "created_at": "Thu Aug 17 09:57:37 +0000 2017"}, {"id_str": "778513745224007682", "favorite_count": 107, "is_retweet": false, "retweet_count": 157, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Clamoroso:seduta sospesa in senato.Per 4 volte manca il numero legale.Il motivo? \u00c8 guerra nella maggioranza su giustizia e prescrizione", "created_at": "Wed Sep 21 08:38:35 +0000 2016"}, {"id_str": "887601160638668800", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Stampa USA definisce \"disastro\" il fallimento di Trump sulla riforma sanitaria.E svela un secondo incontro,a quattr'occhi,con Putin al G20", "created_at": "Wed Jul 19 09:13:02 +0000 2017"}, {"id_str": "779963831711768576", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Guida a sinistra.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @matteorenzi @RaiNews @pbersani @lucfontana @civati @eziomauro @StefanoFassina @Sinistrait_", "created_at": "Sun Sep 25 08:40:43 +0000 2016"}, {"id_str": "855342930005045248", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Terrore e voto.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NichiVendola @pbersani @tocciw @RaiNews @TgLa7 @ilmanifesto @lucfontana", "created_at": "Fri Apr 21 08:50:20 +0000 2017"}, {"id_str": "804228296997216258", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Prodi e Boldrini, riottosi, sul carro.Caff\u00e8 https://t.co/9S1PwsMspz @pbersani @StefanoFassina @Sinistrait_ @civati @tocciw @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Thu Dec 01 07:39:02 +0000 2016"}, {"id_str": "856419843100299264", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il nuovo ingannatore.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @SI_sinistra @lucfontana @eziomauro @civati @tocciw @pbersani @NichiVendola", "created_at": "Mon Apr 24 08:09:36 +0000 2017"}, {"id_str": "788348703115534337", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "In 8 mesi persi 400mila posti di lavoro,Corriere.Licenziamenti +31%,Repubblica.Quando l'autostima di @matteorenzi sconfina nella mitomania", "created_at": "Tue Oct 18 11:59:12 +0000 2016"}, {"id_str": "902443717373689856", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Coalizioni a misura di Silvio e Matteo.Caff\u00e8 https://t.co/pLJJ3YJz60 @RaiNews @SI_sinistra @TgLa7 @pbersani @eziomauro @civati @NFratoianni", "created_at": "Tue Aug 29 08:12:03 +0000 2017"}, {"id_str": "887325341102075904", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "StefanoDeloren1", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@StefanoDeloren1 @SocciGianluca @Mov5Stelle Una \"accozzaglia\" simile a quella che ha scritto la costituzione.E nel\u2026 https://t.co/5AuAFQZGfg", "created_at": "Tue Jul 18 14:57:01 +0000 2017"}, {"id_str": "825277229328375808", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"Il pokerista disperato\".Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @pbersani @tocciw @civati @StefanoFassina @RaiNews @TgLa7 @NichiVendola", "created_at": "Sat Jan 28 09:39:59 +0000 2017"}, {"id_str": "889857128470650880", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "fnicodemo", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@fnicodemo @Linkiesta Non vorrei dire ma Macron ha appena ridotto di 5 euro al mese l'aiuto per la casa a 5 milioni\u2026 https://t.co/Wc9kKQLPSI", "created_at": "Tue Jul 25 14:37:26 +0000 2017"}, {"id_str": "873874141140725760", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "antoniopolito1", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@antoniopolito1 Anto',sono bolscevico,voglio vincere.Noto che calarsi le braghe non paga.Mi pare pi\u00f9 facile che vin\u2026 https://t.co/0Wgs4NqxOk", "created_at": "Sun Jun 11 12:06:45 +0000 2017"}, {"id_str": "789401942824853504", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il governo ce li ha i retrorazzi?Caff\u00e8 https://t.co/L5Vnj8yE2p @StefanoFassina @civati @Sinistrait_ @tocciw @pbersani @renzinews @RaiNews", "created_at": "Fri Oct 21 09:44:24 +0000 2016"}, {"id_str": "873471667825254401", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "May,Renzi,Berlusconi:un'eco che si spegne.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @TgLa7 @tocciw @gerrygreco @paolomieli @eziomauro @Maumol", "created_at": "Sat Jun 10 09:27:28 +0000 2017"}, {"id_str": "863000088636948480", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Legge elettorale il No di Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @NichiVendola @civati @tocciw @pbersani @RaiNews", "created_at": "Fri May 12 11:57:09 +0000 2017"}, {"id_str": "871027031835910145", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Insofferenze democratiche.Padoan a Renzi:non \"spreco io la manovra\" Gentiloni:o ci lasci lavorare o si voti a settembre e poi te la vedi tu", "created_at": "Sat Jun 03 15:33:21 +0000 2017"}, {"id_str": "806067986922688512", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'apocalisse rinviata.Caff\u00e8 https://t.co/R4aNAwu57A @pbersani @civati @tocciw @StefanoFassina @Sinistrait_ @lucfontana @eziomauro @RaiNews", "created_at": "Tue Dec 06 09:29:18 +0000 2016"}, {"id_str": "868010659807670272", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\u00c8 tornato il Nazareno.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @pbersani @tocciw @civati @NichiVendola @RaiNews @TgLa7 @giulianopisapia", "created_at": "Fri May 26 07:47:22 +0000 2017"}, {"id_str": "784664275747037184", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'onore di Ignazio.Caff\u00e8 https://t.co/VmGeneNTpK @pbersani @Sinistrait_ @civati @StefanoFassina @tocciw @giannicuperlo @matteorenzi @meb", "created_at": "Sat Oct 08 07:58:36 +0000 2016"}, {"id_str": "853174177330847744", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I bulli che governano il mondo.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @tocciw @pbersani @civati @lucfontana @RaiNews @fattoquotidiano", "created_at": "Sat Apr 15 09:12:29 +0000 2017"}, {"id_str": "841928327384436736", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Due fiducie in un giorno solo!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @Corriere @TgLa7 @SI_sinistra @civati @pbersani @tocciw @NichiVendola", "created_at": "Wed Mar 15 08:25:30 +0000 2017"}, {"id_str": "849898756157964289", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Pd bocciato e furioso.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Corriere @repubblica @RaiNews @pbersani @tocciw @SI_sinistra @civati @NFratoianni", "created_at": "Thu Apr 06 08:17:08 +0000 2017"}, {"id_str": "876035142527143936", "favorite_count": 97, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Noi che siamo \"vecchi e rancorosi\" e perci\u00f2 diciamo che la strage della Grenfell Tower \u00e8 stata provocata dall'avidit\u00e0 del capitalismo.Oh yes", "created_at": "Sat Jun 17 11:13:48 +0000 2017"}, {"id_str": "821633338062569472", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il mondo capovolto.Caff\u00e8 https://t.co/sCgEAve5T2 @federicofubini @FedericoRampini @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @pbersani", "created_at": "Wed Jan 18 08:20:27 +0000 2017"}, {"id_str": "886527584003076097", "favorite_count": 10, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Niente lavoro,salari bassi,niente vacanze.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @NFratoianni @TgLa7 @civati @dariodivico", "created_at": "Sun Jul 16 10:07:01 +0000 2017"}, {"id_str": "876174914184773632", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "francabaratella", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@francabaratella Niente affatto.Mi limito a constatare che rottamazione e giglio magico hanno finito per richiamare\u2026 https://t.co/57e9f3N6Ei", "created_at": "Sat Jun 17 20:29:12 +0000 2017"}, {"id_str": "825795184655003649", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I socialisti francesi archiviano Valls,ma anche il jobs act e la Terza Via.Hamon vince il secondo turno delle primarie con il 58% dei voti.", "created_at": "Sun Jan 29 19:58:09 +0000 2017"}, {"id_str": "873469936966017024", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "lucabattanta", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@lucabattanta @IAmJamesTheBond @LucioMalan @a_meluzzi @lameduck1960 @cerci_elena @cris_cersei @LisadaCa Si riferisc\u2026 https://t.co/x5BBCPxfA6", "created_at": "Sat Jun 10 09:20:35 +0000 2017"}, {"id_str": "782525769843089408", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Perch\u00e9 il Caff\u00e8 mi ha stancato. https://t.co/uS3UpdXTmh @lucfontana @eziomauro @a_padellaro @paolomieli @RaiNews @ilmanifesto @Maumol", "created_at": "Sun Oct 02 10:20:56 +0000 2016"}, {"id_str": "819495291036504065", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Consulta (e Cgil) risparmiano Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/B27AM3OT5p @Sinistrait_ @RaiNews @TgLa7 @pbersani @tocciw @civati @StefanoFassina", "created_at": "Thu Jan 12 10:44:37 +0000 2017"}, {"id_str": "865654620890185728", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "loriana34406751", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@loriana34406751 @giovannifloris3 @La7tv @matteorenzi @OmnibusLa7 Mi ha convinto!Renzi,come Trump,\u00e8 vittima della p\u2026 https://t.co/3fqWo37zz6", "created_at": "Fri May 19 19:45:19 +0000 2017"}, {"id_str": "777082355471220736", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "27 anni,addetto alle pulizie per una ditta d'appalto,investito da un carrello trasportatore \u00e8 morto all'Ilva di Taranto.Fondata sul lavoro!", "created_at": "Sat Sep 17 09:50:45 +0000 2016"}, {"id_str": "878912257547173888", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "sireridolfi", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@sireridolfi @MJmkeynes @Reale_Scenari @Pipp61479281 @Albereal @mascaweb @BeppeGiulietti @beppecaccia\u2026 https://t.co/6Vop7eDR7B", "created_at": "Sun Jun 25 09:46:26 +0000 2017"}, {"id_str": "838336185453936640", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Lotti affonda Gentiloni.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @tocciw @PaoloGentiloni @pbersani @NichiVendola @civati @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Sun Mar 05 10:31:36 +0000 2017"}, {"id_str": "884370277022433281", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "cima_linda", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@cima_linda Impari ad ascoltare. Ho detto che \u00e8 stato \"sconsiderato\" sbattere i migranti l\u00e0", "created_at": "Mon Jul 10 11:14:39 +0000 2017"}, {"id_str": "785030681189638144", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Piggy e il predatore.Caff\u00e8 https://t.co/Dv5Nzc8WOh @RaiNews @TgLa7 @ilmanifesto @fattoquotidiano @lucfontana @eziomauro @Maumol", "created_at": "Sun Oct 09 08:14:34 +0000 2016"}, {"id_str": "880169172134748160", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "CorradinoMineo", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@GiacomoMarchese @Corriere @repubblica @RaiNews Poi,senta,per non girarci intorno.Io,semplice direttore di un Tg pu\u2026 https://t.co/rDlRqlrkV7", "created_at": "Wed Jun 28 21:00:58 +0000 2017"}, {"id_str": "852069328770007041", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "A proposito di inchieste scomode.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni  @civati @pbersani @tocciw  @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Wed Apr 12 08:02:13 +0000 2017"}, {"id_str": "783970294142730240", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "lubenasich", "source": "Twitter Web Client", "text": "@lubenasich @RaiNews @Ariachetira @fattoquotidiano @lucfontana @eziomauro @a_padellaro Magari solo disinformato", "created_at": "Thu Oct 06 10:00:58 +0000 2016"}, {"id_str": "800776363221323779", "favorite_count": 49, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Renzi trasforma il referendum in un plebiscito sul governo.Napolitano grida che Renzi si giudica solo alle politiche.Che gioco \u00e8 questo?", "created_at": "Mon Nov 21 19:02:17 +0000 2016"}, {"id_str": "823487120534863872", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Le primarie in Francia.Caff\u00e8 https://t.co/IvzsHfpXJL @tocciw @StefanoFassina @civati @pbersani @Sinistrait_ @RaiNews @beppe_grillo @TgLa7", "created_at": "Mon Jan 23 11:06:43 +0000 2017"}, {"id_str": "849528198194966528", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Crimini di guerra.Caff\u00e8 https://t.co/0707LqMxXf @SI_sinistra @civati @NFratoianni @tocciw @pbersani @RaiNews @repubblica @Corriere @TgLa7", "created_at": "Wed Apr 05 07:44:40 +0000 2017"}, {"id_str": "771276314636681216", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La \"Repubblica\" dei gufi.Caff\u00e8 https://t.co/Me3cW1gVuV @matteorenzi @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @RaiNews @meb", "created_at": "Thu Sep 01 09:19:37 +0000 2016"}, {"id_str": "868753464356163585", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Crisi sui voucher,Renzi a Palazzo Chigi,elezioni in autunno.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @tocciw @NFratoianni @GotorMiguel @QuagliarielloG", "created_at": "Sun May 28 08:59:01 +0000 2017"}, {"id_str": "893090425493434368", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "bizzarri_paolo", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@bizzarri_paolo Renzi, chi?", "created_at": "Thu Aug 03 12:45:24 +0000 2017"}, {"id_str": "884095534633496576", "favorite_count": 67, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "in_reply_to_screen_name": "valeriafedeli", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@valeriafedeli @SenatoriPD @pdnetwork @MiurSocial Perch\u00e9 la chiamate Festa dell'Unit\u00e0 se L'Unit\u00e0 l'avete chiusa? Ah\u2026 https://t.co/t77sJzBx2F", "created_at": "Sun Jul 09 17:02:55 +0000 2017"}, {"id_str": "832487573326962689", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Scissione s\u00ec,scissione no.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @matteorenzi @pbersani @tocciw @Sinistrait_ @civati @RaiNews @agorarai @TgLa7 @meb", "created_at": "Fri Feb 17 07:11:19 +0000 2017"}, {"id_str": "871661421679042561", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Troppo \u00e8 tropp.Via May e Trump.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @RosyBindi @tocciw @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Mon Jun 05 09:34:12 +0000 2017"}, {"id_str": "855726766987640832", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Macro,poi di nuovo Renzi.E poi?Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @tocciw @pbersani @civati @NFratoianni @ilmanifesto @RaiNews", "created_at": "Sat Apr 22 10:15:34 +0000 2017"}, {"id_str": "783237813265465344", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"Evitiamo di farci spernacchiare in aula\"Cos\u00ec Il sottosegretario @francopizzetti chiede a @matteorenzi di non cambiare ora #Italicum.", "created_at": "Tue Oct 04 09:30:21 +0000 2016"}, {"id_str": "794557340280377344", "favorite_count": 62, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Caro @PaoloGentiloni pu\u00f2 l'Italia considerare interlocutore e alleato Erdogan che fa arrestare Demirtas,leader dell'opposizione democratica?", "created_at": "Fri Nov 04 15:10:06 +0000 2016"}, {"id_str": "874162764184473601", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Grillo perde,Macron vince,i partiti annaspano.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @tocciw @civati @NFratoianni @pbersani @RaiNews", "created_at": "Mon Jun 12 07:13:38 +0000 2017"}, {"id_str": "874937892350693376", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il grilliamo ferito mostra i muscoli.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @pbersani @civati @tocciw @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Wed Jun 14 10:33:43 +0000 2017"}, {"id_str": "782982408211685376", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "GianfrancoB3", "source": "Twitter Web Client", "text": "@GianfrancoB3 @tagadala7Renzi governa con la destra mentre il suo partito aveva promesso agli elettori di non farlo.Perch\u00e8 non si dimette?", "created_at": "Mon Oct 03 16:35:27 +0000 2016"}, {"id_str": "872409936151674881", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "ciairo", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@ciairo Una lista di liberazione nazionale,dai bulli che vogliono decidere da soli.Una lista per dire no all'inciuc\u2026 https://t.co/X6nsgebod2", "created_at": "Wed Jun 07 11:08:32 +0000 2017"}, {"id_str": "887343929875734529", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "rafortrafort", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@rafortrafort Raffaella,solo perch\u00e9 sono educato.Cosi rispondo. Come se certe domande,che nelle intenzioni sono ins\u2026 https://t.co/BUmooLac9b", "created_at": "Tue Jul 18 16:10:53 +0000 2017"}, {"id_str": "779643211681849345", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Corbyn confermato leader del Labour a grande maggioranza.Come la mettiamo?Aboliamo gli iscritti e confidiamo solo nei sondaggi? @pdnetwork", "created_at": "Sat Sep 24 11:26:41 +0000 2016"}, {"id_str": "794048703493537792", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un governo in confusione.Caff\u00e8 https://t.co/UxF5MouzSG @pbersani @giannicuperlo @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @Sinistrait_", "created_at": "Thu Nov 03 05:28:58 +0000 2016"}, {"id_str": "899953666630791168", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Terremoto sulle vacanze Caff\u00e8 https://t.co/9DU4jD9SIE @RaiNews @pbersani @TgLa7 @civati @NFratoianni @Pontifex_it", "created_at": "Tue Aug 22 11:17:29 +0000 2017"}, {"id_str": "843753908287803392", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La mafia dei killer e dei borghesi.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @tocciw @libera_annclm @civati @RaiNews @paolomieli", "created_at": "Mon Mar 20 09:19:42 +0000 2017"}, {"id_str": "860839587366793216", "favorite_count": 74, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "La Meli scrive sul Corriere che Renzi non ne pu\u00f2 pi\u00f9 del governo.Subito Renzi la smentisce:\"solo fantasie\".Come Crono,si mangia i suoi figli", "created_at": "Sat May 06 12:52:05 +0000 2017"}, {"id_str": "834795839637819392", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "quintonoimbrog1", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@quintonoimbrog1 @luciomourinho @AndreaOrlandosp Senza argomenti e scurrile!", "created_at": "Thu Feb 23 16:03:32 +0000 2017"}, {"id_str": "873519624440221700", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "fbianco91", "source": "Twitter Web Client", "text": "@fbianco91 @maxdantoni L'Italicum era una cialtronata,cucita su un illuso che pensava di poter vincere presentandos\u2026 https://t.co/NDSJvYK8IB", "created_at": "Sat Jun 10 12:38:02 +0000 2017"}, {"id_str": "876717817315418113", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La sinistra e l'atteggiamento del parassita.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @gerrygreco @paolomieli @NichiVendola @demagistris", "created_at": "Mon Jun 19 08:26:30 +0000 2017"}, {"id_str": "873826195447717888", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Niente calcio,si vota!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @TgLa7 @civati @NFratoianni @pbersani @tocciw @giulianopisapia", "created_at": "Sun Jun 11 08:56:14 +0000 2017"}, {"id_str": "876535087298490368", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "ClaudiaRegan85", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@ClaudiaRegan85 Mi sono battuto contro jobs act, deforma costituzionale, italicum, riforma della scuola e della Rai\u2026 https://t.co/jYluj4keS6", "created_at": "Sun Jun 18 20:20:24 +0000 2017"}, {"id_str": "839838086909554690", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Antonio Forchione,operaio modello di 55 anni \u00e8 stato licenziato dopo un trapianto di fegato.Follia,ma anche attacco ai diritti del lavoro", "created_at": "Thu Mar 09 13:59:38 +0000 2017"}, {"id_str": "887363274920144897", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "delromano", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@delromano Caro Paolo,l'invidia \u00e8 una brutta bestia.Mi spiace per lei!", "created_at": "Tue Jul 18 17:27:45 +0000 2017"}, {"id_str": "874531938589175809", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tornano le coalizioni?Speranza vana \u00e8 questa.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @TgLa7 @antoniopolito1 @tocciw @eziomauro @lucfontana", "created_at": "Tue Jun 13 07:40:36 +0000 2017"}, {"id_str": "852452561768636416", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "340_746", "source": "Twitter Web Client", "text": "@340_746 Non \u00e8 cos\u00ec.In Sicilia il Pd renziano \u00e8,come avrebbe detto De Gaulle,nullo e mai avvenuto.Crocetta ha avuto\u2026 https://t.co/arSYi2FfeD", "created_at": "Thu Apr 13 09:25:03 +0000 2017"}, {"id_str": "791531323726897152", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Epicentro Italia.Caff\u00e8 https://t.co/7UUDo68IdQ @ilmanifesto @fattoquotidiano @RaiNews @VauroSenesi @civati @pbersani @tocciw @Sinistrait_", "created_at": "Thu Oct 27 06:45:48 +0000 2016"}, {"id_str": "873880155189637120", "favorite_count": 68, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "11 giugno 1984,Il giorno della morte di Berlinguer,il PCI smise di pensare che si potesse cambiare il mondo.E,per vincere,ha preso a perdere", "created_at": "Sun Jun 11 12:30:39 +0000 2017"}, {"id_str": "779609205670117376", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La vendetta dell'Europa.Caff\u00e8 https://t.co/G3z6ninGIe", "created_at": "Sat Sep 24 09:11:33 +0000 2016"}, {"id_str": "881929112255963138", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": "enzo_boschi", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@enzo_boschi @precarispra @PaoloGentiloni @martafana @PossibileIt @civati @pdnetwork @Coord_Precari\u2026 https://t.co/F7JfRQb2ea", "created_at": "Mon Jul 03 17:34:20 +0000 2017"}, {"id_str": "783233433543802880", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Voucher ai giovani,nonne in poltrona.Caff\u00e8 https://t.co/EO8riYwdqp @RaiNews @dariodivico @MaxGramel @lucfontana @a_padellaro @ilmanifesto", "created_at": "Tue Oct 04 09:12:56 +0000 2016"}, {"id_str": "831427414005841921", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"Il mio regno per un cavallo!\"Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @tocciw @MarcoRevelli1 @pbersani @Sinistrait_ @StefanoFassina @civati @RaiNews", "created_at": "Tue Feb 14 08:58:37 +0000 2017"}, {"id_str": "828900392805212160", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La felicit\u00e0 \u00e8 nella lira?Caff\u00e8 https://t.co/F5HcGecj3e @StefanoFassina @pbersani @matteorenzi @tocciw @Sinistrait_ @civati @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Tue Feb 07 09:37:08 +0000 2017"}, {"id_str": "844119608122589185", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Parliamone sabato,Di Trump?Caff\u00e8 https://t.co/sbxAgjP2iK @SI_sinistra @pbersani @RaiNews @tocciw @civati @Corriere @TgLa7 @StefanoFassina", "created_at": "Tue Mar 21 09:32:52 +0000 2017"}, {"id_str": "890217810135322626", "favorite_count": 40, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "All'unanimit\u00e0 la Commissione Ambiente della Camera ha votato una mozione che impegna il governo a difendere Ispra e stabilizzarne i precari", "created_at": "Wed Jul 26 14:30:40 +0000 2017"}, {"id_str": "881818661618671618", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Presidente e giustiziere..di giornalisti.Caff\u00e8 https://t.co/GOHIVeGGvZ @civati @SI_sinistra @NFratoianni @pbersani @RaiNews @martafana", "created_at": "Mon Jul 03 10:15:26 +0000 2017"}, {"id_str": "791209140169375744", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Mac", "text": "La #Spagna sta decidendo se negare alla flotta russa lo scalo a Ceuta.Guerra fredda?@matteorenzi @PaoloGentiloni  cosa ne pensano?", "created_at": "Wed Oct 26 09:25:33 +0000 2016"}, {"id_str": "876360797873741824", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Nibla51", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Nibla51 Veramente si sono distrutti da soli.La rottamazione \u00e8 diventata auto rottamazione.Stanno tornando Letta, P\u2026 https://t.co/viege1LHRY", "created_at": "Sun Jun 18 08:47:50 +0000 2017"}, {"id_str": "798122087210696704", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "E se Renzi si trumpizza?Caff\u00e8 https://t.co/klnBYlooKC @tocciw @civati @StefanoFassina @Cofferati @Sinistrait_ @pbersani @giannicuperlo", "created_at": "Mon Nov 14 11:15:08 +0000 2016"}, {"id_str": "789052763607035904", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ilaria e Miran,una storia italiana.Caff\u00e8 https://t.co/GKpxNeilBc @RaiNews @pbersani @civati @ilmanifesto @StefanoFassina @Sinistrait_", "created_at": "Thu Oct 20 10:36:53 +0000 2016"}, {"id_str": "891624679110311936", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Raggi \u00e8 \"onesta\" ma non sa scegliere.Caff\u00e8 https://t.co/ZPiYnbRycH @SI_sinistra @pbersani @virginiaraggi @RaiNews @NFratoianni @civati", "created_at": "Sun Jul 30 11:41:03 +0000 2017"}, {"id_str": "832525069305970688", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Pierber2011", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Pierber2011 @agorarai Theo si \u00e8 preso un manganello nell'ano.La polizia parla di \"colpo orizzontale\" e di \"pantaloni scivolati\".Veda lei", "created_at": "Fri Feb 17 09:40:18 +0000 2017"}, {"id_str": "876537500969431040", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "AdalucDe", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@AdalucDe Ma che dice, pi\u00f9 modestamente parlavo di Italia e italiani.", "created_at": "Sun Jun 18 20:30:00 +0000 2017"}, {"id_str": "808583999987843072", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il sol dell'avvenire.Caff\u00e8 https://t.co/ObnGlaJHOH @MaxGramel @pbersani @giannicuperlo @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @TgLa7", "created_at": "Tue Dec 13 08:07:03 +0000 2016"}, {"id_str": "883598318324113408", "favorite_count": 31, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I Bulli si stringono la mano,i bulletti si rubano gli slogan Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @civati @NFratoianni", "created_at": "Sat Jul 08 08:07:10 +0000 2017"}, {"id_str": "779315122254802944", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "istat_it", "source": "Twitter Web Client", "text": "@istat_it Fuori dalla recessione dai tempi del governo di @EnricoLetta Nel 2015 solo +0,7% Ditelo che ce l'avete col governo di @matteorenzi", "created_at": "Fri Sep 23 13:42:58 +0000 2016"}, {"id_str": "782132958232711168", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il professorone e il rottamatore.Caff\u00e8 https://t.co/Y1MwelN4En @pbersani @civati @StefanoFassina  @tocciw @La7tv @RaiNews @Sinistrait_", "created_at": "Sat Oct 01 08:20:03 +0000 2016"}, {"id_str": "878177419550531584", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Quanto coster\u00e0 salvare le banche?Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @SI_sinistra @NFratoianni @StefanoFassina @civati @tocciw @pbersani @RaiNews", "created_at": "Fri Jun 23 09:06:27 +0000 2017"}, {"id_str": "780440014752718849", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "lucatoscoromano", "source": "Twitter Web Client", "text": "@lucatoscoromano Lo \u00e8 altrettanto!", "created_at": "Mon Sep 26 16:12:54 +0000 2016"}, {"id_str": "865116670255386625", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Se gli USA si liberassero di Trump?Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @ilmanifesto @NFratoianni @civati @pbersani @tocciw @RaiNews", "created_at": "Thu May 18 08:07:41 +0000 2017"}, {"id_str": "834794672572735488", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "TosiniPietro", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@TosiniPietro @luciomourinho @andreaorlando Ha solo \"spianato,asfaltato\",cacciato dalle commissioni,processato chi diceva cose ora evidenti.", "created_at": "Thu Feb 23 15:58:54 +0000 2017"}, {"id_str": "872375476236505090", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il mondo al contrario.Elogio del dubbio.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @civati @tocciw @NFratoianni @pbersani @TgLa7", "created_at": "Wed Jun 07 08:51:36 +0000 2017"}, {"id_str": "879994579671547904", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I pentiti del renzismo.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @civati @tocciw @pbersani @giulianopisapia @NichiVendola", "created_at": "Wed Jun 28 09:27:11 +0000 2017"}, {"id_str": "814723329902964736", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Muro di gomma.Caff\u00e8 https://t.co/wGzj95R9be @PaoloGentiloni @Maumol @pbersani @Sinistrait_ @StefanoFassina @civati @tocciw @ilmanifesto", "created_at": "Fri Dec 30 06:42:33 +0000 2016"}, {"id_str": "773474669299138560", "favorite_count": 82, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "70 anni fa,Togliatti o De Gasperi. 40, Moro o Berlinguer. 20 anni fa. Occhetto o Berlusconi. Oggi Di Maio o Renzi. Chiamalo,se vuoi,declino", "created_at": "Wed Sep 07 10:55:06 +0000 2016"}, {"id_str": "807841649531490304", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Governo senza data di scadenza.Caff\u00e8 https://t.co/QbezNoWojR @civati @beppe_grillo @NichiVendola @Sinistrait_ @tocciw @StefanoFassina", "created_at": "Sun Dec 11 06:57:12 +0000 2016"}, {"id_str": "887595088645369856", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "quintonoimbrog1", "source": "Twitter Web Client", "text": "@quintonoimbrog1 @stefanoesposito Pagare?Attento che la querelo.Non l'ho mai fatto con nessuno,ho sopportato calunn\u2026 https://t.co/vnPGX7NgMb", "created_at": "Wed Jul 19 08:48:54 +0000 2017"}, {"id_str": "796262608781344768", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ha vinto Trump.Caff\u00e8 https://t.co/2QUMO4zoG8 @tocciw @pbersani @giannicuperlo @StefanoFassina @civati @Sinistrait_ @RaiNews @Ariachetira", "created_at": "Wed Nov 09 08:06:14 +0000 2016"}, {"id_str": "793809721564270593", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "noth2loos", "source": "Twitter Web Client", "text": "@noth2loos @tocciw Immaginate un Trump moderato che rassicura i benpensanti intimoriti dal socialista Trump?Clinton,scelta sbagliata.", "created_at": "Wed Nov 02 13:39:20 +0000 2016"}, {"id_str": "890226400736792576", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "AntoninoMi", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@AntoninoMi @afderas Il contrario.Il Pd mi ha cercato perch\u00e9 voleva un capolista decente.Poi se ne \u00e8 pentito.Ora ce\u2026 https://t.co/7XwT3tREAE", "created_at": "Wed Jul 26 15:04:48 +0000 2017"}, {"id_str": "885171248229216257", "favorite_count": 54, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Un abbraccio a @emanuelefiano che ha subito l'insulto volgare,sessista e razzista di un presunto \"onorevole\" di formazione fascista", "created_at": "Wed Jul 12 16:17:25 +0000 2017"}, {"id_str": "810393198082269184", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Le conseguenze della crisi.Caff\u00e8 https://t.co/oLif0Z0wXV @micheleprospero @micheleemiliano @beppe_grillo  @fattoquotidiano @ilmanifesto", "created_at": "Sun Dec 18 07:56:09 +0000 2016"}, {"id_str": "889405239354421249", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Perch\u00e9 l'opinione pubblica \u00e8 in crisi.Caff\u00e8 https://t.co/oEx7suS4fe @SI_sinistra @civati @RaiNews @pbersani @TgLa7 @NFratoianni @repubblica", "created_at": "Mon Jul 24 08:41:48 +0000 2017"}, {"id_str": "799137776163815424", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Costituenti e pasticcioni.Caff\u00e8 https://t.co/NFu3CMvpQK @federicofubini @fattoquotidiano @pbersani @StefanoFassina @civati @tocciw @RaiNews", "created_at": "Thu Nov 17 06:31:07 +0000 2016"}, {"id_str": "883973957333942272", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Perch\u00e9 una sola lista alla sinistra del Pd.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @civati @NFratoianni @rainews @Corriere", "created_at": "Sun Jul 09 08:59:49 +0000 2017"}, {"id_str": "867277170946830337", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Terrore e societ\u00e0 liquida.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @civati @tocciw @NFratoianni @RaiNews @TgLa7 @ilmanifesto", "created_at": "Wed May 24 07:12:45 +0000 2017"}, {"id_str": "794976780184588292", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "noth2loos", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@noth2loos @PMO_W \u00c8 una persona per bene.A volte bisogna incalzarlo", "created_at": "Sat Nov 05 18:56:49 +0000 2016"}, {"id_str": "820595213110509569", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un requiem per Matteo Renzi,politico.Caff\u00e8 https://t.co/mC1oU2Zs8X @eziomauro @lucfontana @Ariachetira @ilmanifesto @Sinistrait_ @agorarai", "created_at": "Sun Jan 15 11:35:19 +0000 2017"}, {"id_str": "893387183700279296", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Patriottismo balneareCaff\u00e8 https://t.co/kthSTufYgl @SI_sinistra @pbersani @RaiNews @NFratoianni @TgLa7 @civati @giulianopisapia @lucfontana", "created_at": "Fri Aug 04 08:24:37 +0000 2017"}, {"id_str": "821993074280857600", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Cade la neve,trema la terra.Caff\u00e8 https://t.co/aH9B0Txzz0 @RaiNews @TgLa7 @ilmanifesto @fattoquotidiano @civati @Sinistrait_ @pbersani", "created_at": "Thu Jan 19 08:09:55 +0000 2017"}, {"id_str": "861622809520459778", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": "Spicug", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Spicug @SI_sinistra @profdalimonte L'uninominale francese \u00e8 un sistema maggioritario,che usa il doppio turno per r\u2026 https://t.co/4RtQUUAEbZ", "created_at": "Mon May 08 16:44:20 +0000 2017"}, {"id_str": "892666574200602624", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Investimenti,lavoro stabile,salari pi\u00f9 alti:la ricetta del..Sole24Ore.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @pbersani @civati", "created_at": "Wed Aug 02 08:41:10 +0000 2017"}, {"id_str": "888712829628448769", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "Reale_Scenari", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Reale_Scenari @alemurgia61 @MassimoCarlotto @paolocolombatti @Albereal @beppecaccia @Artventuno @BeppeGiulietti L'\u2026 https://t.co/4RxbZE2QfR", "created_at": "Sat Jul 22 10:50:24 +0000 2017"}, {"id_str": "873545559994503168", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "FMastrantuoni", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@FMastrantuoni Il potere che cerco \u00e8 stare con i miei figli, studiare, viaggiare", "created_at": "Sat Jun 10 14:21:05 +0000 2017"}, {"id_str": "869480527295897600", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": "dariodivico", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@dariodivico Riabilitato il Papa, ma ripetendone una sola frase e nascondendo la sua denuncia del capitalismo,com'\u00e8\u2026 https://t.co/SHlRBbJ9Af", "created_at": "Tue May 30 09:08:06 +0000 2017"}, {"id_str": "793503995776077824", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "loriana34406751", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@loriana34406751 @renzinews \u00c8 lei che non sa quel che scrive e discredita il suo leader.Democrazia \u00e8 dialettica. Una fede fanatica,No.", "created_at": "Tue Nov 01 17:24:29 +0000 2016"}, {"id_str": "867440274280247302", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "MiriamPrati", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@MiriamPrati @FulvioRe Ma chi ha detto un tale sproposito?Io ricordavo a chi legge poco che Roma \u00e8 questo: una citt\u2026 https://t.co/67aG7UYoHb", "created_at": "Wed May 24 18:00:52 +0000 2017"}, {"id_str": "847367606021439490", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'anno che verr\u00e0.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @SI_sinistra @pbersani @tocciw @civati @NFratoianni @matteorenzi @RaiNews @PaoloGentiloni", "created_at": "Thu Mar 30 08:39:15 +0000 2017"}, {"id_str": "814404968576749569", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Una Boldrini per Renzi?Caff\u00e8 https://t.co/dc5yUGUzNE @Sinistrait_ @StefanoFassina @civati @NichiVendola @tocciw @pbersani @lauraboldrini", "created_at": "Thu Dec 29 09:37:30 +0000 2016"}, {"id_str": "799533084274257920", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ultimo sondaggio,per il No.Caff\u00e8 https://t.co/X3FyZpY9Ua @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @pbersani @giannicuperlo @tocciw @RaiNews", "created_at": "Fri Nov 18 08:41:56 +0000 2016"}, {"id_str": "830758802567917568", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Pablo_Iglesias_", "source": "Twitter Web Client", "text": "@Pablo_Iglesias_ conquista il 60% al congresso di Podemos ed \u00e8 rieletto con il 90%.Abbraccia lo sconfitto Errej\u00f3n e dice \"Unidad y humildad\"", "created_at": "Sun Feb 12 12:41:47 +0000 2017"}, {"id_str": "862231492818345984", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tutta casa,famiglia,governo.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @tocciw @GotorMiguel @NichiVendola", "created_at": "Wed May 10 09:03:02 +0000 2017"}, {"id_str": "856224627391172608", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Marine Le Pen,gi\u00e0 proiettata verso il secondo turno,cita il generale De Gaulle e pretende di esserne l'erede.", "created_at": "Sun Apr 23 19:13:53 +0000 2017"}, {"id_str": "872691617098080256", "favorite_count": 46, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "A quanto pare sul RussiaGate Trump fece come RazziCrozza.Disse al capo FBi \"Te lo dico da amico,fatti li cazzi tua\"", "created_at": "Thu Jun 08 05:47:49 +0000 2017"}, {"id_str": "894087103864287232", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "L'inchiesta Consip non era affatto una balla.Caff\u00e8 https://t.co/YmdUwPi3YE @RaiNews @SI_sinistra @civati @TgLa7 @pbersani @NFratoianni", "created_at": "Sun Aug 06 06:45:51 +0000 2017"}, {"id_str": "877426176716935168", "favorite_count": 10, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Acqua stagnante e guerra alle procure.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @tocciw @NFratoianni @civati @GotorMiguel @TgLa7", "created_at": "Wed Jun 21 07:21:16 +0000 2017"}, {"id_str": "774161828762951680", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il pessimismo della ragione.Caff\u00e8 https://t.co/7Ydj4CM5bZ @pbersani @civati @StefanoFassina @tocciw @RaiNews @federicofubini @Sinistrait_", "created_at": "Fri Sep 09 08:25:37 +0000 2016"}, {"id_str": "886191509917270017", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "4 donne uccise in un solo giorno.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @NFratoianni @TgLa7 @civati @Corriere @pbersani", "created_at": "Sat Jul 15 11:51:35 +0000 2017"}, {"id_str": "875261826015121408", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tutti al mare,c'\u00e8 Gentiloni!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @tocciw @pbersani @NFratoianni @RaiNews @fattoquotidiano", "created_at": "Thu Jun 15 08:00:55 +0000 2017"}, {"id_str": "858247602772553728", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Lo dice Repubblica:il jobs act \u00e8 fallito!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @StefanoFassina @civati @pbersani @tocciw @RaiNews", "created_at": "Sat Apr 29 09:12:28 +0000 2017"}, {"id_str": "856266281829490690", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Quello che penso (a caldo) del voto francese. https://t.co/WNXq1ziABW @SI_sinistra @RaiNews @ilmanifesto @TgLa7 @civati @tocciw @pbersani", "created_at": "Sun Apr 23 21:59:24 +0000 2017"}, {"id_str": "872010114831699969", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Renzi,Grillo,Berlusconi,Salvini e il patto di Yalta.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @TgLa7 @antoniopolito1 @lucfontana @eziomauro", "created_at": "Tue Jun 06 08:39:47 +0000 2017"}, {"id_str": "884374121831944192", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "cima_linda", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@cima_linda Vada a risentire la trasmissione", "created_at": "Mon Jul 10 11:29:56 +0000 2017"}, {"id_str": "776712818968190976", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La verit\u00e0 si fa strada.Caff\u00e8 https://t.co/DYT9jAfZiL @civati @RaiNews @pbersani @Sinistrait_ @StefanoFassina @tocciw @Anpinazionale @Maumol", "created_at": "Fri Sep 16 09:22:21 +0000 2016"}, {"id_str": "880073937350217728", "favorite_count": 49, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Il buon senso del Papa :stolto far lavorare pi\u00f9 a lungo gli anziani mentre i giovani restano a casa.Ma questa \"mondializzazione\" \u00e8 insensata", "created_at": "Wed Jun 28 14:42:32 +0000 2017"}, {"id_str": "885436856661364737", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "shinnok81", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@shinnok81 @emanuelefiano Sessista perch\u00e9,al fine di insultare,fa riferimento al noto organo pendulo.Razzista per i\u2026 https://t.co/9T8AISo9Cw", "created_at": "Thu Jul 13 09:52:51 +0000 2017"}, {"id_str": "901376356239454209", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Non c'ero,non sapevo,non volevo!Caff\u00e8 https://t.co/OntP0WFSpD @SI_sinistra @RaiNews @NFratoianni @TgLa7 @pbersani @eziomauro @civati", "created_at": "Sat Aug 26 09:30:44 +0000 2017"}, {"id_str": "852565106592448512", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La Yellen era \"politicizzata\",ora dice \"mi piace,la rispetto\".La Cina \"manipolava\" le valute,ora non \u00e8 pi\u00f9 vero.Sempre Donald Trump.", "created_at": "Thu Apr 13 16:52:15 +0000 2017"}, {"id_str": "850637357833498624", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "America again.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @civati @tocciw @pbersani @Corriere @repubblica @ilmanifesto @RaiNews", "created_at": "Sat Apr 08 09:12:04 +0000 2017"}, {"id_str": "795852167760515072", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Obama:votate per me!Caff\u00e8 https://t.co/ODkQxJXABi @pbersani @RaiNews @giannicuperlo @tocciw @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @TgLa7", "created_at": "Tue Nov 08 04:55:17 +0000 2016"}, {"id_str": "834325837306593280", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Raggi sale sul taxi.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @StefanoFassina @Sinistrait_ @virginiaraggi @pbersani @tocciw @civati @RaiNews @Corriere", "created_at": "Wed Feb 22 08:55:55 +0000 2017"}, {"id_str": "897412917724893185", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": "Nibla51", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Nibla51 L'Europa pu\u00f2 essere grande solo se afferma i diritti,rilancia lo stato sociale,prende le distanze dai bull\u2026 https://t.co/CdY7LXhmMx", "created_at": "Tue Aug 15 11:01:27 +0000 2017"}, {"id_str": "807525292155793408", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dibattito a sinistra.Caff\u00e8 https://t.co/EoyqGnAksX @eziomauro @lucfontana @RaiNews @LeftAvvenimenti @ilmanifesto @fattoquotidiano @TgLa7", "created_at": "Sat Dec 10 10:00:07 +0000 2016"}, {"id_str": "875995923586928640", "favorite_count": 10, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Una pietra sull'affare Consip.Caff\u00e8 https://t.co/0707LqMxXf @SI_sinistra @pbersani @NFratoianni @civati @RaiNews @TgLa7  @giulianopisapia", "created_at": "Sat Jun 17 08:37:58 +0000 2017"}, {"id_str": "781053316025421824", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Renzi oltre lo stretto.Caff\u00e8 https://t.co/zIZMqk4wtb @antoniopolito1 @pbersani @RaiNews @StefanoFassina @civati @tocciw @Sinistrait_", "created_at": "Wed Sep 28 08:49:56 +0000 2016"}, {"id_str": "873941814537015297", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sanders attacca:\"I democratici con siano partito di Wall Street,del petrolio,delle compagnie farmaceutiche.Pi\u00f9 giovani e giustizia sociale\"", "created_at": "Sun Jun 11 16:35:40 +0000 2017"}, {"id_str": "898455860946579457", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Terrore sulle Ramblas.Caff\u00e8 https://t.co/QvopQgaHu0 @RaiNews @SI_sinistra @pbersani @TgLa7 @civati @NFratoianni @mariocalabresi @lucfontana", "created_at": "Fri Aug 18 08:05:44 +0000 2017"}, {"id_str": "878880334812676096", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La politica non \u00e8 solo lite fra comari.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @NFratoianni @tocciw @civati @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Sun Jun 25 07:39:35 +0000 2017"}, {"id_str": "871663041846403072", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "RiccardoUrbani3", "source": "Twitter Web Client", "text": "@RiccardoUrbani3 Penso che sia un ricattelo furbastro a minoranza Pd e Articolo Uno.Che spero respingeranno.Leggi s\u2026 https://t.co/mDWyRu5TqI", "created_at": "Mon Jun 05 09:40:38 +0000 2017"}, {"id_str": "811419567885008899", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Vittime innocenti e capri espiatori.Caff\u00e8 https://t.co/pUGWHVTGzz @RaiNews @civati @tocciw @StefanoFassina @PaoloGentiloni @Sinistrait_", "created_at": "Wed Dec 21 03:54:35 +0000 2016"}, {"id_str": "862588483709304836", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "De Bortoli conferma,Ghizzoni non smentisce,Boschi minaccia https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @pbersani @tocciw @NFratoianni", "created_at": "Thu May 11 08:41:35 +0000 2017"}, {"id_str": "859763768682827776", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "lucia_for", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@lucia_for @tagadala7 Sullo stipendio il parlamentare paga l'irpef come tutti.Ma poi riceve un rimborso \"per le spe\u2026 https://t.co/4VSzYSJDI8", "created_at": "Wed May 03 13:37:10 +0000 2017"}, {"id_str": "780440646251376642", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "FGengarelli", "source": "Twitter Web Client", "text": "@FGengarelli E chi l'ha detto? Certo non io.", "created_at": "Mon Sep 26 16:15:24 +0000 2016"}, {"id_str": "886882451716546560", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "I diritti come i canditi, purtroppo si scartano. Caff\u00e8 https://t.co/Gd0QrIDYj0 @SI_sinistra @NFratoianni @civati @pbersani @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Mon Jul 17 09:37:08 +0000 2017"}, {"id_str": "793695355355430914", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Hillary e Donald,pari sono.Caff\u00e8 https://t.co/aZ5YsR7bqS @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @ilmanifesto @giannicuperlo", "created_at": "Wed Nov 02 06:04:53 +0000 2016"}, {"id_str": "810048823598940160", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Virginia Raggi perde la faccia.Caff\u00e8 https://t.co/kZ7PKUej5E @Sinistrait_ @civati @pbersani @tocciw @StefanoFassina @RaiNews @ilmanifesto", "created_at": "Sat Dec 17 09:07:44 +0000 2016"}, {"id_str": "831798559699849216", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Guerre di carta e di parole.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @tocciw @pbersani @Sinistrait_ @StefanoFassina @NichiVendola @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Wed Feb 15 09:33:25 +0000 2017"}, {"id_str": "877953154092068865", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": "maxlarosa80", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@maxlarosa80 @PrecariUnitiCNR Grazie. Tenete duro!", "created_at": "Thu Jun 22 18:15:18 +0000 2017"}, {"id_str": "873557180385026048", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "FMastrantuoni", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@FMastrantuoni Osserva e giudica \"de relato\".Quel premier l\u00ec ha provato a gratificarmi pi\u00f9 di quanto non fosse sensato e dignitoso.", "created_at": "Sat Jun 10 15:07:16 +0000 2017"}, {"id_str": "823132825503277056", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Diritti e bisogni.Caff\u00e8 https://t.co/esC3hJVzSd @civati @StefanoFassina @fattoquotidiano @ilmanifesto @Maumol @tocciw @Sinistrait_ @RaiNews", "created_at": "Sun Jan 22 11:38:53 +0000 2017"}, {"id_str": "875072779992870912", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "A @OttoemezzoTW Gruber e Zucconi avrebbero voluto parlare di politica.Ma avevano accanto uno strano specchio che distorceva e aggrovigliava", "created_at": "Wed Jun 14 19:29:43 +0000 2017"}, {"id_str": "824583098516049920", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Francia,Canard encha\u00een\u00e9 accusa la signora Fillon di aver percepito abusivamente uno stipendio da assistente parlamentare. #lamogliedicesare", "created_at": "Thu Jan 26 11:41:45 +0000 2017"}, {"id_str": "827071532442722304", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"Arrenditi,Matteo,sei circondato\"Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @NichiVendola @civati @Sinistrait_ @StefanoFassina @pbersani @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Thu Feb 02 08:29:54 +0000 2017"}, {"id_str": "881931752289300480", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": "enzo_boschi", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@enzo_boschi @precarispra @PaoloGentiloni @martafana @PossibileIt @civati @pdnetwork @Coord_Precari\u2026 https://t.co/qUCtFAMDLJ", "created_at": "Mon Jul 03 17:44:49 +0000 2017"}, {"id_str": "825304303619493894", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Roberto Speranza va alla riunione di ConSenso,promossa da D'Alema, e scopre Hamon: serve una misura universale contro la povert\u00e0\".", "created_at": "Sat Jan 28 11:27:34 +0000 2017"}, {"id_str": "820919256590286850", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Se la destra fa la sinistra e viceversa.Caff\u00e8 https://t.co/mUVsNoSRjE @eziomauro @lucfontana @federicofubini @MarcLazar @AntDiBella @Maumol", "created_at": "Mon Jan 16 09:02:57 +0000 2017"}, {"id_str": "778506197817257984", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Manfrina intorno all'italicum.Caff\u00e8 https://t.co/G6eDsl2387 @pbersani @giannicuperlo @Sinistrait_ @civati @StefanoFassina @tocciw @meb", "created_at": "Wed Sep 21 08:08:36 +0000 2016"}, {"id_str": "899553024120463361", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "La verit\u00e0 sul martirio di Giulio Regeni.Caff\u00e8 https://t.co/jAotyDMhW3 @SI_sinistra @pbersani @RaiNews @NFratoianni @TgLa7 @civati @Maumol", "created_at": "Mon Aug 21 08:45:28 +0000 2017"}, {"id_str": "884686130381299712", "favorite_count": 144, "is_retweet": false, "retweet_count": 120, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ogni anno mafiosi,prevaricatori appiccano il fuoco.Ogni anno la Sicilia brucia.Ma nessuno fa niente #Messinabrucia https://t.co/RtGN12x5at", "created_at": "Tue Jul 11 08:09:44 +0000 2017"}, {"id_str": "774869555994820608", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "15 anni buttai via.Caff\u00e8 https://t.co/WfPmoonEho @lucfontana @eziomauro @RaiNews @pbersani @StefanoFassina @civati @tocciw @Sinistrait_", "created_at": "Sun Sep 11 07:17:53 +0000 2016"}, {"id_str": "777407953494220800", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"Con le riforme,la ripresa\".Si \u00e8 visto.\"Tutti invidieranno l'italicum\",perci\u00f2 lo cambieremo.\"A Ventotene con Merkel e Hollande\",ora contro", "created_at": "Sun Sep 18 07:24:34 +0000 2016"}, {"id_str": "872690537165467648", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Jeremy Corbyn:\"Noi non siamo il partito dei miliardari.Non siamo il partito delle corporation.Siamo il partito del popolo!\" Oggi si vota", "created_at": "Thu Jun 08 05:43:32 +0000 2017"}, {"id_str": "878370201682665472", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "nene1311961", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@nene1311961 Come ben dice Camilleri quel signore si \u00e8 gi\u00e0 spento, come una meteora.Lei \u00e8 come i giapponesi che combattevano a guerra finita", "created_at": "Fri Jun 23 21:52:30 +0000 2017"}, {"id_str": "834818299355656192", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "EdoardoQuaquini", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@EdoardoQuaquini Per dire pane al pane,non ho vantato io le magnifiche sorti delle riforme: ripresa sicura e lavoro stabile!", "created_at": "Thu Feb 23 17:32:47 +0000 2017"}, {"id_str": "869104641581232128", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Al voto,dunque,in autunno!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @civati @pbersani @tocciw @RaiNews @fattoquotidiano", "created_at": "Mon May 29 08:14:28 +0000 2017"}, {"id_str": "854589410783920128", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un vaccino contro le balle.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @reportrai3 @fattoquotidiano @RaiNews @tocciw @pbersani @civati", "created_at": "Wed Apr 19 06:56:07 +0000 2017"}, {"id_str": "834794686216810496", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "TosiniPietro", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@TosiniPietro @luciomourinho @andreaorlando  Una direzione eletta sulla base dei voti presi dal leader in primarie aperte \u00e8 una farsa.", "created_at": "Thu Feb 23 15:58:57 +0000 2017"}, {"id_str": "807167898611515394", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I dolori del giovane Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/Xbv3yEMrfC @NichiVendola @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @pbersani @rainews", "created_at": "Fri Dec 09 10:19:58 +0000 2016"}, {"id_str": "900631179745013760", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Sicilia:Orlando e la sua lista poco civica e un po' vecchia.Caff\u00e8 https://t.co/yHdJxfHi9d @RaiNews @SI_sinistra @pbersani @TgLa7 @civati", "created_at": "Thu Aug 24 08:09:40 +0000 2017"}, {"id_str": "782865220029079552", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"Renzi vuol cambiare l'Italicum.Ma non fu approvato con la fiducia?Appunto \u00e8 cambiata la fiducia\" Il commento di Giannelli sul @Corriere", "created_at": "Mon Oct 03 08:49:48 +0000 2016"}, {"id_str": "792215100090351617", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Clinton ora \u00e8 nei guai.Caff\u00e8 https://t.co/MlLOrfxhJA @RaiNews  @civati @StefanoFassina @pbersani @tocciw @Sinistrait_ @FedericaMog", "created_at": "Sat Oct 29 04:02:53 +0000 2016"}, {"id_str": "781773832361082880", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Chi tocca Roma muore?Caff\u00e8 https://t.co/OKpEpbpePK @renzinews @pbersani @civati @StefanoFassina @tocciw @RaiNews @Sinistrait_ @lucfontana", "created_at": "Fri Sep 30 08:33:00 +0000 2016"}, {"id_str": "873546260812365825", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "fbianco91", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@fbianco91 @maxdantoni No,per eleggere il premier,cambiare la Carta e creare contrappesi.Il premio al premier che v\u2026 https://t.co/Uc2nGSl4ID", "created_at": "Sat Jun 10 14:23:52 +0000 2017"}, {"id_str": "884097497597169664", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": "cpetruccioli", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@cpetruccioli @Arturo_Parisi @matteorenzi No,Claudio.Non \u00e8 un \"errore comunicativo\". Ha proprio perso la testa,si \u00e8\u2026 https://t.co/8mTtOUG840", "created_at": "Sun Jul 09 17:10:43 +0000 2017"}, {"id_str": "829249994322493442", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'informazione.. non \u00e8 un pranzo di gala!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @beppe_grillo @repubblicait @Corriere @tocciw @civati", "created_at": "Wed Feb 08 08:46:20 +0000 2017"}, {"id_str": "863316141200080898", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sondaggi e lotte per il potere.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @tocciw @pbersani @civati @NFratoianni @RaiNews @fattoquotidiano", "created_at": "Sat May 13 08:53:02 +0000 2017"}, {"id_str": "887016897425940480", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "giantullo", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@giantullo @stefanoesposito Beh, se noi di sinistra fossimo venti milioni,l'Italia sarebbe davvero un bel paese!", "created_at": "Mon Jul 17 18:31:22 +0000 2017"}, {"id_str": "862590866489298949", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dalla Francia!Macron respinge Valls,M\u00e9lenchon si candida a Marsiglia,Ps in crisi,Hidalgo e Hamon lanciano appelli per una sinistra diversa", "created_at": "Thu May 11 08:51:03 +0000 2017"}, {"id_str": "776360057999097856", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "A proposito del popolo sovrano.Caff\u00e8 https://t.co/Ou9BGwvUh5 @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @pbersani @tocciw @Maumol @RaiNews @meb", "created_at": "Thu Sep 15 10:00:36 +0000 2016"}, {"id_str": "778616678838067201", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Buona la sesta!Dopo aver fatto mancare 5 volte il numero legale,i senatori NCD votano.Cosa avranno ottenuto in cambio?", "created_at": "Wed Sep 21 15:27:36 +0000 2016"}, {"id_str": "824906546882555904", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Niente manovra, se si vota.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @RaiNews @Ariachetira @tocciw @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_", "created_at": "Fri Jan 27 09:07:01 +0000 2017"}, {"id_str": "868753198684807168", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Crisi sui voucher,Renzi a Palazzo Chigi,elezioni in autunno.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @TgLa7 @fattoquotidiano @ilmanifesto", "created_at": "Sun May 28 08:57:57 +0000 2017"}, {"id_str": "797014468614090752", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "loriana34406751", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@loriana34406751 Semmai traditori,come lei li chiama,sono quelli  che,arrivati al governo,fanno il contrario di  quanto promesso nel 2013", "created_at": "Fri Nov 11 09:53:51 +0000 2016"}, {"id_str": "797394586712895488", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sogni e incubi.Caff\u00e8 https://t.co/sDeC4mA39v @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @pbersani @giannicuperlo @tocciw @NichiVendola", "created_at": "Sat Nov 12 11:04:19 +0000 2016"}, {"id_str": "879111119062913026", "favorite_count": 89, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Certo sono amministrative e pesano regioni locali,ma astensione e proiezioni mi sembrano segnalare una fuga di massa degli elettori dal Pd.", "created_at": "Sun Jun 25 22:56:38 +0000 2017"}, {"id_str": "783233675769044992", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Voucher ai giovani,nonne in poltrona.Caff\u00e8 https://t.co/EO8riYwdqp @pbersani @civati @giannicuperlo @StefanoFassina @tocciw @Sinistrait_", "created_at": "Tue Oct 04 09:13:54 +0000 2016"}, {"id_str": "863099734122262528", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Ninocollegno", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Ninocollegno @pepdecr @serracchiani @SI_sinistra @Sinistrait_ @ale_petraglia @LuigiManconi1 @lukacasa\u2026 https://t.co/BQbBawYGWH", "created_at": "Fri May 12 18:33:06 +0000 2017"}, {"id_str": "879266582333194241", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "A me sembra solipsista, io solo esisto, il mondo no! https://t.co/PIiqdMLZTX", "created_at": "Mon Jun 26 09:14:23 +0000 2017"}, {"id_str": "877584472375345153", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "DavideDila", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@DavideDila @mazzettam Sinistra italiana,non voto la fiducia,penso che Lotti debba fare un passo indietro.Ma lei si informi.Suvvia,\u00e8 facile", "created_at": "Wed Jun 21 17:50:17 +0000 2017"}, {"id_str": "878536595871342592", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Rodot\u00e0,l'occasione che abbiamo perduto.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @tocciw @pbersani @NichiVendola @civati @NFratoianni", "created_at": "Sat Jun 24 08:53:41 +0000 2017"}, {"id_str": "828560861845401600", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "frittom", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@frittom @RaiNews Direi che sparare sulla croce rossa \u00e8 semplice!Quel che succede nel mondo \u00e8 pi\u00f9 difficile da raccontare.", "created_at": "Mon Feb 06 11:07:58 +0000 2017"}, {"id_str": "785758574106451968", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "E Renzi rest\u00f2 solo.Caff\u00e8 https://t.co/xv1SS1nXeM @pbersani @giannicuperlo @StefanoFassina @civati @tocciw @eziomauro @ilmanifesto @RaiNews", "created_at": "Tue Oct 11 08:26:57 +0000 2016"}, {"id_str": "882875470534119424", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "Anton_Mosc", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Anton_Mosc @civati @fattoquotidiano @tommasorodano Ritengo essenziale il dialogo con Falcone e Montanari.E sono al\u2026 https://t.co/0a6aL3SFnc", "created_at": "Thu Jul 06 08:14:49 +0000 2017"}, {"id_str": "862230757519097856", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tutta casa,famiglia, governo.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @DeBortoliF @eziomauro @lucfontana @RaiNews @TgLa7 @fattoquotidiano @ilmanifesto", "created_at": "Wed May 10 09:00:06 +0000 2017"}, {"id_str": "868476707489153025", "favorite_count": 27, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Volete l'alleanza?Beccatevi i voucher e preparatevi a sostenere un governo destra-sinistra.Questo il ricatto del Pd a Speranza e Orlando", "created_at": "Sat May 27 14:39:17 +0000 2017"}, {"id_str": "881425965573959680", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Puri o nel \"gorgo\"?Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @TgLa7 @civati @NFratoianni @pbersani @giulianopisapia @martafana", "created_at": "Sun Jul 02 08:15:00 +0000 2017"}, {"id_str": "830082383043031040", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ogni razzista prima o poi si mostra antisemita. Marine Le Pen vuole cacciare i musulmani e togliere la cittadinanza francese agli ebrei.", "created_at": "Fri Feb 10 15:53:56 +0000 2017"}, {"id_str": "832922950164684800", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sinistra italiana e la scissione del Pd.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @StefanoFassina @Cofferati @tocciw @pbersani @civati", "created_at": "Sat Feb 18 12:01:20 +0000 2017"}, {"id_str": "873877578330890240", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "antoniopolito1", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@antoniopolito1 Tema complesso.Fra qualche anno forse si parler\u00e0 anche della vittoria di Macron,stasera, come di una \"presa del potere\".", "created_at": "Sun Jun 11 12:20:25 +0000 2017"}, {"id_str": "797736708376764416", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La destra s'\u00e8 rotta.Caff\u00e8 @pbersani @LucreziaReichli @civati @federicofubini @StefanoFassina @tocciw @Sinistrait_ @ilmanifesto @RaiNews", "created_at": "Sun Nov 13 09:43:47 +0000 2016"}, {"id_str": "866405642512322560", "favorite_count": 58, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sanchez ha vinto le primarie del PSOE.Ora i socialisti spagnoli dovrebbero rompere con il governo Rajoy e aprire al confronto con Podemos.", "created_at": "Sun May 21 21:29:36 +0000 2017"}, {"id_str": "850274485173223425", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La guerra du Trump.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @eziomauro @FedericaMog @SI_sinistra @tocciw @civati @NFratoianni @pbersani @RaiNews", "created_at": "Fri Apr 07 09:10:09 +0000 2017"}, {"id_str": "872432480791539712", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "samothyear", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@samothyear @MariaConversano @fabripan Le chiedo,con rispetto, quale problema abbia mai risolto la politica america\u2026 https://t.co/Oeet4qjJkQ", "created_at": "Wed Jun 07 12:38:07 +0000 2017"}, {"id_str": "871693380744617991", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "allosanfan", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@allosanfan @AntDiBella Per bene vuol dire per bene", "created_at": "Mon Jun 05 11:41:11 +0000 2017"}, {"id_str": "895281823118479360", "favorite_count": 94, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Chi ha dato l'ordine di sgomberare #labas e perch\u00e9? Li ho conosciuti. Rendevano un servizio alla citt\u00e0.Non rubavano n\u00e9 corrompevano!", "created_at": "Wed Aug 09 13:53:14 +0000 2017"}, {"id_str": "787588434378579968", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Che la festa cominci,a Washington!Caff\u00e8 https://t.co/O3IQPUZkf8 @civati @RaiNews @fattoquotidiano @pbersani @StefanoFassina @Sinistrait_", "created_at": "Sun Oct 16 09:38:10 +0000 2016"}, {"id_str": "839765827104702466", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"Apro\" con Renzi o con Gentiloni?Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @Ariachetira @pbersani @SI_sinistra @tocciw @civati @lucfontana", "created_at": "Thu Mar 09 09:12:29 +0000 2017"}, {"id_str": "844866204221161473", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Libert\u00e0,democrazia,orgoglio.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @Sinistrait_ @civati @pbersani @tocciw @StefanoFassina @RaiNews @TgLa7 @Corriere", "created_at": "Thu Mar 23 10:59:34 +0000 2017"}, {"id_str": "872012898427707393", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "sruotolo1", "source": "Twitter Web Client", "text": "@sruotolo1 @manuele_a Ma noi -stato libero e democratico- non siamo Riina e non abbiamo bisogno n\u00e9 di ammazzare n\u00e9\u2026 https://t.co/FHqqfOo4GB", "created_at": "Tue Jun 06 08:50:50 +0000 2017"}, {"id_str": "878310592712511488", "favorite_count": 256, "is_retweet": false, "retweet_count": 80, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Stefano Rodot\u00e0,un intellettuale vero,un combattente generoso, sarebbe stato un ottimo presidente della repubblica", "created_at": "Fri Jun 23 17:55:38 +0000 2017"}, {"id_str": "788630304097533953", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Jobs act, che disastro!Caff\u00e8 https://t.co/VFIx7ongfm @pbersani @civati @Sinistrait_ @StefanoFassina @tocciw @RaiNews @ilmanifesto @TgLa7", "created_at": "Wed Oct 19 06:38:11 +0000 2016"}, {"id_str": "903557528025489408", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Aumentano gli stupri,gli occupato,i disoccupati e i precari.Caff\u00e8 https://t.co/po6vYwoUrx @RaiNews @SI_sinistra @pbersani @TgLa7 @civati", "created_at": "Fri Sep 01 09:57:56 +0000 2017"}, {"id_str": "844478048296669185", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L\u00ecItalia di Reichlin e di don Ciotti.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @civati @pbersani @Corriere @tocciw @ilmanifesto", "created_at": "Wed Mar 22 09:17:11 +0000 2017"}, {"id_str": "877549546338910208", "favorite_count": 137, "is_retweet": false, "retweet_count": 85, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Avviso i nostri macronisti che,l\u00e0, 4 ministri si sono dimessi solo per un \"avviso\" Lo scudo a Lotti e l'attacco a Woodkock fanno poco Macron", "created_at": "Wed Jun 21 15:31:30 +0000 2017"}, {"id_str": "797002805756235776", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Le lotte,dopo Trump.Caff\u00e8 https://t.co/SN9IeeWXyK @pbersani @RaiNews @giannicuperlo @FedericaMog @tocciw @civati @StefanoFassina @TgLa7", "created_at": "Fri Nov 11 09:07:31 +0000 2016"}, {"id_str": "785366270543818752", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Povera America e poveri noi!Caff\u00e8 https://t.co/e2WeSL225a @RaiNews @isabbah @tocciw @ilmanifesto @vittoriozucconi @TgLa7 @Fornaro62", "created_at": "Mon Oct 10 06:28:04 +0000 2016"}, {"id_str": "834794649592160258", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Nel 2016 cresce il numero dei precari a scapito degli stabili.Secondo I'Inps,il 65% dei nuovi contratti \u00e8 a tempo.Miracoli del jobs act!", "created_at": "Thu Feb 23 15:58:48 +0000 2017"}, {"id_str": "864395031314141184", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Raccomandazione poco raccomandabile.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @tocciw @pbersani @civati @fattoquotidiano @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Tue May 16 08:20:09 +0000 2017"}, {"id_str": "782525315809673216", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Perch\u00e9 il Caff\u00e8 mi ha stancato. https://t.co/uS3UpdXTmh @civati @StefanoFassina @pbersani @giannicuperlo @Cofferati @tocciw @NichiVendola", "created_at": "Sun Oct 02 10:19:08 +0000 2016"}, {"id_str": "785030283074629632", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Piggy e il predatore.Caff\u00e8 https://t.co/Dv5Nzc8WOh @MCacciari44 @micheleemiliano @pbersani @civati @StefanoFassina @tocciw @giannicuperlo", "created_at": "Sun Oct 09 08:12:59 +0000 2016"}, {"id_str": "903244292130578433", "favorite_count": 49, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Aveva 2 dei 4 nonni musulmani la bambina \"bianca,inglese e cristiana\" affidata a una famiglia islamica.Si ridimensiona lo \"scoop\" del Times", "created_at": "Thu Aug 31 13:13:15 +0000 2017"}, {"id_str": "832161830042796034", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Trump Netanyahu,la destra estrema.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @lucfontana @eziomauro @civati @Sinistrait_ @tocciw @pbersani", "created_at": "Thu Feb 16 09:36:55 +0000 2017"}, {"id_str": "858952874365157377", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il primo Maggio di Matteo Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @StefanoFassina @pbersani @tocciw @NFratoianni @RaiNews", "created_at": "Mon May 01 07:54:58 +0000 2017"}, {"id_str": "777803781236989952", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Fine del bipolarismo alla tedesca.Caff\u00e8 https://t.co/YKB2IuckYp @lucfontana @RaiNews @civati @StefanoFassina @demagistris @Sinistrait_", "created_at": "Mon Sep 19 09:37:26 +0000 2016"}, {"id_str": "861345855671902208", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "A caldo, su Macron Presidente. https://t.co/Tvk4whVvaU @OmnibusLa7 @RaiNews @SI_sinistra @NFratoianni @tocciw @fattoquotidiano @ilmanifesto", "created_at": "Sun May 07 22:23:49 +0000 2017"}, {"id_str": "872102999648337921", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Leolakyd", "source": "Twitter Web Client", "text": "@Leolakyd Sar\u00e0,ma non trovo tra loro un Moro,La Pira,o Dossetti.Sono stato per un quarto di secolo contro la Dc,ma\u2026 https://t.co/ifC2RHHug1", "created_at": "Tue Jun 06 14:48:52 +0000 2017"}, {"id_str": "845569712578875393", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Lacrime su un'Europa tradita.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @StefanoFassina @tocciw @pbersani @RaiNews @Corriere @TgLa7", "created_at": "Sat Mar 25 09:35:04 +0000 2017"}, {"id_str": "793315786504933381", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Che il terremoto non sia alibi.Caff\u00e8 https://t.co/Hg0m8WgIwt @lucfontana @TgLa7 @pbersani @StefanoFassina @civati @tocciw @beppe_grillo", "created_at": "Tue Nov 01 04:56:37 +0000 2016"}, {"id_str": "879248262909308929", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "In fuga dal Pd.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @NFratoianni @tocciw @civati  @MarcelloSorgi @gerrygreco @NichiVendola", "created_at": "Mon Jun 26 08:01:36 +0000 2017"}, {"id_str": "845235683988049920", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "In ginocchio davanti a Macron(e Renzi).Caff\u00e8 https://t.co/0707LqMxXf @SI_sinistra @civati @pbersani @tocciw @Corriere @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Fri Mar 24 11:27:45 +0000 2017"}, {"id_str": "791191837100937216", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"Gli anziani non capiscono\",D'Alema.\"I giovani non si rendono conto\",Renzi.Quale \u00e8 la differenza?Se ha offeso il primo,offende il secondo.", "created_at": "Wed Oct 26 08:16:48 +0000 2016"}, {"id_str": "876474829318352897", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "deleomarco", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@deleomarco @EliaRicciotti @franmilone1956 Direi che in 3-4 anni ci siamo \"immunizzati\" (Montanelli) da un \"trublio\u2026 https://t.co/7Dm2Bmse88", "created_at": "Sun Jun 18 16:20:58 +0000 2017"}, {"id_str": "829625562092208129", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dimissioni respinte,con riserva!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @beppe_grillo @matteorenzi @pbersani @tocciw @civati @RaiNews", "created_at": "Thu Feb 09 09:38:42 +0000 2017"}, {"id_str": "839386990906859521", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Libere tutte!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @fattoquotidiano @ilmanifesto @SI_sinistra @pbersani @civati @tocciw @FedericoRampini", "created_at": "Wed Mar 08 08:07:08 +0000 2017"}, {"id_str": "851004425757970434", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": "G_Basilico", "source": "Twitter Web Client", "text": "@G_Basilico \u00c8 quello che ho detto a #ottoemezzo Sicurezza, prevenzione, processi rapidi e pena certa.Non demagogia\u2026 https://t.co/0Iz6L5nAIx", "created_at": "Sun Apr 09 09:30:40 +0000 2017"}, {"id_str": "783970080153563138", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "ValeriaColibri", "source": "Twitter Web Client", "text": "@ValeriaColibri @RaiNews @fattoquotidiano @lucfontana @eziomauro @a_padellaro No,solo non ancora ha capito che truffa sia questa riforma", "created_at": "Thu Oct 06 10:00:07 +0000 2016"}, {"id_str": "786857106251059200", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I sogni contro il nulla.Caff\u00e8 https://t.co/JyaAVUUAAk @RaiNews @Maumol @corradoformigli @civati @pbersani @tocciw @ilmanifesto @Sinistrait_", "created_at": "Fri Oct 14 09:12:07 +0000 2016"}, {"id_str": "893879320938205184", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "francor71282755", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@francor71282755 @TiSalvati @GP_ArieteRosso Certe teorie \"inapplicabili\" tornano di attualit\u00e0 grazie alla rivoluzio\u2026 https://t.co/4rHuFBEWA2", "created_at": "Sat Aug 05 17:00:12 +0000 2017"}, {"id_str": "827432501639512064", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Renzi il temporeggiatore.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @CoffeeBreakLa7 @RaiNews @pbersani @tocciw @Sinistrait_ @fattoquotidiano @civati", "created_at": "Fri Feb 03 08:24:16 +0000 2017"}, {"id_str": "887594329782591488", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La sbornia del potere e il risveglio,la mattina dopo.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @NFratoianni @civati @pbersani", "created_at": "Wed Jul 19 08:45:53 +0000 2017"}, {"id_str": "791187242622586880", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "A quel Paese.Caff\u00e8 https://t.co/OtQzNiRAhj @pbersani @civati @StefanoFassina @tocciw @Sinistrait_ @ilmanifesto @RaiNews @fattoquotidiano", "created_at": "Wed Oct 26 07:58:32 +0000 2016"}, {"id_str": "834745412204498944", "favorite_count": 70, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"La politica non \u00e8 prepotenza\".@AndreaOrlandosp se ne accorge dopo che quella prepotenza s'\u00e8 imposta mettendo alla porta ogni dissenziente.", "created_at": "Thu Feb 23 12:43:09 +0000 2017"}, {"id_str": "779191296950960128", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il No e Mattarella.Caff\u00e8 https://t.co/G3z6ninGIe @matteorenzi @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @pbersani @tocciw @RaiNews @eziomauro", "created_at": "Fri Sep 23 05:30:56 +0000 2016"}, {"id_str": "871745895196487681", "favorite_count": 33, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Rosato:qualcuno per 10 anni si \u00e8 tenuto il Porcellum.S\u00ec,Veltroni sperando di superare Berlusconi.Ora Renzi spera di allearsi con Berlusconi.", "created_at": "Mon Jun 05 15:09:52 +0000 2017"}, {"id_str": "834677106084872193", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Quando 2 sconfitte sembrano meglio che una.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @tocciw @civati @Sinistrait_ @pbersani @StefanoFassina @RaiNews", "created_at": "Thu Feb 23 08:11:44 +0000 2017"}, {"id_str": "772352631822020608", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Roberto Perotti, consigliere.Caff\u00e8 https://t.co/7kRzgdwbxL @matteorenzi @federicofubini @StefanoFassina @virginiaraggi @civati @pbersani", "created_at": "Sun Sep 04 08:36:31 +0000 2016"}, {"id_str": "792601532336308225", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "No al 39%,S' al 35.Caff\u00e8 https://t.co/rQuSSGmT8G @matteorenzi @beppe_grillo @pbersani @StefanoFassina @civati @tocciw @RaiNews @Sinistrait_", "created_at": "Sun Oct 30 05:38:25 +0000 2016"}, {"id_str": "882898698543521792", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\u00c8 giusto imporre al piccolo Charlie terribili sofferenze senza una ragionevole speranza di potergli salvare la vita? https://t.co/OSFHd8BY42", "created_at": "Thu Jul 06 09:47:07 +0000 2017"}, {"id_str": "791189239132217344", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"O mi date l'immunit\u00e0 o non voto pi\u00f9 con voi\", aveva detto il senatore Albertini.E il Pd del Senato gliela ha data.Garantismo o convenienza?", "created_at": "Wed Oct 26 08:06:28 +0000 2016"}, {"id_str": "886963234795905026", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "stefanoesposito", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@stefanoesposito @Ninocollegno @NFratoianni Non credo che se dessimo ai migranti (dopo averli registrati)permessi p\u2026 https://t.co/XHZxJLmCLq", "created_at": "Mon Jul 17 14:58:08 +0000 2017"}, {"id_str": "849187277322547200", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Jihad contro la Russia.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @tocciw @eziomauro @lucfontana @RaiNews", "created_at": "Tue Apr 04 09:09:58 +0000 2017"}, {"id_str": "878906250997772288", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "SirWilliamBl", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@SirWilliamBl @Reale_Scenari @Albereal @mascaweb @BeppeGiulietti @beppecaccia @MassimoCarlotto @viperaviola\u2026 https://t.co/Sg71ng5Whf", "created_at": "Sun Jun 25 09:22:34 +0000 2017"}, {"id_str": "812584931859791872", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Terroristi e demagoghi,Caff\u00e8 https://t.co/5VPbGhpyCo @RaiNews @lucfontana @TgLa7 @civati @tocciw @StefanoFassina @Sinistrait_ @FedericaMog", "created_at": "Sat Dec 24 09:05:19 +0000 2016"}, {"id_str": "886891356148428801", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "OS X", "text": "https://t.co/rdIzFPpNDx", "created_at": "Mon Jul 17 10:12:31 +0000 2017"}, {"id_str": "840478839323144192", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'angelo sterminatore.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NichiVendola @tocciw @pbersani @AndreaOrlandosp @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Sat Mar 11 08:25:45 +0000 2017"}, {"id_str": "800992082739548160", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il papa ruba la scena.Caff\u00e8 https://t.co/LWazJGQe2a @Pontifex_it @RaiNews @TgLa7 @StefanoFassina @civati @tocciw @Sinistrait_ @pbersani", "created_at": "Tue Nov 22 09:19:28 +0000 2016"}, {"id_str": "836495052666961920", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Grillismo dei partiti tradizionali.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @TgLa7 @Sinistrait_ @StefanoFassina @civati @tocciw @pbersani", "created_at": "Tue Feb 28 08:35:36 +0000 2017"}, {"id_str": "804239482325270528", "favorite_count": 36, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Dopo aver diviso l'Italia @matteorenzi spera di vincere grazie al voto per corrispondenza,non segreto,degli italiani all'estero.Statista!", "created_at": "Thu Dec 01 08:23:29 +0000 2016"}, {"id_str": "783246881283506176", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "PepePeposky", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@PepePeposky Non vedo affatto un futuro nero.Penso che servano investimenti e scelte di politica industriale.Non sgravi e bonus elettorali", "created_at": "Tue Oct 04 10:06:23 +0000 2016"}, {"id_str": "873938584373526530", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "emilianobarbo78", "source": "Twitter Web Client", "text": "@emilianobarbo78 @santre1977 @antoniopolito1 Nel labour niente primarie plebiscitarie.Gli iscritti eleggono leader,\u2026 https://t.co/OCdR3ol5u6", "created_at": "Sun Jun 11 16:22:50 +0000 2017"}, {"id_str": "889043589170421760", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Roma senza acqua,Italia senza politica. Caff\u00e8 @SI_sinistra @civati @pbersani @NFratoianni @RaiNews  https://t.co/jUXXEtEmjt", "created_at": "Sun Jul 23 08:44:43 +0000 2017"}, {"id_str": "889977777084137477", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "andreafeltracco", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@andreafeltracco @massimopallotta Bene, allora ai palestinesi sia riconosciuto il diritto di essere a pieno titolo\u2026 https://t.co/eKEMhqJ85M", "created_at": "Tue Jul 25 22:36:51 +0000 2017"}, {"id_str": "777422582920404992", "favorite_count": 48, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sul Corriere,questa frase della Boschi:\"Se vince il S\u00ec il Mezzogiorno crescer\u00e0\".Fulgido esempio di intervento nel merito referendario", "created_at": "Sun Sep 18 08:22:42 +0000 2016"}, {"id_str": "856209985881198592", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Hamon invita a votare Macron al secondo turno.\"Non \u00e8 di sinistra,ma c'\u00e8 differenza tra un avversario e un nemico (Le Pen) de la Repubblique\"", "created_at": "Sun Apr 23 18:15:42 +0000 2017"}, {"id_str": "845934472864419841", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sole ingannatore!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @ilmanifesto @fattoquotidiano @SI_sinistra @civati @pbersani @tocciw @enzobianchi7", "created_at": "Sun Mar 26 09:44:29 +0000 2017"}, {"id_str": "833606826956615680", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Finita l'illusione maggioritaria.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @pbersani @Sinistrait_ @tocciw @civati @NichiVendola @RaiNews  @ilmanifesto", "created_at": "Mon Feb 20 09:18:49 +0000 2017"}, {"id_str": "887364846081232901", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "giosal1955", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@giosal1955 @tulliocampana @ruiciccio @BumgazMancini Perch\u00e9 dimettermi?Ho votato contro legge Boschi,Italicum,jobs\u2026 https://t.co/UkoNuODQbh", "created_at": "Tue Jul 18 17:34:00 +0000 2017"}, {"id_str": "799348536081076225", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "pa50antonio", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@pa50antonio @rosy_bindi Voto No nel merito,ma anche contro finti rinnovatori e politicanti di professione che non hanno altro mestiere", "created_at": "Thu Nov 17 20:28:36 +0000 2016"}, {"id_str": "788401034406268928", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "albertoferrara9", "source": "Twitter Web Client", "text": "@albertoferrara9 Lei,che \u00e8 \"competente\",confronti bene i dati di oggi e quelli di due anni fa.Cresce poco lavoro stabile,voucher alle stelle", "created_at": "Tue Oct 18 15:27:09 +0000 2016"}, {"id_str": "788287616676397056", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Perch\u00e9 a Obama piace RenziCaff\u00e8 https://t.co/zUmKaxjDys @RaiNews @FedericoRampini @civati @federicofubini @StefanoFassina @pbersani @tocciw", "created_at": "Tue Oct 18 07:56:28 +0000 2016"}, {"id_str": "861147965703979008", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Silenzio,si vota.In Francia Caff\u00e8 https://t.co/EQxAnb0yy6  @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @tocciw @RaiNews @AndreaOrlandosp", "created_at": "Sun May 07 09:17:29 +0000 2017"}, {"id_str": "788350183348310016", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "RiccardoUrbani3", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@RiccardoUrbani3 Al netto delle ideologie,qui siamo tornati al 2014.E la narrazione ottimista va a farsi benedire.", "created_at": "Tue Oct 18 12:05:05 +0000 2016"}, {"id_str": "863705980500103168", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "quintonoimbrog1", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@quintonoimbrog1 @SI_sinistra @pbersani @tocciw @civati @NFratoianni @lucfontana @RaiNews Sbagliato.SI e M5S si son\u2026 https://t.co/VvdGrETYwl", "created_at": "Sun May 14 10:42:07 +0000 2017"}, {"id_str": "824593623035604993", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Hamon invoca il \"salario universale\",Valls un \"salario decente\".Entrambi citano Piketty.Per il Renzi-Pd Piketty \u00e8 utopista e bastano i bonus", "created_at": "Thu Jan 26 12:23:34 +0000 2017"}, {"id_str": "790833438995673088", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dei migranti e del clima.Caff\u00e8 https://t.co/96w2VnUzB3 @ilmanifesto @RaiNews @fattoquotidiano @StefanoFassina @civati @tocciw @Sinistrait_", "created_at": "Tue Oct 25 08:32:39 +0000 2016"}, {"id_str": "867057711510433792", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "le12querce", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@le12querce Quando non si hanno argomenti,si ricorre alla favola del lupo e dell'agnello:\"se non hai bevuto tu dal\u2026 https://t.co/ciyLuGxxIr", "created_at": "Tue May 23 16:40:42 +0000 2017"}, {"id_str": "820221787367768064", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un vaccino,contro la paura.Caff\u00e8 https://t.co/pJlc4cElCB @tocciw @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @pbersani @RaiNews @TgLa7 @Maumol", "created_at": "Sat Jan 14 10:51:27 +0000 2017"}, {"id_str": "790122181283966976", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Emiliano sfida Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/sDJQTOP28o @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @federicofubini @ilmanifesto @meb", "created_at": "Sun Oct 23 09:26:22 +0000 2016"}, {"id_str": "877914370826752000", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "TosiniPietro", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@TosiniPietro Se Scafarto ha fatto quel che pare,paghi e lasci l'arma.Per\u00f2 la paranoia di certi inquirenti si spieg\u2026 https://t.co/F4xPjZnhT3", "created_at": "Thu Jun 22 15:41:11 +0000 2017"}, {"id_str": "878907334898188288", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "aranciolucy", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@aranciolucy @NouvelObserv Spiegando,educando,provando a essere pi\u00f9 trasparenti e rendendo i vaccini pi\u00f9 sicuri.Se\u2026 https://t.co/eemAS7TT2S", "created_at": "Sun Jun 25 09:26:52 +0000 2017"}, {"id_str": "871662355427491840", "favorite_count": 23, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Padoan propone @AntDiBella AD Rai.Lo conosco da sempre:istituzionale,buon incassatore,in sintonia col potere,ma non sciocco e per bene", "created_at": "Mon Jun 05 09:37:54 +0000 2017"}, {"id_str": "809324688992309248", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Crisi di Panico.Caff\u00e8 https://t.co/ukrnts1gAe @tocciw @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @pbersani @giannicuperlo @RaiNews @ilmanifesto", "created_at": "Thu Dec 15 09:10:17 +0000 2016"}, {"id_str": "865646051943829504", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "loriana34406751", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@loriana34406751 @giovannifloris3 @La7tv @matteorenzi @OmnibusLa7 Ma non hai ancora capito che \u00e8 Matteo Renzi che a\u2026 https://t.co/W9cQgQkv2i", "created_at": "Fri May 19 19:11:16 +0000 2017"}, {"id_str": "772017506378735616", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Spine per Raggi,delusioni per Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/vMtiWKrdyM @beppe_grillo @matteorenzi @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_", "created_at": "Sat Sep 03 10:24:51 +0000 2016"}, {"id_str": "865862978436038656", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un mondo stupefacente.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @tocciw @RaiNews @fattoquotidiano @TgLa7", "created_at": "Sat May 20 09:33:15 +0000 2017"}, {"id_str": "887241219579006976", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "SocciGianluca", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@SocciGianluca Gli errori del Pd hanno favorito \"Salvini-Berlusconi-Meloni\".Non vinceranno se la sinistra riprender\u2026 https://t.co/4XQffaes2m", "created_at": "Tue Jul 18 09:22:45 +0000 2017"}, {"id_str": "791193500918378496", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Mac", "text": "200 adolescenti,tra quelli che erano a Calais, autorizzati a raggiungere i genitori in Gran Bretagna,1.190 trattenuti invece nei container", "created_at": "Wed Oct 26 08:23:24 +0000 2016"}, {"id_str": "871661825397583872", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "RiccardoUrbani3", "source": "Twitter Web Client", "text": "@RiccardoUrbani3 @Varrons Rimettere i voucher dopo averli abrogati per evitare un referendum \u00e8 un'offesa alla democ\u2026 https://t.co/LE615ksHFk", "created_at": "Mon Jun 05 09:35:48 +0000 2017"}, {"id_str": "887590032432910336", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ora capisco perch\u00e9 @stefanoesposito  \u00e8 cos\u00ec nervoso in TV.Oggi s'\u00e8 rivoltato in Senato contro la ministra Lorenzin.Persino lui ne pu\u00f2 pi\u00f9!", "created_at": "Wed Jul 19 08:28:49 +0000 2017"}, {"id_str": "789418181261664256", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "loriana34406751", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@loriana34406751 Il manuale delle giovani marmotte non funziona.Quella di Renzi \u00e8 una riforma centralista,niente affatto federale", "created_at": "Fri Oct 21 10:48:55 +0000 2016"}, {"id_str": "822398777944195074", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Incomprensibile,imponderabile?Caff\u00e8 https://t.co/zm29rszDYS @Maumol @lucfontana @eziomauro @civati @Sinistrait_ @pbersani @tocciw @RaiNews", "created_at": "Fri Jan 20 11:02:02 +0000 2017"}, {"id_str": "884333096656613377", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Avanti verso il passato,rubacchiando a destra e a manca.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @RaiNews", "created_at": "Mon Jul 10 08:46:55 +0000 2017"}, {"id_str": "885444552299040769", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "trotskystavero", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@trotskystavero @fnicodemo @giusyrus @RaiNews Malizioso.Al contrario,penso che @nicodemo scriver\u00e0 presto un libro s\u2026 https://t.co/lwV06LgbTb", "created_at": "Thu Jul 13 10:23:26 +0000 2017"}, {"id_str": "859735306836344832", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Anziani,perplessi,renziani.Caff\u00e8 https://t.co/qc2FhEmREU @SI_sinistra @civati @NFratoianni @tocciw @pbersani @ilmanifesto @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Wed May 03 11:44:04 +0000 2017"}, {"id_str": "852072433490284544", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Primo sondaggio,Demopolis,in vista delle elezioni siciliane d'autunno:M5S al 37%,Pd al 20%,FI al 17%.Sinistra a pezzi,Crocetta archiviato", "created_at": "Wed Apr 12 08:14:33 +0000 2017"}, {"id_str": "780442255748370432", "favorite_count": 70, "is_retweet": false, "retweet_count": 93, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Si vota a ottobre,no il 4 dicembre.Se perdo mi dimetto,anzi resto in carica.L'Italicum ce la invidiano tutti,ma noi la cambieremo @renzinews", "created_at": "Mon Sep 26 16:21:48 +0000 2016"}, {"id_str": "846664364203630593", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il partito dei mille giorni.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @lucfontana @SI_sinistra @tocciw @RaiNews @civati @pbersani @TgLa7 @NichiVendola", "created_at": "Tue Mar 28 10:04:49 +0000 2017"}, {"id_str": "777385035313909760", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un altro Napoleon le petit?Grazie No.Caff\u00e8 https://t.co/f7DrtDegpW @tocciw @giannicuperlo @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_", "created_at": "Sun Sep 18 05:53:30 +0000 2016"}, {"id_str": "853554231390949376", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ragione e Rivoluzione.Caff\u00e8 https://t.co/DO4DGYY2dt @SI_sinistra @civati @RaiNews @tocciw @pbersani @NFratoianni @Corriere @TgLa7", "created_at": "Sun Apr 16 10:22:41 +0000 2017"}, {"id_str": "811905327079755776", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Le spine della Raggi.Caff\u00e8 https://t.co/LDpcLnv0PD @tocciw @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @pbersani @RaiNews @TgLa7 @beppe_grillo", "created_at": "Thu Dec 22 12:04:49 +0000 2016"}, {"id_str": "880679278089826304", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il voltafaccia di Macron.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @NFratoianni @civati @RaiNews @MarcelloSorgi @giulianopisapia", "created_at": "Fri Jun 30 06:47:56 +0000 2017"}, {"id_str": "861558701043449857", "favorite_count": 35, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": "profdalimonte", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@profdalimonte No,professore,quello francese \u00e8 un sistema maggioritario.Non proporzionale con ballottaggio e premio\u2026 https://t.co/r4T3UFzlk6", "created_at": "Mon May 08 12:29:35 +0000 2017"}, {"id_str": "865650364229369857", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "loriana34406751", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@loriana34406751 @giovannifloris3 @La7tv @matteorenzi @OmnibusLa7 Sono fatti.Il suo leader muove una rete di stalke\u2026 https://t.co/Krus9625qL", "created_at": "Fri May 19 19:28:24 +0000 2017"}, {"id_str": "874187284559482880", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "prof_giuseppe", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@prof_giuseppe Concordo.Il civismo \u00e8 il metadone.La cura?Una idea di futuro e programmi di governo chiari. #Corbyn #Sanders", "created_at": "Mon Jun 12 08:51:04 +0000 2017"}, {"id_str": "794458150816649216", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Majority of Voters Disgusted..Caff\u00e8 https://t.co/vMYdlfGdcR @pbersani @giannicuperlo @tocciw @Sinistrait_ @StefanoFassina @civati @RaiNews", "created_at": "Fri Nov 04 08:35:58 +0000 2016"}, {"id_str": "861560841833000961", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un giovane vecchio.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NFratoianni @tocciw @pbersani @RaiNews @OmnibusLa7 @NichiVendola", "created_at": "Mon May 08 12:38:06 +0000 2017"}, {"id_str": "901713430926807040", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Barcellona e il destino d'Europa.Caff\u00e8 https://t.co/6NF63JWi9a @RaiNews @SI_sinistra @pbersani @TgLa7 @civati @articoloUnoMDP @NFratoianni", "created_at": "Sun Aug 27 07:50:09 +0000 2017"}, {"id_str": "876077865980309504", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": "maxlarosa80", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@maxlarosa80 @PrecariUnitiCNR Sar\u00f2 con @PrecariUnitiCNR Forse non fisicamente,per un accidente al ginocchio,ma col cuore e la testa", "created_at": "Sat Jun 17 14:03:34 +0000 2017"}, {"id_str": "799901258358333440", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Rischio Trump e rischio Italia.Caff\u00e8 https://t.co/HTgJ1op0Dr @StefanoFassina @civati @pbersani @tocciw @Sinistrait_ @RaiNews @FedericaMog", "created_at": "Sat Nov 19 09:04:56 +0000 2016"}, {"id_str": "806791637439430656", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dietro la crisi,cosa?Caff\u00e8 https://t.co/DKDhf0yCVq @civati @tocciw @Sinistrait_ @StefanoFassina @pbersani @giannicuperlo @NichiVendola", "created_at": "Thu Dec 08 09:24:50 +0000 2016"}, {"id_str": "806183882156556289", "favorite_count": 100, "is_retweet": false, "retweet_count": 134, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Questa \u00e8 la legge di bilancio,3mila pagine consegnate alle 18.Il senato ha meno di 24 ore per leggere,discutete e a\u2026 https://t.co/DpdE6wprjc", "created_at": "Tue Dec 06 17:09:50 +0000 2016"}, {"id_str": "903173461476085760", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Razzisti per disperazione e per conformismo.Caff\u00e8 https://t.co/dXnXwYAGuJ @RaiNews @SI_sinistra @TgLa7 @pbersani @fattoquotidiano @civati", "created_at": "Thu Aug 31 08:31:48 +0000 2017"}, {"id_str": "777055780306612224", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Da Ventotene a Bratislava.Caff\u00e8 https://t.co/0cUYK4sCrz @matteorenzi @pbersani @civati @Sinistrait_ @giannicuperlo @tocciw @StefanoFassina", "created_at": "Sat Sep 17 08:05:09 +0000 2016"}, {"id_str": "872398652098195456", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Il capo dell'intelligence Coats ha detto che \"associati\" di Trump gli chiesero di far pressioni su Comey, FBI, sul Russia Gate. Guai x Trump", "created_at": "Wed Jun 07 10:23:41 +0000 2017"}, {"id_str": "789728016750477312", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tracima,ordina,ripiega!Caff\u00e8 https://t.co/dcBaoJdvj0 @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @RaiNews @La7tv @ilmanifesto", "created_at": "Sat Oct 22 07:20:06 +0000 2016"}, {"id_str": "854975812189212672", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "25 aprile non \u00e8 \"divisivo\".Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @ilmanifesto  @tocciw @civati @pbersani @NFratoianni @TgLa7", "created_at": "Thu Apr 20 08:31:32 +0000 2017"}, {"id_str": "877574503311659008", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "santibayron", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@santibayron Lei,purtroppo, \u00e8 ignorante.In Francia chi viene eletto,con il doppio turno di collegio,\u00e8 un intoccabil\u2026 https://t.co/3S41eoHbWg", "created_at": "Wed Jun 21 17:10:40 +0000 2017"}, {"id_str": "887948524817702913", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Gentiloni resta,la sua maggioranza si dissolve.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @pbersani @TgLa7 @NFratoianni @civati", "created_at": "Thu Jul 20 08:13:20 +0000 2017"}, {"id_str": "773822247521968128", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La Marchesa del Grillo.Caff\u00e8 https://t.co/QgVQRjfevt @beppe_grillo @matteorenzi @pbersani @Sinistrait_ @civati @StefanoFassina @tocciw", "created_at": "Thu Sep 08 09:56:15 +0000 2016"}, {"id_str": "885440337631641601", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "giusyrus", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@giusyrus @fnicodemo @RaiNews Geniale! Finalmente un esperto sulla materia.", "created_at": "Thu Jul 13 10:06:41 +0000 2017"}, {"id_str": "887242845899436032", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": "BumgazMancini", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@BumgazMancini Cose di sinistra come abolire art 18,preferire Marchionne agli operai,usare slogan di Salvini contro\u2026 https://t.co/7frrt05FpP", "created_at": "Tue Jul 18 09:29:13 +0000 2017"}, {"id_str": "863317196289835008", "favorite_count": 125, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "C'\u00e8 uno che fa di tutto perch\u00e9 parlino di lui.E poi accusa chi lo critica di avere una ossessione per lui.Narcisismo estremo.", "created_at": "Sat May 13 08:57:13 +0000 2017"}, {"id_str": "889752198887952385", "favorite_count": 27, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Polonia:vincono i giovani,perde la destra.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @RaiNews @civati @NFratoianni @TgLa7", "created_at": "Tue Jul 25 07:40:29 +0000 2017"}, {"id_str": "865129300311384064", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il capogruppo repubblicano al congresso:\"Credo che Putin paghi Trump\".Sulla Casa Bianca,nuvole che minacciano tempesta.", "created_at": "Thu May 18 08:57:53 +0000 2017"}, {"id_str": "870201937253339136", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Di mattina \"gufo\",poi Ghino di Tacco,la sera da Vespa.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @civati @tocciw @pbersani", "created_at": "Thu Jun 01 08:54:44 +0000 2017"}, {"id_str": "877570439173869568", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "AugustoSabatel1", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@AugustoSabatel1 Quale attacco,scusi? Si \u00e8 imbattuto in Tiziano Renzi che ronzava intorno ad appalti Consip e lo ha\u2026 https://t.co/G90feQt1tl", "created_at": "Wed Jun 21 16:54:31 +0000 2017"}, {"id_str": "798800071252811776", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un veto elettorale.Caff\u00e8 https://t.co/S7xQ7R00Rq @RaiNews @DeBortoliF @Maumol @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @TgLa7", "created_at": "Wed Nov 16 08:09:12 +0000 2016"}, {"id_str": "886894251329691648", "favorite_count": 107, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Legge Boschi cassata dal referendum,Italicum dalla Consulta,Ius soli da Alfano!Caro @stefanoesposito No.Non \u00e8 un complotto della \"sinistra\".", "created_at": "Mon Jul 17 10:24:01 +0000 2017"}, {"id_str": "872063075322671104", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Przmra", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Przmra Quel che conta \u00e8 il risultato.Una parte di questa sinistra vede gli errori di Renzi non quelli del Pd.Ma un\u2026 https://t.co/2RcqC6xgSR", "created_at": "Tue Jun 06 12:10:13 +0000 2017"}, {"id_str": "786502739324837890", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il potere delle oligarchie.Caff\u00e8 https://t.co/pxVzjx5Lcj @gzagrebelsky @RaiNews @pbersani @civati @StefanoFassina @tocciw @Sinistrait_", "created_at": "Thu Oct 13 09:44:00 +0000 2016"}, {"id_str": "863337109192675328", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "pamonti", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@pamonti @corradino @serracchiani Amo il dissenso ma mi chiedo:se ruba in casa il figlio naturale \u00e8 meno grave che\u2026 https://t.co/X4RaMPtMKH", "created_at": "Sat May 13 10:16:21 +0000 2017"}, {"id_str": "826007723552686081", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "C'\u00e8 un giudice a Brooklyn.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @civati @Sinistrait_ @StefanoFassina @tocciw @pbersani @micheleemiliano", "created_at": "Mon Jan 30 10:02:42 +0000 2017"}, {"id_str": "783598439993118720", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I fatti separati dalle opinioni.Caff\u00e8 https://t.co/r6FLszvZtn @lucfontana @eziomauro @RaiNews @a_padellaro @DeBortoliF @ilmanifesto", "created_at": "Wed Oct 05 09:23:21 +0000 2016"}, {"id_str": "806400293072146432", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Triste non saper perdere.Caff\u00e8 https://t.co/KRAYTQV4N9 @tocciw @civati @pbersani @StefanoFassina @Sinistrait_ @dariodivico @antoniopolito1", "created_at": "Wed Dec 07 07:29:46 +0000 2016"}, {"id_str": "793453298997133312", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "loriana34406751", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@loriana34406751 La informo che anche Erdogan \"vuole la pace\" nella politica turca e Putin in quella russa.", "created_at": "Tue Nov 01 14:03:02 +0000 2016"}, {"id_str": "831053443431292928", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Che fare o con chi farlo?Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @pbersani @Sinistrait_ @StefanoFassina @civati @tocciw @RaiNews @Ariachetira", "created_at": "Mon Feb 13 08:12:35 +0000 2017"}, {"id_str": "876160207918911488", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "C_Chiri68", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@C_Chiri68 N\u00e8 antipatia n\u00e8 indifferenza n\u00e8 tantomeno odio. Mi diverto,piuttosto, per le grottesche imprese del nost\u2026 https://t.co/ZQgBW38dAq", "created_at": "Sat Jun 17 19:30:46 +0000 2017"}, {"id_str": "889890375128805379", "favorite_count": 10, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "alesallusti", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@alesallusti @alesallusti difende la Prestipino(Pd) ma sbaglia citazione.Perch\u00e9 Rigoletto definisce \"vil razza dann\u2026 https://t.co/9Jnykzqpch", "created_at": "Tue Jul 25 16:49:33 +0000 2017"}, {"id_str": "775965210959945729", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I missili del S\u00ec.Caff\u00e8 https://t.co/IOEDo1dDeP @matteorenzi @pbersani @DeBortoliF @RaiNews @civati @StefanoFassina @tocciw @Sinistrait_", "created_at": "Wed Sep 14 07:51:37 +0000 2016"}, {"id_str": "800631214168244224", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La destra prova a reagire.Caff\u00e8 https://t.co/F28Fd0WaK4 @StefanoFassina @civati @pbersani @tocciw @Sinistrait_ @RaiNews @eziomauro @TgLa7", "created_at": "Mon Nov 21 09:25:31 +0000 2016"}, {"id_str": "884746856416387073", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "UILperiferic", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@UILperiferic @antoniopolito1 Non tema, questi ruspanti  professionisti della politica non dividerebbero mai il gov\u2026 https://t.co/6EYZPgb4gC", "created_at": "Tue Jul 11 12:11:03 +0000 2017"}, {"id_str": "806836436083376128", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'intervento che il mio amico @tocciw avrebbe voluto svolgere alla direzione del Pd https://t.co/OT7NOPEqXz", "created_at": "Thu Dec 08 12:22:51 +0000 2016"}, {"id_str": "809050959544483840", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "\"20 minuti di sussurri,aula vuota,ministri distratti\",cos\u00ec @corriere racconta l'intervento alla camera di @paologentiloni Che tristezza!", "created_at": "Wed Dec 14 15:02:34 +0000 2016"}, {"id_str": "868752825794404352", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Crisi sui voucher,Renzi a Palazzo Chigi,elezioni in autunno.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @pbersani @AndreaOrlandosp", "created_at": "Sun May 28 08:56:28 +0000 2017"}, {"id_str": "876689820927623168", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "ruiciccio", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@ruiciccio Non deriva autoritaria,direi che torna l'antica tentazione bonapartista.La maggioranza dei francesi sosp\u2026 https://t.co/W3axE2cOwk", "created_at": "Mon Jun 19 06:35:16 +0000 2017"}, {"id_str": "773448673984450562", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il pasticciaccio brutto del Campidoglio.Caff\u00e8 https://t.co/F2CPZ2XsR8 @ilmanifesto @fattoquotidiano @RaiNews @lucfontana @a_padellaro", "created_at": "Wed Sep 07 09:11:48 +0000 2016"}, {"id_str": "872061711003656192", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "sepilli55", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@sepilli55 @pepdecr @NFratoianni @annafalc @civati @carlogiordano @SI_sinistra @Sinistrait_ @ale_petraglia\u2026 https://t.co/KMebjtzZUN", "created_at": "Tue Jun 06 12:04:48 +0000 2017"}, {"id_str": "872009669665009664", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Renzi,Grillo,Berlusconi,Salvini e il patto di Yalta.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @tocciw @pbersani @NFratoianni", "created_at": "Tue Jun 06 08:38:01 +0000 2017"}, {"id_str": "850738399820566528", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I media americani lodano Trump,come lodarono Bush nel 2003,invasione dell'Irak. Washington Post si chiede: \"Stiamo facendo questo di nuovo?\"", "created_at": "Sat Apr 08 15:53:35 +0000 2017"}, {"id_str": "867662367433383937", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Nato a fianco dei Sauditi.Lo vuole Trump https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @tocciw @NFratoianni @pbersani @RaiNews @ilmanifesto", "created_at": "Thu May 25 08:43:23 +0000 2017"}, {"id_str": "873062155481882626", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "mdipatrizi5", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@mdipatrizi5 Cara Mafalda,ho memoria.Ma vedo pure uno che da 4 anni corre,comanda,strepita. Poi ci riporta alla cas\u2026 https://t.co/iqMBWSOkVA", "created_at": "Fri Jun 09 06:20:13 +0000 2017"}, {"id_str": "824546482984517632", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ora si pu\u00f2 votare.Se si vuole.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Sinistrait_ @civati @StefanoFassina @pbersani @matteorenzi @tocciw @RaiNews", "created_at": "Thu Jan 26 09:16:15 +0000 2017"}, {"id_str": "872437750112321536", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "GianniVernetti", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@GianniVernetti Sappia che mi considero amico degli ebrei.A parte il fatto che potrei ben essere di origini ebraiche.", "created_at": "Wed Jun 07 12:59:03 +0000 2017"}, {"id_str": "831207996155916289", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "andreafeltracco", "source": "Twitter Web Client", "text": "@andreafeltracco Grazie per avermi illuminato.Dunque mi aspetto,a breve, pari diritti civili e politici per ebrei e palestinesi.Che bello!", "created_at": "Mon Feb 13 18:26:44 +0000 2017"}, {"id_str": "804604593904750593", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Hollande Exit. Caff\u00e8 https://t.co/DfU9PYztzo @tocciw @StefanoFassina @pbersani @Sinistrait_ @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Fri Dec 02 08:34:18 +0000 2016"}, {"id_str": "866951382695366656", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Una proposta per la Rai.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @NFratoianni @civati @pbersani @tocciw @Fornaro62 @GotorMiguel", "created_at": "Tue May 23 09:38:11 +0000 2017"}, {"id_str": "789768280080801792", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "RosaMDiGiorgi", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@RosaMDiGiorgi @SenatoriPD Serviranno pi\u00f9 firme per promuovere un referendum e meno voti per renderlo efficace.La verit\u00e0 non \u00e8 un opinione!", "created_at": "Sat Oct 22 10:00:05 +0000 2016"}, {"id_str": "781181860424609792", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Contro Sanchez che dice no al governo Rajoy e convoca il congresso,in 17 si dimettono dall'esecutivo:\"mai con Podemos,larghe intese subito\"", "created_at": "Wed Sep 28 17:20:43 +0000 2016"}, {"id_str": "874163391035838464", "favorite_count": 60, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Congratulazioni a @LeolucaOrlando1 sindaco di Palermo.Ha sconfitto destra riverniciata e grillini rissosi,e costretto il Pd a sottomettersi", "created_at": "Mon Jun 12 07:16:08 +0000 2017"}, {"id_str": "872715661960728576", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "1Poster1", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@1Poster1 Non ho mai smesso di fare il caff\u00e8.Ed \u00e8 per questo che non piaccio a certi bulli della politica.  No glasnost,\u00e8 il loro motto.", "created_at": "Thu Jun 08 07:23:22 +0000 2017"}, {"id_str": "878892902289727488", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Appena 80 anni fa, Hitler era al potere https://t.co/71N7dHqen7", "created_at": "Sun Jun 25 08:29:31 +0000 2017"}, {"id_str": "819792150053326851", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Fiat come Volkswagen?Caff\u00e8 https://t.co/YsKa7bI0d9 @agorarai @ilmanifesto @fattoquotidiano @RaiNews @TgLa7 @civati @Sinistrait_ @tocciw", "created_at": "Fri Jan 13 06:24:14 +0000 2017"}, {"id_str": "843029141591134208", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La guerra che (forse) verr\u00e0.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @tocciw @civati @StefanoFassina @RaiNews @Corriere @TgLa7", "created_at": "Sat Mar 18 09:19:44 +0000 2017"}, {"id_str": "831114838839611393", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Netanyahu,da Trump,dice no allo stato Palestinese.Dunque o Israese diventa uno stato binazionale o diventa un regime che pratica l'apartheid", "created_at": "Mon Feb 13 12:16:33 +0000 2017"}, {"id_str": "887225514334859264", "favorite_count": 143, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "In rete i fan di Renzi se la prendono con chiunque sia di sinistra,accusandolo di aver rovinato la festa.Capisco:\u00e8 duro elaborare il lutto", "created_at": "Tue Jul 18 08:20:21 +0000 2017"}, {"id_str": "773086230741389312", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Mezze bugie e mezze verit\u00e0.Caff\u00e8 https://t.co/VNovZuPFgo @RaiNews @lucfontana @eziomauro @civati @Sinistrait_ @StefanoFassina @pbersani", "created_at": "Tue Sep 06 09:11:35 +0000 2016"}, {"id_str": "872183653874503682", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "gPoggia", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@gPoggia Il Pd \u00e8 gi\u00e0  una \"larga intesa\",con Marchionne,con Verdini,sulla sicurezza.Un progetto suicida che spinge\u2026 https://t.co/xmVLKzaZpf", "created_at": "Tue Jun 06 20:09:22 +0000 2017"}, {"id_str": "887225941499490305", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Repubblica rottama il rottamatore.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @NFratoianni @TgLa7 @civati @dariodivico @pbersani", "created_at": "Tue Jul 18 08:22:02 +0000 2017"}, {"id_str": "879995132715696128", "favorite_count": 33, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Perch\u00e9 Sciarelli-Woodcock  che svelano segreti al Fatto a me pare una bufala.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Corriere @repubblica @RaiNews", "created_at": "Wed Jun 28 09:29:23 +0000 2017"}, {"id_str": "790256017988812800", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "ZandaLuca", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@ZandaLuca RosaMDiGiorgi  o \u00e8 una modifica inutile della Costituzione o favorisce gli apparati che possono raccogliere", "created_at": "Sun Oct 23 18:18:11 +0000 2016"}, {"id_str": "876363338325925890", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "franmilone1956", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@franmilone1956 Il 4 dicembre \u00e8 stata una grande lezione di democrazia,una manifestazione di patriottismo costituzi\u2026 https://t.co/puUtWrjhb1", "created_at": "Sun Jun 18 08:57:56 +0000 2017"}, {"id_str": "864756661919109121", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Fra Trump e Renzi.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @eziomauro @antoniopolito1 @RaiNews @TgLa7 @fattoquotidiano @Maumol @lucfontana @OmnibusLa7", "created_at": "Wed May 17 08:17:09 +0000 2017"}, {"id_str": "808673195414921217", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "\"20 minuti di sussurri,aula vuota,ministri distratti\",cos\u00ec @corriere racconta l'intervento alla camera di @paologentiloni Che tristezza!", "created_at": "Tue Dec 13 14:01:28 +0000 2016"}, {"id_str": "874186260788555777", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@EmmanuelMacron ha avuto un trionfo vero.Ma ieri solo 16 francesi su 100 hanno sostenuto i suoi candidati. #astensione #maggioritario", "created_at": "Mon Jun 12 08:47:00 +0000 2017"}, {"id_str": "860970002597519360", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "EfisioErriu", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@EfisioErriu @luciomourinho Non c'\u00e8 niente di misterioso.Solo un politico che ha usato i giornalisti amici e ora li\u2026 https://t.co/mKPQxA9VIm", "created_at": "Sat May 06 21:30:19 +0000 2017"}, {"id_str": "873471384177045504", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "May,Renzi,Berlusconi: un'eco che si spegne.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani  @giulianopisapia", "created_at": "Sat Jun 10 09:26:20 +0000 2017"}, {"id_str": "797392072538025985", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sogni e incubi.Caff\u00e8 https://t.co/sDeC4mA39v @ilmanifesto @RaiNews @fattoquotidiano @LeftAvvenimenti @TgLa7 @eziomauro @lucfontana @Maumol", "created_at": "Sat Nov 12 10:54:19 +0000 2016"}, {"id_str": "779315698975793154", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "istat_it", "source": "Twitter Web Client", "text": "@istat_it Italia fuori dalla recessione dal tempo del governo di @EnricoLetta Nel 2015 solo +0,7% Ditelo che ce l'avete con @matteorenzi", "created_at": "Fri Sep 23 13:45:16 +0000 2016"}, {"id_str": "787198818773327872", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Aria mefitica.Caff\u00e8 https://t.co/yMQjKYBVS3 @pbersani @FedericaMog @dariodivico @RaiNews @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw @meb", "created_at": "Sat Oct 15 07:49:58 +0000 2016"}, {"id_str": "879270970820898816", "favorite_count": 59, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Corriere: \"Il Pd perde 11 capoluoghi su 17\" (1 dei 6 lo prende Orlando) ma per il segretario del Pd: sono \"risultati a macchia di leopardo\".", "created_at": "Mon Jun 26 09:31:50 +0000 2017"}, {"id_str": "862343962111217669", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Dopo il rogo delle 3 ragazze Rom,molti dicono:punire con severit\u00e0!Non basta.Serve combattere razzisti e xenofobi,che armano gli assassini", "created_at": "Wed May 10 16:29:56 +0000 2017"}, {"id_str": "883351040644567041", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"3milioni e mezzo di pensionati hanno la 14esima,350mila giovani il bonus cultura,35mila hanno chiesto l'APE\".L'Italia felice di @renzinews", "created_at": "Fri Jul 07 15:44:34 +0000 2017"}, {"id_str": "847080757172588544", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'Europa dopo Brexit.Caff\u00e8..in ritardo https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @TgLa7 @tocciw @civati @pbersani @StefanoFassina", "created_at": "Wed Mar 29 13:39:25 +0000 2017"}, {"id_str": "873506530099855361", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "santorofilippo4", "source": "Twitter Web Client", "text": "@santorofilippo4 @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @giulianopisapia Proporzionale,sbarramento al 5%,voto\u2026 https://t.co/mz1rHdzg8s", "created_at": "Sat Jun 10 11:46:00 +0000 2017"}, {"id_str": "871295331123830784", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Terrorismo islamico,trumpismo,renzismo https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @liberiegiusti @tocciw @civati @NFratoianni @RaiNews", "created_at": "Sun Jun 04 09:19:29 +0000 2017"}, {"id_str": "800822944741982208", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "C_Chiri68", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@C_Chiri68 No si sbaglia.Napolitano neg\u00f2 a  Bersani un incarico pieno impedendogli di andarsi a cercare i voti in Parlamento", "created_at": "Mon Nov 21 22:07:23 +0000 2016"}, {"id_str": "774552639820488704", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Autocritiche di Grillo e Napolitano.Caff\u00e8 https://t.co/B6SS75nRUb @beppe_grillo @matteorenzi @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @tocciw", "created_at": "Sat Sep 10 10:18:34 +0000 2016"}, {"id_str": "828181667458199552", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'incertezza al tempo di Trump.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @DeBortoliF @RaiNews @Sinistrait_ @civati @StefanoFassina @pbersani @tocciw", "created_at": "Sun Feb 05 10:01:11 +0000 2017"}, {"id_str": "802833726153506816", "favorite_count": 10, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dedicato a Fidel.Caff\u00e8 https://t.co/SC3cWu3Sss @RaiNews @repubblicait @Corriere @LeftAvvenimenti @ilmanifesto @fattoquotidiano @TgLa7", "created_at": "Sun Nov 27 11:17:30 +0000 2016"}, {"id_str": "888408049135886336", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Mala (non pi\u00f9 mafia) Capitale. Caff\u00e8 https://t.co/BRGh1wvpAR @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @RaiNews @TgLa7 @DeBortoliF", "created_at": "Fri Jul 21 14:39:19 +0000 2017"}, {"id_str": "877754052573970432", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Giampie47326561", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Giampie47326561 @AugustoSabatel1 Non ho accusato Tiziano Renzi di nulla,se non di ronzare intorno ad appalti Consi\u2026 https://t.co/zfZu516u79", "created_at": "Thu Jun 22 05:04:08 +0000 2017"}, {"id_str": "876536802798075904", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "f_grandi", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@f_grandi L'astensione pu\u00f2 essere pi\u00f9 cose,la crisi dei partiti covava da tempo.La Francia vive una situazione ined\u2026 https://t.co/lyPKXnjr8e", "created_at": "Sun Jun 18 20:27:13 +0000 2017"}, {"id_str": "873584720193486848", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "fbianco91", "source": "Twitter Web Client", "text": "@fbianco91 @maxdantoni Pu\u00f2 funzionare il tedesco con soglia al 5% voto disgiunto e preferenza.Anche il doppio turno\u2026 https://t.co/Lt8oiZGLsh", "created_at": "Sat Jun 10 16:56:42 +0000 2017"}, {"id_str": "893744400496553985", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dal \"Mare Nostrum\" al \"Pugno di Ferro\"Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @SI_sinistra @civati @pbersani @NichiVendola @FedericaMog", "created_at": "Sat Aug 05 08:04:04 +0000 2017"}, {"id_str": "864525076691111936", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Scoop del WashingtonPost:Trump ha dato informazioni segrete ai russi.La Casa Bianca insorge:fake news.In serata Trump ammette:s\u00ec,l'ho fatto!", "created_at": "Tue May 16 16:56:55 +0000 2017"}, {"id_str": "840902658370215936", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Salvini a Napoli.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @demagistris @pbersani @tocciw @civati @StefanoFassina @RaiNews @TgLa7 @Maumol", "created_at": "Sun Mar 12 12:29:51 +0000 2017"}, {"id_str": "807525018116780033", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dibattito a sinistra.Caff\u00e8 https://t.co/EoyqGnAksX @tocciw @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @NichiVendola @pbersani @giannicuperlo", "created_at": "Sat Dec 10 09:59:02 +0000 2016"}, {"id_str": "894813646202834944", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Mattarella evita la crisi del governo.Caff\u00e8 https://t.co/1VBy6C1Q3M @RaiNews @SI_sinistra @PaoloGentiloni @TgLa7 @pbersani @NichiVendola", "created_at": "Tue Aug 08 06:52:52 +0000 2017"}, {"id_str": "876352511686438912", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'auto rottamazione!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @pbersani @civati @NFratoianni @tocciw @giulianopisapia @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Sun Jun 18 08:14:55 +0000 2017"}, {"id_str": "877879758704361473", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "Giampie47326561", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Giampie47326561 Il falso in atto pubblico \u00e8 un reato in cui un amministratore pu\u00f2 incorrere anche per un errore fo\u2026 https://t.co/Ciad9bONZo", "created_at": "Thu Jun 22 13:23:39 +0000 2017"}, {"id_str": "875630143095558148", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Mamma,li turchi!Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @SI_sinistra @NFratoianni @civati @pbersani @tocciw @NichiVendola @RaiNews @TgLa7 @eziomauro", "created_at": "Fri Jun 16 08:24:29 +0000 2017"}, {"id_str": "884098091942649857", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "crialicata", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@crialicata @valeriafedeli @SenatoriPD @pdnetwork @MiurSocial La crisi dell'Unit\u00e0 ha radici antiche.Fatto sta che B\u2026 https://t.co/dYagg4Daon", "created_at": "Sun Jul 09 17:13:05 +0000 2017"}, {"id_str": "773448458799808513", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il pasticciaccio brutto del Campidoglio.Caff\u00e8 https://t.co/F2CPZ2XsR8 @matteorenzi @beppe_grillo  @StefanoFassina @civati @Sinistrait_", "created_at": "Wed Sep 07 09:10:57 +0000 2016"}, {"id_str": "794976955456163840", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "daniela_bonfire", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@daniela_bonfire @civati @StefanoFassina @tocciw @Sinistrait_ @pbersani @PaoloGentiloni @FedericaMog @ilmanifesto Leopolda,chi?", "created_at": "Sat Nov 05 18:57:30 +0000 2016"}, {"id_str": "867042786293551104", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "le12querce", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@le12querce E leggi (anzi ascolta -si fa meno fatica-) prima di sparare sciocchezze", "created_at": "Tue May 23 15:41:23 +0000 2017"}, {"id_str": "785365291568099328", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Povera America e poveri noi!Caff\u00e8 https://t.co/e2WeSL225a @lucfontana @eziomauro @Maumol @vittoriozucconi @HuffPostItalia @a_padellaro", "created_at": "Mon Oct 10 06:24:11 +0000 2016"}, {"id_str": "879606946407600128", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Basta alibi,ora tocca alla sinistraCaff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @tocciw @civati @NFratoianni @pbersani @NichiVendola @RaiNews", "created_at": "Tue Jun 27 07:46:52 +0000 2017"}, {"id_str": "843907364252241921", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "VincentRusso01", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@VincentRusso01 chi l'ha detto che un maschio non starnazza?", "created_at": "Mon Mar 20 19:29:29 +0000 2017"}, {"id_str": "791912424957894656", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Forse stiamo vincendo.Caff\u00e8 https://t.co/aXu331ONyj @federicofubini @Tboeri @RaiNews @giannicuperlo @civati @pbersani @Sinistrait_ @tocciw", "created_at": "Fri Oct 28 08:00:09 +0000 2016"}, {"id_str": "804941302735446016", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dieci volte No. Caff\u00e8 https://t.co/EBVwLQmvH1 @Corriere @repubblicait @RaiNews @pbersani @civati @tocciw @StefanoFassina @Sinistrait_", "created_at": "Sat Dec 03 06:52:16 +0000 2016"}, {"id_str": "839033986492030976", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'Europa al tempo della crisi.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @pbersani @AndreaOrlandosp @tocciw @SI_sinistra @civati @RaiNews @NichiVendola", "created_at": "Tue Mar 07 08:44:25 +0000 2017"}, {"id_str": "800799018330783744", "favorite_count": 96, "is_retweet": false, "retweet_count": 75, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Lite", "text": "Napolitano diede tempo a Berlusconi di sbarazzarsi di Fini,poi lo sostitu\u00ec con Monti.Volle le larghe intese,poi insedi\u00f2 Renzi.Che curriculum", "created_at": "Mon Nov 21 20:32:18 +0000 2016"}, {"id_str": "857514535586066432", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un Pd piccolo,piccolo.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @beppe_grillo @NFratoianni @civati @tocciw @pbersani @RaiNews @Artventuno", "created_at": "Thu Apr 27 08:39:31 +0000 2017"}, {"id_str": "785365636872540160", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Povera America e poveri noi!Caff\u00e8 https://t.co/e2WeSL225a @pbersani @civati @giannicuperlo @StefanoFassina @Sinistrait_ @beppe_grillo @meb", "created_at": "Mon Oct 10 06:25:33 +0000 2016"}, {"id_str": "825655273847156741", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\"Bulli del mondo,unitevi\".Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @Maumol @RaiNews @lucfontana @Sinistrait_ @pbersani @tocciw @civati @StefanoFassina", "created_at": "Sun Jan 29 10:42:11 +0000 2017"}, {"id_str": "884785944301318144", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "antonioabate73", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@antonioabate73 Ho appena presentato un disegno di legge per la tutela del territorio e il rilancio del fascicolo del fabbricato.", "created_at": "Tue Jul 11 14:46:22 +0000 2017"}, {"id_str": "808997138348855296", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un \"garbato\" No al governo.Intervento in senato. https://t.co/uBHxWQ716W @RaiNews @TgLa7 @ilmanifesto @fattoquotidiano @Sinistrait_ @tocciw", "created_at": "Wed Dec 14 11:28:42 +0000 2016"}, {"id_str": "867692662949900288", "favorite_count": 30, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Crisi in Brasile.La folla assalta i ministeri.Vuole le dimissioni del presidente Temer,corrotto e mai eletto.Il governo schiera l'esercito", "created_at": "Thu May 25 10:43:46 +0000 2017"}, {"id_str": "790174785452015616", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": "ale_moretti", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@ale_moretti Quello Renzi Boschi \u00e8 un senato contro le regioni come spiegano oggi Emiliano sul Fatto,Ainis e Martirano sul Corriere.", "created_at": "Sun Oct 23 12:55:24 +0000 2016"}, {"id_str": "873518262612623362", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Diritti calcio:solo 440 milioni Sky,nessuna offerta mediaset.A che \u00e8 servito il casino intorno alla Rai?A far risparmiare i network privati", "created_at": "Sat Jun 10 12:32:37 +0000 2017"}, {"id_str": "873519125720690688", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "santorofilippo4", "source": "Twitter Web Client", "text": "@santorofilippo4 @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @giulianopisapia Il proporzionale con maggioritario a\u2026 https://t.co/2bD0R0DRSw", "created_at": "Sat Jun 10 12:36:03 +0000 2017"}, {"id_str": "869843728655167488", "favorite_count": 33, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Doccia fredda di Bankitalia sulle confortanti bugie dei governi recenti:con questo ritmo l'Italia torner\u00e0 al reddito pre crisi solo nel 2025", "created_at": "Wed May 31 09:11:20 +0000 2017"}, {"id_str": "866299129164685312", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": "Reale_Scenari", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Reale_Scenari @paolocolombatti @art21Veneto @BeppeGiulietti @s_corradino @premiomorrione @mascaweb @isabbah\u2026 https://t.co/00E3zWKxqa", "created_at": "Sun May 21 14:26:22 +0000 2017"}, {"id_str": "889464329178935296", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "marta_bolzoni", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@marta_bolzoni @SI_sinistra @civati @RaiNews @pbersani @TgLa7 @NFratoianni @repubblica Sa da dove nasce l'ossession\u2026 https://t.co/QDzW7kGHMD", "created_at": "Mon Jul 24 12:36:36 +0000 2017"}, {"id_str": "842058625640210432", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": "FiloPucci", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@FiloPucci Errani \u00e8 stato assolto in primo grado e  condannato in appello solo per \"falso ideologico\".E Renzi si vant\u00f2 delle sue dimissioni!", "created_at": "Wed Mar 15 17:03:15 +0000 2017"}, {"id_str": "880074944062816256", "favorite_count": 56, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "4 milioni di cittadini britannici hanno seguito on line il discorso ai giovani che @jeremycorbyn ha tenuto a Glanstonbury", "created_at": "Wed Jun 28 14:46:32 +0000 2017"}, {"id_str": "803891931990360064", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "4 giorni e 1/2.Caff\u00e8 https://t.co/SzRDd348b1 @RaiNews @antoniopolito1 @pbersani @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @TgLa7 @tocciw", "created_at": "Wed Nov 30 09:22:26 +0000 2016"}, {"id_str": "796662415555436544", "favorite_count": 5, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La bugia come sistema.Caff\u00e8 https://t.co/77W5d1aEYe @civati @pbersani @giannicuperlo @StefanoFassina @Sinistrait_ @RaiNews @beppe_grillo", "created_at": "Thu Nov 10 10:34:55 +0000 2016"}, {"id_str": "892380644302606337", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "TosiniPietro", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@TosiniPietro @Sinistrait_ @RaiNews @SI_sinistra @pbersani @TgLa7 @NFratoianni @civati @FedericaMog Si naviga a vis\u2026 https://t.co/yAovaZxA7x", "created_at": "Tue Aug 01 13:44:59 +0000 2017"}, {"id_str": "783598763915051009", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I fatti separati dalle opinioni,Caff\u00e8 https://t.co/r6FLszvZtn @Maumol @pbersani @tocciw @Sinistrait_ @StefanoFassina @civati @giannicuperlo", "created_at": "Wed Oct 05 09:24:38 +0000 2016"}, {"id_str": "865204500163952640", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "rexforte1", "source": "Twitter Web Client", "text": "@rexforte1 Trump \u00e8 stato eletto presidente perch\u00e9 i democratici si sono suicidati candidando,anche con qualche brog\u2026 https://t.co/9Z1qIkye45", "created_at": "Thu May 18 13:56:42 +0000 2017"}, {"id_str": "863063571508416512", "favorite_count": 109, "is_retweet": false, "retweet_count": 83, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Serracchiani non si \u00e8 inventata nulla.L'aggravante per ogni reato commesso da un nero c'era gi\u00e0 nell'America razzista", "created_at": "Fri May 12 16:09:25 +0000 2017"}, {"id_str": "885420839486795777", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Renzi in trincea contro tuttiCaff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @RaiNews @civati @TgLa7 @NFratoianni @Corriere @pbersani @eziomauro", "created_at": "Thu Jul 13 08:49:13 +0000 2017"}, {"id_str": "887053376856485889", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "DelluomoVanda", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@DelluomoVanda @stefanoesposito Brava,\u00e8 un suo diritto.Tocca agli elettori scegliere gli eletti.Nei collegi o con l\u2026 https://t.co/LIPDadxJch", "created_at": "Mon Jul 17 20:56:20 +0000 2017"}, {"id_str": "847083613921427456", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "54luigin", "source": "Twitter Web Client", "text": "@54luigin Ho visto presunti uomini tremare come foglie al vento. E quelli che urlano e invocano il boia sono quasi sempre ominicchi", "created_at": "Wed Mar 29 13:50:46 +0000 2017"}, {"id_str": "873556414970703872", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "fbianco91", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@fbianco91 @maxdantoni Una legge maggioritaria favorisce il rapporto elettore eletto,una proporzionale elettore par\u2026 https://t.co/dS2e87h2wW", "created_at": "Sat Jun 10 15:04:13 +0000 2017"}, {"id_str": "792947720046649344", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Senza Caff\u00e8. https://t.co/MgopHfGjBp @bersani @beppe_grillo @matteorenzi @civati @giannicuperlo @Sinistrait_ @tocciw @RaiNews @lucfontana", "created_at": "Mon Oct 31 04:34:03 +0000 2016"}, {"id_str": "873468902663172096", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "lucabattanta", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@lucabattanta @IAmJamesTheBond @LucioMalan @a_meluzzi @lameduck1960 @cerci_elena @cris_cersei @LisadaCa Trump \u00e8 cri\u2026 https://t.co/CaIbxAxbfU", "created_at": "Sat Jun 10 09:16:29 +0000 2017"}, {"id_str": "851442343353909248", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Le Figaro:M\u00e9lenchon batterebbe Le Pen 57% contro 43%.I sondaggi non escludono che il candidato pi\u00f9 a sinistra arrivi al secondo turno.", "created_at": "Mon Apr 10 14:30:48 +0000 2017"}, {"id_str": "893883559395590144", "favorite_count": 138, "is_retweet": false, "retweet_count": 79, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Tg3 delle 19 esulta perch\u00e9 la guardia costiera libica ha bloccato in mare dei migranti.Dove andranno,che fine faranno?Questo non interessa", "created_at": "Sat Aug 05 17:17:02 +0000 2017"}, {"id_str": "854999213624741889", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Coerenza!Dopo aver votato la non decadenza di Minzolini,il Pd oggi ne ha accettato le dimissioni ma ha respinto quelle del grillino Vacciano", "created_at": "Thu Apr 20 10:04:32 +0000 2017"}, {"id_str": "810392769026027521", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Le conseguenze della crisi. Caff\u00e8. https://t.co/oLif0Z0wXV @NichiVendola @tocciw @Sinistrait_ @StefanoFassina @pbersani @civati @RaiNews", "created_at": "Sun Dec 18 07:54:27 +0000 2016"}, {"id_str": "884786932701683713", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "antonioabate73", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@antonioabate73 Denuncio l'antimafia parolaia dei Crocetta e dei Montante,che \u00e8 stato presidente di Sicindustria ma\u2026 https://t.co/Gk29xMZC1Q", "created_at": "Tue Jul 11 14:50:17 +0000 2017"}, {"id_str": "827830625738579968", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il disincanto Pd e 5Stelle.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @civati @fattoquotidiano @tocciw @Sinistrait_ @StefanoFassina @pbersani", "created_at": "Sat Feb 04 10:46:16 +0000 2017"}, {"id_str": "865498568009760769", "favorite_count": 10, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Repubblica difende il Fatto.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks3ITq9 @SI_sinistra @pbersani @NFratoianni @civati @tocciw @fattoquotidiano @ilmanifesto", "created_at": "Fri May 19 09:25:13 +0000 2017"}, {"id_str": "820590511505424384", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un Requiem per Matteo Renzi, politico.Caff\u00e8 https://t.co/mC1oU2Zs8X @matteorenzi @pbersani @tocciw @giannicuperlo @civati @StefanoFassina", "created_at": "Sun Jan 15 11:16:38 +0000 2017"}, {"id_str": "851005573722251264", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Da Repubblica:Mattarella ferma sindaco nel bolognese.Non si pu\u00f2 multare chi chiede l'elemosina senza disturbare.(Lo prevede decreto Minniti)", "created_at": "Sun Apr 09 09:35:14 +0000 2017"}, {"id_str": "863100798875643906", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Trump:\"Comey speri,prima di parlare con la stampa,che non ci siano registrazioni dei nostri incontri\". Scusate,ma questo non \u00e8  un ricatto?", "created_at": "Fri May 12 18:37:20 +0000 2017"}, {"id_str": "788332165595590656", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "RiccardoUrbani3", "source": "Twitter Web Client", "text": "@RiccardoUrbani3 Scusi,ma lei ha visto un boom 2015?La verit\u00e0 \u00e8 che la ripresa prosegue il lavoro della crisi.Pi\u00f9 ingiustizie,poco lavoro", "created_at": "Tue Oct 18 10:53:29 +0000 2016"}, {"id_str": "892437059629133826", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "TosiniPietro", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@TosiniPietro @Sinistrait_ @RaiNews @SI_sinistra @pbersani @TgLa7 @NFratoianni @civati @FedericaMog Pd insegue 5S s\u2026 https://t.co/osARHO7F4b", "created_at": "Tue Aug 01 17:29:10 +0000 2017"}, {"id_str": "848573150002634754", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "UghettoSuper", "source": "Twitter Web Client", "text": "@UghettoSuper Non ci si deve armare perch\u00e9 \u00e8 lo stato che deve difendere le nostre libert\u00e0.Anche per questo votiamo\u2026 https://t.co/kWkTpCETQF", "created_at": "Sun Apr 02 16:29:39 +0000 2017"}, {"id_str": "843020221082406912", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "giucampa", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@giucampa @DeBortoliF Il \"rancore\" fa parte del suo immaginario.Io provo semnai delusione per un giovane leader rivelatosi una meteora", "created_at": "Sat Mar 18 08:44:17 +0000 2017"}, {"id_str": "880083038805282817", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "MarioPepe2009", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@MarioPepe2009 Se alla fine del mandato avessi contribuito a battere questa follia,fuori dalla storia e dal mondo c\u2026 https://t.co/N3MPqABBKt", "created_at": "Wed Jun 28 15:18:42 +0000 2017"}, {"id_str": "884790119319957505", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "massimopallotta", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@massimopallotta Dall'inizio del mandato Mattarella chiede che lotta a mafie e corruzione sia priorit\u00e0.Per qualcun\u2026 https://t.co/zpzUex5y4y", "created_at": "Tue Jul 11 15:02:57 +0000 2017"}, {"id_str": "850741446722428928", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": "GattoTardo68", "source": "Twitter Web Client", "text": "@MauroTamburo Pardon,l'ho scritto alla francese..", "created_at": "Sat Apr 08 16:05:41 +0000 2017"}, {"id_str": "873508477687263232", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "santorofilippo4", "source": "Twitter Web Client", "text": "@santorofilippo4 @SI_sinistra @civati @NFratoianni @pbersani @giulianopisapia Vedo altri che coprono di ingiurie La\u2026 https://t.co/vDb4zeSJWw", "created_at": "Sat Jun 10 11:53:44 +0000 2017"}, {"id_str": "874193891809005568", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "RiccardoUrbani3", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@RiccardoUrbani3 Le do io una notizia: Renzi ha perso, Hollande ha perso, Clinton ha perso. Corbyn ha almeno un pro\u2026 https://t.co/smaEFAuCSG", "created_at": "Mon Jun 12 09:17:20 +0000 2017"}, {"id_str": "856236900386037761", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "M\u00e9lenchon,molto teso,vuole attendere i risultati ufficiali.Fra Macron e Le Pen non sceglier\u00e0 lui ma,in rete,ii 450mila che l'hanno sostenuto", "created_at": "Sun Apr 23 20:02:39 +0000 2017"}, {"id_str": "790492267991724032", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un Caff\u00e8 di traverso. https://t.co/nLtYyWfWzu @RaiNews @ilmanifesto @fattoquotidiano @TgLa7 @civati @StefanoFassina @pbersani @Sinistrait_", "created_at": "Mon Oct 24 09:56:57 +0000 2016"}, {"id_str": "776363800387788800", "favorite_count": 41, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Era egiziano,aveva 53 anni.Era precario e scioperava.Un Tir travolge il picchetto,lo mette sotto e l'ammazza.Repubblica \"fondata sul Lavoro\"", "created_at": "Thu Sep 15 10:15:28 +0000 2016"}, {"id_str": "819095705230987265", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La fabbrica delle disuguaglianze.Caff\u00e8 https://t.co/OLf4BkLtfJ @civati @StefanoFassina @pbersani @giulianopisapia @tocciw @Sinistrait_", "created_at": "Wed Jan 11 08:16:48 +0000 2017"}, {"id_str": "822744138105950208", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Miracolo sotto la neve.Caff\u00e8 https://t.co/maFKPc4HFT @eziomauro @Maumol @lucfontana @fattoquotidiano @RaiNews @civati @Sinistrait_ @tocciw", "created_at": "Sat Jan 21 09:54:23 +0000 2017"}, {"id_str": "810198263999643648", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Paolini's Story, come cambia l'informazione.Pensieri https://t.co/xtw8pQmsyH @TgLa7 @RaiNews @SkyTG24", "created_at": "Sat Dec 17 19:01:33 +0000 2016"}, {"id_str": "790256518436417536", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": "RosaMDiGiorgi", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Dunque cara @RosaMDiGiorgi o \u00e8 una modifica inutile della Costituzione o favorisce gli apparati che possono raccogliere 8centomila firme!", "created_at": "Sun Oct 23 18:20:10 +0000 2016"}, {"id_str": "844577605479272449", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Non sar\u00e0 una logica oligarchica a salvare l\u2019Italia.\u00c8 il popolo che dir\u00e0 la parola decisiva.\u00c8 la riforma delle riforme che Renzi non sa fare", "created_at": "Wed Mar 22 15:52:47 +0000 2017"}, {"id_str": "838682749057794048", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Gentiloni prova a resistere.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @tocciw @pbersani @Sinistrait_ @StefanoFassina @civati @AndreaOrlandosp @RaiNews", "created_at": "Mon Mar 06 09:28:44 +0000 2017"}, {"id_str": "892292847369695232", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Migranti e Libia,si naviga a vista.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @RaiNews @SI_sinistra @pbersani @TgLa7 @NFratoianni @civati @FedericaMog", "created_at": "Tue Aug 01 07:56:07 +0000 2017"}, {"id_str": "880162089670774785", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "GiacomoMarchese", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@GiacomoMarchese @Corriere @repubblica @RaiNews Fatto passare?Qui la presunzione d'innocenza (per me sacra)serve a\u2026 https://t.co/KjJcNOm6mF", "created_at": "Wed Jun 28 20:32:49 +0000 2017"}, {"id_str": "786140412704456704", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "O loro o l'apocalisse?Caff\u00e8 https://t.co/7JbqYIhzvG @lucfontana @pbersani @civati @Sinistrait_ @StefanoFassina @tocciw @RaiNews @eziomauro", "created_at": "Wed Oct 12 09:44:14 +0000 2016"}, {"id_str": "876556875382312960", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "ziomau59", "source": "Twitter Web Client", "text": "@ziomau59 @ruiciccio Ma cosa dice! Legga i giornali francesi. C'\u00e8 forte preoccupazione: l'astensione pu\u00f2 diventare\u2026 https://t.co/8eNZ8MpTIk", "created_at": "Sun Jun 18 21:46:59 +0000 2017"}, {"id_str": "877050926091182080", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "stantonelli", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@stantonelli Continuo a proporre la mia rassegna sul web ogni mattina e,mi creda, parlo il meno possibile dell\"ex r\u2026 https://t.co/WBAS71MAIt", "created_at": "Tue Jun 20 06:30:10 +0000 2017"}, {"id_str": "778149702911004672", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La riforma dei voucher.Caff\u00e8 https://t.co/G3z6ninGIe @meb @RaiNews @StefanoFassina @pbersani @lucfontana @civati @Sinistrait_ @tocciw", "created_at": "Tue Sep 20 08:32:01 +0000 2016"}, {"id_str": "778507384113229824", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Mercoled\u00ec,tutti a Roma ma in Senato \u00e8 mancato per 2 volte il numero legale.Su giustizia e prescrizione Verdini e Alfano fan \"ballare\" il Pd", "created_at": "Wed Sep 21 08:13:18 +0000 2016"}, {"id_str": "895221893653028867", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Dell'Italia e del mondo.Caff\u00e8 https://t.co/fFXK2XKK0M @RaiNews @SI_sinistra @pbersani @eziomauro @civati @TgLa7 @NFratoianni @ilmanifesto", "created_at": "Wed Aug 09 09:55:06 +0000 2017"}, {"id_str": "772716705688748033", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Merkel o Petry,Boschi o D'Alema.Caff\u00e8 https://t.co/pbe753P6nz @virginiaraggi @StefanoFassina @Sinistrait_ @civati @giannicuperlo @tocciw", "created_at": "Mon Sep 05 08:43:13 +0000 2016"}, {"id_str": "790178050008834053", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "RosaMDiGiorgi", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@RosaMDiGiorgi Se 8cento mila ti sembrano poche!\u00c8 una riforma dirigista e centralista.Il suo senso?Non disturbare il manovratore.", "created_at": "Sun Oct 23 13:08:22 +0000 2016"}, {"id_str": "872901616122441728", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "I bulli non governano.Accusano altri (Parlamento,giudici,euro burocrati)di colpe che sono loro.Strepitano, consegnano il paese alla paralisi", "created_at": "Thu Jun 08 19:42:17 +0000 2017"}, {"id_str": "857153503592099840", "favorite_count": 3, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Grandi imprese:tasse al 15%,dice Trump.Caff\u00e8 https://t.co/fbiks40uOJ @SI_sinistra @NFratoianni @civati @tocciw @bersani @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Wed Apr 26 08:44:55 +0000 2017"}, {"id_str": "824233531241009152", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il Caff\u00e8 25 gennaio in audio e video. https://t.co/fbiks40uOJ @civati @StefanoFassina @Sinistrait_ @pbersani @tocciw @RaiNews @TgLa7", "created_at": "Wed Jan 25 12:32:42 +0000 2017"}, {"id_str": "877779677921804288", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "cclatwe", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@cclatwe @agorarai @RaiTre @gerrygreco @fabiorampelli @stefanoesposito Quanto odio rabbioso,ormai siete diventati f\u2026 https://t.co/tUJAkDczks", "created_at": "Thu Jun 22 06:45:58 +0000 2017"}, {"id_str": "876533780659544064", "favorite_count": 29, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "M\u00e9lenchon,che ha conquistato una trentina di seggi,definisce l'astensione al 56%  \"une greve (sciopero) generale civique\" contro Macron", "created_at": "Sun Jun 18 20:15:13 +0000 2017"}, {"id_str": "868881454230626305", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "giuliangiuliano", "source": "Twitter Web Client", "text": "@giuliangiuliano Non sono contrario a un provvedimento che aiuti le famiglie a trovare aiuto,ma questi voucher aiut\u2026 https://t.co/fAhyik6WZF", "created_at": "Sun May 28 17:27:36 +0000 2017"}, {"id_str": "893885720208830464", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "Mioparere", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Mioparere Su questo,purtroppo,le inchieste ci sono.In Italia ,abbandonati a se stessi oppure offerti a speculatori senza scrupoli.", "created_at": "Sat Aug 05 17:25:37 +0000 2017"}, {"id_str": "867072981280989184", "favorite_count": 2, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Quale unit\u00e0 a sinistra e per che fare. Stasera Fratoianni da Floris @Sinistrait_ @bersani @tocciw @giulianopisapia https://t.co/tN0t5fbe6P", "created_at": "Tue May 23 17:41:22 +0000 2017"}]