[{"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Jun 16 16:27:27 +0000 2017", "text": "We pay tribute to Helmut #Kohl, the #Union man. #Germany #Europe #Euro. Great lesson for this walls time.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "875751686911995905", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Wed Mar 15 17:01:09 +0000 2017", "text": "Ecco la prima copia cartacea,e la carta ha tutto un altro gusto!Si parte #controventiemaree @edizionimulino https://t.co/seGW18Es2b", "source": "Photos on iOS", "id_str": "842058096671363079", "favorite_count": 137}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Oct 19 14:01:19 +0000 2016", "text": "In #Kuwait strengthening relationships between Kuwait Foundation Adv.Studies and @Sciencespo @PSIASciencesPo https://t.co/2NRvny3kLF", "source": "Photos on iOS", "id_str": "788741825100124160", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": "Sofiajeanne", "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Feb 20 19:00:16 +0000 2017", "text": "@Sofiajeanne @mariolavia @VeltroniWalter parole di saggezza le tue,Sofia.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "833753153636036610", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Mon Oct 10 05:55:04 +0000 2016", "text": "Nazionalismo #Kaczynski #Orban \u00e8 trappola mortale.Reagire,cambiare #EU,renderla efficace e solidale.Su @repubblicait https://t.co/dpv7kDktkr", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "785357961837281280", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat Feb 04 15:58:11 +0000 2017", "text": "Face \u00e0 la menace #Trump faut pas seulement commenter ou s'indigner,il faut agir. Sur @franceculture avec @Ockrent  https://t.co/CqMh92DYvJ\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "827909124847464449", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Nov 30 14:04:15 +0000 2016", "text": "Entro in aula per l'ultima lezione del semestre prima degli esami di dicembre @PSIASciencesPo https://t.co/28SWCgZTif", "source": "Photos on iOS", "id_str": "803962854017798144", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": "HassanRouhani", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sat May 20 12:31:07 +0000 2017", "text": "Large new election @HassanRouhani another clear message for #Trump https://t.co/wYUM83PPVj https://t.co/GuEW9eL818\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "865907738060173312", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Thu Nov 24 10:07:44 +0000 2016", "text": "Un'Europa diversa,ma comunque #Europa che completa senza annullarle le ns identit\u00e0 nazionali,invece del nazionalismo https://t.co/x0DdUpbodJ", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "801729004151652352", "favorite_count": 81}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Wed Dec 07 16:41:05 +0000 2016", "text": "Pronti a iniziare sessione di #esami con cui finisce il semestre in #Universit\u00e0 @PSIASciencesPo @sciencespo https://t.co/sRMebhRMSl", "source": "Photos on iOS", "id_str": "806539037368578048", "favorite_count": 92}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun Jun 18 07:40:19 +0000 2017", "text": "Une nouvelle vie pour l'Europe,relanc\u00e9e par les menaces Trump Brexit? J'en parle avec @ndemorand \u00e0 12h @franceinfo @franceinter @lemondefr", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "876343803480866816", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Fri Jun 16 16:39:55 +0000 2017", "text": "Mi rimane ricordo tra i pi\u00f9 intensi #Kohl a #Pisa,sotto la Torre,nel febbraio '90,a discutere coi giovani le conseguenze della fine del Muro", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "875754822380789760", "favorite_count": 135}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Wed Jan 18 06:15:05 +0000 2017", "text": "L'Italia guarda all' @ASEAN con sempre maggiore attenzione. Bene! #Itasean https://t.co/HSAxQUsh2a", "source": "Safari on iOS", "id_str": "821601788461715456", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 58, "created_at": "Fri Mar 24 19:10:15 +0000 2017", "text": "Evvai! #dabbata con i fantastici ragazzi della @scuolapolitiche #controventiemaree https://t.co/UBCmq2oWeT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845352077333336066", "favorite_count": 144}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 70, "created_at": "Mon Jan 23 15:30:07 +0000 2017", "text": "Parlo dello #staisereno in \"Contro venti e maree\" che esce a marzo?Me lo chiede qualcuno dopo uscita oggi @corriere.Lo deludo,#parlodifuturo", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "823553404530200576", "favorite_count": 163}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Wed Mar 29 06:44:28 +0000 2017", "text": "Giorno triste. #Controventiemaree continuo a sperare #Brexit alla fine non si compia. Scenario #RegnoDisunito aiuter\u00e0? #NordIrlanda #Scozia", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "846976332487626753", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Wed Dec 07 11:10:35 +0000 2016", "text": "Close,with all the Italy-Asean Association, to the people of #Indonesia for the terrible #earthquake @Itasean @ASEAN https://t.co/0lHMX1CeJN", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "806455863368175616", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 72, "created_at": "Wed Nov 23 14:57:08 +0000 2016", "text": "I #rifugiati vengono in gran parte da Irak,Afghanistan,Siria, luoghi simbolo di fallimenti politica estera occidente https://t.co/nxCUylNreE", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "801439447074140161", "favorite_count": 119}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Apr 14 11:19:12 +0000 2017", "text": "A provare,stupefatto,le novit\u00e0 di #AutoIntelligente nell'hangar sperimentale di @Qualcomm #SanDiego. #Futuro https://t.co/O15RsnPOTI", "source": "Photos on iOS", "id_str": "852843676816494596", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Nov 28 08:29:15 +0000 2016", "text": "Jakarta,sede @ASEAN a discutere progr attivit\u00e0 Associazione ItaliaAsean col SegrGen Asean Le Luong @Itasean https://t.co/9Pj8jhf0do", "source": "Photos on iOS", "id_str": "803153770393669632", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Fri Mar 24 13:34:20 +0000 2017", "text": "Un #supervoto per rianimare #Europa: liste sovranazionali = + #democrazia. Spiego idea #controventiemaree @iltirreno https://t.co/4QeIpRATXa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845267539852713984", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Fri Jun 16 16:15:09 +0000 2017", "text": "Helmut #Kohl un homme qui a chang\u00e9 l'histoire. Et auquel l'histoire donnera la reconnaissance qu'aurait d\u00fb lui montrer la politique.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "875748593327624194", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Wed Mar 01 20:30:49 +0000 2017", "text": "Da #CameraLord segnale su #Brexit che fa sperare. Che #Londra inizi a capire che saggezza non vuol dire debolezza? https://t.co/r90SntW92u", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "837037429697687552", "favorite_count": 90}, {"in_reply_to_screen_name": "economicsfest", "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Jun 01 17:06:20 +0000 2017", "text": "Bello tornare quattro anni dopo a @economicsfest di #trento. Domani alle 17. #controventiemaree https://t.co/X1pes2mVoe\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "870325654704795648", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Jan 17 19:11:00 +0000 2017", "text": "Avec @LaurenceFerrari sur #Brexit #Trump #Migrations #Irak \u00e0 @itele https://t.co/UysEmxQJ4I", "source": "Photos on iOS", "id_str": "821434664657256448", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": "Hugodixon", "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Fri Apr 07 07:27:28 +0000 2017", "text": "Prime ore post #TrumpSyria attack,molta incertezza,le pi\u00f9 lucide considerazioni le ho lette nei 6 punti @Hugodixon https://t.co/BvT8WHmFDW\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "850248645123350529", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed Mar 08 17:51:13 +0000 2017", "text": "Ou bien l'Europe se reforme ou bien elle meurt. @alainjuppe aux \u00e9tudiants @PSIASciencesPo #ScPoDiplo2017 https://t.co/ptLrOaEilu", "source": "Photos on iOS", "id_str": "839533980693200897", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Wed Mar 01 18:09:25 +0000 2017", "text": "Si seulement les anti #UE font entendre leurs voix il n'y a pas de chances. Mais il y aura tant de regrets. Apr\u00e8s.   https://t.co/QbfHcwakg0", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "837001846380249097", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Mar 08 17:02:22 +0000 2017", "text": "On doit faire sur M\u00e9diterran\u00e9e et Afrique comme la Chine avec #OneBeltOneRoad #DeVillepin \u00e0 @PSIASciencesPo https://t.co/S1QbZpyOYc", "source": "Photos on iOS", "id_str": "839521687351754752", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Mar 29 19:24:58 +0000 2017", "text": "Le #Brexit: \u00e0 la fin je ne suis pas s\u00fbr que \u00e7a va ce terminer comme \u00e7a. #\u00c9cosse #IrlandeNord. Ce soir j'en parle a 22.55 sur @France3tv", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "847167717786484737", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed Mar 29 18:46:21 +0000 2017", "text": "Anche su quel ramo del lago di Como... #controventiemaree! Ci vediamo venerd\u00ec 31 https://t.co/4dxMRzUR8R", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847158001777692673", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Jun 21 11:06:53 +0000 2017", "text": "In Libia @UN nomina la persona giusta. Lo conosco,so che  @GhassanSalame,prima di me Dean di @PSIASciencesPo,riuscir\u00e0 dove altri han fallito", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "877482954372636672", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 297, "created_at": "Sun Jan 29 15:16:34 +0000 2017", "text": "Mah..a giudicare da queste cifre,per difesa cittadini US,forse #Trump dovrebbe fare #AmericanBan pi\u00f9 che #MuslimBan https://t.co/mJWR9cQO08\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "825724324309061632", "favorite_count": 335}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Mon Mar 20 19:03:42 +0000 2017", "text": "prima tappa per le presentazioni di #controventiemaree commosso dall'accoglienza di #Firenze https://t.co/vHPuZk5BFR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843900877140377600", "favorite_count": 98}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Sat Apr 22 16:42:16 +0000 2017", "text": "Quote Bookmakers Uk @WilliamHill su chi va al 2 turno\n\nMacron/LePen 1,5\nLePen/Fillon 6\nMacron/Fillon 7\nLePen/Melenchon 9\nMacron/Melenchon 21", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "855824083103174657", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Wed Mar 08 17:09:44 +0000 2017", "text": "Francia elegge #LePen o interrompe sequenza Brexit-Trump? Ne va anche del nostro futuro. #scpodiplo2017 @sciencespo https://t.co/IVPRTEF18V\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "839523539468300289", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Fri Jul 21 14:05:48 +0000 2017", "text": "Parte domani \"Telemedicina per anziani\" il 1 dei nostri progetti privati x zone terremoto Appennino.#RINASCO https://t.co/5SgXlOfhpJ", "source": "Photos on iOS", "id_str": "888399615988441088", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon May 29 08:30:09 +0000 2017", "text": "Svolta anti Trump di Merkel,europeismo di @EmmanuelMacron, il G7 di Taormina,ne discuto a @CorriereTv h16.15 parlando di #controventiemaree", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "869108586861010945", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Mar 08 16:20:22 +0000 2017", "text": "Avant d\u00e9bat fr ministres affaires \u00e9trang\u00e8res avec \u00e9tudiants @PSIASciencesPo #Presidentielle #Jupp\u00e9 #Vedrine https://t.co/AgkhJlJGYO", "source": "Photos on iOS", "id_str": "839511116564873216", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": "JustinTrudeau", "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sun Jan 29 13:01:16 +0000 2017", "text": "Aujourd'hui on est #tousavecTrudeau. \"@JustinTrudeau: #BienvenueAuCanada https://t.co/9rbzy4xWPK\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "825690272487108608", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sun Jul 09 07:02:16 +0000 2017", "text": "L'entusiasmo di discutere con gli studenti. Stamani con quelli della Washington University #Seattle @WUSTL https://t.co/8ykG7nRxb8", "source": "Photos on iOS", "id_str": "883944373788061696", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Thu Apr 06 21:24:18 +0000 2017", "text": "Un importante successo che #Fincantieri, acquisendo controllo di #STX #Francia, consolidi la sua leadership nella cantieristica. #Italia #Ue", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "850096851298766848", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Mon Jan 16 11:43:37 +0000 2017", "text": "A #YLSummit17 @emmabonino difende #MareNostrum,non \u00e8 vero che ebbe effetto attrazione.Fu modo anzi per individuare e bloccare trafficanti.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820959689731178496", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Fri Apr 07 10:24:39 +0000 2017", "text": "Assad is guilty. But #TrumpSyria unilateral strikes seem too rushed and with no clear and long term strategy @CNBC https://t.co/cstXJhzFKq", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "850293234588934144", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 215, "created_at": "Sun Jan 29 08:20:23 +0000 2017", "text": "\u00c8 l'ora per #Europa di diventare adulta, e di alzarsi, unita, in piedi, di fronte a #Trump. https://t.co/lWSTWi16nq", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "825619587601428486", "favorite_count": 326}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Dec 01 10:30:07 +0000 2016", "text": "How many reasons to join @PSIASciencesPo! Here our presentation Campus Channel. @sciencespo https://t.co/stPaURGWs1", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "804271352668680192", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 221, "created_at": "Mon Jan 09 15:13:36 +0000 2017", "text": "Oggi i #30anni dell'#Erasmus. Quel successo ci dice la strada che dovrebbe prendere #Europa per tornare a fare innamorare di s\u00e9 i #giovani", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "818475820951994368", "favorite_count": 430}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Mar 17 09:04:14 +0000 2017", "text": "Libro \u00e8 per dibattere, apertamente.Per #controventiemaree felice di iniziare nella mia regione a Firenze lunedi 20. https://t.co/PI26DMIxic", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "842662852859191302", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Sun Mar 19 09:19:39 +0000 2017", "text": "L' #Europa per scelta,non come alternativa al peggio, #controventiemaree nell'inserto Domenica @sole24ore  https://t.co/NPJZEr6ZF8", "source": "Safari on iOS", "id_str": "843391508812365824", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Mar 17 11:14:47 +0000 2017", "text": "Dans quelques minutes live sur @courrierinter on parle d'#EUROPE, #Trump, #Universit\u00e9 PSIASciencesPo ... https://t.co/v3lpvJZbpq", "source": "Camera on iOS", "id_str": "842695706783694848", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Nov 03 10:41:18 +0000 2016", "text": "#fotoricordo alla fine della mia Conferenza sulle relazioni #Europa-#Cina alla Scuola di Studi Internazionali della\u2026 https://t.co/JAOy4z62PO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794127307388715008", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Oct 31 09:36:34 +0000 2016", "text": "A #Singapore gennaio per incontro mondiale Scuole Affari Internazionali @apsiainfo @LKYsch @ForeignAffairs  https://t.co/vqQOZ3l9Sh", "source": "Safari on iOS", "id_str": "793023850766331904", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Wed Feb 01 08:20:10 +0000 2017", "text": "\u00c8 cos\u00ec che #Europaconcreta pu\u00f2 tornare popolare.Fine #Roaming telefonico,frode ai consumatori,indica strada per #UE. https://t.co/8ia8X4TCcI", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "826706698190651393", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Sun Oct 23 06:44:06 +0000 2016", "text": "Dopo cerimonia(iper formale,tipo anglosassone)dei diplomi all'Universit\u00e0 #KualaLumpur,entusiasmo contagioso! https://t.co/aisJb2J6ym", "source": "Photos on iOS", "id_str": "790081344416182272", "favorite_count": 151}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 681, "created_at": "Sun Mar 19 07:12:21 +0000 2017", "text": "Primo budget di #Trump. Difesa +10%, Veterani di guerra +7, Istruzione -14, Sanit\u00e0 -16, ProtezAmbiente -31. #non\u00e8unafakenews #purtroppo\u00e8vero", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "843359471896330240", "favorite_count": 612}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Mon Jul 10 06:24:54 +0000 2017", "text": "\"Huit moi pour sauver l'Europe, la relancer concr\u00e8tement, rendre positive son image aupr\u00e8s des citoyens\". @Le_Figaro https://t.co/yUIAV3J0Hg", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "884297359689216000", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun Mar 26 10:55:42 +0000 2017", "text": "Con #scout #Cittadella il pi\u00f9 bel ricordo di una settimana in giro con #Controventiemaree di cui parlo a #inmezzora\u2026 https://t.co/yAJtza6d7l", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845952395427414016", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sun Apr 02 08:13:35 +0000 2017", "text": "Essere #Europa significa saper convivere con luoghi carichi cultura arte storia,come questa magica chiesaS.Caterina https://t.co/3qX4bBm86I\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "848448311480733696", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Mon Jun 05 17:21:01 +0000 2017", "text": "C\u2019\u00e8 bisogno di pi\u00f9 #Europa. #controventiemaree ne ho discusso con @mastrobradipo @LucreziaReichli #festivaleconomia\u2026 https://t.co/ehgzsrFsNC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871778902875811840", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Sun Feb 05 14:45:58 +0000 2017", "text": "Le riforme che penso manchino a #UE oggi per garantire sicurezza e lavoro ai cittadini #Oltreisolitidiscorsi https://t.co/rbK3YbMX3b", "source": "Safari on iOS", "id_str": "828253339401977856", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 104, "created_at": "Mon Jan 16 16:28:37 +0000 2017", "text": "Les provocations de #Trump vont obliger l'Union Europ\u00e9enne a devenir adulte. La menace ext\u00e9rieure pousse a bouger  https://t.co/oUiiFp82d2", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "821031412937687040", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 94, "created_at": "Sat Nov 19 08:40:48 +0000 2016", "text": "\"L'identit\u00e0 europea non cancella quelle nazionali ma le completa, nel mondo grande di oggi\" con J.Delors @Le_Figaro https://t.co/WrO8RNi5MJ", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "799895185572372480", "favorite_count": 113}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Mar 17 16:02:53 +0000 2017", "text": "Con i librai della #Libreria italiana di #Parigi. Grazie per il vostro impegno. W i libri #controventiemaree https://t.co/DJw5vlBjFr", "source": "Photos on iOS", "id_str": "842768207673020419", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Mar 08 16:56:49 +0000 2017", "text": "Great result today! 4th position for international affairs in the @QS_pressoffice University global ranking. @PSIASciencesPo @sciencespo", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "839520291776782342", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Wed Feb 01 06:23:09 +0000 2017", "text": "Il #MercatoUnicoUE supera resistenze gestori telefoni.Passato ultimo scoglio per abolizione #roaming.#Europaconcreta https://t.co/8ia8X4TCcI", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "826677248807821315", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Jul 21 14:24:40 +0000 2017", "text": "Per patrimonio culturale zone terremoto Appennino @IrinaBokova presenta concreti progetti @Unesco #RINASCO https://t.co/GUaqtxJRVj", "source": "Photos on iOS", "id_str": "888404361902161920", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Mar 20 15:22:54 +0000 2017", "text": "Questa sera all'inizio di #Portaaporta intervista con #BrunoVespa sui temi di #controventiemaree  @edizionimulino. Ci vediamo su @RaiUno!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843845309981736960", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Mon Jan 16 09:29:51 +0000 2017", "text": "Che 17 sia anno in cui poter non chiamare pi\u00f9 Mediterraneo Mare di Morte. Cos\u00ec apro #YLSummit17 #Migrazioni https://t.co/2H4LOeGlOS", "source": "Safari on iOS", "id_str": "820926027090239489", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Sep 21 18:14:50 +0000 2016", "text": "Great emotions at @PSIASciencesPo listening Gonzalo #Restrepo on the peace process in #Colombia with #FARC https://t.co/dHKsU8itGu", "source": "Photos on iOS", "id_str": "778658761229631488", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Sun Feb 05 08:37:43 +0000 2017", "text": "Per noi #UE2velocit\u00e0 \u00e8 nuova sfida a provare a stare nel gruppo di testa.Ci riuscimmo nei '50 e '90.E ora?   https://t.co/rbK3YbMX3b", "source": "Safari on iOS", "id_str": "828160664699035648", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Apr 11 12:55:42 +0000 2017", "text": "Valorizzare la #DIVERSIT\u00c0. Mi piace! Al Campus di CaliforniaUniversity #SanDiego in scambio per @Sciencespo https://t.co/8yJVdV9EX0", "source": "Photos on iOS", "id_str": "851780800789925888", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Mar 16 14:32:53 +0000 2017", "text": "\"Vote #PaysBas veut dire que victoire nationalistes en #Europe apr\u00e8s #brexit #Trump n'est pas in\u00e9luctable\" @LesEchos https://t.co/fRzrm9j2nU", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "842383173677916161", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Jun 21 14:11:38 +0000 2017", "text": "Bien! Avoir choisi @GhassanSalame comme envoy\u00e9 @UN en #Libye donne l'id\u00e9e que #Guterres veut faire les choses s\u00e9rieuses.Et il en est temps!", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "877529446609293312", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 241, "created_at": "Sun Jan 29 13:53:24 +0000 2017", "text": "Non sappiamo le altre,ma conseguenza sicura del #MuslimBan di #Trump sar\u00e0 spinta a radicalizzazione di una parte dei musulmani gi\u00e0 negli USA", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "825703392454537221", "favorite_count": 422}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Tue Mar 21 15:49:07 +0000 2017", "text": "Soldi #flessibilit\u00e0 #Ue?Usati per vincere #referendum, finito come \u00e8 finito\u2026 https://t.co/lksuM0WGf7 #Firenze presentando #controventiemaree", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844214296527757312", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Nov 08 15:57:41 +0000 2016", "text": "SuperD\u00e9bat sur #ElectionsAmericaines entre 5 anciens Ministres Aff.\u00c9trang\u00e8res, prof chez nous, et nos \u00e9tudiants, demain 17h @PSIASciencesPo", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "796018864387686400", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Fri Jan 06 09:22:04 +0000 2017", "text": "We have to give answers to #globalization social consequences, not following #Trump #protectionism @CNBC #Singapore https://t.co/bj4urKeKoB", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "817300188687515648", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": "LKYSch", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Dec 30 10:39:59 +0000 2016", "text": "Happy to attend the Singapore event organized by @ForeignAffairs @apsiainfo @LKYSch sat jan 7th  @PSIASciencesPo https://t.co/YQqNl51j52\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "814783082326794240", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Sat Jul 29 11:04:48 +0000 2017", "text": "Un saluto da lontano agli #AlumniSdP che per ritrovarsi han scelto Fondazione #Foqus, simbolo #inclusionesociale #quartierispagnoli #Napoli", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "891253167186259969", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Thu Feb 09 10:58:42 +0000 2017", "text": "On peut changer/relancer #UE, je sors d\u00e9termin\u00e9 du Conseil @CFDT avec @MichelBarnier @pierremoscovici @CfdtBerger https://t.co/kRaVwrVBTg\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "829645696458448897", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Fri Mar 24 15:30:26 +0000 2017", "text": "proposta concreta per rianimare democrazia europea:eleggere in unica circoscrizione dell'intera Europa i 73 seggi a\u2026 https://t.co/2cWKq93dPS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845296757152120833", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 320, "created_at": "Fri Jun 09 05:56:11 +0000 2017", "text": "Risultato #ElezioniUK? Altra dimostrazione che furbizie e azzardi non pagano. #May in un vicolo cieco e #Ue pi\u00f9 forte nel negoziato #Brexit", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "873056110340485120", "favorite_count": 659}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Jan 16 11:22:24 +0000 2017", "text": "Corpo #EU Polizia Frontaliera non rimanga annuncio ma diventi concreto.Se frontiere EU male gestite continuer\u00e0 #crisiMigrazioni. #YLSummit17", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820954349836832768", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Thu Mar 23 07:07:31 +0000 2017", "text": "A @Corriere dico #UE credibile sia alla #Draghi,non alla #Dijsselbloem. Azioni,non stereotipi e insulti.Condivido @matteorenzi su dimissioni", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "844807806477729792", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Jan 28 07:27:31 +0000 2017", "text": "...ops...si scivola oggi! #ghiaccio #freddo #finir\u00e0questinverno? https://t.co/K407uNNVgb", "source": "Photos on iOS", "id_str": "825243896141774848", "favorite_count": 103}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Wed Mar 15 16:43:16 +0000 2017", "text": "\u00c8 l'intelligenza di tutti a battere i talenti solitari. Di #sharingpolitics scrivo in #controventiemaree. Oggi sul\u2026 https://t.co/xH4UqQpKQ2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842053595331756032", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": "repubblica", "is_retweet": false, "retweet_count": 79, "created_at": "Sat Jul 08 16:27:07 +0000 2017", "text": "Messaggio forte,ancor pi\u00f9 forte se viene da primo Papa non europeo della Storia @repubblica https://t.co/8DTYkFaarf https://t.co/ZsIoieTbR6\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "883724135490367488", "favorite_count": 138}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Tue Jun 06 07:24:48 +0000 2017", "text": "Inizia tre giorni in cui i #100studenti della @scuolapolitiche sono a Bruxelles a vedere istituzioni #Ue da vicino.Felice essere con loro.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "871991245920497665", "favorite_count": 81}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Tue Jan 17 16:37:43 +0000 2017", "text": "Le triste jour du discours de Theresa #May qui lance le #HardBrexit. A 1840 je r\u00e9ponds aux questions de @LaurenceFerrari @itele.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "821396089815318531", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Jan 06 14:56:41 +0000 2017", "text": "Con studenti @LKYSch #Singapore su \"impatto #Trump su affari int'znali\" coi dean di Michigan e American University https://t.co/1P0LM7C7F2\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "817384397858975744", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sun Jun 18 16:35:53 +0000 2017", "text": "Fini avec politique des professionnels et carri\u00e8res politiques de 40ans. Faut des leaders en lien avec la vie r\u00e9elle https://t.co/im8zw1zmEd", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "876478584440991744", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Sun Oct 09 13:30:51 +0000 2016", "text": "EuFBI,EuroCorpoFrontaliero,ErasmusPro,Fondo Monetario Eu.Idee x necessario urgente rilancio #UE @Challenges  https://t.co/ld40AMNqk8", "source": "Safari on iOS", "id_str": "785110278711152640", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Jan 16 11:25:29 +0000 2017", "text": "Decisioni su #Migrazioni non vanno prese emotivamente ma con fatti e pragmatismo. @emmabonino a #YLSummit17 con 600studenti @sciencespo", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820955126642999296", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 94, "created_at": "Mon Nov 21 08:54:16 +0000 2016", "text": "Organi partito avrebbero scelto il proprio capo,#Sarkozy,rifiutato invece da milioni cittadini alle #primarie.La #Partecipazione \u00e8 un Valore", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "800623350963802112", "favorite_count": 183}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Jan 17 09:40:39 +0000 2017", "text": "Che entusiasmo contagioso! Lavorare con questi studenti per #YLSummit17, esperienza straordinaria. https://t.co/NxBKdJUttS", "source": "Photos on iOS", "id_str": "821291133812830209", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Tue Mar 21 14:35:02 +0000 2017", "text": "#Grillo e #m5s oggi sono ai massimi. Ed ero io quello che li rafforzava? https://t.co/o8yhHCOsaN ne ho parlato ieri, #portaaporta su @RaiUno", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844195653995679744", "favorite_count": 92}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 310, "created_at": "Sun Dec 04 16:25:12 +0000 2016", "text": "Da exit poll #Austria la speranza che la marcia del populismo nazionalista non sia inarrestabile.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "805447875362701312", "favorite_count": 693}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Wed Nov 23 19:22:29 +0000 2016", "text": "Al Diario de Noticias dico #UE non deve attendere esito negoziati #Brexit per darsi nuova linea.Il futuro a 27 \u00e8 ora https://t.co/BHsIuVPLVX", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "801506221740195844", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Sat Feb 18 10:57:31 +0000 2017", "text": "Antonio... non ci crederai ma non me ne ero accorto... l'et\u00e0 comincia a fare scherzi https://t.co/Vb33tSHWa8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832906886701785088", "favorite_count": 345}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Fri Feb 10 17:41:37 +0000 2017", "text": "Lavorare con gli studenti della @Scuolapolitiche.Cosa di pi\u00f9 ganzo pu\u00f2 capitare?Passione,entusiasmo #VivaSdP https://t.co/URjRMo1qtN", "source": "Photos on iOS", "id_str": "830109478829846528", "favorite_count": 132}, {"in_reply_to_screen_name": "TheEconomist", "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sun Feb 05 09:28:15 +0000 2017", "text": "How to waste and despise the value of diversity. @TheEconomist: The homogeneity of Donald Trump's cabinet https://t.co/lVlxFwoqh3\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "828173382185259010", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Sat Nov 26 15:55:16 +0000 2016", "text": "Tassista #Singapore,capito che ero italiano mi dice sognante \"ah...@Ferrari..\" Impressionante quante ce n\u2019\u00e8. https://t.co/vrwEvRIDDA", "source": "Photos on iOS", "id_str": "802541238582771714", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sun Jan 15 16:33:29 +0000 2017", "text": "Da italiano onorato accogliere a @sciencespo un grande italiano, l' UN @RefugeesChief F.Grandi a #YLSummit17 https://t.co/9D8j2muPYN", "source": "Safari on iOS", "id_str": "820670249108381696", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat Apr 22 21:31:22 +0000 2017", "text": "Che guaio il #presentismo,non si vive pi\u00f9 sequenza di tempi.Passato e futuro cancellati dall'inflazione del presente https://t.co/iAMrozkdx8", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "855896837529710592", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": "AcademieNE", "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Jul 11 17:32:30 +0000 2017", "text": "Demain 8h20/9h dans matinale @franceinter pour lancer @AcademieNE un projet pour une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration europ\u00e9enne https://t.co/rBj4l3ATGl\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "884827755476635648", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 69, "created_at": "Thu Mar 16 06:37:01 +0000 2017", "text": "Oggi giorno uscita in libreria #controventiemaree. Mi piace esca subito dopo stop ai #nazionalisti #Olanda. https://t.co/onNJLzQzCt", "source": "Photos on iOS", "id_str": "842263415196286977", "favorite_count": 144}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Jan 16 11:29:06 +0000 2017", "text": "Immigrati in Italia fanno spesso lavori che italiani non vogliono pi\u00f9 fare. @emmabonino a #YLSummit17 discutendo con 600studenti @sciencespo", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820956036374925312", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Sat Jul 08 15:45:21 +0000 2017", "text": "Contro protezionismo di Trump bel messaggio Canada e UE.Da #Amburgo annuncio Trudeau\\Juncker: CETA apre a settembre https://t.co/7Lxu4gYhGU\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "883713624518340608", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 78, "created_at": "Fri Apr 07 07:36:41 +0000 2017", "text": "Good news for @EmmanuelMacron https://t.co/vx96iNXTyr\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "850250964091129857", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": "publicsenat", "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Oct 10 10:46:37 +0000 2016", "text": "\u00c7a c'est super! Voil\u00e0 programme S\u00e9nat aujourd'hui..je viens avant #cannabis..@publicsenat \n\n\u25b6\ufe0f16h45: ITW @EnricoLetta\n\u25b6\ufe0f17h: D\u00e9bat #cannabis", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "785431334751703040", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 268, "created_at": "Tue Nov 01 15:33:25 +0000 2016", "text": "Esempio #TinaAnselmi ci dice che impegnarsi in Politica con passione,dignit\u00e0 e linearit\u00e0 contro arrivismi,scorciatoie e furbizie \u00e8 possibile", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "793476041465626624", "favorite_count": 564}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Tue Jun 13 19:28:34 +0000 2017", "text": "#dabrividi stasera a #Parigi la solidariet\u00e0 per #Manchester e #Londra con tutti a cantare #GodsavetheQueen! https://t.co/wBiVku9Tur", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874710103907348480", "favorite_count": 130}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Mon Oct 31 15:26:56 +0000 2016", "text": "Oggi da @Pontifex_it e Vescovo luterano #Younan messaggio unit\u00e0 nel tempo in cui sono le divisioni a prevalere #Lund https://t.co/gGxPaJh4ZH", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "793112024918220801", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 57, "created_at": "Wed Mar 01 08:17:12 +0000 2017", "text": "Marine #LePen e il grande rischio che tutti corriamo. #UE  https://t.co/I4BMiPyO7T", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "836852809437970432", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Jun 16 16:31:11 +0000 2017", "text": "Domani h10.30 a discutere di #Europa e della lezione di #Kohl con Andrea Bonanni e @mastrobradipo  a @RepIdee, Centro S.Domenico #Bologna.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "875752627987939328", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Apr 02 15:26:48 +0000 2017", "text": "Un onore essere stato invitato a parlare di #Controveniemaree #Torino @BiennaleDemocr di Gustavo Zagrebelsky.Grazie https://t.co/CDkgTtolCr\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "848557335912034308", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Mar 26 07:10:32 +0000 2017", "text": "Difficolt\u00e0 #UE,idee per rilanciarla,impegni e speranze Italia; #controventiemaree a @Unomattina https://t.co/7TbfJrcf1j #ue60 #TrattatiRoma\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "845895727649828864", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat May 20 13:13:20 +0000 2017", "text": "\"TheASEANmiracle\" book to reed/to discuss.With @sciencespo President Mion,congratulating author @Mahbubani_k https://t.co/GEYWXL2L5D", "source": "Photos on iOS", "id_str": "865918365168218112", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Jan 16 09:58:23 +0000 2017", "text": "Eviter de m\u00e9langer #r\u00e9fugi\u00e9s et #migrants veut dire prot\u00e9ger vraiment ceux qui ont droit \u00e0 protection. #YLSummit17 https://t.co/2H4LOeGlOS", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820933207814184960", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Apr 07 10:21:42 +0000 2017", "text": "Trump's unilateralism and the need for alliances and comprehensive long term strategies @CNBC #TrumpSyria https://t.co/qADJq05yTB", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "850292492926898176", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Fri Jun 09 06:05:19 +0000 2017", "text": "Read #UKelections2017 as another #Ue little revenge after the #terrible2016. #HardBrexit?... #CuldeSac", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "873058404968812545", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Mar 16 22:24:44 +0000 2017", "text": "#controventiemaree \u00e8 la battaglia per rilancio #Europa. E se leggete  @Unionesarda ne parliamo il 25 marzo a\u2026 https://t.co/ONEYjPcvew", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842501918282977281", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Jan 16 14:20:46 +0000 2017", "text": "Brahimi explains to @PSIASciencesPo students at #YLSummit17 how big and negative was the Irak war influence,even today, on #MigrationCrisis", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820999239320866816", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 137, "created_at": "Tue May 30 15:12:52 +0000 2017", "text": "Voto a settembre per non fare #LeggediStabilit\u00e0 \u00e8 furbata che si ritorcer\u00e0 contro chi l'ha pensata e contro l'Italia https://t.co/ZqQTI9dab1", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "869572322176499712", "favorite_count": 220}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue May 30 15:03:03 +0000 2017", "text": "L'ultimo #Heinichen!Nn vedo l'ora stasera di iniziarlo.E,come gli altri,non staccher\u00f2 fino all'ultima pagina https://t.co/JO56Lx4buL", "source": "Photos on iOS", "id_str": "869569853547589633", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Wed Mar 22 09:20:59 +0000 2017", "text": "Protezionismo #Trump \u00e8 nemico dell'export italiano.Ne parlo a @GiornalediVicenza dove andr\u00f2 domani. #Vicenza https://t.co/pOjswSHOMX", "source": "Photos on iOS", "id_str": "844479005470441476", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sun Mar 26 07:52:59 +0000 2017", "text": "Signed and supported Etienne Davignon @FriendsofEurope appeal #TheAwakening #Ue60 #RomeTreaties #Ue https://t.co/6RO9N4DD4G", "source": "Safari on iOS", "id_str": "845906410814816256", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 91, "created_at": "Tue Apr 11 18:58:27 +0000 2017", "text": "Alla frontiera US/Messico. Un dubbio. Ma #Trump lo sa che un tempo California,Arizona,Texas...erano Messico? https://t.co/TosR5ZnUH7", "source": "Photos on iOS", "id_str": "851872088344285184", "favorite_count": 221}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Mon Jan 16 09:37:15 +0000 2017", "text": "A sustainable EU #refugees &amp; #migration policy must both \"take control\" &amp; respect asylum laws. If not we are no more Europeans. #YLSummit17", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820927888111337474", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 775, "created_at": "Tue Jul 04 10:23:54 +0000 2017", "text": "L'Europa si stava risollevando. Possibile che Francia, Spagna, Austria non si rendano conto dei danni irreparabili dei loro gesti di oggi?", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "882183180047884288", "favorite_count": 1521}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Feb 13 07:05:33 +0000 2017", "text": "Trade dark uncertainties for post #Brexit UK choices @LSEnews @lsebrexitvote https://t.co/msNVhCvHfq", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "831036572703322113", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Thu Nov 10 20:49:33 +0000 2016", "text": "a @Avvenire_NEI dico fine alleanza US su #ambiente.Per #Trump #climatechange bufala. #PapaFrancesco \u00e8 un altro mondo https://t.co/B3QAQsrpRO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796817091387133952", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Sat Dec 10 09:30:40 +0000 2016", "text": "Domani due talenti italiani infiammano #Parigi. Parlo di sfida #Balotelli #Verratti a @Gazzetta_it #TifoBalo https://t.co/MWv1J7z5B6", "source": "Photos on iOS", "id_str": "807517879243575300", "favorite_count": 109}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 79, "created_at": "Tue Jan 17 07:09:22 +0000 2017", "text": "Oggi elezione nuovo #PresidenteParlamentoUE.\u00c8 la prima volta che c'\u00e8 davvero spazio per candidatura italiana.E da italiano incrocio le dita!", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "821253062287302656", "favorite_count": 187}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Fri Jul 07 16:46:48 +0000 2017", "text": "Un momento di felicit\u00e0? In una pausa a Genova la mitica #farinata (che noi a Pisa si chiama #cecina) #SdP https://t.co/KlGcGWLmg4", "source": "Photos on iOS", "id_str": "883366701236203521", "favorite_count": 225}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 181, "created_at": "Mon Feb 13 07:01:17 +0000 2017", "text": "13 argomenti di chi dice fuori da #UE staremmo meglio, smontati, fatti alla mano, da bel lavoro @Radicali #daleggere https://t.co/CeEjGKLQeL", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "831035498063880193", "favorite_count": 245}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Sun Feb 05 08:07:50 +0000 2017", "text": "Condivido l'analisi di @DeBortoliF.  https://t.co/kgmmuQgmg7", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "828153143095652352", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Wed Mar 08 16:25:44 +0000 2017", "text": "Couple franco-allemand doit reprendre l'initiative en Europe. @alainjuppe aux \u00e9tudiants de @PSIASciencesPo https://t.co/R8AgTXFYYU", "source": "Photos on iOS", "id_str": "839512468355497984", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Sat Oct 08 08:38:11 +0000 2016", "text": "Grazie @FedericaMog per aver partecipato a due/giorni  @DelorsInstitute su come cambare questa UE che non va https://t.co/p4BikgipyH", "source": "Photos on iOS", "id_str": "784674238414348288", "favorite_count": 105}, {"in_reply_to_screen_name": "stanzaselvaggia", "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Tue Dec 06 13:09:56 +0000 2016", "text": "@stanzaselvaggia apper\u00f2!", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "806123511551037450", "favorite_count": 166}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jan 16 17:16:00 +0000 2017", "text": "Nomina Guterres SegGenONU fa ben sperare su possibilit\u00e0 superare recenti fallimenti #Migrazioni #YLSummit17 https://t.co/ulxWk1JXkL", "source": "Photos on iOS", "id_str": "821043335364231171", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 85, "created_at": "Thu Mar 23 07:10:50 +0000 2017", "text": "A @Corriere dico che rispetto a #M5S il punto non \u00e8 inseguire alleanze ma ascoltare i loro (tanti) elettori e cercare di capirne le ragioni.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "844808640435400705", "favorite_count": 168}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Apr 13 15:37:50 +0000 2017", "text": "Da #SanDiego dove sono x scambio universitario non posso non pensare a giornata particolare x il mio amato @acmilan  https://t.co/xcmgdaovCI", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "852546375581523968", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Mon Jan 23 09:15:20 +0000 2017", "text": "\"#ControVentieMaree\" (chiss\u00e0 se piacer\u00e0 il titolo?A me si...) Esce a marzo.Oggi @monicaguerzoni su @corriere https://t.co/VraCi9jL1A", "source": "Photos on iOS", "id_str": "823459087186882560", "favorite_count": 86}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Jun 19 07:10:56 +0000 2017", "text": "Aujourd'hui le coup d'envoi des negotiations du #Brexit. Bon courage a @MichelBarnier! https://t.co/gUIhQDFTFm https://t.co/b8W7KdJANw\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "876698797996486656", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 57, "created_at": "Sun Sep 11 13:35:15 +0000 2016", "text": "Uno dei soli dodici (12!) prof univ che non aderirono al fascismo, bravo @Massarenti24 che ospita bel saggio su Vito #Volterra @24Domenica", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "774964522708766721", "favorite_count": 104}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Jul 03 15:19:47 +0000 2017", "text": "Carisma e forza morale #Obama non son diminuiti, anzi! Ascoltarlo qui a Seoul \u00e8 ricarica di energie positive https://t.co/HGcggXsw92", "source": "Photos on iOS", "id_str": "881895250536480768", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 68, "created_at": "Mon Sep 26 05:28:48 +0000 2016", "text": "Oggi segno di speranza. A #Cartagena firma accordo pace tra governo #Colombia e #FARC dopo guerra 50 anni. La politica l\u00ec ha saputo vincere.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "780277921625862145", "favorite_count": 124}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Thu Apr 06 18:56:04 +0000 2017", "text": "Tra poco a @PiazzapulitaLA7 da @corradoformigli parler\u00f2 di #migrazioni #Europa e #nazionalismo.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "850059548052381696", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Fri Jul 21 13:47:56 +0000 2017", "text": "Presento ns concreto impegno di privati con capitali privati x aiuto comunit\u00e0 colpite terremoto Appennino #RINASCO https://t.co/OvWvQuzZv5\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "888395120625803264", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri Aug 25 14:04:06 +0000 2017", "text": "Davvero un luogo unico stasera, la splendida cornice di @CertosaCalci, per parlare di #Controventiemaree. https://t.co/94hiGGk4JW\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "901082761544511488", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": "EnricoLetta", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Nov 03 19:38:44 +0000 2016", "text": "appena sbarcato a #Pechino per partecipare al #BeijingForum per conto @SciencesPo mi imbatto nell'italiano + famoso\u2026 https://t.co/6MsdjUsZtP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794262557058072580", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri Apr 14 11:08:36 +0000 2017", "text": "Mi sento a casa!! A CaliforniaUniversity #SanDiego in visita a CasaPendente \"#FallenStar\". @PisaConnection https://t.co/6h08VkT6xR", "source": "Photos on iOS", "id_str": "852841008282783745", "favorite_count": 152}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Sat Jun 17 13:31:08 +0000 2017", "text": "#Kohl uomo delle 3 unit\u00e0,il suo Paese l'#Euro e l'#Europa in un mondo di muri che rinascono.Ne parlo a\u2026 https://t.co/j6GLY0IcsE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876069703415988224", "favorite_count": 122}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Mon Jan 16 11:55:06 +0000 2017", "text": "Muro #Trump non funzioner\u00e0. Creer\u00e0 solo casini uno dopo l'altro, un modo per ingannare la gente. #YLSummit17 https://t.co/EJrPuuLXh5", "source": "Camera on iOS", "id_str": "820962578859982849", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Feb 03 18:29:02 +0000 2017", "text": "Celui de #Trump est d\u00e9fi existentiel vers #UE..qui doit finalement devenir adulte.Samedi 11h/12h avec Christine @Ockrent sur @franceculture", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "827584699417624578", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Fri Sep 16 10:06:08 +0000 2016", "text": "Talk con @BorisJohnson su conseguenze #Brexit.La pensiamo in modi diversi su alcune cose,ma \u00e8 fondamentale discutere https://t.co/4b3B0aPIYq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776723838159773696", "favorite_count": 84}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Wed Mar 29 06:49:54 +0000 2017", "text": "Can the Uk exit from #Brexit? Continue to hope so. Strongly believe #Scotland and #NorthernIreland referendum will change everything.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "846977702334812162", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Jun 13 22:07:19 +0000 2017", "text": "Just entered last #roaming day. A concrete step #Eu integration that means true opportunities for all the europeans https://t.co/US8oUzqUTJ", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "874750053826560000", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Tue Feb 28 06:48:03 +0000 2017", "text": "French vote beyond France.Battle for Elys\u00e9e becomes #EUslidingdoors, #LePen means #EU game over, #Macron EU relaunch https://t.co/L3RQYj4XJI", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "836467988681342979", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed Mar 29 10:05:51 +0000 2017", "text": "Il #pescedaprile di Pisa..nella mia citt\u00e0 presento proprio il 1aprile #Controventiemaree @PisaConnection @iltirreno https://t.co/R5U7BksnAR\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "847027010723627008", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 150, "created_at": "Wed Mar 15 22:02:03 +0000 2017", "text": "Da #Olanda segno di fiducia e stop ai #nazionalismi (ed \u00e8 pi\u00f9 corretto chiamarli cos\u00ec che #populismi). #Europa resiste #controventiemaree", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "842133819805310977", "favorite_count": 325}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sat Sep 03 10:02:11 +0000 2016", "text": "Queste son le paginate di giornale che fa piacere leggere! #ForzaPisa @PisaConnection @ACPisa1909 https://t.co/NkfXNzbtuN", "source": "Photos on iOS", "id_str": "772011802389544960", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Thu Mar 16 17:08:52 +0000 2017", "text": "Si parte! #controventiemaree il 20 Firenze e Modena, 23 Vicenza e Cittadella e 25 Cagliari @edizionimulino https://t.co/jO2b1ApeWZ", "source": "Photos on iOS", "id_str": "842422425082056705", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Mon Jan 16 09:50:18 +0000 2017", "text": "Non migliorer\u00e0 mai la situazione confondendo #migranti e #rifugiati.Due status che nec diverse soluzioni #YLSummit17 https://t.co/9D8j2muPYN", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820931173035765760", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Tue Mar 07 10:18:25 +0000 2017", "text": "Stasera rispondo alle domande di #Floris @diMartedi @La7tv,argomenti non ne mancano...nonostante #NapoliReal https://t.co/2xTGSt01vs", "source": "Camera on iOS", "id_str": "839057643029291009", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": "lesoir", "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sat Apr 22 14:55:26 +0000 2017", "text": "C'est @lesoir qui a raison,Europe et la d\u00e9mocratie aux mains de la France\n https://t.co/DLhppPsyFr par @Beadelvaux https://t.co/4UATiNyodW\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "855797198696714241", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": "cristina_CP24", "is_retweet": false, "retweet_count": 143, "created_at": "Sun Jan 29 13:21:37 +0000 2017", "text": "Nel tempo della #postCoerenza...Pence su #MuslimBan prima di diventare il vice #Trump \u201c@cristina_CP24: Pence tweet: https://t.co/tXM2QeK4hT\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "825695393929375745", "favorite_count": 137}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Sun Apr 02 07:36:34 +0000 2017", "text": "Grazie @DialoghiEula fortuna di parlare e ascoltare avvolti dalla bellezza trecentesca chiesa Santa Caterina https://t.co/dwvz2oHPrc", "source": "Safari on iOS", "id_str": "848438995944124420", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Sun Aug 20 20:54:57 +0000 2017", "text": "Finale di compleanno col mitico #Risiko! Punter\u00f2 sulla Kamchatka..E grazie per tutti gli auguri twitterini. https://t.co/nOCjTBlbmr", "source": "Photos on iOS", "id_str": "899374217665404930", "favorite_count": 445}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Mon Sep 05 13:07:50 +0000 2016", "text": "\"Ue da ripensare!\" Giorno di ritiro con team @DelorsInstitute..che tentazione il campo calcio/rugby dietro.. https://t.co/boawMQGeM3", "source": "Photos on iOS", "id_str": "772783297508376576", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": "CSpillmann", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Mar 15 17:07:24 +0000 2017", "text": "@CSpillmann @edizionimulino il va y avoir une \u00e9dition fran\u00e7aise \u00e0 la rentr\u00e9e, au mois de septembre, apr\u00e8s la pr\u00e9sidentielle...", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "842059668641984512", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Mar 07 11:19:04 +0000 2017", "text": "Grand Rdv! Anciens Min.Aff.Etr. fran\u00e7ais en d\u00e9bat serr\u00e9 avec nos etudiants @PSIASciencesPo #Pr\u00e9sidentielle   https://t.co/HsFAH053IW", "source": "Safari on iOS", "id_str": "839072906785210368", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 67, "created_at": "Wed Sep 28 09:11:03 +0000 2016", "text": "Uno dei pochi ricordi che tengo da me in Universit\u00e0,memoria di un politico,diventato uomo di pace. #Peres https://t.co/KZzy9kPPNc", "source": "Photos on iOS", "id_str": "781058632104415232", "favorite_count": 222}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sun Mar 12 08:36:35 +0000 2017", "text": "Oggi nuovi guai x #Fillon. #Privilegi #politici cuore campagna #Eliseo.Tema chiave dovunque https://t.co/KWpc0EFarK https://t.co/K426YoQHlP\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "840843955692527617", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 149, "created_at": "Fri Mar 10 21:47:44 +0000 2017", "text": "Fa male. E cos\u00ec fa ancora pi\u00f9 male. Ma orgogliosi per aver rivisto un grandissimo #Milan. #Grazieragazzi #rossoneri #JuveMilan", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "840318279013011456", "favorite_count": 432}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Jan 18 15:51:37 +0000 2017", "text": "A 17.45 et 22.20 \u00e0 #cdanslair @France5tv, je r\u00e9ponds (ou au moins je cherche de le faire....) sur #Brexit #Trump #Europe #Migrations", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "821746875934081026", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Thu Nov 10 19:22:04 +0000 2016", "text": "Consiglio la mostra su #Impressionismo a #Treviso. Vale il viaggio. Bravi Comune e i curatori Linea d'Ombra. https://t.co/8HE285C6aN", "source": "Photos on iOS", "id_str": "796795076865359872", "favorite_count": 114}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Mon Sep 26 05:54:09 +0000 2016", "text": "Auguri #DylanDog ! Grazie a Tiziano #Sclavi per trent'anni di sogni.  https://t.co/gtGgdR8LCs", "source": "Safari on iOS", "id_str": "780284303259369472", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Mar 07 20:09:35 +0000 2017", "text": "Pronto per cominciare. #Floris @diMartedi @la7tv https://t.co/8dDBPkxDaa", "source": "Photos on iOS", "id_str": "839206415491284992", "favorite_count": 101}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Jun 06 21:02:09 +0000 2017", "text": "il 30/5 con #Padoan presentato paper scritto con @henrikenderlein @aartjandegeus su riforma #uem per #crescita.vide\u2026 https://t.co/3gvDPXWpVJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872196939282096128", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Fri Jun 16 18:49:00 +0000 2017", "text": "Con questa copertina di oggi, decisamente l'Economist la tocca piano...\nhttps://t.co/WZTPdHbQBt\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "875787308947132416", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": "matteo_ferraris", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Aug 20 07:50:01 +0000 2017", "text": "@matteo_ferraris grazie per gli auguri Matteo!", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "899176680811618305", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sun Mar 26 15:47:27 +0000 2017", "text": "Grazie agli #scout di #Cittadella per il bel dibattito su #Controventiemaree #graziescout https://t.co/1MRwhf90We", "source": "Photos on iOS", "id_str": "846025816400105477", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": "Mimi56063872", "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Jan 27 17:16:50 +0000 2017", "text": "@Mimi56063872 ho lasciato la Camera,non ho n\u00e9 stipendi n\u00e9 vitalizi parlamentari. Libero di criticarmi ma dire che mi mantiene..per favore,no", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "825029812972564480", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Sun May 21 06:51:55 +0000 2017", "text": "Bel messaggio da Londra! Campagna elettorale si ferma 1giorno per eventi di unit\u00e0 e condivisione in memoria #JoCox https://t.co/FHuRpSLwo2", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "866184765396983808", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Jun 22 09:53:11 +0000 2017", "text": "Les d\u00e9fis ext\u00e9rieurs aident la relance de l'Europe. On commence a comprendre ce qu'on risque de perdre. @OuestFrance https://t.co/UCZS0bAnQF", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "877826795176947713", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sat Jul 01 21:39:36 +0000 2017", "text": "Straordinaria e contagiosa la gioia degli studenti oggi appena diplomati @sciencespo @PSIASciencesPo https://t.co/0zmSiw4bzW", "source": "Photos on iOS", "id_str": "881266059122266112", "favorite_count": 113}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Tue Jul 18 07:33:27 +0000 2017", "text": "EL PAIS;Italia mai cos\u00ec presente/influente in UE (Draghi,Tajani,Mogherini,Buti..),lettura per scaricabarile nostrani https://t.co/VaQYwuOQxp", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "887213714444886016", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sun May 21 15:08:44 +0000 2017", "text": "A Univ Ferrara marted\u00ec a discutere con studenti e cittadini Ue che #controventiemaree dovr\u00e0 cambiare e rafforzarsi https://t.co/BMgY6DIDac\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "866309791848820739", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Apr 07 10:13:35 +0000 2017", "text": "I trust @MichelBarnier as #eu chief negotiator for #Brexit @CNBC https://t.co/APoUP16FAU", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "850290451785682944", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Jan 17 09:30:24 +0000 2017", "text": "Election of #Trump, an opportunity for #Europe to be adult? https://t.co/RK98MYYoHz", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "821288552097087493", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Sun Nov 27 17:27:12 +0000 2016", "text": "The most experienced #Uk negotiator warns of a decade of uncertainty because of #Brexit.   #fastenseatbelts    https://t.co/hmyZuyz4is", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "802926761130356736", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Wed Mar 22 06:32:45 +0000 2017", "text": "Triste per scomparsa Alfredo #Reichlin. Sempre una parola intelligente e originale, spirito arguto e senso della comunit\u00e0. #PD @pdnetwork", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "844436670871154688", "favorite_count": 123}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Feb 05 18:31:36 +0000 2017", "text": "D\u00e8s 20h10 \u00e0 @ARTEfr je passe par le cadre jaune #VoxPop, on parle de cette #UE qui ne fait plus r\u00eaver ses citoyens https://t.co/JW4pXN5odS\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "828310120689958914", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Apr 13 15:11:00 +0000 2017", "text": "Really excited today visiting @Qualcomm during my time at @GPS_UCSD @CGT_UCSD to strengthen ties #SanDiego with PSIASciencesPo @sciencespo", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "852539624408760320", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Jul 03 13:56:46 +0000 2017", "text": "Deliziosa accoglienza coreana! Invitato a #Seoul dalla \"Asian Conference on the Era of Hyper-uncertainty\" https://t.co/y65eH00Dsq", "source": "Photos on iOS", "id_str": "881874358901235712", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Mon Jan 16 17:28:51 +0000 2017", "text": "Grandi: equa ridistribuzione #rifugiati tra paesi UE,condizione per passare da crisi a normalit\u00e0 #YLSummit17 https://t.co/BoSLdv2eKo", "source": "Photos on iOS", "id_str": "821046569592037377", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Jul 21 13:33:53 +0000 2017", "text": "Stalle hightech,telemedicina x anziani e altri 10progetti privati per rilancio Appennino terremoto. #RINASCO https://t.co/CmM0ofcaeO", "source": "Photos on iOS", "id_str": "888391582256439296", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Apr 07 10:17:37 +0000 2017", "text": "Trump seems running a zigzag Foreign Policy. Which strategy? Next steps? Which allies?  #SyriaStrikes #TrumpSyria https://t.co/7i0rGY74dx", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "850291464483590144", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Sat Nov 26 15:29:32 +0000 2016", "text": "All'Universit\u00e0 #Singapore per conto di #SciencesPo,impressionante contrasto tra passato coloniale e presente https://t.co/l7W1y0z6aT", "source": "Photos on iOS", "id_str": "802534763353387012", "favorite_count": 135}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Wed Mar 22 15:04:03 +0000 2017", "text": "Per #EU60 #Mattarella indica obiettivi giusti. NO a statu quo #Ue che cos\u00ec non va, SI a integrazione e NO ai muri. https://t.co/nIj9S3lJlR\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "844565341892173825", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Wed Mar 08 17:04:20 +0000 2017", "text": "On doit \u00eatre forts et multilat\u00e9raux en m\u00eame temps. @alainjuppe aux etudiants @PSIASciencesPo #ScPoDiplo2017 https://t.co/PaYq20VX6v", "source": "Photos on iOS", "id_str": "839522181545615360", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 90, "created_at": "Thu Nov 10 19:09:36 +0000 2016", "text": "No,#Trump non \u00e8 male solo perch\u00e9 ha vinto. Non facciamo i buonisti, assurdi paragoni con #Reagan https://t.co/C0OFSMytRz @fattoquotidiano", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796791936950616064", "favorite_count": 117}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 73, "created_at": "Sun Feb 05 15:41:12 +0000 2017", "text": "Mai visto #arcobaleno dai colori cos\u00ec intensi.Non ho resistito a fotografare e postare.Sia di buon auspicio! https://t.co/JsURVPlWih", "source": "Photos on iOS", "id_str": "828267239044431873", "favorite_count": 516}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Apr 13 15:32:12 +0000 2017", "text": "Giornata che ricorder\u00f2,alla @Qualcomm mitica azienda fondata a SanDiego da #Viterbi,italiano cacciato da leggi razziali e padre telef mobile", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "852544959383191552", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Jan 16 10:27:00 +0000 2017", "text": "La testimonianza di studente #rifugiato siriano @sciencespo allo #YLSummit17,dramma di #Aleppo #indifferenza https://t.co/SdbMsDaRqG", "source": "Photos on iOS", "id_str": "820940410356953088", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1351, "created_at": "Wed Jul 12 15:58:53 +0000 2017", "text": "Reazioni a Renzi?A volte #silenzio esprime meglio disgusto e mantiene distanze.Ho deciso di non guardare indietro ma avanti.Non cambio idea.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "885166580535054336", "favorite_count": 3028}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Wed Jul 05 17:49:42 +0000 2017", "text": "Concretezza,no chiacchiere.@FondMerloni lancia progetti utilit\u00e0 pubblica con risorse private per aiutare l'Appennino del terremoto #Rinasco", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "882657756523753472", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Jun 22 07:11:50 +0000 2017", "text": "Attentes Europe et europ\u00e9ens tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9es. Comment Macron peut r\u00e9pondre? J'en parle avec @quatremer @libe   https://t.co/OhdxAxJAa9", "source": "Safari on iOS", "id_str": "877786189675151361", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 272, "created_at": "Wed Mar 29 07:22:15 +0000 2017", "text": "Oggi copertina @guardian da collezione. #Brexit #May https://t.co/7hrNCvhuDj", "source": "Photos on iOS", "id_str": "846985840698036224", "favorite_count": 346}, {"in_reply_to_screen_name": "BancoAlimentare", "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sat Nov 26 17:00:06 +0000 2016", "text": "L'Italia che aiuta chi rimane indietro. Oggi #spesa e #solidariet\u00e0 @BancoAlimentare #CollettaAlimentare #colletta16 https://t.co/lvBj3W1NsX\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "802557554396000256", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Sat Mar 18 17:35:09 +0000 2017", "text": "Oggi ho ascoltato discorso leader che riesce a unire attaccamento a propria #patria ed #europeismo. #Macron https://t.co/wmb2DQqWwI", "source": "Photos on iOS", "id_str": "843153816992317441", "favorite_count": 124}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Jul 04 09:48:05 +0000 2017", "text": "Presenting pedagogic @sciencespo innovations at Chosun Seoul Conference &amp; listening Obama on #educationFirst https://t.co/0OAaJyr0TL", "source": "Photos on iOS", "id_str": "882174162659188736", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 452, "created_at": "Fri Sep 16 10:30:42 +0000 2016", "text": "Ci lascia uno dei padri. Se l'Italia \u00e8 (ancora) un grande Paese la riconoscenza che dobbiamo a #Ciampi \u00e8 enorme", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776730018630213632", "favorite_count": 709}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 373, "created_at": "Wed Jan 25 16:23:24 +0000 2017", "text": "Ho avuto conferma di aver fatto bene,contro il mio partito,a votare contro #Italicum. Ultimo doloroso atto prima di dimettermi dalla Camera.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "824291589329666049", "favorite_count": 720}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Sep 28 13:05:29 +0000 2016", "text": "Avec 500 \u00e9tudiants @PSIASciencesPo pr\u00eats au d\u00e9bat avec @jeanmarcayrault sur d\u00e9fis politique internationale https://t.co/2Lp3KtBPtZ", "source": "Photos on iOS", "id_str": "781117628979044352", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Tue Jul 11 16:49:27 +0000 2017", "text": "Per nuova generazione europea ed europeista,critica e preparata.Dopo SdP RomaMilano lancio @AcademieNE ParigiBerlino https://t.co/QgXjn83oMa", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "884816919462891520", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 326, "created_at": "Thu Jun 01 05:58:54 +0000 2017", "text": "C'\u00e8 chi non ci sta. Un grandissimo Bill de Blasio @NYCMayor annuncia che New York applicher\u00e0 accordi #clima Parigi anche se #Trump rinuncia.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "870157690089164800", "favorite_count": 584}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Apr 07 16:08:50 +0000 2017", "text": "Trump e Siria,Ue e terrorismo; domani h17con @stefanofeltri CentroCommerc Granai #RomaSud #controventiemaree https://t.co/lxm4gvlzRp", "source": "Photos on iOS", "id_str": "850379852859531264", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Jan 16 18:03:03 +0000 2017", "text": "Grazie ai nostri fantastici studenti che hanno lavorato tutto il giorno per il successo dello #YLSummit17 https://t.co/cUNAdNnhng", "source": "Photos on iOS", "id_str": "821055176945664006", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Sat Dec 10 16:42:06 +0000 2016", "text": "Dibattito su rapporto #medecinssansfronti\u00e8res che certifica crescita dramma dei naufragi mortali #migranti https://t.co/zbVXX9uaEa", "source": "Photos on iOS", "id_str": "807626456021008384", "favorite_count": 79}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sun Jan 15 16:26:58 +0000 2017", "text": "Dalle parole ai fatti.A @sciencespo domani focus su soluzioni concrete per il dramma #Migrazioni @lemondefr  https://t.co/9D8j2muPYN", "source": "Safari on iOS", "id_str": "820668608846110722", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Mon Jan 16 13:45:30 +0000 2017", "text": "\"Pourquoi 2017 est derni\u00e8re chance a saisir pour enrayer la crise des migrations\" @lemondefr #YLSummit17 https://t.co/EtIo74dBO1", "source": "Photos on iOS", "id_str": "820990363947122690", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Apr 06 07:54:52 +0000 2017", "text": "Le mie idee x #Europa pi\u00f9 vicina ai cittadini. #Controventiemaree Sabato h17 al centro commerciale I GRANAI a Roma https://t.co/6EpM5H3hR0", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "849893154245488640", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Mar 23 20:11:16 +0000 2017", "text": "Oggi in tanti davvero a #Vicenza #controventiemaree. #GrazieVicenza e grazie a chi mi ha mandato le foto di questa\u2026 https://t.co/xUAGHKxgLZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845005045540306944", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Wed Jan 18 19:28:17 +0000 2017", "text": "In Universit\u00e0 a rispondere domande @france5tv su #hardBrexit e su modo -duro- in cui mi aspetto risponda #Ue https://t.co/SYuBjBeBb9", "source": "Photos on iOS", "id_str": "821801403656048643", "favorite_count": 88}, {"in_reply_to_screen_name": "scuolapolitiche", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sat Dec 31 08:10:58 +0000 2016", "text": "Con #sorrisicontagiosi e #speranze dei ragazzi @scuolapolitiche #Auguri2017 #graziedellentusiasmo #nonvideluderemo  https://t.co/SwiUb1p00r\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "815107969234956288", "favorite_count": 81}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jan 16 09:32:22 +0000 2017", "text": "Effetto politiche #Trump sar\u00e0 maggior pressione su UE per #Migrazioni.#YLSummit17 con 600studenti @siencespo https://t.co/2H4LOeGlOS", "source": "Safari on iOS", "id_str": "820926659599761408", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 138, "created_at": "Mon Jun 19 07:23:22 +0000 2017", "text": "Apre negoziato #Brexit e pretese Uk uscire senza costi ricordano quello che con gli amici fa omelette e poi vuole riprendersi il suo uovo..", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "876701925525291009", "favorite_count": 254}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Tue Sep 20 06:35:27 +0000 2016", "text": "\"Shore up the Euro before it's too late\" today in #Berlin to present our Report Growth and Euro after Brexit https://t.co/TI1gdcPIYq", "source": "Safari on iOS", "id_str": "778120369777545216", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "created_at": "Sat Jul 08 13:55:55 +0000 2017", "text": "La solidariet\u00e0 tra Stati va imposta con regole cogenti. Volontarismo e solidariet\u00e0 rari nei rapporti internazionali. https://t.co/eqE2FqrmYk", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "883686087230672896", "favorite_count": 156}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Mar 22 06:24:30 +0000 2017", "text": "In #Francia #Macron supera #LePen (e partiti-sistema fuori da ballottaggio..)Nn ineluttabile vittoria nazionalismi! https://t.co/mAH4REgSYW\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "844434593252036608", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Oct 27 10:14:50 +0000 2016", "text": "Pour une Europe renouvel\u00e9e!  https://t.co/VPzNObVRLz", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "791583931497840640", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Wed Mar 15 14:24:21 +0000 2017", "text": "#controventiemaree in Italia e UE.Se \u00e8 #politica seria #partito non \u00e8 tamtam frasi capo ma luogo #leadership diffusa https://t.co/b6YneEeB8e", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842018637292666880", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Tue Jan 17 13:43:47 +0000 2017", "text": "Have a question since the beginning,why the 48% seems so silent &amp; not represented in #Brexit debate? Even in this sad #HardBrexit day? #May", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "821352318851514369", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Jul 21 15:05:12 +0000 2017", "text": "Il progetto concreto telemedicina finanziato da privati che inauguriamo x zona terremoto #Appennino #RINASCO https://t.co/ooQeNvtRGS", "source": "Photos on iOS", "id_str": "888414564378923008", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sun Mar 19 16:12:04 +0000 2017", "text": "A #Firenze domani con #controventiemaree a parlare dell' #Europa di cui secondo me avremmo bisogno @edizionimulino https://t.co/iFW0vxXfT9", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "843495295791042561", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": "JoCoxFoundation", "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun May 21 06:57:24 +0000 2017", "text": "Thanks @JoCoxFoundation #MoreInCommon #JoCox https://t.co/awpwcqNn85\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "866186143037087744", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Mon Jan 16 07:11:42 +0000 2017", "text": "Today 600students @sciencespo focus #Migrationcrisis at #YLSummit17.Opening speech EU comm @Avramopoulos, closing UN @RefugeesChief Grandi.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820891260340830208", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Jan 16 10:11:08 +0000 2017", "text": "Ecco @emmabonino che ascolta domande \"scomode\" studenti @sciencespo a esperti UN&amp;UE #Migrazioni #YLSummit17 https://t.co/IWLxOTFdCg", "source": "Photos on iOS", "id_str": "820936415982813185", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": "trotta_roberto", "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon Sep 19 08:06:42 +0000 2016", "text": "@trotta_roberto non percepisco nessun stipendio o pensione da parlamentare. Mi son dimesso da tempo. #fatti", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "777780943599861760", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Sat Oct 08 08:53:00 +0000 2016", "text": "Finita 2giorni @DelorsInstitute,sempre + convinto statu quo nn aiuta #Ue.Rilancio subito,senza attesa Brexit https://t.co/27ZnzbSqbL", "source": "Photos on iOS", "id_str": "784677964654997504", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Jan 16 06:13:57 +0000 2017", "text": "Pronti accogliere 600 studenti @sciencespo che oggi discutono con esperti ONU, UE e di tutti il mondo di #Migrazioni https://t.co/9D8j2muPYN", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820876725299138560", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue May 30 09:52:04 +0000 2017", "text": "il #video di #corrierelive dove sono stato ospite ieri con @aarachi @monicaguerzoni @Tommasolabate su @CorriereTv https://t.co/ZqQTI9dab1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869491591190380545", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Sun Jan 29 14:36:05 +0000 2017", "text": "Cons\u00e9quence MuslimBan #Trump que l'on peut d'hors et d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9voir est pouss\u00e9e vers radicalisation de part des musulmans d\u00e9j\u00e0 \u00e9tablis en USA.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "825714134763335680", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 411, "created_at": "Thu Feb 23 16:14:40 +0000 2017", "text": "Grande scelta! L'immagine di presentazione del @Salonedellibro di #Torino \u00e8 davvero eccezionale. #Wilibri https://t.co/zASUpZHy9g", "source": "Photos on iOS", "id_str": "834798643056087040", "favorite_count": 874}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 233, "created_at": "Sun Jan 29 17:34:22 +0000 2017", "text": "Con #MuslimBan #Trump cancella anni di sforzi,anche europei e italiani, per pace e collaborazione con #Iran (uno dei 7). Chi paga il conto?", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "825759002667675650", "favorite_count": 420}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sun Feb 05 16:20:55 +0000 2017", "text": "ProtoProtezionismo #Trump e modelli produttivi di oggi (anche un po' d'Italia nel Boeing..) https://t.co/t6NU2B8ImN https://t.co/plV2zkMdNm\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "828277233764671488", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 94, "created_at": "Fri Jun 16 16:01:04 +0000 2017", "text": "Pochi han cambiato, in meglio, la storia come #Kohl. Storia che lo risarcir\u00e0 della scarsa riconoscenza che, in vita, gli ha dato la politica", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "875745047416901632", "favorite_count": 246}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Oct 20 16:22:27 +0000 2016", "text": "Partout dans le monde les #alumni @sciencespo!A #KualaLumpur a pr\u00e9senter les futurs projets @PSIASciencesPo https://t.co/IEB1n6nrxA", "source": "Photos on iOS", "id_str": "789139727379161088", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sat Apr 01 11:57:02 +0000 2017", "text": "Grazie a #controventiemaree momenti belli come il regalo che @DavideVDS ci ha fatto con #Yanez a #Como https://t.co/YzRlT7TcRV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848142157965914112", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon Nov 28 13:23:44 +0000 2016", "text": "Con Alessandro De Boni,da #Como venuto qui a #Jakarta a tenere alta bandiera migliore gastronomia #Italia https://t.co/PK6qktI40q", "source": "Photos on iOS", "id_str": "803227881715339264", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Apr 09 13:34:12 +0000 2017", "text": "Verso #SanDiego.Scambio universitario per parlar di EU e cercar di capire cosa succede #USA.@PSIASciencesPo https://t.co/h8aZCnFzCQ", "source": "Photos on iOS", "id_str": "851065713762742272", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Jul 01 07:48:33 +0000 2017", "text": "Oggi il giorno pi\u00f9 bello. Contagiosa la gioia sui volti dei nostri 700 studenti,alla consegna diplomi #scpograd2017 https://t.co/w38dnDuI9W\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "881056919556960256", "favorite_count": 116}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sun Mar 12 17:12:24 +0000 2017", "text": "Corruzione e moralit\u00e0 sempre pi\u00f9 centrali in politica.Oggi a #Seoul #Park lascia Presidenza https://t.co/XwjktYI7Bt https://t.co/qtxyEcKSO5\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "840973765710356480", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": "Twitter", "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Sun Jan 29 08:52:34 +0000 2017", "text": "Chi sottovaluta #MuslimBan di #Trump legga @Twitter e rifletta \"Twitter is built by immigrants of all religions.We stand for and with them\"", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "825627686093651970", "favorite_count": 101}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Jan 16 09:23:57 +0000 2017", "text": "#Migrazioni sfida che sorpassa Stati.Solo efficace multilateralismo trova soluzioni YLSummit17 @sciencespo   https://t.co/2H4LOeXWGq", "source": "Safari on iOS", "id_str": "820924540020629505", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 74, "created_at": "Sat Jun 24 08:03:07 +0000 2017", "text": "Un anno fa ci svegli\u00f2 il #Brexit.Sembrava inizio fine Europa.Oggi ben diverso il clima.Anche in UK. Che sia bene tenere ancora porta aperta?", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "878523870722088960", "favorite_count": 180}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Jul 08 13:50:41 +0000 2017", "text": "Seul solidaire et partag\u00e9e la prosp\u00e9rit\u00e9 est de longue dur\u00e9e.Jamais \u00e9go\u00efsme est moteur de prosperit\u00e9. Intw @LaCroix  https://t.co/Xbi96YjL7y", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "883684766817677312", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Wed Oct 19 19:15:21 +0000 2016", "text": "A polacca @gazeta_wyborcza dico nazionalismo in #Polonia #Ungheria col suo bisogno di nemici far\u00e0 danni duraturi #Ue https://t.co/E7xnelHKXQ", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "788820851831562240", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": "ErreraGiovanni", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Mon Mar 20 06:43:51 +0000 2017", "text": "\u00c8 #fakenews che smentisco.Eliminazione 94 miliardi multa a #slot fu decisione della magistratura @ErreraGiovanni @SosteniamoilM5S @MPenikas", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "843714688248680448", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Mar 07 08:37:53 +0000 2017", "text": "Happy to debate w @NOIweala and @haslindatv, #Nigeria, #Singapore, #Italy,what a mix of countries of origin! https://t.co/qrwZcmkn6D", "source": "Photos on iOS", "id_str": "839032342052278274", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Sun Sep 25 20:36:20 +0000 2016", "text": "Voto #Galizia e #PaesiBaschi forse aiuta #Spagna ad avere finalmente un governo e uscire da 9 mesi stallo. Buona notizia per tutta #Europa", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "780143921997418497", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": "Fr4nc35color377", "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Sun Feb 05 16:27:46 +0000 2017", "text": "Un lavoro ce l'ho e non percepisco alcun vitalizio.Per il resto libero di criticarmi, senza dire falsit\u00e0  @Fr4nc35color377", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "828278954532466689", "favorite_count": 179}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Sun Feb 05 10:03:13 +0000 2017", "text": "Se cittadini non vedono #UE utile per sicurezza e benessere anche dibattito #2velocit\u00e0 \u00e8 percepito sterile.  https://t.co/rbK3YbMX3b", "source": "Safari on iOS", "id_str": "828182179008086017", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Oct 11 07:00:15 +0000 2016", "text": "Glad to welcome in @PSIASciencesPo faculty prof J.Rostowsky,fr finance Poland minister(before #Kaczyinski..) https://t.co/FLFthp07Iv", "source": "Photos on iOS", "id_str": "785736756834529280", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Jan 16 14:30:55 +0000 2017", "text": "Les #Migrations africaines, le grand d\u00e9fi d'aujourd'hui et de demain #YLSummit17 @sciencespo @PSIASciencesPo https://t.co/yyixRWtWiA", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "821001791445880832", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Jan 06 09:03:12 +0000 2017", "text": "\"I strongly believe #Europe must not bend to #Trump\" in #Singapore @CNBC @LKYSch @apsiainfo https://t.co/XiWF2ST4VX", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "817295443059036163", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Apr 22 06:43:25 +0000 2017", "text": "Cos\u00ec, #Ue suscita dubbi,ma integrazione europea \u00e8 il ns futuro.Animato e bel dibattito cn studenti SanCarlo #Milano https://t.co/peqtKyItOj\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "855673378514108417", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": "DiegaDi", "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Fri Dec 16 06:23:55 +0000 2016", "text": "@DiegaDi @davide_vecchi No. Da tempo mi son dimesso dal Parlamento dal quale non percepisco n\u00e9 stipendio n\u00e9 vitalizio.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "809645211420938240", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Sat Apr 22 06:47:01 +0000 2017", "text": "Essere nella topten di @zdizoro ....what else?!\n\n#gazebotopten https://t.co/rYj5jfvId3\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "855674283632283648", "favorite_count": 114}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Sep 05 13:13:59 +0000 2016", "text": "\"Ue a relancer!\" #Rentr\u00e9e,mise au vert avec \u00e9quipe @DelorsInstitute...tent\u00e9s par pelouse foot/rugby derri\u00e8re https://t.co/R0GJbNRx3l", "source": "Photos on iOS", "id_str": "772784846443773954", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 68, "created_at": "Mon Oct 31 11:27:13 +0000 2016", "text": "Cosa di meglio di un impagabile momento vintage #Subbuteo https://t.co/HnqXo0m4IG", "source": "Photos on iOS", "id_str": "793051699225198596", "favorite_count": 162}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Jan 16 11:30:56 +0000 2017", "text": "La #crisiMigrazioni \u00e8 crisi delle istituzioni politiche, Ue e governi, che avrebbero dovuto dare risposte efficaci. @emmabonino #YLSummit17", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820956498469810178", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Tue Sep 13 09:05:18 +0000 2016", "text": "Ready to start! #LettaLive @DelorsInstitute \"Citizens web dialogue\". Answering your questions on Eu and more https://t.co/VxNlJhWav6", "source": "Camera on iOS", "id_str": "775621363981815812", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Jul 04 11:07:43 +0000 2017", "text": "...scorta di #ginseng all'aeroporto di #Seoul. Gran cosa davvero il ginseng. https://t.co/3rd97bibFv", "source": "Camera on iOS", "id_str": "882194204604088320", "favorite_count": 93}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Tue Jul 04 11:27:19 +0000 2017", "text": "A #Seoul con #Obama che tra discorso e risposte alle domande parla un'ora e mezza senza mai citare #Trump... https://t.co/0IG1pVwz88", "source": "Photos on iOS", "id_str": "882199138472828928", "favorite_count": 131}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 117, "created_at": "Tue Jun 13 22:01:05 +0000 2017", "text": "Appena iniziato l'ultimo giorno del #roaming. Un concreto passo verso maggiore unit\u00e0 #Europa che \u00e8 anche un vantaggio vero per gli europei", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "874748484091617285", "favorite_count": 336}, {"in_reply_to_screen_name": "EnricoLetta", "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Nov 03 11:49:56 +0000 2016", "text": "A #Beijing incontro con alcuni studenti di @PSIASciencesPo in doppia laurea con la #PekingUniversity. C'\u00e8 un italia\u2026 https://t.co/2vi4Il72IN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794144578009960448", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Sat Jun 24 12:06:56 +0000 2017", "text": "Fortunato incrocio! @PaolaCortellesi,per me une delle migliori attrici italiane.A leggere Pirandello #Parigi https://t.co/mi7tLSEm5x", "source": "Photos on iOS", "id_str": "878585226649382915", "favorite_count": 217}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Sat Jun 24 07:47:50 +0000 2017", "text": "Io, #Rodot\u00e0 e l'art.138 della #Costituzione. L'occasione di un'autocritica. https://t.co/8FXc6sQtEo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878520024079765504", "favorite_count": 109}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Wed Mar 15 18:17:12 +0000 2017", "text": "Esce domani #controventiemaree. @danielapreziosi lo ha letto e su #ilmanifesto scrive perch\u00e9 #leadership non \u00e8 ugua\u2026 https://t.co/FXA5V2ebai", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842077233900597255", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Mon Jan 16 13:34:28 +0000 2017", "text": "Con due grandi italiani, @emmabonino e UN @RefugeesChief Filippo Grandi a forum con 600studenti #YLSummit17 https://t.co/4WoZ8upWjD", "source": "Photos on iOS", "id_str": "820987588291035136", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Sun Mar 19 07:32:12 +0000 2017", "text": "E #Trump cancella il maggior risultato di 8 anni di #G20, lo #stopalprotezionismo. #UEsveglia! #controventiemaree https://t.co/ntefuOkSgQ", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "843364467404668929", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sun Mar 19 15:19:25 +0000 2017", "text": "Nella mia regione,a #Firenze,primo incontro domani in #libreria per discutere sui di temi #controventiemaree https://t.co/rJjluFY6F1", "source": "Photos on iOS", "id_str": "843482047712837633", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": "JustinTrudeau", "is_retweet": false, "retweet_count": 102, "created_at": "Sun Jan 29 08:39:49 +0000 2017", "text": "E #siamotutticonTrudeau @JustinTrudeau: #WelcomeToCanada #MuslimBan https://t.co/O7FeUX3JLs\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "825624476842913793", "favorite_count": 178}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Mon Jan 16 14:14:46 +0000 2017", "text": "\"A partire da tema #crisiMigrazioni la pressione di #Trump sar\u00e0 tale che UE finalmente diventer\u00e0 adulta\" #YLSummit17 https://t.co/VMfcXNTgCf", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820997727035203584", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Mon Jan 16 11:48:32 +0000 2017", "text": "A #YLSummit17 @emmabonino provoca i 600studenti immaginate 1 settimana senza immigrati,ditemi chi si occuperebbe di bambini,anziani,case..??", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820960928254586880", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Mon Mar 20 07:46:12 +0000 2017", "text": "Et #Trump propose au Congr\u00e8s son premier budget; -14% Education, -16% Sant\u00e9, -31% AgProtEnvironnement. #Quelleid\u00e9edavenir avec ces chiffres?", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "843730379752329216", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Wed Mar 08 16:23:29 +0000 2017", "text": "#Ue doit rester centre politique fran\u00e7aise.Discours tr\u00e8s fort de @alainjuppe aux \u00e9tudiants @PSIASciencesPo https://t.co/0boHNt2VwC", "source": "Camera on iOS", "id_str": "839511901654614020", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Thu Mar 16 16:30:50 +0000 2017", "text": "su Avvenire: #UEnuovoinizio a partire da persona al centro.Priorit\u00e0 a + #istruzione + #diritti + opportunit\u00e0 +\u2026 https://t.co/1hahJyiiKv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842412854724706304", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Tue Sep 20 14:51:13 +0000 2016", "text": "Ha ragione #Draghi, non si pu\u00f2 lasciare la patata bollente (della #crescita che manca) nelle mani della sola #BCE \nhttps://t.co/RI4GSkbsa7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778245131547897857", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sun Jan 15 16:37:20 +0000 2017", "text": "Demain \u00e0 @sciencespo 600 \u00e9tudiants discutent #Migrations avec top experts du monde #YLSummit17 @lemondefr    https://t.co/9D8j2muPYN", "source": "Safari on iOS", "id_str": "820671218600837122", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Wed Apr 12 07:18:21 +0000 2017", "text": "UE + democratica? Far eleggere in collegio unico paneuropeo i73 eurodeputati UK che #Brexit libera @corriere https://t.co/KSTnFe3OwB", "source": "Safari on iOS", "id_str": "852058289965645825", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jan 16 17:23:14 +0000 2017", "text": "UN @RefugeesChief F.Grandi underlines hope choice #Guterres new UN SecGen helps deal with #MigrationCrisis https://t.co/ryjFqq64VJ", "source": "Photos on iOS", "id_str": "821045157780979712", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 184, "created_at": "Sun Mar 26 14:31:13 +0000 2017", "text": "Votare con capilista bloccati e proporzionale \u00e8 peggio anche della prima repubblica. Si eviti una sconceria simile. https://t.co/xux1ws1Cvu", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "846006632723218434", "favorite_count": 235}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 66, "created_at": "Wed Dec 07 14:59:04 +0000 2016", "text": "Piccolo ma importante passo.2017 parte #ErasmusPro opportunit\u00e0 tirocini nei paesi europei finanziati da #Ue #giovani https://t.co/wFbpTGxt4m", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "806513363564064768", "favorite_count": 122}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Mon Mar 06 17:11:11 +0000 2017", "text": "\"Les fran\u00e7ais auront un double vote,ils d\u00e9cideront de leur pays mais aussi de l'#Ue,qui,avec #LePen,serait \u00e0 sa fin\" https://t.co/eQRjeypASO", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "838799129925025795", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": "maume", "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Fri Mar 10 22:38:20 +0000 2017", "text": "Di soldi pubblici zero euro @maume visto che da quando sono uscito dal Parlamento non ho n\u00e9 stipendi n\u00e9 vitalizi parlamentari.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "840331013033250822", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed Mar 29 10:01:20 +0000 2017", "text": "Se #Valls rompe primarie,nn sostiene vincitore Hamon bens\u00ec @EmmanuelMacron,vuol dire timore #LePen cos\u00ec alto?Che succede ora delle primarie?", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "847025875979788289", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Sun Feb 05 10:27:01 +0000 2017", "text": "Si inizi a reagire e #UE rifiuti nomina Ted Malloch -con i suoi propositi eurodistruttivi- a rappr #Trump alla #UE. https://t.co/Urm9U0q0sM\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "828188169447362561", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Apr 12 15:08:27 +0000 2017", "text": "CASA CADUTA DAL CIELO.Ospite di CaliforniaUniversity #SanDiego ad ammirare una delle opere d'arte del Campus https://t.co/vq01skIB59", "source": "Photos on iOS", "id_str": "852176593548005376", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Tue Mar 07 19:32:04 +0000 2017", "text": "La mia stanza in Universit\u00e0 sottosopra,attrezzata da studio tv per le 21.10 con #Floris a @diMartedi @La7tv https://t.co/oFYTpDT6T9", "source": "Photos on iOS", "id_str": "839196972594696193", "favorite_count": 86}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Jul 04 11:24:41 +0000 2017", "text": "Listening @David_Cameron in #Seoul and thinking that,despite his mistakes,he is better than those of today https://t.co/jQVQavYGJT", "source": "Photos on iOS", "id_str": "882198473042415616", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Mon Jan 16 11:40:36 +0000 2017", "text": "Pi\u00f9 applaudito intervento dai 600studenti tra gli speaker che ho invitato a #YLSummit17? @emmabonino naturalmente!  https://t.co/aZzS2dGVnl\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820958932004913153", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "created_at": "Wed Mar 15 12:22:46 +0000 2017", "text": "Per @stefanofeltri e il @fattoquotidiano sono l'ultimo europeista! Spero si sbaglino e che #controventiemaree sarem\u2026 https://t.co/uqP5PVCqoY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841988038356008960", "favorite_count": 137}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jan 16 12:10:22 +0000 2017", "text": "At #YLSummit17 raising the dramatic situation of the #rohingya people. We can't deal with #MigrationCrisis only when it's european.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "820966420154609664", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Sun Mar 12 07:51:52 +0000 2017", "text": "Da dove vengono i richiedenti asilo (altro dai migranti x motivi economici) https://t.co/JiJKwo0hjA @FreedomHouseDC https://t.co/vKykczu11M\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "840832700449718273", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Sat Apr 22 14:39:25 +0000 2017", "text": "Mai viste elezioni francesi cos\u00ec importanti anche per noi.Con #LePen \u00e8 fine #UE,con @EmmanuelMacron \u00e8 nuovo inizio. https://t.co/guCuA9qGMP\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "855793165210669058", "favorite_count": 137}, {"in_reply_to_screen_name": "holdengraber", "is_retweet": false, "retweet_count": 99, "created_at": "Sun Jan 29 14:07:45 +0000 2017", "text": "E son passati solo 10 giorni...@holdengraber: https://t.co/9QhqSSV98y\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "825707004752691203", "favorite_count": 159}, {"in_reply_to_screen_name": "Maurizio_Emme", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sat Mar 18 12:51:02 +0000 2017", "text": "No @Maurizio_Emme, \u00e8 una fake news che smentisco. Sui 90 e passa mld di multa a slot fu ulteriore grado di giustizia a decidere.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "843082314229911553", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Wed Mar 08 09:24:37 +0000 2017", "text": "Cos\u00ec #Ue non va,ma idea integrazione europea \u00e8 via giusta poich\u00e9 in popolazione da 1/4 saremo presto 1/20 del mondo. https://t.co/OG2Wmetemw", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "839406488993017856", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": "LucaFadda77", "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Mar 21 06:55:29 +0000 2017", "text": "Ho scelto la #Sardegna, sar\u00f2 a Cagliari 25/3 per 60mo anniversario Trattati di #Roma #Eu60 #controventiemaree @LucaFadda77 @edizionimulino", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "844080000953470976", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Jan 16 17:40:00 +0000 2017", "text": "L'intervento allo #YLSummit17 di una studentessa @sciencespo che viene dal #Sudan e racconta la sua storia. https://t.co/zl7PUMIVSU", "source": "Photos on iOS", "id_str": "821049375258451969", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Wed Sep 28 05:37:34 +0000 2016", "text": "Shimon we will miss you. #Peres #Peace", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "781004906018799616", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Fri Jul 21 13:59:01 +0000 2017", "text": "Il nostro progetto con Enel-Ericsson finanziato privatamente x cittadini zone terremoto Appennino #RINASCO https://t.co/wUDMeCV9fm", "source": "Photos on iOS", "id_str": "888397905723355137", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Thu Oct 20 17:41:08 +0000 2016", "text": "Impressionanti Torri #KualaLumpur!Scenario quasi da fantascienza per incontro col presidente dell'Universit\u00e0 https://t.co/pR6BRX1anm", "source": "Photos on iOS", "id_str": "789159531448180736", "favorite_count": 118}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Jun 09 05:58:14 +0000 2017", "text": "Col cuore stasera col mitico Van de Sfroos a San Siro. In bocca al lupo per il concerto! https://t.co/g7tgmJ1JYI https://t.co/2q5sj2adU6\u201d", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "873056623282880512", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 166, "created_at": "Wed Mar 15 13:17:58 +0000 2017", "text": "Ne ho le scatole piene di #partiti ridotti a scatole vuote dove tra i #valori c'\u00e8 fregare gli altri. E voi?\u2026 https://t.co/wiGfCPmB5I", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842001928544522248", "favorite_count": 338}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Jan 06 09:15:11 +0000 2017", "text": "A #Singapore per @sciencespo.Per rapporti #Eu#Asia pi\u00f9 stretti.I deans di Fudan-Shangai e Beijing University https://t.co/FLIyrfhyYT", "source": "Photos on iOS", "id_str": "817298455190085632", "favorite_count": 56}]