[{"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Feb 21 11:58:51 +0000 2017", "text": ".@szampa56 il tempo della ricostruzione ci appartiene. Saremo protagoniste del #congressoPd con le nostre idee e i nostri valori.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834009487820386305", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Mon Jul 10 12:54:42 +0000 2017", "text": "Giovanni #Falcone \u00e8 simbolo di dignit\u00e0, giustizia e onest\u00e0. Qualit\u00e0 che chi ha compiuto questo vile gesto non ha.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884395456666718209", "favorite_count": 128}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Thu Mar 09 14:40:08 +0000 2017", "text": "Per la prima volta in Italia una misura universale di contrasto alla #povert\u00e0. Aiutare chi \u00e8 in difficolt\u00e0 \u00e8 una priorit\u00e0 per questo Governo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839848279059890176", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Wed Apr 26 18:06:54 +0000 2017", "text": "Condivido #Mattarella. Le forze politiche devono approvare una #leggeelettorale equilibrata che tenga insieme governabilit\u00e0 e rappresentanza", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857294932519903232", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Thu Nov 10 15:04:50 +0000 2016", "text": "La decisione del tribunale di Milano era prevedibile, ora discutiamo nel merito della #riforma fino al #4dicembre. \nhttps://t.co/SlIvV3Y0da", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796730340110991360", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Apr 20 17:52:42 +0000 2017", "text": "Da tanti anni ne discutiamo, oggi ok della Camera. Ora tocca al Senato approvare legge civile e rispettosa sul #testamentobiologico.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855117032131620864", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 111, "created_at": "Tue Nov 01 10:01:47 +0000 2016", "text": "Antifascista, partigiana, prima donna ministra, una delle madri della Repubblica, una cara e grande collega. Ciao #TinaAnselmi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "793392586950053888", "favorite_count": 245}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Tue Nov 08 22:04:49 +0000 2016", "text": "Senato non d\u00e0 pi\u00f9 la fiducia ma ha importante funzione di controllo. Esercita raccordo tra Stato,regioni e UE. #iovotosi #dimarted\u00ec (staff)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796111258042953728", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Fri Jul 07 10:23:25 +0000 2017", "text": "Ok del Senato al nuovo codice #antimafia. Ne parlo su @ilmessaggeroit. Ora il testo \u00e8 pi\u00f9 equilibrato, non sprechia\u2026 https://t.co/2CvpD6RMtX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "883270218579144704", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Tue Nov 15 17:49:18 +0000 2016", "text": "Questa Riforma, nelle condizioni date e dopo stallo trentennale, \u00e8 secondo me importantissima per il Paese. #iovotos\u00ec #cartabianca (staff)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798583670646902784", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Mon Jan 30 13:24:25 +0000 2017", "text": "Oggi al #PrivacyDay tanti spunti di riflessione sull'accesso alle info in rete, ma anche sulla tutela della privacy\u2026 https://t.co/oJ08qy8xF7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826058486144462848", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 79, "created_at": "Fri Apr 14 07:53:00 +0000 2017", "text": "Provo vergogna per sciacalli che non rispettano nemmeno chi non c'\u00e8 pi\u00f9. La mia solidariet\u00e0 e un forte abbraccio a @lauraboldrini.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852791784514109440", "favorite_count": 214}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "created_at": "Sat Jan 14 14:22:57 +0000 2017", "text": "Oggi rispettiamo l'impegno preso con gli italiani per una legge di civilt\u00e0 che ci avvicina all'Europa. Completato l'iter delle #unionicivili", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820275010694762496", "favorite_count": 235}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Sun Aug 20 16:30:38 +0000 2017", "text": "Inutili attacchi a @PaoloGentiloni. Da lui a Rimini buon senso, pragmatismo, realismo, attenzione al sociale, diritti e buona politica.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899307699036459010", "favorite_count": 170}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 109, "created_at": "Mon Aug 14 17:00:59 +0000 2017", "text": "#adessobasta sto con @lauraboldrini. Siamo oltre gli insulti, questa \u00e8 volgare violenza contro le donne. No tolleranza per questi fascisti.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897141007858511874", "favorite_count": 416}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Jun 27 11:13:28 +0000 2017", "text": "Oggi su @repubblica discutiamo della legge sul reato di #tortura. \nMai cos\u00ec vicini ad approvazione,superiamo inerzi\u2026 https://t.co/hzVendljDb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879658938454638600", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Mar 07 12:42:27 +0000 2017", "text": "Una mia riflessione dopo il referendum del 4 dicembre in vista del #congressoPd.\nOggi su il @Corriere. https://t.co/m7o8JSBbYn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839093889747288064", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Jan 17 17:52:04 +0000 2017", "text": "Governo apprezza e sostiene impegno #Senato per approvazione provvedimenti su minori #migranti non accompagnati, #cyberbullismo e #iussoli.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "821414802027413504", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Sat Mar 25 13:24:24 +0000 2017", "text": "Sessant'anni di pace, da soli, basterebbero per celebrarla.Le nuove generazioni sanno che l'Europa \u00e8 la nostra casa. Ripartiamo da qui #Eu60", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845627429968318464", "favorite_count": 103}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Tue Apr 04 16:10:43 +0000 2017", "text": "Profondo conoscitore dei vizi e delle virt\u00f9 del sistema politico. L'ironia e la lucidit\u00e0 di Giovanni Sartori ci mancheranno terribilmente.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849293159632957440", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 179, "created_at": "Thu Aug 03 10:47:10 +0000 2017", "text": "Da Salvini parole vergognose contro #Napolitano. La ricerca di visibilit\u00e0 non pu\u00f2 superare il limite del rispetto per le nostre istituzioni.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893060667292487680", "favorite_count": 445}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 242, "created_at": "Wed Feb 01 16:57:22 +0000 2017", "text": "Le opinioni politiche sono tutte rispettabili. Gli insulti e le parole offensive rivolte da Salvini a #Napolitano no, non sono accettabili.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826836855253499905", "favorite_count": 559}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed Apr 12 15:14:36 +0000 2017", "text": "Di Maio denigra intere comunit\u00e0, noi approviamo leggi per maggiore integrazione #migranti. Solo includendo avremo #sicurezza e condivisione.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852178142999478272", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Jan 11 10:02:29 +0000 2017", "text": "Caro @PaoloGentiloni, ti abbraccio. \nRiprenditi presto, ti aspettiamo :)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819122300939280390", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Thu Jul 20 11:23:05 +0000 2017", "text": "Responsabilit\u00e0 politica, rispetto per la scienza. Bene decreto #vaccini: un dovere nei confronti di famiglie e della salute dei nostri figli", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887996278394810368", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Sep 16 14:36:21 +0000 2016", "text": "Voglio ricordare l\u2019uomo intelligente, colto e ironico che senza enfasi si \u00e8 messo al servizio del Paese. #Ciampi \nhttps://t.co/49J5f0NfrQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776791838405582848", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 116, "created_at": "Fri Nov 04 10:40:07 +0000 2016", "text": "Il 4 dicembre voteremo una buona #RiformaCostituzionale che attendiamo da decenni.Oggi su @LaGazzettaWeb.\u2026 https://t.co/Aen9AFTfY8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794489395378343936", "favorite_count": 139}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 88, "created_at": "Tue Nov 08 22:10:39 +0000 2016", "text": "Come tanti Paesi Europei, Senato rappresenter\u00e0 istituzioni locali, come chiesto anche da Corte Costituzionale. #iovotosi #dimarted\u00ec (staff)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796112726330318849", "favorite_count": 136}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 69, "created_at": "Mon Dec 12 21:06:22 +0000 2016", "text": "Grazie @PaoloGentiloni per la fiducia. Il Parlamento sar\u00e0 decisivo, a partire dalla legge elettorale, per le risposte che dobbiamo al Paese.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "808417736690978817", "favorite_count": 294}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Sun Apr 30 09:29:24 +0000 2017", "text": "Votare, scegliere, fare parte di una bellissima comunit\u00e0.\nOggi \u00e8 la festa della partecipazione.\nLa democrazia \u00e8 qui\u2026 https://t.co/iBzH66202T", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "858614252101292032", "favorite_count": 178}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Tue Nov 08 22:12:42 +0000 2016", "text": "Leggi di iniziativa popolare dovranno obbligatoriamente essere esaminate. Come lo decideranno regolamenti. #iovotosi #dimarted\u00ec (staff)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796113241646710784", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Fri Feb 10 11:52:42 +0000 2017", "text": "Ricordare vittime di tragedie come le #foibe ci aiuta a combattere anche oggi ogni forma di totalitarismo e odio politico. #giornodelricordo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830021670916259840", "favorite_count": 120}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Sun Jan 15 19:26:37 +0000 2017", "text": "Minori non accompagnati: c'\u00e8 una legge in discussione al Senato, il Governo si impegna a rimuovere ogni ostacolo per approvazione. #migranti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820713821224505347", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 68, "created_at": "Wed Mar 01 17:25:44 +0000 2017", "text": "Soddisfatta dell'ok alla legge sui minori #migranti non accompagnati. Ora la Camera faccia in fretta. Prima di tutto restiamo umani e civili", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836990853835022337", "favorite_count": 139}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Wed May 10 16:54:12 +0000 2017", "text": "Sconvolta dalla vicenda di #Centocelle. Come si pu\u00f2 uccidere tre giovani donne in quel modo? Ho paura a chiedermi dove sia finita l'umanit\u00e0.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862350069181419520", "favorite_count": 122}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Wed Mar 22 08:54:28 +0000 2017", "text": "Partigiano e padre della sinistra. Grazie per aver fatto crescere, con il tuo pensiero, nuove classi dirigenti.\nCiao Alfredo #Reichlin.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844472332412469249", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 63, "created_at": "Wed May 17 13:40:05 +0000 2017", "text": "Il #bullismo fa schifo. Il #cyberbullismo di pi\u00f9. Da oggi c'\u00e8 una legge che previene, fa cultura e cancella i contenuti lesivi per i minori.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864837929969045504", "favorite_count": 140}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue May 30 10:19:02 +0000 2017", "text": "Fare chiarezza \u00e8 importante.\nSulla questione delle norme che regolano il #lavorooccasionale ho scritto questo inter\u2026 https://t.co/7DHDVxOPph", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869498378438275072", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Fri Dec 23 13:22:37 +0000 2016", "text": "Grazie a tute le forze dell'ordine. Mi auguro che in un momento come questo ci sia la massima coesione delle forze politiche e del Paese.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "812287294216474624", "favorite_count": 165}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Fri Feb 10 15:11:53 +0000 2017", "text": "La critica non pu\u00f2 mai sconfinare in volgarit\u00e0 e insulti, tanto meno di natura sessista. #Libero inaccettabile, solidariet\u00e0 a @VirginiaRaggi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830071799790596096", "favorite_count": 133}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Apr 25 11:37:26 +0000 2017", "text": "La libert\u00e0 e la democrazia, i principi della nostra Costituzione. Grazie a chi ha combattuto per noi. Buon #25aprile, la festa pi\u00f9 bella.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856834533903224832", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Wed Mar 08 10:59:18 +0000 2017", "text": "Abbiate rispetto di voi stesse. Solo cos\u00ec sar\u00e0 inevitabile che la libert\u00e0 femminile si affermi definitivamente. #8marzo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839430320130830337", "favorite_count": 141}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Wed Jul 19 10:35:09 +0000 2017", "text": "25anni dalla strage di Via D'Amelio: noi non dimentichiamo. Il coraggio di Paolo #Borsellino e della sua scorta sono un esempio ogni giorno.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887621826578440194", "favorite_count": 88}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Wed Jul 26 10:54:31 +0000 2017", "text": "Grazie a #Mattarella per le parole sagge e importanti. L'Italia ha bisogno di un confronto politico che vada oltre propaganda e rissosit\u00e0.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890163417193091077", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Fri Aug 04 09:57:53 +0000 2017", "text": "8mesi di #Governo. Su @sole24ore provo a fare il punto.Abbiamo lavorato per ridurre le diseguaglianze coniugando ri\u2026 https://t.co/4TV07tPurq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893410656359153664", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Wed May 17 10:50:09 +0000 2017", "text": "Ampio s\u00ec del Senato alla legge sul #reatoditortura \u00e8 passo importante a tutela di tutti i cittadini.Ora lavoriamo per rapido ok alla Camera.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864795164677636096", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Mon Feb 27 16:59:22 +0000 2017", "text": "Per noi temi sociali e sostegno a persone in difficolt\u00e0 fondamentali. Bene questa settimana al Senato leggi su minori #migranti e #povert\u00e0.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836259442236751872", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 120, "created_at": "Thu Jun 15 12:08:49 +0000 2017", "text": "Indecente bagarre #Lega e silenzio complice di #M5S mentre incardiniamo lo #iussoli. Che tristezza anteporre ricerca del consenso a civilt\u00e0.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875324213749592068", "favorite_count": 289}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu May 04 14:19:06 +0000 2017", "text": "'La cultura \u00e8 organizzazione, disciplina del proprio interiore'. A @Montecitorio a bella mostra 'Gramsci, i quadern\u2026 https://t.co/HvOAGkgQMd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860136708049862657", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Jun 15 18:00:13 +0000 2017", "text": "Il Governo, le tante cose fatte dal 2013, quello che stiamo facendo, i primi risultati, ci\u00f2 che ancora \u00e8 da fare. https://t.co/y05qZRabPB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875412642726383616", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Tue Jan 31 17:39:43 +0000 2017", "text": "Bene ok a #cyberbullismo. Un altro passo avanti per la tutela dei minori attraverso l'educazione, per una cittadinanza digitale consapevole.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826485123356966912", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Jun 23 18:43:31 +0000 2017", "text": "La scomparsa di #Rodot\u00e0 ci addolora. Ci ha guidato sulla strada delle sfide che i temi della modernit\u00e0 hanno posto al diritto.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878322643828523008", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 120, "created_at": "Wed Nov 09 13:18:02 +0000 2016", "text": "Ecco alcuni buoni motivi per votare s\u00ec al #referendum del 4 dicembre che ho esposto ieri sera a #DiMarted\u00ec.\u2026 https://t.co/sUsoiV2ZOX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "796341074717474818", "favorite_count": 181}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Tue Nov 08 22:07:18 +0000 2016", "text": "Governo con attuale Costituzione ricorre a decreti, fiducia. Con riforma Governo avr\u00e0 strumenti per attuare programma. #dimarted\u00ec (staff)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796111882268635136", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Tue Nov 08 22:08:36 +0000 2016", "text": "Non \u00e8 vero che i cittadini non eleggeranno Senatori. #iovotosi #dimarted\u00ec (staff)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796112210376458240", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Wed May 17 17:26:03 +0000 2017", "text": "Ha ragione Mattarella: chi discrimina viola inaccettabilmente i diritti umani universali. Ricordiamolo e ripetiamolo ogni giorno. #17maggio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864894797714255872", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed Mar 29 11:10:00 +0000 2017", "text": "Approvati provvedimenti su #migranti, #integrazione, #sicurezza e tutela #minorinonaccompagnati. Leggi di civilt\u00e0 da Governo e maggioranza.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847043156998807552", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 110, "created_at": "Fri Nov 25 10:02:43 +0000 2016", "text": "\"Nessun pericolo autoritario, pi\u00f9 contrappesi che in passato\"\nLa mia intervista di oggi al @Sole24ore per sostenere\u2026 https://t.co/fxqtz974zf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802090129120722946", "favorite_count": 147}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Tue May 09 10:51:30 +0000 2017", "text": "Oggi al #Senato per la giornata in ricordo delle vittime del terrorismo. Parlarne, non dimenticare, perch\u00e9 la memor\u2026 https://t.co/bi1b9yGwOx", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861896404712738816", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 139, "created_at": "Sun Oct 02 10:31:37 +0000 2016", "text": "Sono di sinistra e voto s\u00ec. La Riforma \u00e8  in continuit\u00e0 con nostra elaborazione. #SinistraxilSI #bastaunsi\u2026 https://t.co/HnfX3eGqhR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782528456441602048", "favorite_count": 204}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sat Jun 10 10:37:22 +0000 2017", "text": "Leggo su @ilgiornale che i vertici del Movimento 5 Stelle mi attribuiscono fantomatiche responsabilit\u00e0. Siamo alle comiche, ancora rido.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873489258727735296", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 70, "created_at": "Sat May 27 10:20:44 +0000 2017", "text": "I #voucher non torneranno. Governo e Pd vogliono regolare le prestazioni occasionali, tutelando i soggetti coinvolti https://t.co/WMk5Huq7Vv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868411643839033344", "favorite_count": 112}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue Nov 15 17:49:41 +0000 2016", "text": "#leggeelettorale verr\u00e0 modificata e auspico rimanga maggioritaria, in continuit\u00e0 con quanto diciamo dal 1996. #iovotos\u00ec #cartabianca (staff)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798583764523880450", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 87, "created_at": "Sun Jun 18 17:11:42 +0000 2017", "text": "La legge sul #cyberbullismo \u00e8 una delle pi\u00f9 importanti approvate in questa legislatura. Da oggi tante ragazze e ragazzi sono meno soli.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876487599359238147", "favorite_count": 236}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Mar 29 17:28:52 +0000 2017", "text": "Alla biblioteca Casanatense alla presentazione del libro di @lauraboldrini \"La comunit\u00e0 possibile\" con il President\u2026 https://t.co/kPMA4Z1I2J", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847138501170790400", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Mar 15 13:54:35 +0000 2017", "text": "Impegno mantenuto, ok del Senato alla riforma del #processopenale. Norme importanti che incidono su vita cittadini e competitivit\u00e0 Paese.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842011144973893633", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Tue May 23 14:48:31 +0000 2017", "text": "Giovanni Falcone, Francesca Morvillo, Vito Schifani, Antonio Montinaro, Rocco Dicillo. Ricordare. Solo ad alta voce si combatte la mafia.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867029480564555776", "favorite_count": 100}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Feb 25 11:54:28 +0000 2017", "text": "Oggi al Master di #Eunomia a parlare di semplificazione. Una legge chiara combatte la corruzione pi\u00f9 e meglio che d\u2026 https://t.co/FvzZ0NW1Qn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835457933534244864", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Tue Aug 29 11:14:46 +0000 2017", "text": "Approvato in Cdm il #redditodiinclusione. Continua nostro impegno contro #povert\u00e0: reinserimento sociale e lavorativo, no assistenzialismo.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902489699364864002", "favorite_count": 142}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Fri May 19 15:19:50 +0000 2017", "text": "\u00c8 dovere delle istituzioni contrastare teorie antiscientifiche. Per rispetto a tutti i cittadini e alla salute dei nostri figli. #vaccini", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865587810455220224", "favorite_count": 164}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Thu Apr 20 13:35:26 +0000 2017", "text": "Finalmente in commissione al Senato si discutono gli emendamenti allo #iussoli. Una legge di civilt\u00e0 che vogliamo approvare rapidamente.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855052289647804417", "favorite_count": 94}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Jun 22 15:48:53 +0000 2017", "text": "La legge sullo #IusSoli \u00e8 necessaria: rappresenta un riconoscimento tardivo di un dato di fatto. Ne parlo su\u2026 https://t.co/LNT67c8bal", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877916306846167044", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 159, "created_at": "Thu Jan 19 12:10:07 +0000 2017", "text": "#Errani, con straordinari uomini e donne, sta svolgendo un grande lavoro. Salvini eviti strumentalizzazioni in questo momento drammatico.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822053523613483008", "favorite_count": 289}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 65, "created_at": "Wed Jan 18 17:02:04 +0000 2017", "text": "Bene istituzione commissione inchiesta sul #femminicidio. Siamo all'emergenza e fare tutto ci\u00f2 che \u00e8 possibile per contrastarlo \u00e8 un dovere.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "821764608033701888", "favorite_count": 126}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 81, "created_at": "Wed Jul 05 17:57:16 +0000 2017", "text": "A 33anni della Convenzione ONU, l\u2019Italia ha una legge contro la #tortura. Un risultato importante, il migliore possibile oggi in Parlamento.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882659659429097487", "favorite_count": 163}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Nov 17 12:41:34 +0000 2016", "text": "Per le regioni speciali basta cambiare statuti. E\u2019 gi\u00e0 successo, stop a polemiche pretestuose. #iovotos\u00ec \nhttps://t.co/l6Enda9BPn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "799231003797487616", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 440, "created_at": "Wed Jun 14 15:04:03 +0000 2017", "text": "Per chiarire: astensione al Senato \u00e8 voto contrario. Quindi Grillo e #M5S votano come la #Lega contro lo #IusSoli, una legge di civilt\u00e0.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875005921017167872", "favorite_count": 741}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Feb 28 07:48:02 +0000 2017", "text": "Questa mattina alle 11.30 sar\u00f2 al videoforum di @repubblicait. \nParleremo di #leggeelettorale, #Governo e #Pd. \nhttps://t.co/w2Xtf08tsu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836483081968177152", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Tue Nov 15 17:44:52 +0000 2016", "text": "Senato delle autonomie sar\u00e0 un luogo di rappresentanza delle istituzioni locali,come scritto in Costituzione. #iovotos\u00ec #cartabianca (staff)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798582555956150276", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Wed Jun 07 10:15:18 +0000 2017", "text": "Il #Pd torni ad essere riferimento per il centrosinistra riformista. Ne parlo oggi su @repubblica. https://t.co/CUc5B2Ejbx", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872396540324847616", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 236, "created_at": "Mon Mar 06 14:03:26 +0000 2017", "text": "#DiMaio usa parole gravissime.\nDal vicepresidente della Camera mi aspetto pi\u00f9 rispetto per l'Italia e le istituzioni. E anche per i malati.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "838751883015618561", "favorite_count": 482}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Nov 15 17:33:30 +0000 2016", "text": "Complesso del dibattito pubblico troppo spesso non \u00e8 su temi riforma. Dobbiamo spiegarla pi\u00f9 nel merito. #iovotos\u00ec #cartabianca (staff)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798579692626448384", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Nov 15 17:34:56 +0000 2016", "text": "Il quesito referendario \u00e8 il titolo della legge. E io ritengo fotografi il contenuto della riforma. #iovotos\u00ec #cartabianca (staff)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798580055924469761", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Wed May 03 16:07:38 +0000 2017", "text": "Approvato al Senato il ddl #concorrenza, pu\u00f2 aiutare imprese e famiglie a contenere le spese e compiere pi\u00f9 liberamente le proprie scelte.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859801632250490880", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 145, "created_at": "Thu Feb 23 10:31:57 +0000 2017", "text": "Impegno mantenuto: la legge sui minori #migranti non accompagnati \u00e8 un atto di civilt\u00e0 che in pochi giorni, al #Senato, approveremo.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834712391724195841", "favorite_count": 312}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 100, "created_at": "Tue Nov 08 22:02:33 +0000 2016", "text": "Questa riforma \u00e8 pienamente coerente con la proposta che il centro sinistra fa almeno dal 1996, con la tesi 4 dell'Ulivo. #dimarted\u00ec (staff)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796110685260419072", "favorite_count": 126}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 70, "created_at": "Tue Nov 15 17:37:54 +0000 2016", "text": "Questa riforma porta avanti quello che abbiamo promesso agli elettori sin dal 1996, con l'Ulivo. #iovotos\u00ec #cartabianca (staff)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798580802829197312", "favorite_count": 84}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Jun 09 15:32:32 +0000 2017", "text": "Gentiloni ha ragione. I dati ISTAT dicono che tanto \u00e8 stato fatto. Io credo che forse si possa ancora fare qualcosa di positivo e di utile.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873201149968605184", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Apr 04 13:47:25 +0000 2017", "text": "Un piacere partecipare al convegno \"Bambini alla deriva\". Un momento importante per parlare della legge sui minori\u2026 https://t.co/s3XdHL1Twk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849257097430786048", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Sat Dec 31 20:23:21 +0000 2016", "text": "Lotta alle diseguaglianze, coesione e spirito di comunit\u00e0. Dal Presidente della Repubblica grande equilibrio e saggezza umana e politica.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "815292277841100805", "favorite_count": 116}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Tue May 02 10:26:33 +0000 2017", "text": "Mi rammarica la scomparsa di Valentino Parlato. Giornalista e intellettuale di pregio, la sua voce critica fu spesso stimolo per la sinistra", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859353407911583747", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Wed Jul 12 11:24:43 +0000 2017", "text": "Abbraccio @emanuelefiano. Fa male leggere certe affermazioni, ancor pi\u00f9 perch\u00e9 scritte da un rappresentante del Parlamento. #iostoconlele", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885097586784428033", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Apr 20 10:50:40 +0000 2017", "text": "#Concorrenza finalmente al Senato. Ora rapida approvazione. \u00c8 un provvedimento importante per cittadini e imprese che ci avvicina all'Europa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855010823076540420", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Tue Jun 27 12:49:21 +0000 2017", "text": "Ieri ho incontrato @UNICEF_Italia @SaveChildrenIT e @ReteG2. Stiamo lavorando per rapida approvazione #iussoli. \nhttps://t.co/8E3fNj8d1A", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879683065940979712", "favorite_count": 34}]