[{"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri Mar 17 09:30:34 +0000 2017", "text": "Solo mettendo #Europa al primo posto - #Europefirst - riusciremo a dare una prospettiva di futuro ai nostri figli\u2026 https://t.co/GiL1fr7ZQk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842669479712776192", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Mon Nov 07 10:36:52 +0000 2016", "text": "Messa in sicurezza territorio vera grande opera pubblica di cui Italia ha bisogno.Lo dimostrano #terremoto ma anche\u2026 https://t.co/6DIbdENRfq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "795575740528021505", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Jul 06 16:13:42 +0000 2017", "text": "\"Le forze progressiste non siano distratte su fenomeni neofascisti\u201d  Mia intervista sulla rivista dell\u2019 #ANPI https://t.co/p23nnVI6xJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882995985399656449", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Nov 07 17:52:33 +0000 2016", "text": "#sindaciallaCamera ma anche #referendum costituzionale #Europa e politiche economiche nell'intervista via @Corriere https://t.co/OYSQahxAth", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "795685384801939456", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 191, "created_at": "Fri Nov 25 10:53:52 +0000 2016", "text": "La prossima settimana incontrer\u00f3 @Montecitorio vertici @facebook per affrontare insieme la questione del contrasto alla #violenza", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802103001288765440", "favorite_count": 503}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri May 26 09:27:12 +0000 2017", "text": "#Democrazia funziona se chi sta dentro istituzioni ascolta chi \u00e8 fuori. Provvedimenti controversi sbloccati grazie\u2026 https://t.co/otXvS2glPE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868035780970770432", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat May 20 10:19:57 +0000 2017", "text": "No alla rassegnazione. Il futuro si costruisce insieme. Chi fa cittadinanza attiva come #Briganti #Librino #Catania\u2026 https://t.co/sbosKbKBEs", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865874730519285760", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Feb 28 09:44:34 +0000 2017", "text": "Pi\u00f9 che un'opportunit\u00e0 l'#Europa \u00e8 una necessit\u00e0. Chi lo nega prende in giro i cittadini #strategycouncil (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836512409800093698", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Jun 16 13:24:14 +0000 2017", "text": "Grazie a @Repubblica per campagna fatta per ricordare i provvedimenti da condurre in porto. Spero in patto di fine legislatura #RepIdee17", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875705578823315456", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Mon Jul 17 10:39:54 +0000 2017", "text": "Felice di rivedere @Montecitorio gli abitanti di #QuartoOggiaro #Milano venuti qui per restituirmi la visita del qu\u2026 https://t.co/TxPWgG5jwo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886898245691113472", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Apr 22 10:27:40 +0000 2017", "text": "Ho invitato medici e pazienti #CasaPediatrica #Milano a venire @Montecitorio ,magari nel giorno in cui sar\u00e0 approvata legge #cyberbullsimo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855729812501123072", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Mar 23 09:04:34 +0000 2017", "text": "Attuare l'#Agenda2030 delle Nazioni Unite significa risolvere problemi strutturali che alimentano la crisi fiducia dei cittadini europei (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844837265008312320", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 132, "created_at": "Wed Jul 12 15:10:18 +0000 2017", "text": "Mai detto di voler abbattere monumenti #fascismo Ennesima bufala di giornali specializzati in #fakenews https://t.co/2KLXEIXWbJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885154355090948096", "favorite_count": 273}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Jul 19 17:47:28 +0000 2017", "text": "#Palermo oggi non \u00e8 pi\u00f9 citt\u00e0 teatro di stragi e omicidi quotidiani. Era capitale #mafia,ora capitale della #cultura e dell'#accoglienza (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887730621266743296", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue Sep 20 10:33:14 +0000 2016", "text": "I tragici eventi dei giorni scorsi ribadiscono importanza Dichiarazione Internet elaborata a @Montecitorio.\u2026 https://t.co/x8FiGNJScS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778180208897712129", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Jun 06 09:12:57 +0000 2017", "text": "#Terrorismo fa proseliti sul #web e anche in questo campo serve collaborazione fra istituzioni e piattaforme digitali #cybersecurity (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872018462696230912", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Fri Nov 18 17:34:12 +0000 2016", "text": "#cartabianca La bellezza nelle #donne? Resiste un insopportabile pregiudizio se le donne devono ancora rispondere a canoni estetici (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "799667031968808960", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Thu Feb 09 09:23:56 +0000 2017", "text": "#social devono essere parte attiva nella battaglia contro #odio Si assumano responsabilit\u00e0 di ci\u00f2 che accade su loro piattaforme", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829621846127607809", "favorite_count": 88}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Fri Jun 02 11:00:51 +0000 2017", "text": "Buon #2giugno a tutte e a tutti #FestadellaRepubblica https://t.co/Hnv9mDdA55", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870596063874469888", "favorite_count": 212}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 68, "created_at": "Thu Feb 09 09:30:18 +0000 2017", "text": "Mi auguro che riusciremo a chiudere legislatura con una legge contro il #cyberbullismo Lo dobbiamo a giovani che non hanno retto peso #odio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829623449639346179", "favorite_count": 212}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Jun 21 14:25:15 +0000 2017", "text": "Orgogliosa dei giovani musicisti premiati @Montecitorio per la #Festadellamusica. La #cultura \u00e8 il nostro petrolio,\u2026 https://t.co/2NkO7qiD7O", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877532872088973312", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Jul 07 19:36:31 +0000 2017", "text": "Essere progressisti vuol dire essere europeisti e lavorare perch\u00e9 #Europa esca dal guado (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883409413029203969", "favorite_count": 81}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu May 25 22:17:33 +0000 2017", "text": "Disfunzioni e disuguaglianze della globalizzazione vanno corrette da #politica ma dimensione autarchica \u00e8 fuori dai tempi #NightTabloid (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867867260186243073", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri Mar 17 09:26:20 +0000 2017", "text": "Occorre reagire attraverso rinnovamento casa comune. L'#Europa per prima perch\u00e9 solo cos\u00ec faremo interessi dei citt\u2026 https://t.co/IQKvXa1N5h", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842668414749622272", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sat Sep 24 11:06:52 +0000 2016", "text": "\"Il coraggio non trema\" cos\u00ec c'\u00e8 scritto sulla maglia che mi hanno donato i ragazzi della Pro Loco di #Arquata https://t.co/7JbwcJamID", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779638223299604480", "favorite_count": 94}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Sat Feb 18 18:28:35 +0000 2017", "text": "Forze progressiste mettano da parte protagonismi e arrivino con generosit\u00e0 a sintesi. Nell'interesse del Paese", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833020404008640512", "favorite_count": 108}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu May 25 22:07:12 +0000 2017", "text": "A #Corviale e nelle #periferie ho incontrato tante persone che si aggregano e rifiutano il degrado. Ripartiamo da loro #NightTabloid (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867864655317934080", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Jul 19 17:31:19 +0000 2017", "text": "#Borsellino #Falcone e agenti scorta sono caduti in guerra contro le #mafie e i poteri criminali. A loro rendiamo u\u2026 https://t.co/0EuMzrKuM9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887726558923960321", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 100, "created_at": "Mon Oct 24 18:42:04 +0000 2016", "text": "Quando un fumetto riesce a raccontare la complessit\u00e0 della realt\u00e0 con impegno sociale e ironia. @zerocalcare e la s\u2026 https://t.co/79ZEZbv42G", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790624414912090112", "favorite_count": 250}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Wed Mar 15 13:45:50 +0000 2017", "text": "\u00c8 un piacere accogliere Presidente Parlamento austriaco Doris #Bures a @Montecitorio a vigilia celebrazioni per ses\u2026 https://t.co/d0srPCSBP5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842008942507118592", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Dec 15 11:44:11 +0000 2016", "text": ".@Montecitorio impegno costante per apertura a cittadini.Domani al concerto #Natale verranno 900 persone da comuni\u2026 https://t.co/VlNzkgisKg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809363421707857920", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 210, "created_at": "Sun May 28 12:47:19 +0000 2017", "text": "#FrancescoTotti \u00e8 un grande campione del calcio ma anche di umanit\u00e0 e solidariet\u00e0. Senza mai farsene vanto. Bravo F\u2026 https://t.co/ytxDTzf3Iz", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868810917949079555", "favorite_count": 798}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Tue Oct 18 16:18:00 +0000 2016", "text": "La #tratta \u00e8 un crimine basato sul genere e favorito da tolleranza.Vorrei sentire #tolleranzazero contro chi sfrutt\u2026 https://t.co/xG4zCBiRvb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788413833568288769", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 129, "created_at": "Sun May 07 19:03:44 +0000 2017", "text": "\u00c8 una bella serata per #Europa La vittoria di @EmmanuelMacron dimostra che ondata populista pu\u00f2 essere fermata. Ora nuovo slancio a #Ue", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861295502498942979", "favorite_count": 502}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Oct 10 09:53:00 +0000 2016", "text": "Complimenti ad @alessiatuselli -sono felice che proventi del mio libro finanzino progetto su tema violenza contro l\u2026 https://t.co/LEIdA0jPKy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785417841415774208", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Mar 09 15:41:55 +0000 2017", "text": ".@EURightsagency in audizione alla Commissione #JoCox @Montecitorio. Niraj Nathwani interviene su crimini d' #odio\u2026 https://t.co/2n8S5D40BO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839863828313747457", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Mon May 08 15:52:00 +0000 2017", "text": "In #Nigeria #BokoHaram non solo uccide e rapisce.Costringe 2 milioni di sfollati,quasi tutti donne e bambini,a vive\u2026 https://t.co/LW2zG5TcDX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861609637287743490", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Tue May 09 12:52:47 +0000 2017", "text": "Auguri #Europa \nIl 2017 sia l'anno della svolta, il populismo si pu\u00f2 battere!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861926927489224705", "favorite_count": 156}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat May 20 11:09:46 +0000 2017", "text": "A #Librino tanti cittadini si rimboccano le maniche per migliorare quartiere e il sindaco sfida criminalit\u00e0. Nessun territorio \u00e8 perduto (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865887267751178240", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Sun Feb 26 11:33:38 +0000 2017", "text": "#Europa: l'immobilismo di alcuni non diventi paralisi di tutti. Serve patto per Unione federale Stati. Via @LaStampa https://t.co/ZQb0bki3ON", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835815078289080320", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 208, "created_at": "Thu Aug 03 13:23:13 +0000 2017", "text": "Da #Salvini offese a ruota libera solo per far parlare di s\u00e9. Metodo insopportabile e spregevole. La mia solidariet\u00e0 a #GiorgioNapolitano", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893099942407024640", "favorite_count": 850}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Tue May 16 19:58:04 +0000 2017", "text": "Se ci sono responsabilit\u00e0 individuali le si persegua ma non \u00e8 accettabile che tutte le #Ong vengano messe nello stesso calderone (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864570667903090689", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 136, "created_at": "Sat Sep 24 17:30:31 +0000 2016", "text": "Il 64% di #donne sotto i 30 anni con figli rimane a casa senza lavorare n\u00e9 studiare. Necessario piano per rilanciare occupazione femminile", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779734775376535552", "favorite_count": 277}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Nov 28 12:37:54 +0000 2016", "text": "Le #periferie devono essere priorit\u00e0 agenda politica @Montecitorio. Buon lavoro a deputate e deputati della neonata\u2026 https://t.co/uQxoGZmFAr", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803216345009684480", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 183, "created_at": "Tue Nov 08 20:32:34 +0000 2016", "text": "Anche grazie a lui non parliamo pi\u00f9 di male incurabile. Umberto #Veronesi ha saputo dare a tanti #uomini e #donne nuove speranze di vita", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796088042008285185", "favorite_count": 456}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Nov 29 09:43:52 +0000 2016", "text": "Contro #hatespeech e per #Billofrights #Internet @Montecitorio in questa legislatura istituite Commissione #JoCox e\u2026 https://t.co/p0VHnQ99lR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803534938670764032", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Feb 28 09:50:53 +0000 2017", "text": "Il Bilancio #UE \u00e8 pari all'1% Pil europeo. Il bilancio federale Usa \u00e8 25% loro Pil. Serve un bilancio federale fina\u2026 https://t.co/peQ7R9tJgb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836513999529312256", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed Jul 19 17:49:32 +0000 2017", "text": "Apprezzo scelta Comune di #Latina di intitolare Parco cittadino a #Falcone e #Borsellino: \u00e8 un segnale di unit\u00e0 e d\u2026 https://t.co/CAoWqqXgVG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887731144615243786", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat Apr 22 14:06:30 +0000 2017", "text": "Voto in #Francia ? Ho fiducia negli eredi della rivoluzione. Mi auguro che non si facciano condizionare da\u2026 https://t.co/bDdcLoLEiI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855784881208651777", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Tue Apr 11 08:36:09 +0000 2017", "text": "Chi scrive su #web deve sapere che dall'altra parte della tastiera o smartphone c'\u00e8 qualcuno in carne e ossa che riceve quel commento (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851715482793201664", "favorite_count": 157}, {"in_reply_to_screen_name": "CBlengio", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Jul 11 09:38:10 +0000 2017", "text": "@CBlengio \"La libert\u00e0 di espressione \u00e8 un diritto faticoso, che implica anche la possibilit\u00e0 di mentire\" (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884708383542083584", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Wed Mar 29 16:30:57 +0000 2017", "text": "Credo che l'addio di oggi possa diventare un arrivederci. Umori e politiche cambiano e molti si sono gi\u00e0 pentiti di aver votato #Brexit (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847123927688249346", "favorite_count": 79}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed May 10 08:06:32 +0000 2017", "text": "https://t.co/grS85pk5CQ ha ottenuto doppio firme che ci eravamo posti come obiettivo. Per questo dobbiamo assumerci responsabilit\u00e0 #fakenews", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862217275608313856", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Tue Jun 06 09:08:49 +0000 2017", "text": "Non possiamo rassegnarci allo strapotere dei giganti del web, in democrazia non possono esistere poteri che non rispondono a istituzioni", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872017422953439232", "favorite_count": 117}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Apr 11 08:28:24 +0000 2017", "text": "Con tanti studenti del Leonardo Da Vinci di Roma per parlare di #diritti e #doveri in #Internet con Stefano Rodot\u00e0\u2026 https://t.co/noH801KgQn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851713531280052224", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 60, "created_at": "Fri Oct 21 10:38:02 +0000 2016", "text": "Bello vedere cos\u00ec tanti giovani marciare contro la #violenza sulle #donne. La risposta migliore a chi si \u00e8 mostrato\u2026 https://t.co/cAjtiUCn1O", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "789415441957609472", "favorite_count": 127}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Jun 23 08:18:14 +0000 2017", "text": "#Microcredito \u00e8 strumento di empowerment, non di assistenza. Va sostenuto perch\u00e9 rende persone protagoniste del proprio sviluppo #emnAC2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878165284946706432", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 111, "created_at": "Thu May 04 17:25:32 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 ad @OIMItalia per vergognosa aggressione di #ForzaNuova. Inaccettabile intimidazione ai danni di chi svolge lavoro umanitario", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860183624536260609", "favorite_count": 261}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Fri Jun 16 13:19:18 +0000 2017", "text": "#Disuguaglianza \u00e8 diventata emergenza, ricchi sempre pi\u00f9 ricchi e povert\u00e0 in aumento #RepIdee17 https://t.co/haDvfCZGza", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875704338102059009", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Tue Mar 21 09:36:07 +0000 2017", "text": "Occuparsi di chi vive nelle carceri non vuol dire essere indulgenti. \u00c8 interesse di tutti che detenuti facciano percorso di riabilitazione", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844120425298890752", "favorite_count": 224}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Nov 14 10:59:50 +0000 2016", "text": "Spero da oggi rapporto diretto con #QuartoOggiaro Ho invitato cittadini e associazioni alla Camera. @Montecitorio \u00e8 casa degli italiani (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798118236424376320", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Mon Nov 14 11:53:57 +0000 2016", "text": "Piazzetta Capuana era luogo di spaccio, ora simbolo di riscatto. Grazie ad associazioni che garantiscono presidio d\u2026 https://t.co/koiLWRRM1h", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798131855224696833", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue May 30 08:18:39 +0000 2017", "text": "Contenta di dare il benvenuto a @Montecitorio al primo ministro canadese @JustinTrudeau https://t.co/nV6lP6KNMo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869468082481360896", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Jun 27 10:36:35 +0000 2017", "text": ".@disinformatico \"Costa meno pubblicare #fakenews che fare buona informazione. Ma #factchecking pu\u00f2 determinare svi\u2026 https://t.co/eZUkVTBERL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879649653389709312", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Tue Jan 31 08:23:25 +0000 2017", "text": "Quello che fa il presidente #Trump riguarda tutti perch\u00e9 suoi provvedimenti coinvolgono altri Paesi e alimentano caos e possibili ritorsioni", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826345128071688192", "favorite_count": 123}, {"in_reply_to_screen_name": "VeraJourova", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Feb 02 16:10:43 +0000 2017", "text": "@VeraJourova \"Solo 3% di #hatespeech segnalato viene rimosso in #Italia. Dato troppo basso, chieder\u00f2 spiegazioni a\u2026 https://t.co/Y3q1sz3Dz0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827187500720467968", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat May 13 08:00:32 +0000 2017", "text": "Non c'\u00e8 #democrazia senza tutela #libert\u00e0 fondamentali come #stampa #minoranze, messa al bando #tortura. Non sono a\u2026 https://t.co/EWzvsKcFNF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863302931495440385", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue Oct 04 10:54:35 +0000 2016", "text": "Le strategie di contrasto all'#hatespeech nel #web al centro audizione dei vertici italiani ed europei di @facebook\u2026 https://t.co/RYPOiHRqSI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783259012049596416", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Mar 22 10:40:05 +0000 2017", "text": "Tutte le crisi, anche questa, sono soprattutto occasioni di cambiamento. #EU60 deve rappresentarne l'avvio #TrattatiRoma #EuropaAroma", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844498913092653057", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Oct 06 10:54:53 +0000 2016", "text": "Ban Ki-Moon @UN_Spokesperson visita la Sala delle Donne di @Montecitorio e fuori programma incontra anche un gruppo\u2026 https://t.co/tUrkKtXCdj", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783983865794813952", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 326, "created_at": "Fri Jul 14 13:30:39 +0000 2017", "text": "In meno di 48 ore, 4 #donne uccise e una in fin di vita per mano loro compagni. Uomini siate con noi per fermare questo orrore #femminicidio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885854051992297474", "favorite_count": 684}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri May 26 15:56:08 +0000 2017", "text": "Non credo ad esportazione della #democrazia, ma alla condivisione di buone pratiche per supportare Paesi che stanno consolidando #democrazia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868133659450257409", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 92, "created_at": "Tue Jul 18 17:58:53 +0000 2017", "text": "Vile gesto contro stele giudice #Livatino ad #Agrigento \u00e8 l'ennesimo e inaccettabile oltraggio a memoria vittime di #mafia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887371110165164036", "favorite_count": 205}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Mon Jun 19 09:29:20 +0000 2017", "text": "Va tutelata quella rete diffusa di negozi e botteghe artigiane che \u00e8 patrimonio storico delle nostre citt\u00e0. #Confesercenti2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876733627471736832", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Tue May 16 20:12:44 +0000 2017", "text": "Complimenti al coraggio di Sonia, la sua testimonianza servir\u00e0 a molte altre #donne per uscire dalla #violenza\u2026 https://t.co/tWlA1avCm4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864574359494635520", "favorite_count": 90}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu May 25 21:38:19 +0000 2017", "text": "Combattere #terrorismo ma senza uscire da tracciato costituzionale. Non cambiamo nostro stile di vita #NightTabloid (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867857386123522048", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Thu May 04 12:32:12 +0000 2017", "text": "#Donne prime a pagare conseguenze #migrazioni ma anche prime vittime di #diseguaglianza, #povert\u00e1, sfruttamento\u2026 https://t.co/K03UubYtda", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860109804899106816", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue May 30 10:10:24 +0000 2017", "text": "Al via ultima sessione di audizioni per la Commissione #JoCox In apertura la relazione Ministro  @AndreaOrlandosp\u2026 https://t.co/jB5p4Y2cof", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869496204991897601", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Tue Mar 28 19:14:44 +0000 2017", "text": "Con accordo #Turchia #Ue si delocalizza diritto d'asilo e si concede ad Erdogan un potere troppo grande", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846802755733860352", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Apr 07 15:31:57 +0000 2017", "text": "Incontro con ambasciatrice #Palestina Alkaila che ha denunciato stallo processo di pace e manifestato preoccupazion\u2026 https://t.co/3zR4dX1xa2", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "850370568645955586", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sat Feb 04 18:15:36 +0000 2017", "text": "Ora responsabilit\u00e0 e generosit\u00e0,no ambizioni personali.Priorit\u00e0 legge elettorale,diseguaglianze,cittadinanza tortura https://t.co/a0GCkRymUQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827943706724544513", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Mon Nov 14 07:07:42 +0000 2016", "text": "\"Forza ragazze, al lavoro!\" \n\nDedicato a Valeria #Solesin \nhttps://t.co/sVRT7HLXpz https://t.co/lUXOf7G26m", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798059819953311744", "favorite_count": 118}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Fri Jun 02 13:10:25 +0000 2017", "text": "\"La patria \u00e8 dove si vive felici\" diceva Voltaire. Servono patria anche giovani del #ServizioCivile che difendono valori #Costituzione (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870628673476583425", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Mon Jul 10 16:14:34 +0000 2017", "text": "Deludente risposta #Macron a #Italia su #migranti. Europeismo va dimostrato con i fatti, non solo suonando Inno alla Gioia dopo elezione (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884445751878856705", "favorite_count": 134}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat Apr 22 14:00:16 +0000 2017", "text": "Questa #Europa \u00e8 frutto di politica liberista che mette al centro #austerit\u00e0 .Per rispondere al malcontento serve tripla A sociale #TLD17", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855783312929042433", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat May 20 10:48:02 +0000 2017", "text": "Grazie al sindaco #Catania @enzobianco_ a  #TorreLeone lo Stato vince sfida per legalit\u00e0 restituendo a cittadini ci\u2026 https://t.co/MwnzFO7et3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865881798093484032", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Dec 16 14:14:34 +0000 2016", "text": "Benvenuta @Montecitorio anche a Protezione civile, volto migliore dell'#Italia della solidariet\u00e0, del coraggio e de\u2026 https://t.co/wpZgPBWBYw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809763653708906496", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Jun 05 15:31:55 +0000 2017", "text": "Bellissimo progetto della giornalista Marcella Rossi,che ha deciso di mettere in vendita suoi vestiti per finanziar\u2026 https://t.co/xzobhHhLNt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871751445221187585", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Jun 16 14:01:37 +0000 2017", "text": "Tra i provvedimenti pi\u00f9 importanti della legislatura c'\u00e8 la legge su #cyberbullismo che ho voluto dedicare a #CarolinaPicchio #RepIdee17", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875714987976781825", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Mon Sep 26 13:31:23 +0000 2016", "text": "Chi erige muri contro #migranti dice di farlo per sicurezza cittadini ma,al contrario,\u00e8 il rifiuto degli altri che\u2026 https://t.co/KwwksNEOzh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780399371590524928", "favorite_count": 122}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Mon Oct 17 15:46:53 +0000 2016", "text": "Contenta di avere firmato con @SteGiannini protocollo intesa @Montecitorio @MiurSocial per diffondere nelle scuole\u2026 https://t.co/0zyOkRFNka", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788043613171318784", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sat Apr 22 14:30:11 +0000 2017", "text": "Crisi migratoria?Commissione #Ue ha deciso ricollocazione.Vorrei vedere procedura infrazione verso Stati che non fanno propria parte #TdL17", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855790841218158596", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Thu Sep 15 10:56:42 +0000 2016", "text": "Oggi \u00e8 la Giornata mondiale della #democrazia ma senza il rispetto dei diritti rischia di diventare scatola vuota https://t.co/0e9bdsgJfg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776374176420593664", "favorite_count": 104}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 93, "created_at": "Wed Feb 01 18:34:50 +0000 2017", "text": "Nei Paesi civili confronto politico non si basa su insulto e violenza.Da #matteosalvini parole indegne.Solidariet\u00e0 al presidente #Napolitano", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826861383870476292", "favorite_count": 309}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Mar 28 18:49:45 +0000 2017", "text": "Mi auguro che si concludano provvedimenti non approvati definitivamente: #cyberbullismo legge #cittadinanza #prescrizione reato #tortura", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846796467239051264", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Jul 25 15:32:50 +0000 2017", "text": "Presentazione volume #NonAspettarmiVivo \u00e8 buona occasione per parlare di #foreignfighters contrasto a #terrorismo e\u2026 https://t.co/MENHLKBjyc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889871067069788160", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun May 28 09:33:42 +0000 2017", "text": "Contenta di scoprire nella piazza dell'isola una riproduzione de \u201cIl Vassoio di Ventotene\" dipinto da Ernesto\u2026 https://t.co/Awgn9wAL24", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868762194300809216", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Thu Nov 10 14:47:40 +0000 2016", "text": "Libro 'Libert\u00e0 di migrare' aiuta a elaborare pensiero lungo su tema che #politica affronta spesso senza pensiero, m\u2026 https://t.co/xQyPYlexYZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796726021777223681", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Oct 04 10:04:47 +0000 2016", "text": "Gli obiettivi della Commissione #JoCox in questo articolo di #ChiaraSaraceno #alleaticontrolodio #hatespeech\u2026 https://t.co/3l6fHKUI3O", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783246478781349888", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Thu Oct 20 09:09:52 +0000 2016", "text": "Dedico legge #caporalato che abbiamo approvato a tutte quelle donne braccianti che hanno avuto fiducia in noi\u2026 https://t.co/ChltZnnwDr", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "789030867494666240", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu May 04 12:09:54 +0000 2017", "text": "Contenta di vedere per la seconda volta @Montecitorio la Consigliera Stato #Myanmar @OfficialSuuKyi ospite\u2026 https://t.co/g8uVG44wYP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860104195529166852", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Mar 31 10:53:29 +0000 2017", "text": "A #TorBellaMonaca vedo laboratori di cittadinanza attiva. \u00c8 da qui che la politica tradizionale deve ripartire per\u2026 https://t.co/nNvCtgKLYG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847763774824214529", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Nov 03 11:21:45 +0000 2016", "text": "Da #Visso ho invitato i sindaci delle zone colpite dal #terremoto a venire @Montecitorio luned\u00ec per assemblea organ\u2026 https://t.co/Q79TYzZ23x", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794137486964518912", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 84, "created_at": "Sat May 06 11:24:29 +0000 2017", "text": "Ragazze nigeriane imparano a riparare auto. Un lavoro in #Nigeria pu\u00f2 impedire a molte di diventare vittima di\u2026 https://t.co/OyujpgHVH1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860817540867641344", "favorite_count": 243}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 128, "created_at": "Wed Apr 12 11:02:13 +0000 2017", "text": "Le agnelline Gaia e Gioia @Montecitorio per campagna @enpaonlus contro macellazione. Rispettare tradizioni non ci o\u2026 https://t.co/ystaTphj8e", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "852114629224534016", "favorite_count": 267}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 287, "created_at": "Sat Aug 12 13:33:18 +0000 2017", "text": "#Ong hanno salvato migliaia di vite umane. Meritano rispetto. Gestire flussi #migranti senza indebolire soccorsi. https://t.co/Mgjuktt1OY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896363970558402561", "favorite_count": 892}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sat Apr 22 10:00:13 +0000 2017", "text": "Alla #CasaPediatrica #Milano si restituisce autostima a #giovani vittime #bullismo e si recuperano violenti.Prova che fare eccellenza si pu\u00f3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855722902095790080", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue May 16 09:06:44 +0000 2017", "text": "Crescita #disuguaglianze \u00e8 questione numero uno per politica e istituzioni. Tema merit\u00e0 centralit\u00e0 nel dibattito pubblico (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864406753152258048", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Sat Apr 22 10:22:07 +0000 2017", "text": "Mi auguro che legislatura non termini senza avere approvato la legge sul #cyberbullismo. Non riuscirci sarebbe una sconfitta della politica", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855728415512682496", "favorite_count": 137}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Wed Jul 19 17:42:08 +0000 2017", "text": "\u201cLa #mafia \u2013 diceva Antonino #Caponnetto \u2013 teme pi\u00f9 la scuola che la giustizia\u201d. #Istruzione antidoto a cultura #mafiosa #19luglio1992 (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887729279496327169", "favorite_count": 116}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed May 03 09:45:38 +0000 2017", "text": "Mozzoni e Morelli hanno lottato perch\u00e9 #donne avessero futuro diverso. Prendiamo esempio e impegniamoci altrettanto\u2026 https://t.co/ROmYPzzvvd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859705502208598016", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri May 26 15:49:31 +0000 2017", "text": "Un grande onore per me ricevere la laurea honoris causa #AmericanUniversity #Roma per il mio impegno in favore di u\u2026 https://t.co/xUwqw6EyYV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868131994844241920", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Jul 18 10:10:03 +0000 2017", "text": "Non mi appassiona tema #alleanze. #Sinistra riparta da bisogni reali persone e da esperienze civiche in territori e #periferie #Ventaglio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887253123877797888", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Fri Feb 17 17:09:24 +0000 2017", "text": "Di odio in rete non voglio farne una questione personale,ma ho dovere di occuparmene per conto di tutti quelli che\u2026 https://t.co/w7xH114Pht", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832638088291590147", "favorite_count": 161}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sat Aug 26 16:28:56 +0000 2017", "text": "Contenta di essere a #Pescasseroli  con Dacia Maraini, Maria Rosaria La Morgia e questo splendido pubblico #Lib(e)r\u2026 https://t.co/wFrX2knRb2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901481597681250306", "favorite_count": 101}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed Jun 14 13:27:17 +0000 2017", "text": "\"Per combattere #violenza di genere, raccolta #dati \u00e8 fondamentale\" Iniziata audizione Maura Misiti a\u2026 https://t.co/tlTXtFPpQZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874981570997891072", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Tue Mar 21 09:29:00 +0000 2017", "text": "Il grado di civilt\u00e0 di un Paese - diceva Voltaire - si misura osservando la condizione delle sue carceri (s) #garantedeidirittideidetenuti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844118634347872256", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Fri Oct 28 09:04:10 +0000 2016", "text": "In Italia lavora solo 47% #donne e al #Sud situazione \u00e8 ancora peggiore. Eppure \u00e8 dimostrato che portano innovazione, creativit\u00e0 e impegno", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791928533157236736", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Oct 10 10:14:49 +0000 2016", "text": "Andr\u00f3 a #Melito il 21 ottobre perch\u00e9 dovere delle istituzioni \u00e8 dire no all'indifferenza e all'omert\u00e0 (s) #Unical", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785423330543271936", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Jun 19 09:34:08 +0000 2017", "text": "#Commercio va sostenuto con accesso al credito e tasse che siano certe ma anche eque, sostenibili e progressive", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876734837104795649", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat Jan 21 16:49:37 +0000 2017", "text": "Il mio cordoglio alle famiglie degli studenti che hanno perso la vita nell'incidente che ha coinvolto pullman ungherese sulla A4 a #Verona", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822848637214621698", "favorite_count": 163}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Thu Dec 15 11:51:07 +0000 2016", "text": "Credo che sia necessario modificare #voucher perch\u00e9 hanno creato maggiore precariet\u00e0 nel mondo del #lavoro\u2026 https://t.co/Fbdb8qC0XI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809365164210454528", "favorite_count": 93}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Feb 28 18:21:19 +0000 2017", "text": "Inchiesta di @disinformatico e @DavidPuente ha svelato mercato delle #bufale Con disinformazione ci si guadagna #bastabufale @rtl1025", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836642453172203521", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Jul 11 09:50:49 +0000 2017", "text": ".@Mantzarlis \"In Italia non esistono grandi progetti di #factchecking comparabili a quelli in atto in #Europa \" (s)\u2026 https://t.co/IKA3gWVnYy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884711568407244800", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Apr 11 10:20:16 +0000 2017", "text": "Incapace di politica comune su #migrazioni, #Ue lascia che problema governabile diventi la prima emergenza e avveleni dibattito pubblico(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851741683461083137", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Feb 17 11:13:01 +0000 2017", "text": "Impegnato su temi civili ha saputo usare linguaggio bellezza senza retorica.Un artista che ha dato tanto all'arte e a tutti noi. #Kounellis", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832548399790567424", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 89, "created_at": "Fri Aug 04 15:52:48 +0000 2017", "text": "Cordoglio per imprenditore suicida a #Umbertide Dramma ripetuto troppe volte, non pu\u00f2 essere lasciato solo chi d\u00e0 o perde #lavoro", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893499970745114624", "favorite_count": 314}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Thu Jan 26 15:23:05 +0000 2017", "text": "Effetti drammatici #terremoto e #cambiamenticlimatici confermano che messa in sicurezza \u00e8 la vera grande opera di c\u2026 https://t.co/Pd8BZhkwvE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824638799225483264", "favorite_count": 101}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu May 04 12:46:41 +0000 2017", "text": "Rimesse lavoratori all'estero sono il triplo totale aiuti sviluppo.Questo, soprattutto per #donne, al prezzo di gra\u2026 https://t.co/LQuAYGdSJn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860113450990788608", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Mon Oct 10 10:09:30 +0000 2016", "text": "Una giovane donna su tre nel #Sud resta a casa senza lavorare e studiare. Invertire tendenza \u00e8 imperativo per ripresa Paese (s) #Unical", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785421995102052352", "favorite_count": 103}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Nov 04 16:05:38 +0000 2016", "text": "A #CastelfrancoVeneto per l'estremo e commoso saluto a #TinaAnselmi. Le dobbiamo gratitudine per battaglie che ha c\u2026 https://t.co/3wGJ6jwzsI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794571314291949569", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu May 25 22:15:28 +0000 2017", "text": "#Europa sia unita sulle questioni #ambiente Gi\u00e0 successo che quando parla a una voce sola ha pi\u00f9 peso #Cop21 #NightTabloid (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867866736711913473", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Feb 16 11:30:03 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 @aginfanzia per quanto accaduto. Allarmano condizioni delle comunit\u00e0 per minori non accompagnati #garanteinfanzia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832190301930475520", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Thu Oct 13 12:40:52 +0000 2016", "text": "Aderire ad #Ue significa prendere pacchetto unico: spazio economico comune e rispetto #diritti fondamentali. Oggi troppi lo dimenticano (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786547249375576064", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Fri Mar 17 09:33:53 +0000 2017", "text": "Se Unione europea si rafforza, su presupposti di crescita e giustizia sociale, tutti i nostri Paesi ne guadagnerann\u2026 https://t.co/I1U1sn4miN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842670314295386112", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Jul 19 17:46:01 +0000 2017", "text": "Lo #Zen di #Palermo non \u00e8 in mano alla #mafia. In quella #periferia ho visto buona politica dal basso che si organizza e argina malaffare(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887730258190970880", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Tue Jul 04 18:06:47 +0000 2017", "text": "Ho espresso solidariet\u00e0 a mamma #IlariaAlpi in momento di sconforto per lei e famiglia #Hrovatin. Richiesta di giustizia non deve spegnersi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882299667110907906", "favorite_count": 183}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Oct 25 08:56:42 +0000 2016", "text": "Nel 2017 celebreremo 80 anni morte #AntonioGramsci. @Montecitorio ricorder\u00e0 con dovuta attenzione figura di primo p\u2026 https://t.co/SflWlVkKfG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790839491036606472", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Mon Apr 03 18:18:20 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 al popolo russo dopo l'orribile strage nella metro di #SanPietroburgo. Indispensabile essere uniti contro il terrore", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848962889025302529", "favorite_count": 221}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat May 27 20:30:52 +0000 2017", "text": "Una piazza affollata, tanti ragazzi e ragazze a #Ventotene per discutere di #Europa nell'isola di #Spinelli (s) https://t.co/qa4KtQn38e", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868565188982788097", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Jun 29 12:02:59 +0000 2017", "text": "Incontro con le #lavoratrici #Ceme che rischiano #licenziamento. Scriver\u00f3 al ministro @CarloCalenda per chiedere ap\u2026 https://t.co/0K8B8ggcrN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880396175421181952", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Tue Jun 13 09:20:18 +0000 2017", "text": "\"Per educare un bambino ci vuole un intero villaggio\u201d Le parole di @Pontifex_it ci spiegano quale sia il compito della nostra societ\u00e0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874557027800014849", "favorite_count": 103}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Feb 16 15:39:24 +0000 2017", "text": "Con @BeppeFiorello e #SalvoLupo, vero protagonista #ifantasmidiportopalo storia di coraggio su #strageNatale '96 ch\u2026 https://t.co/s2z5ou6alG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832253052228890624", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon Jun 05 18:09:16 +0000 2017", "text": "Alle celebrazioni per il 203esimo anniversario dell'Arma dei #Carabinieri Il mio grazie a loro per il servizio che\u2026 https://t.co/1Vt4qtbCEF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871791042961473536", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Tue May 16 09:10:24 +0000 2017", "text": "#disuguaglianza \u00e8 un acido che corrode la coesione sociale, che genera risentimento, fomenta #populismo (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864407675379044354", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Fri Feb 10 10:20:36 +0000 2017", "text": "Ricordo #foibe e #esodo \u00e8 contributo a #pace e a valori #libert\u00e0 e #democrazia in mondo ancora attraversato da odio etnico e nazionalismi(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829998493645283328", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Dec 08 09:11:02 +0000 2016", "text": "#OGP16 La partecipazione attraverso il #web \u00e8 una nuova dimensione del parlamentarismo. La democrazia si rafforza s\u2026 https://t.co/rkm9FGZUhA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806788164824109057", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Mon Jul 03 08:59:26 +0000 2017", "text": "Addio a #PaoloVillaggio e ai suoi personaggi, maschere amare di un certo costume italiano entrato nel nostro lessico e nella nostra memoria", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "881799535474999296", "favorite_count": 171}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sun Nov 06 11:47:25 +0000 2016", "text": "L'emozione della storia della #BrigataMaiella nello spettacolo #Banditen della Compagnia dei Guasconi di #Pescara\u2026 https://t.co/eOcacYemlM", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "795231109068034048", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Apr 11 08:43:46 +0000 2017", "text": "Siete mai stati @Montecitorio ? Vi invito tutti e tutte a venire perch\u00e9 dovete sapere come funziona il cuore della #democrazia (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851717398705168385", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Nov 04 16:13:58 +0000 2016", "text": "#TinaAnselmi \u00e8 stata una madre della Repubblica, l'ha difesa dal potere occulto #P2, ha lottato per #donne #sanit\u00e0\u2026 https://t.co/q3OhwDdbAi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794573412752621569", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Jul 04 13:22:21 +0000 2017", "text": "Grazie a #DonatellaFerranti per avere promosso incontro con #magistrate e presentato proposta di legge su equilibrio di genere nel #Csm (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882228084681965569", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Wed Apr 05 14:47:14 +0000 2017", "text": "Diffusione del sapere \u00e8 essenziale per democrazia perch\u00e9 fa da argine a possibili manipolazioni opinione pubblica #fakenews #hatespeech (s)", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "849634538401787908", "favorite_count": 122}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Sat Sep 24 09:57:31 +0000 2016", "text": "Era doveroso tornare sui luoghi del #terremoto, avevo detto a queste persone che non le avrei lasciate sole https://t.co/mHAiMFCsIY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779620773300432896", "favorite_count": 113}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Nov 07 10:31:29 +0000 2016", "text": "Con i sindaci @Montecitorio per ascoltare loro voce anche su tutela #ambiente #sviluppo #cultura #politichedigenere\u2026 https://t.co/IpC8MZ8snf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "795574385570697216", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Mar 17 09:38:56 +0000 2017", "text": "Le riserve di alcuni su integrazione politica #Ue non possono diventare la paralisi di tutti.Chi vuole andare avanti deve poterlo fare #EU60", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842671582883561472", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 66, "created_at": "Tue Jul 18 10:00:01 +0000 2017", "text": "#Cittadinanza strumento principe per integrazione. Non approvare legge #IusSoli entro fine legislatura sarebbe un torto #Ventaglio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887250598764187648", "favorite_count": 185}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Sep 21 14:35:48 +0000 2016", "text": "Grazie a progetto switch-off.eu per figli vittime #femminicidio Giovani che hanno perso madre per mano loro stessi\u2026 https://t.co/Tr0gvRuhGB", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778603642228240385", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Sat Sep 17 19:50:47 +0000 2016", "text": "Vicina a familiari morti sul lavoro di queste ore.La sicurezza \u00e8 pi\u00f9 importante del profitto.Inaccettabile abbassare la guardia #FestaUnita", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777233356148903937", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Tue May 30 08:18:38 +0000 2017", "text": "Vorrei che nel nostro Paese ci fossero leader politici che sappiano dirsi femministi come ha fatto @JustinTrudeau (\u2026 https://t.co/N20pWsbOqd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869468080367390720", "favorite_count": 216}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Feb 21 15:31:05 +0000 2017", "text": "#agricoltura nel #Mezzogiorno \u00e8 ambito in crescita. Serve potenziare inserimento #giovani, #innovazione tecnologica\u2026 https://t.co/9RU47mDvWi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834062896258744321", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed May 03 09:14:26 +0000 2017", "text": "Uno dei due nuovi busti @montecitorio dedicato ad Anna Maria Mozzoni, la nostra prima #suffragetta ,combattente per\u2026 https://t.co/QXqiyEnmya", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859697648022024193", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed May 10 08:04:11 +0000 2017", "text": "#SocialCom17 a @Montecitorio \u00e8 ulteriore tappa di un percorso di consapevolezza con istituzioni e cittadini su temi\u2026 https://t.co/8GGH7EG7iG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862216686417698816", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Mon Oct 10 10:12:20 +0000 2016", "text": "In #Calabria esiste gi\u00e0 legge regionale su centri antiviolenza e case rifugio. Riuscire a finanziarla sarebbe segnale positivo  #Unical (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785422705445044224", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Apr 25 09:22:03 +0000 2017", "text": "Due anni fa invitai partigiani a @Montecitorio Non da ospiti ma da padroni di casa #25aprile #Resistenza (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856800461323739136", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Tue Apr 25 09:04:09 +0000 2017", "text": "Democrazia significa non solo votare ogni cinque anni ma anche partecipare tutti i giorni #25aprile #Resistenza (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856795958394441728", "favorite_count": 169}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Fri Apr 21 09:20:54 +0000 2017", "text": "Grazie a 39 sigle che oggi @Montecitorio si confrontano su misure concrete per garantire a cittadini corretta infor\u2026 https://t.co/YFBHJIOF3v", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855350621054152704", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Tue Oct 18 09:18:16 +0000 2016", "text": "Importante che #aziende siano parte attiva nello sviluppo societ\u00e1 e restituiscano la realt\u00e0 nell'immagine #donne an\u2026 https://t.co/lauEhCxjBJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788308205722013696", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Thu Jan 26 17:21:44 +0000 2017", "text": "Con l'ambasciatrice @amrefit @NailanteiN per sostenere la giusta battaglia contro le mutilazioni genitali femminili\u2026 https://t.co/GFZ3Uri7m7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824668657905266688", "favorite_count": 114}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Nov 11 09:45:06 +0000 2016", "text": "Valeria #Solesin aveva messo al centro dei suoi studi in Francia una delle pi\u00f9 grandi questioni contemporanee: l'occupazione femminile (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797012265451065344", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Mar 22 10:41:53 +0000 2017", "text": "Pi\u00f9 Europa sociale significa pi\u00f9 investimenti per la crescita. Questa \u00e8 la priorit\u00e0 #EU60 #TrattatiRoma #EuropaAroma", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844499366211661824", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue May 30 08:42:50 +0000 2017", "text": "Rinnovamento che @JustinTrudeau ha impresso nel suo Paese dimostra che si possono affrontare riforme difficili senza perdere consensi (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869474169968308225", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 193, "created_at": "Wed Feb 08 12:20:18 +0000 2017", "text": "Aderisci anche tu all'appello per il diritto a una corretta informazione su https://t.co/cLYEBEdATd #bastabufale https://t.co/bDOAC5y1pI", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829303843326406656", "favorite_count": 297}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Feb 20 12:12:23 +0000 2017", "text": "\u00c8 utile dialogare e scambiare opinioni sul processo di integrazione europea coi giovani federalisti pisani #Europa https://t.co/CxO9uiMUIo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833650503850590208", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Jul 20 09:40:49 +0000 2017", "text": "31 audizioni e 187 documenti acquisiti. La relazione #CommissioneJoCox dimostra che #odio \u00e8 tutt'altro che argomento marginale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887970542061596672", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Thu Dec 22 11:18:35 +0000 2016", "text": "Bella idea il 'regalo di genere' a deputati e deputate. Bene che a donare libro su #linguaggiodigenere siano le esp\u2026 https://t.co/FMDCbOrcs4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "811893695654068227", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Sat Aug 26 15:11:34 +0000 2017", "text": "Grazie alla passione di chi lavora al Parco Nazionale d'Abruzzo gli animali possono ricevere le cure e l'attenzione\u2026 https://t.co/fbhpQCmBzB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901462129219436544", "favorite_count": 269}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 125, "created_at": "Wed Dec 14 10:40:22 +0000 2016", "text": "Proposta legge #educazionedigenere scuole,avanzata da tanti gruppi,serve a prevenire #violenza #donne. Solidariet\u00e0 a ministra @valeriafedeli", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808984975307636736", "favorite_count": 255}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Sep 15 13:15:05 +0000 2016", "text": "Al summit dei presidenti Parlamenti del @coe per ribadire che su crisi #migranti #Eu deve agire in modo coordinato https://t.co/yamgm0MqTD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776409002204864512", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Tue Mar 28 19:16:00 +0000 2017", "text": "#sinistra deve essere dichiaratamente europeista. #giustizia sociale sia al centro dei suoi programmi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846803075306323968", "favorite_count": 88}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Nov 11 09:47:07 +0000 2016", "text": "La condivisione degli oneri familiari \u00e8 alla base della parit\u00e0 fra #uomini e #donne Se ci\u00f2 non avviene ad essere penalizzate sono le #donne", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797012772106240000", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Thu Oct 13 16:19:51 +0000 2016", "text": "Incontro con il ministro degli Esteri @ditmirbushati a #Tirana per parlare del rilancio del progetto europeo e dell\u2026 https://t.co/sqzMW9RNNc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786602360286113792", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Tue Jan 31 08:25:43 +0000 2017", "text": "Il comportamento di #Trump sia un'occasione per l'#UE di essere pi\u00f9 unita e forte, proprio alla vigilia dei Trattati di Roma #radioanchio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826345703186321409", "favorite_count": 98}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Sep 15 13:37:54 +0000 2016", "text": "Meeting with #Eu Mediterranean Speakers: we need a parliamentary #ClubMed to work together on common challenges https://t.co/IAROCd9WA2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776414741749194752", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Mon Oct 17 14:51:58 +0000 2016", "text": "I bulli sono dei vigliacchi.Ai giovani dico:non subite,non vi fate intimidire,cercate aiuto contro #hatespeech #violenza #DirittiInInternet", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788029793333833728", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2976, "created_at": "Mon Aug 14 08:48:12 +0000 2017", "text": "#AdessoBasta Il tenore di questi commenti ha superato limite consentito. D'ora in avanti far\u00f2 valere i miei diritti\u2026 https://t.co/jchIyFW78E", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "897016996973465600", "favorite_count": 6889}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Tue Sep 27 08:56:44 +0000 2016", "text": "Non \u00e8 possibile che nostre figlie debbano accettare di subire volgarit\u00e0 come prezzo da pagare per esistere nella sfera digitale (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780692640706748416", "favorite_count": 98}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Apr 27 09:24:14 +0000 2017", "text": "Prestigio #AntonioGramsci ,che segu\u00ec fino estremo sacrificio ideale giustizia e libert\u00e0,va oltre parte politica che\u2026 https://t.co/7rnoukxKT0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857525789641846784", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Tue Sep 27 08:53:53 +0000 2016", "text": "Intollerabile che #donne siano al primo posto nella classifica delle varie forme di aggressivit\u00e0 e odio che si esprimono sul #web", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780691923413639168", "favorite_count": 79}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Thu Feb 09 17:56:51 +0000 2017", "text": "Pi\u00f9 firme otterr\u00e0 l'appello #BastaBufale pi\u00f9 forza avremo per condizionare i soggetti che possono arginare disinformazione #vivalitalia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829750924507746304", "favorite_count": 127}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Sat Sep 17 19:28:18 +0000 2016", "text": "#austerity non ci ha portato fuori da crisi. Gli Usa ne sono usciti con una politica diversa: investimenti pubblici https://t.co/7tl8yCrlO3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777227700482301952", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Oct 18 08:59:34 +0000 2016", "text": "Contenta di vedere @Montecitorio tanti giovani all'iniziativa #UDI Premio #ImmaginiAmiche su impatto #pubblicit\u00e0 in\u2026 https://t.co/LZLjuSm6yF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788303499511656448", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri May 26 09:46:27 +0000 2017", "text": "Su tutela #diritti @ArciNazionale ha fatto scuola. Bene legge #unionicivili. Ma non basta. Ora bisogna finire iter legge #omofobia #arci60", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868040627921014784", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sat Apr 01 09:26:26 +0000 2017", "text": "Lieta di inaugurare l' #AnnoAccademico dell' #Universit\u00e0 degli Studi del #Molise. Investire sulla cultura \u00e8 vitale\u2026 https://t.co/2vlVjrpDrk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848104255462486016", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Fri Feb 10 10:16:59 +0000 2017", "text": "Grazie a chi ha tenuto viva memoria di crimine orrendo come #foibe e di tragedia #esodo che ha colpito tante famiglie #GiornodelRicordo (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829997584592814080", "favorite_count": 88}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 74, "created_at": "Mon Dec 19 21:13:11 +0000 2016", "text": "Orrore e sgomento per strage #Berlino Sono vicina ai familiari delle vittime e a tutto il popolo tedesco", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810956165811208192", "favorite_count": 388}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Fri Mar 17 09:24:47 +0000 2017", "text": "Solo Unione europea pu\u00f2 affrontare sfide globali #disoccupazione #diseguaglianze #flussimigratori. Nessun Paese pu\u00f3 farlo da solo #EU60", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842668023664312322", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed May 31 10:30:11 +0000 2017", "text": "Quattro temi chiave per la crescita nella relazione governatore #Bankitalia: #lavoro #investimenti pubblici #Mezzogiorno integrazione #UE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869863573207605248", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Fri Dec 23 17:10:30 +0000 2016", "text": "Oggi ho ricevuto il dottor Dachan, medico italiano di origini siriane. Questo il disperato appello che mi ha rivolto https://t.co/p3SRrz8U3I", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "812344646361825280", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Wed Nov 09 09:52:35 +0000 2016", "text": "#Trump Oggi pensavo di commentare un altro risultato. Grande sopresa ma anche rispetto per la scelta degli elettori #Usa. @LaRadioNeParla", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796289374791106561", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Thu Dec 01 18:15:29 +0000 2016", "text": "Con @c_appendino per accendere albero #Natale in Piazza Castello a Torino. Un augurio particolare di serenit\u00e0 ad al\u2026 https://t.co/qfkqHD9ndH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804388464007516160", "favorite_count": 91}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Mon May 08 11:05:11 +0000 2017", "text": "Terrorismo problema globale, educazione e lavoro alternative a migrazione e povert\u00e0.Alcuni dei punti condivisi con\u2026 https://t.co/OKeQX2EWlz", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861537459615784961", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 93, "created_at": "Thu Dec 15 11:24:16 +0000 2016", "text": "Lancer\u00f2 appello contro false notizie e a tutela della dignit\u00e0 e della libert\u00e0 delle persone sul #web #bufale\u2026 https://t.co/YHgIi5Aa4x", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809358407627132928", "favorite_count": 223}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Thu Dec 08 09:17:10 +0000 2016", "text": "#OGP16 I Parlamenti hanno il dovere di intervenire nella sfera digitale per evitare squilibri inaccettabili e viola\u2026 https://t.co/latGrrMgeA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806789708567064576", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Mon May 08 17:54:36 +0000 2017", "text": "Da 3 anni ogni giorno in piazza per chiedere liberazione ragazze rapite.\u00c8 anche grazie a loro che 82 sono state lib\u2026 https://t.co/NNn2N9eSZi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861640494253780993", "favorite_count": 98}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Apr 05 13:21:05 +0000 2017", "text": "#Diseguaglianze si superano anche attraverso #istruzione e #formazione. Ma statistiche dicono che su questi ambiti\u2026 https://t.co/78vfoqRL8d", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849612857843101696", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Sat Apr 01 09:46:07 +0000 2017", "text": "In un Paese dove evasione fiscale si mangia 100 miliardi l'anno non si pu\u00f2 dire \"dove troviamo i soldi per gli investimenti pubblici?\" (S)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848109208264486912", "favorite_count": 151}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon Dec 12 19:14:40 +0000 2016", "text": "Col Presidente del Consiglio dei Ministri @PaoloGentiloni che domani sar\u00e0 a @Montecitorio alle 11 per il voto di fi\u2026 https://t.co/UrHYDGN8v7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "808389624154456065", "favorite_count": 107}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 68, "created_at": "Tue May 16 19:37:47 +0000 2017", "text": "La libert\u00e0 delle #donne passa dal lavoro. Rilanciare occupazione femminile \u00e8 anche antidoto alla #violenza #cartabianca (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864565561770037253", "favorite_count": 154}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Fri Oct 28 09:19:15 +0000 2016", "text": "Bene decreto ministeriale che estende a madri lavoratrici autonome e imprenditrici voucher babysitting. Proposta nata da Intergruppo #donne", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791932330868822017", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Apr 19 14:02:39 +0000 2017", "text": "Interessanti proposte procuratrice #MariaMonteleone su #violenzadigenere ad integruppo #donne. Importante sinergia\u2026 https://t.co/j0zcCgfXUv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854696751902715905", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Thu Oct 13 08:29:39 +0000 2016", "text": "A presidente #IlirMeta ho espresso preoccupazione per imprese che delocalizzano. Internazionalizzare s\u00ec, ma mantene\u2026 https://t.co/LCqWCbNZ7t", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786484031697346560", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Wed Mar 01 19:32:29 +0000 2017", "text": "Approvazione legge #orfani #femminicidio doveroso atto di giustizia. Importante che @Montecitorio oggi abbia detto si all'unanimit\u00e0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837022749122039813", "favorite_count": 165}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue May 30 11:30:49 +0000 2017", "text": ".@ckyenge in audizione alla #JoCox \"All' #odio rispondiamo attraverso la difesa dei #diritti e con patto di alleanz\u2026 https://t.co/Ja5o1O4NBB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869516442269618176", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 276, "created_at": "Sat Aug 26 16:46:33 +0000 2017", "text": "I populisti fanno gli imprenditori della paura. Ma con la paura si perde lucidit\u00e0 e non si riescono a trovare le soluzioni adatte (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901486031551299584", "favorite_count": 1154}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 87, "created_at": "Fri Sep 16 11:58:14 +0000 2016", "text": "Sobriet\u00e0 e orgoglio, amore per l\u2019#Italia e spirito europeista. Grazie al Presidente #Ciampi per il servizio reso a istituzioni democratiche", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776752047437807621", "favorite_count": 237}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon Oct 17 15:31:52 +0000 2016", "text": "Commissione #JoCox @Montecitorio elaborer\u00e0 misure di contrasto a  #hatespeech che espone persone a #odio collettivo #web #DirittiInInternet", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788039834640257024", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Nov 24 10:26:37 +0000 2016", "text": "Quella camicia sporca di sangue ci parla del suo amore per la libert\u00e0. A 90 anni dalla morte ricordiamo Giovanni\u2026 https://t.co/eLBZL6XGEh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801733754452582400", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 152, "created_at": "Wed Dec 14 16:04:51 +0000 2016", "text": "Solidariet\u00e0 a #OsvaldoNapoli per l'inaccettabile aggressione subita. Mi auguro che gli autori ne rispondano al pi\u00f9 presto.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809066630122704896", "favorite_count": 364}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Dec 02 09:52:09 +0000 2016", "text": "Le donne che siedono in #Parlamento lavorino insieme per donne italiane. Intergruppo istituito a @Montecitorio va nella giusta direzione", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804624184085188608", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 138, "created_at": "Tue Aug 22 13:31:34 +0000 2017", "text": "Vicina a famiglie vittime #terremoto di #Ischia e grazie a tutti i soccorritori. Messa in sicurezza edifici deve essere obiettivo condiviso", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "899987410855047168", "favorite_count": 767}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Apr 11 08:43:03 +0000 2017", "text": "Siete mai stati vittime di #bullismo o #cyberbullismo ? Se vi accade non vergognatevi di denunciare, sono i bulli a doverlo fare (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851717219696480258", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Tue Nov 29 09:38:46 +0000 2016", "text": "Domani @Montecitorio incontro vertici @facebook per parlare di strategie contrasto #bufale e #violenza su loro piat\u2026 https://t.co/coKbdo9L57", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803533654303666177", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Sat Dec 03 13:05:56 +0000 2016", "text": "#3dicembre #giornatadisabilit\u00e0, le societ\u00e0 aperte e democratiche devono essere capaci di valorizzare ogni diversit\u00e0 come ricchezza", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "805035338204901376", "favorite_count": 119}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Wed Sep 14 14:45:35 +0000 2016", "text": "Con #CarloSmuraglia e #AlbertinaSoliani @Montecitorio per parlare di #memoria #web #antifascismo #democrazia https://t.co/7BFCNQd8HP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776069388592091136", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 105, "created_at": "Fri Jun 30 10:41:58 +0000 2017", "text": "Addio a Simone #Veil prima donna presidente #ParlamentoEuropeo , figura chiave e punto di riferimento della politic\u2026 https://t.co/pBrAY0IpU6", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "880738173655150594", "favorite_count": 286}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Jul 04 13:45:41 +0000 2017", "text": "Oggi #magistrate sono 52% ma negli incarichi direttivi e semidirettivi sono minoranza. Per piena #parit\u00e0digenere ancora tanto da fare (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882233958590799872", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Jul 10 16:27:55 +0000 2017", "text": "#Europa deve puntare ad una Unione federale di Stati da fare con chi ci voglia stare. Maggiore integrazione \u00e8 unica strada da percorrere (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884449112627830785", "favorite_count": 76}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Oct 24 10:14:29 +0000 2016", "text": "Importante sinergia tra Presidenti 4 Consigli regionali ad Ancona, momento di ascolto per valutare esigenze territo\u2026 https://t.co/JsmYNgkxoq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790496677874499585", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri Jul 07 19:31:07 +0000 2017", "text": "Da vertice di #Tallin prevalso egoismo Stati membri che indebolisce progetto europeo (s) https://t.co/36nP0DzTDF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883408052023689217", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat May 27 20:36:41 +0000 2017", "text": "Ci aspettiamo che i nostri figli abbiamo le stesse prospettive che abbiamo avuto noi. La politica corregga disfunzioni globalizzazione (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868566653109403648", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Jan 20 11:02:09 +0000 2017", "text": "Progetto #Oltrelenuvole alimenta senso critico dei #giovani. A loro dico: inventate il futuro, sognate e cercate di\u2026 https://t.co/Lc2HvRNnJb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822398804280258561", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Apr 10 15:28:25 +0000 2017", "text": "Contenta di ospitare @Montecitorio l'anteprima fiction #DiPadreInFiglia, storia di una famiglia raccontata con gli\u2026 https://t.co/wTuunoWhZN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851456843662721025", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu May 25 14:12:35 +0000 2017", "text": "Incontro con Stephane Jaquemet Delegato Sud #Europa #UNHCR per parlare di #rifugiati e #cooperazione https://t.co/ccvwCzszGF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867745215007928321", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2658, "created_at": "Fri Nov 25 08:11:01 +0000 2016", "text": "Secondo voi questa \u00e8 libert\u00e0 di espressione? https://t.co/7mpbqlwZug #noallaviolenzasulledonne https://t.co/19DalYFx3q", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802062018392027136", "favorite_count": 3132}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu May 18 17:49:11 +0000 2017", "text": "Auspico impegno Parlamento su legittime richieste @ProvinceItalia per assicurare a cittadini #diritti a #sicurezza\u2026 https://t.co/6vezLZNlNv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865263009408659456", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 89, "created_at": "Wed Sep 28 18:43:38 +0000 2016", "text": "Orgogliosa che i 47 milioni risparmiati quest\u2019anno da @Montecitorio vadano a vantaggio delle popolazioni colpite da\u2026 https://t.co/L85Fhp53U7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781202725400875008", "favorite_count": 227}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Apr 11 10:01:31 +0000 2017", "text": "\u00c8 vero che accoglienza ha limite nella capacit\u00e0 di integrazione ma c'\u00e8 bisogno di investimenti adeguati e politiche di inclusione sociale(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851736966328713216", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Sep 21 10:08:21 +0000 2016", "text": "Sbagliava chi credeva che sull'#Europa la rabbia non si sarebbe trasformata in proposta. Lo dimostrano risposte alla consultazione su #Ue", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778536335900631040", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Thu Jun 22 17:41:37 +0000 2017", "text": "'For the many, not the few' \u00e8 messaggio chiave successo di #Corbyn perch\u00e9 significa #nessunoescluso  #insieme contro #diseguaglianza", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877944677730631681", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue May 16 09:10:01 +0000 2017", "text": "La politica non ha fatto il suo mestiere: non ha dato alla globalizzazione le regole e la guida di cui ci sarebbe stato bisogno (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864407579618930690", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Jun 19 09:31:16 +0000 2017", "text": "Di fronte a crescita #povert\u00e0 e #diseguaglianze chi accumula ricchezze ha #dovere di contribuire pi\u00f9 degli altri al\u2026 https://t.co/enxaXBQDYI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876734113331515393", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Sat Apr 01 09:57:39 +0000 2017", "text": "Una classe dirigente che si rispetti deve investire su ricerca e formazione. Ma i dati ci dicono che non lo stiamo ancora facendo (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848112114023755777", "favorite_count": 109}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Apr 25 09:13:24 +0000 2017", "text": "#Bologna sa cosa vuol dire #Resistenza. Esprimo vicinanza a familiari vittime strage della Stazione e Treno Italicus #25aprile #Bologna (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856798285989908482", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Thu Dec 08 08:48:21 +0000 2016", "text": "Al global summit #OGP16 a #Paris per confronto tra #Parlamenti su come rendere pi\u00f9 aperte e trasparenti nostre asse\u2026 https://t.co/4q1HgFhM1b", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806782457697607680", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Thu Jul 20 09:37:11 +0000 2017", "text": "Dopo 14 mesi di lavoro si presenta @Montecitorio la Relazione finale della Commissione #JoCox su cause ed effetti d\u2026 https://t.co/JLp321AILM", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887969625547444224", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Wed Mar 15 09:45:42 +0000 2017", "text": "Bene che tanti giornalisti oggi partecipino a iniziativa utile sul #femminicidio, che non \u00e8 raptus, spesso violenza\u2026 https://t.co/G4YUcddPa8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841948512086577153", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Apr 26 10:17:22 +0000 2017", "text": "Le #delocalizzazioni sono un grande male del nostro tempo. Servono correttivi per mitigare danni che producono sull\u2026 https://t.co/LlYXxE2dDD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857176772735053824", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue May 16 14:53:38 +0000 2017", "text": "Nel giorno della #RomaniResistence incontro con delegazione #rom e #sinti che chiede legge sul riconoscimento minor\u2026 https://t.co/BWwicBXcRm", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864494051319566336", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Tue Sep 20 15:31:07 +0000 2016", "text": "Tante #donne si sono fatte strada ma il 64,4% delle mamme sotto i 30 anni e con figli piccoli resta a casa senza lavoro, studio, formazione", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778255175064707072", "favorite_count": 95}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri Dec 16 14:16:47 +0000 2016", "text": "#Terremoti non si possono evitare, morti e crolli s\u00ec. Serve messa in sicurezza territorio. Parlamento far\u00e0 proprio\u2026 https://t.co/Qy6jogCypG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809764213237383168", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Tue May 16 09:15:41 +0000 2017", "text": ".@facebook annuncia 3000 persone in pi\u00f9 nel team revisione contenuti. Vorrei sapere quante di queste lavoreranno in #Italia (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864409006365954049", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Tue Jun 27 11:10:38 +0000 2017", "text": ".@DavidPuente \"Studiare bene fenomeno #fakenews \u00e8 necessario per trovare soluzione\" #fakenews #CommissioneInternet https://t.co/N76T6j5WxV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879658223703347202", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Jan 20 11:10:50 +0000 2017", "text": "La #democrazia si basa su partecipazione attiva delle persone. Ognuno di noi deve darsi da fare. Chiedetevi: cosa f\u2026 https://t.co/aDXPN5zaJQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822400992507367424", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 81, "created_at": "Sat Apr 01 09:51:58 +0000 2017", "text": "A @Montecitorio tagli e risparmi per 350 milioni in questa legislatura. Non ha fatto notizia. Peccato non valorizzare segnali positivi (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848110683640213505", "favorite_count": 150}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sun Mar 19 19:13:55 +0000 2017", "text": "Le persone vogliono esserci e contare, lo vedo quando vado in #periferie Queste sono le energie che i partiti devono saper valorizzare (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843541060253093888", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Apr 26 10:08:31 +0000 2017", "text": "#Italia deve investire di pi\u00f9 in #formazione e #ricerca, battersi per pi\u00f9 forte integrazione #Ue, creare sinergia\u2026 https://t.co/eMkOjEzWkg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857174543026319361", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Tue Aug 01 10:08:22 +0000 2017", "text": "Contenta di consegnare medaglia @Montecitorio a campionesse e campioni #scherma ai mondiali #Lipsia. #Giovani di cu\u2026 https://t.co/2pXyUttqvk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892326131302637568", "favorite_count": 164}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu May 25 22:08:29 +0000 2017", "text": "Basta coi pregiudizi sulle #periferie Politica e istituzioni ne valorizzino energie e accorcino la distanza con le persone #NightTabloid (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867864977193005057", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Tue May 30 10:15:16 +0000 2017", "text": ".@AndreaOrlandosp \"Alcune #fakenews possono essere il punto di partenza delle campagne d' #odio \" Commissione\u2026 https://t.co/5KfLoKYOdo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869497430273912832", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sun Jan 15 11:49:49 +0000 2017", "text": "Dalla Lupa,sala raduno deputati #Aventino,un pensiero a #Matteotti,la cui lapide \u00e8 stata distrutta di recente.Invito tutti a rifiutare #odio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820598863925051392", "favorite_count": 76}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "created_at": "Mon Jul 10 16:40:22 +0000 2017", "text": "Se gli europei non capiscono che il fenomeno migratorio va gestito insieme ne pagheremo tutti le conseguenze (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884452245554827264", "favorite_count": 212}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun Apr 02 12:59:38 +0000 2017", "text": "Importante insegnare cultura della verifica. Partito tour #CommissioneInternet @Montecitorio nelle scuole italiane  #factcheckingday", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848520299452805121", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Jan 13 19:12:08 +0000 2017", "text": "Raccontare attraverso il digitale, una sfida lunga 20 anni. Tanti auguri a sito #Repubblica. #Repit20", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819985399342841856", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Wed May 03 09:39:12 +0000 2017", "text": "Un futuro paritario per le #donne? Se avranno uguale accesso al #lavoro, all'#educazione, se 35% di loro non sar\u00e0 pi\u00f9 vittima di #violenza", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859703881093271552", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Mar 24 15:02:51 +0000 2017", "text": "Incontro con i giovani di #MeridianodEuropa e @_acmos_ protagonisti di un bel percorso di consapevolezza e promozio\u2026 https://t.co/FVnxYmGNNL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845289813846769664", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Jan 20 10:29:58 +0000 2017", "text": "Contenta di essere a @unisalento a #Lecce per parlare con centinaia di #giovani studenti di #Europa e #legalit\u00e0\u2026 https://t.co/JwWGnLNy3r", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822390709068054528", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Apr 20 10:05:47 +0000 2017", "text": "Cammino per riconoscimento diritti #omosessuali \u00e8 stato a lungo in stallo,nonostante richiami Ue.Legge su\u2026 https://t.co/i5q9upHWT6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854999530735104001", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 83, "created_at": "Sun May 07 13:07:23 +0000 2017", "text": "In #Nigeria vaccinazioni salvano vite quotidianamente. In nessuna parte del mondo si giochi con salute #bambini neg\u2026 https://t.co/ppUJ0HlHIo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861205823086882818", "favorite_count": 201}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Dec 15 11:11:33 +0000 2016", "text": "Su #leggeelettorale necessario equilibrio su due esigenze:dare peso a rappresentanza e garantire governabilit\u00e0.Serv\u2026 https://t.co/79IqiLnoiO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809355209403154432", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sun Oct 23 12:30:38 +0000 2016", "text": "Ogni comunit\u00e0, anche la pi\u00f9 piccola, deve sentire che le istituzioni ci sono. #Capodacqua #terremoto https://t.co/qRpESzzarF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790168552720457728", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Fri Apr 28 10:19:25 +0000 2017", "text": "#Populisti alimentano paure e vendono fumo. Propongono: chiudiamo frontiere, facciamo da soli. Idee irrealistiche e anacronistiche (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857902063354826752", "favorite_count": 133}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 60, "created_at": "Tue Apr 25 09:11:06 +0000 2017", "text": "Per un quindicenne #Liberazione appare lontana.Ma a scuola si racconti sempre cosa \u00e8 stato #fascismo e quanto sangue \u00e8 costata #libert\u00e0 (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856797707742130176", "favorite_count": 181}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Mar 28 14:59:53 +0000 2017", "text": "Apprezzo molto che @MipaafSocial abbia deciso di dedicare una sala a Paola #Clemente Questo dimostra impegno comune\u2026 https://t.co/ntwIrMpVQp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846738620807610368", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Fri Oct 21 11:02:06 +0000 2016", "text": "Siamo qui per dire tre volte NO. Alla #violenza sulle donne, alla 'ndrangheta e all'indifferenza (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "789421497710440448", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Jun 23 18:36:08 +0000 2017", "text": "Se non rafforziamo #Europa cambiando cose che non ci piacciono, non avremo futuro e non avremo una #comunit\u00e0possibile #PassaggiFestival2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878320787211509761", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 105, "created_at": "Sat May 27 09:26:12 +0000 2017", "text": "Non si pu\u00f3 perdere #lavoro per avere un figlio. Bene #sciopero 230 colleghi per impiegata licenziata dopo gravidanza a #Grassobbio #Bergamo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868397918146920448", "favorite_count": 270}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Jun 13 09:15:03 +0000 2017", "text": "Con legge #cyberbullismo @Montecitorio ha mantenuto impegno e promessa fatta ai genitori di Carolina Picchio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874555707105972224", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Mon May 29 14:52:15 +0000 2017", "text": "Scriver\u00f3 a ministra @BeaLorenzin per #breastunit. Uniamo forze per sollecitare #Regioni ad attivare centri per diag\u2026 https://t.co/XkbX6qCgiq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869204749169692673", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Dec 19 11:04:07 +0000 2016", "text": "Elisa abitava nella Vela Gialla di #Scampia Ora ha un nuovo alloggio. Quando i cittadini partecipano riescono a cam\u2026 https://t.co/r65GIpDwMX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810802889216131073", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Fri Nov 11 10:21:43 +0000 2016", "text": "Emozionante rivedere genitori e fratello di Valeria #Solesin Ci hanno dato grande lezione di dignit\u00e0 e civilt\u00e0 dopo\u2026 https://t.co/ydOixBMGMz", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797021480987099137", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Tue Nov 29 09:58:21 +0000 2016", "text": "L'attivit\u00e0 di #debunking che permette di smentire #bufale \u00e8 uno strumento utile, \u00e8 resistenza civile al servizio de\u2026 https://t.co/vMoF1sYMPl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803538580727590912", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sun Nov 06 11:22:17 +0000 2016", "text": "Domani @Montecitorio insieme a @comuni_anci apre porte aula a 600 sindaci d'Italia e tra loro anche quelli dei comu\u2026 https://t.co/vuXO31tcc5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "795224782191075328", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue Oct 04 09:27:01 +0000 2016", "text": "In Commissione #JoCox @Montecitorio audizione della Ministra @meb per parlare delle azioni contrasto e prevenzione\u2026 https://t.co/h60ms8ym6g", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783236973964226560", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon May 15 08:30:22 +0000 2017", "text": "#Europa ha bisogno di 4 innovazioni:unione federale Stati, investimenti in #ricerca, rilancio #welfare, armonizzazi\u2026 https://t.co/DFGVCNkujJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864035214703702016", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Tue Feb 14 17:40:19 +0000 2017", "text": "La #sinistra deve combattere le #diseguaglianze ed essere #solidale, #europeista, #femminista, #ambientalista,\u2026 https://t.co/sudLRvqeHK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831558705229529090", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Jun 23 08:13:11 +0000 2017", "text": "Rilancio consumi dipende da benessere generale e non di pochi, dal potere d'acquisto di stipendi e pensioni delle persone comuni #emnAC2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878164017310838784", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Nov 22 13:52:30 +0000 2016", "text": "Grazie al Presidente #Vietnam Tran Dai Quang per la visita @Montecitorio con obiettivo di rafforzare relazioni isti\u2026 https://t.co/aO4Ru5pNXW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801060792070246400", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Mar 28 18:53:07 +0000 2017", "text": "Il mio sforzo \u00e8 quello di fare ponte fra le anime della #sinistra e valorizzare punti di convergenza. Si parta da programmi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846797317432840193", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Mon May 22 10:03:09 +0000 2017", "text": "Un'azione simbolica con i ragazzi per richiamare attenzione sul fatto che #mare e #spiagge non vanno sporcate\u2026 https://t.co/Ji33hoRk7U", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866595279574839296", "favorite_count": 84}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Tue Feb 14 18:16:59 +0000 2017", "text": "#Sinistra ricominci da #periferie. Diamo valore a volontari che l\u00ec fanno buona politica e a chi ha resistito al dis\u2026 https://t.co/mF3wZ5hvGB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831567933549731840", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Sep 29 18:28:57 +0000 2016", "text": "Contenta di essere a #Capodistria e incontrare comunit\u00e0 italiana, ponte fra la cultura slovena e quella del nostro\u2026 https://t.co/XIC6rfOXY6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781561416847327232", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Mar 31 10:15:20 +0000 2017", "text": "\"Qui a #TorBellaMOnaca le uniche luci accese la sera sono le #slotmachine\" dicono i #giovani che hanno premiato il\u2026 https://t.co/F0gYSF9p2r", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847754175551160320", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri May 12 08:24:35 +0000 2017", "text": "#Migrazioni #diseguaglianze #terrorismo non si affrontano rinchiudendosi nella fortezza #Europa ma dando risposte a cause fenomeni (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862946593120690177", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 72, "created_at": "Tue Apr 25 08:51:19 +0000 2017", "text": "Corone di fiori sulle lapidi che ricordano #partigiani, #militari e #internati nei campi di sterminio #25aprile\u2026 https://t.co/soFl4z2Y0W", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856792729946394624", "favorite_count": 197}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 110, "created_at": "Wed Mar 29 17:34:22 +0000 2017", "text": "Credo che l'#Erasmus dovrebbe essere obbligatorio per tutti i #giovani perch\u00e9 crea un senso molto forte di cittadinanza europea (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847139884859101184", "favorite_count": 331}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Tue Jun 27 10:19:28 +0000 2017", "text": "Iniziata la #CommissioneInternet con un ricordo del Professor #Rodot\u00e0 Una fortuna lavorare con lui, ha tracciato la\u2026 https://t.co/W3FhD57iON", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879645347664076800", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Apr 28 09:41:41 +0000 2017", "text": "Bell'incontro con gli #studenti istituto Einaudi #Roma insieme ad @evagiovannini per parlare dello stato e delle pr\u2026 https://t.co/zcCdwRonwN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857892568490815488", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Feb 20 11:02:30 +0000 2017", "text": "I nostri cittadini saranno pi\u00f9 disposti ad ascoltare chi vuole distruggere l'Europa se non troviamo presto soluzioni (s) @scuolanormale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833632916555067392", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri Apr 21 10:01:44 +0000 2017", "text": "Necessario un fronte unito per creare sbarramento efficace contro #fakenews #disinformazione #bufale #hatespeech (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855360897061203968", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Dec 01 10:57:29 +0000 2016", "text": "Vorrei @Montecitorio i busti di Anna Mozzoni, pioniera femminismo, e Salvatore Morelli, che nel 1867 propose legge\u2026 https://t.co/ZTNt3lt5i9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804278237404758016", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Fri Nov 11 09:55:56 +0000 2016", "text": "Anacronistico e controproducente che siano solo 2 i giorni di congedo parentale per pap\u00e0 italiani,uno tra i periodi pi\u00f9 brevi in #Europa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797014992268722176", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Thu Apr 27 10:00:04 +0000 2017", "text": "Invito tutti a vedere mostra su #Gramsci @Montecitorio e provare l'emozione di sfogliare, pagina per pagina, i 33\u2026 https://t.co/WooGuqcQLU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857534803910025216", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Jan 20 11:28:21 +0000 2017", "text": "Nessun Paese \u00e8 un'isola al tempo #globalizzazione. Per affrontare terrorismo, climatechange e flussi migratori servono #StatiUnitiEuropa(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822405401585086464", "favorite_count": 76}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 83, "created_at": "Thu Jul 13 17:25:34 +0000 2017", "text": "Incontro con le organizzazioni che chiedono ai parlamentari di bloccare le esportazioni di #armi ai Paesi coinvolti\u2026 https://t.co/ClD9IDDpiZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885550782954786817", "favorite_count": 220}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Feb 28 18:58:18 +0000 2017", "text": "Grazie a @rtl1025 per il suo senso civico e l'impegno su temi sociali importanti #bastabufale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836651760534106113", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Jun 12 13:30:32 +0000 2017", "text": "#Universit\u00e0 di #Camerino ha reagito a #terremoto con energia e determinazione. Lezioni gi\u00e0 riprese, lavori in corso\u2026 https://t.co/VU7lJ0ATcn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874257613554429952", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Jun 27 10:46:23 +0000 2017", "text": "#GiovanniBocciaArtieri \" #Trump ha vinto profilando elettori #Clinton e mandando loro messaggi precisi per scoraggi\u2026 https://t.co/OfY1j2LyRc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879652120668098560", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Mon Oct 17 17:16:23 +0000 2016", "text": "#Internet \u00e8 come una bella spiaggia bianca. Chi la sporca non compie un atto di libert\u00e0 ma un gesto di incivilt\u00e0 #DirittiInInternet", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788066136986423296", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Sat Aug 05 12:44:37 +0000 2017", "text": "Sua umanit\u00e0 ci mancher\u00e0 e sua lezione sar\u00e0 utile per chi vuole lavorare a una societ\u00e0 pi\u00f9 giusta. Addio al cardinale #Tettamanzi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893815003257720832", "favorite_count": 219}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Thu Jan 19 12:54:39 +0000 2017", "text": "Cordoglio per le ultime vittime di #terremoto e #maltempo. Vicina a popolazioni #Italia centrale. Sostegno pieno a\u2026 https://t.co/9opX0mOMSv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822064731838181376", "favorite_count": 84}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Sat May 13 07:53:48 +0000 2017", "text": "Non saranno muri a risolvere #crisi Servono iniziative #cooperazione #Mediterraneo e #lavoro come antidoto a\u2026 https://t.co/RiBXzAZp89", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863301236489162752", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sun May 28 09:36:27 +0000 2017", "text": "Importante ricordare non solo #Spinelli ma tutti e tutte coloro che hanno contribuito a stesura e diffusione\u2026 https://t.co/LUBTZwISQb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868762885933203456", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Jun 21 11:08:57 +0000 2017", "text": "Mezzo milione di ragazzi e ragazze alle prese ora con la prima prova scritta della #maturita2017 Coraggio, mettetecela tutta!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877483474462142464", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Fri Mar 31 10:09:40 +0000 2017", "text": "Nel bar di #TorBellaMonaca che ha rifiutato le #slotmachine il caff\u00e9 oltre che buono sa anche di socializzazione sa\u2026 https://t.co/WJhbjLedYi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847752750586748928", "favorite_count": 119}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Fri Apr 28 10:21:51 +0000 2017", "text": "La rete pu\u00f3 essere anche nuova frontiera #violenza contro le #donne. Voi ragazze non la dovete accettare. Reagite, combattete, denunciate(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857902674762715136", "favorite_count": 125}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Jul 20 09:47:04 +0000 2017", "text": "#Odio mette in pericolo assetto democratico e dibattito pubblico. Non si pu\u00f2 aver paura di parlare ed esprimersi #CommissioneJoCox (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887972113893789700", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 89, "created_at": "Fri Jun 02 13:42:53 +0000 2017", "text": "Commovente e meritato applauso di ragazzi e ragazze del #ServizioCivile a #JoleMancini partigiana medaglia d'argent\u2026 https://t.co/jHjJ3Q4UK2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870636840273031170", "favorite_count": 290}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Tue Jul 04 13:52:26 +0000 2017", "text": "L'affermazione dei #diritti e della dignit\u00e0 delle #donne in ogni ambito non \u00e8 una battaglia di parte. Fa bene a tutto il Paese (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882235655258025985", "favorite_count": 91}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 53, "created_at": "Fri Jul 07 19:58:49 +0000 2017", "text": "Non penso che politica fatta con insulto faccia piacere ai nostri cittadini.Se essere politicamente corretti \u00e8 fuori moda,allora lo sono (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883415024202657797", "favorite_count": 281}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Feb 14 12:17:24 +0000 2017", "text": "A #Bollate #Milano si attua rieducazione prevista da Costituzione. Qui detenuti lavorano e costruiscono loro futuro\u2026 https://t.co/A810XMcoaw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831477442023915521", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 115, "created_at": "Fri Sep 01 13:21:58 +0000 2017", "text": "Grazie a don #VirginioColmegna e a don #NandinoCapovilla per il messaggio di sostegno. Insieme contro l'#odio https://t.co/bMi1tQp59K", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "903608873143107584", "favorite_count": 461}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Fri Apr 28 10:15:21 +0000 2017", "text": "Nessuno Stato #UE da solo ha futuro di fronte a giganti globali. Per rafforzare #Europa unica strada da percorrere: #StatiUnitiEuropa (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857901039646904320", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue Apr 25 09:03:10 +0000 2017", "text": "Rinnovare s\u00ec ma demolire mai. Non esiste democrazia senza #Parlamento #partiti #sindacati #associazioni #25aprile #Resistenza (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856795711911940096", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Tue May 16 19:40:20 +0000 2017", "text": "Gli uomini non violenti siano con noi #donne in questa battaglia. Mettano all'angolo i violenti #cartabianca (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864566202038980608", "favorite_count": 138}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Sep 14 13:41:37 +0000 2016", "text": "Serve #Europa pi\u00f9 sociale, monito #Juncker in linea con Dichiarazione firmata da 15 Presidenti Parlamenti #Ue https://t.co/jErBWrzynX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776053288705921024", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Mon Dec 19 16:34:41 +0000 2016", "text": "Ragazze siate vigili, proteggetevi e denunciate i ricatti e le minacce che vi vengono rivolti sul #web (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810886080274857985", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Oct 25 08:51:08 +0000 2016", "text": "Nuova legge #bilancio prevede Indicatori benessere equo e solidale e #bilanciodigenere.Per attuarli serve nomina co\u2026 https://t.co/EjzENTU5yP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790838090520731648", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 164, "created_at": "Sun Dec 04 18:14:46 +0000 2016", "text": "Si \u00e8 presentato agli elettori con un programma inclusivo ed europeista. E ha vinto. Complimenti a #Vanderbellen #Austria", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "805475449421885440", "favorite_count": 472}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Mon Jul 24 11:51:53 +0000 2017", "text": "Addio a Giovanni #Bianchi, cattolico impegnato nella societ\u00e0, deputato che ha interpretato la #politica come servizio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889453077438377984", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Tue Aug 01 20:38:08 +0000 2017", "text": "A #Latina per ricevere il \"Premio Enea - Buone pratiche per l'Italia\". Grazie alla citt\u00e0 pontina e a tutti quelli c\u2026 https://t.co/JXg0mUQ5Ym", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892484615419645953", "favorite_count": 160}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Mon Oct 10 10:05:45 +0000 2016", "text": "Partire dovrebbe essere libera scelta, i giovani dovrebbero avere un lavoro e fare carriera anche in Italia, anche\u2026 https://t.co/RYwE5uK9kS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785421051077484544", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Oct 24 11:38:21 +0000 2016", "text": "Quando decreto #terremoto sar\u00e0 a @Montecitorio i Presidenti Consigli Regionali saranno auditi dalla commissione competente (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790517782857281536", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Dec 19 10:24:48 +0000 2016", "text": "A #Scampia per la seconda volta. Una realt\u00e0 difficile che sta lavorando per un futuro migliore https://t.co/mYL3KNtoCm", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810792994702028800", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat May 13 07:45:14 +0000 2017", "text": "Ad un anno da ultima #APUpM problemi aggravati: nel #Mediterraneo instabilit\u00e0 Libia,  minaccia #terrorismo,\u2026 https://t.co/UosulNklIj", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863299079127826433", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Sun Dec 04 15:02:06 +0000 2016", "text": "Votare \u00e8 esercizio di #democrazia Dopo #referendumcostituzionale si lavori per ricomporre fratture e riprendere la\u2026 https://t.co/msoin2Xt8F", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "805426961938075648", "favorite_count": 244}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Feb 27 16:33:27 +0000 2017", "text": "Grazie a Claudio #Amendola che sostiene #bastabufale https://t.co/3ULUYKxnmb Ecco il suo video su @repubblicait\u2026 https://t.co/JAvtg5ANRN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836252919380992000", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Oct 17 16:00:08 +0000 2016", "text": "In questo video parlo del protocollo intesa @Montecitorio @MiurSocial per  portare nelle scuole #Internet\u2026 https://t.co/W2HWrlxOm7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788046947076673536", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Fri Feb 10 10:15:02 +0000 2017", "text": "Benvenuti nell'aula @Montecitorio esuli istriani,fiumani e dalmati: voi siete parte fondamentale della storia d'Ita\u2026 https://t.co/x8IySZc47F", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829997092185714689", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Sat Sep 17 19:32:09 +0000 2016", "text": "#Europa a due velocit\u00e0 gi\u00e0 esiste, non \u00e8 tab\u00f9. Bisogna capeggiare cordata di chi vuole procedere insieme.Basta separati in casa #FestaUnita", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777228669576212480", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Dec 02 09:34:32 +0000 2016", "text": "Sfida digitale nuova frontiera delle battaglie di genere contro #discriminazione, #violenza e #odio #donne @unito\u2026 https://t.co/m8tA3Xqkl2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804619750055837697", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Sat Sep 17 20:41:54 +0000 2016", "text": "Plauso ai 10mila volontari impegnati nei 28 giorni della #FestaUnita #Bologna e grazie per la calorosa accoglienza https://t.co/qEdFgFVFmo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777246220964200448", "favorite_count": 104}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat May 27 20:36:21 +0000 2017", "text": "L'#Europa non \u00e8 un ricordo, ma il futuro. Se al prossimo #G7 non ci sar\u00e0 un solo rappresentante europeo conteremo m\u2026 https://t.co/PAay43Tg7B", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868566568359403520", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sat May 27 21:25:48 +0000 2017", "text": "Ragazzi e ragazze italiani, tedeschi e francesi mi hanno consegnato e letto alcuni articoli della Dichiarazione di\u2026 https://t.co/klTZP97WMX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868579013710708736", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu May 25 21:53:45 +0000 2017", "text": "#BastaBufale non \u00e8 battaglia che faccio per me. Obiettivo \u00e8 sollevare questione e tutelare i cittadini da pericoli\u2026 https://t.co/sSYlBFy2fo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867861270858432512", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 162, "created_at": "Fri Jul 07 19:47:29 +0000 2017", "text": "Dobbiamo affrontare questione africana con un piano di investimenti se non vogliamo essere destabilizzati da fenomeno migratorio (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883412171258023938", "favorite_count": 268}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Oct 27 19:43:28 +0000 2016", "text": "Abbiamo approvato una legge contro il #caporalato a tutela dei lavoratori e delle aziende sane. #piazzapulita (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791727032937906176", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Mon Jan 16 19:30:28 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 e vicinanza a @mara_carfagna minacciata di morte dopo post Facebook su #femminicidio.Anche denunciare #violenza genera violenza", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "821077177676496896", "favorite_count": 140}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Tue Jan 31 08:24:19 +0000 2017", "text": "#Trump sta esponendo gli americani e i cittadini occidentali a nuovi pericoli invece di proteggerli dal #terrorismo #radioanchio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826345351531606016", "favorite_count": 167}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Mon Dec 19 16:28:23 +0000 2016", "text": "Tutti coloro che credono in una societ\u00e0 dove #donne e #uomini hanno gli stessi #diritti devono combattere battaglia per la parit\u00e0 (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810884492147748865", "favorite_count": 86}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Fri Nov 11 12:18:34 +0000 2016", "text": "Non dobbiamo essere tutti d'accordo su questi argomenti ma la #scuola pu\u00f2 e deve favorire il confronto rifiutando l\u2026 https://t.co/RYLvPJ5MmI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797050888330375168", "favorite_count": 94}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Sat Sep 17 19:40:11 +0000 2016", "text": "Alimenta #odio chi non ha idee e ha bisogno di nemico per esistere. No a politica che diventa colosseo e a politici gladiatori #FestaUnita", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777230690308022272", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Thu Mar 09 15:14:09 +0000 2017", "text": "Via libera ddl #povert\u00e0 segnale importante contro #diseguaglianze. Necessario continuare su questa strada e reperire ulteriori stanziamenti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839856839684677633", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Jun 12 13:16:42 +0000 2017", "text": "Nel 1999 #CarloUrbani ritirava Premio #Nobel Pace per #Msf #Italia. Perch\u00e9 oggi per attivit\u00e0 umanitarie #Ong rischi\u2026 https://t.co/DQ5a9yf6Hu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874254132663775232", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Thu Jan 19 11:12:29 +0000 2017", "text": "Incontro @Montecitorio con i presidenti del consigli regionali #Abruzzo #Marche #Umbria #Lazio su azioni per emerge\u2026 https://t.co/KujjQjTVHL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822039017059471360", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Tue Feb 28 09:47:54 +0000 2017", "text": "Serve #Europa con tripla A sociale: reddito per inclusione dei 120 milioni di cittadini #Ue a rischio #povert\u00e0\u2026 https://t.co/mBzGnk3tmA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836513245573808132", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue May 16 09:08:52 +0000 2017", "text": "Secondo #Oxfam per arrivare a ricchezza met\u00e0 povera pianeta, l\u2019anno scorso ci volevano i 62 pi\u00f9 ricchi del mondo. Ora bastano i primi 8 (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864407288802664448", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Sep 15 10:46:15 +0000 2016", "text": "Arrivo #migranti diventa crisi perch\u00e9 non si agisce in modo coordinato scaricando questione su #Italia, #Grecia e alcuni Paesi nord #Europa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776371547879735300", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Mar 31 11:37:26 +0000 2017", "text": "\"Chiedo una casa per vivere, non per morire\" mi ha detto Romualdo che insieme al figlio disabile lotta da 30 anni p\u2026 https://t.co/1Z9x4ORy4q", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847774835044474880", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sun Oct 09 09:17:58 +0000 2016", "text": "L'inno di #Mameli suonato dalla banda della @GDF da il via a #MontecitorioAPorteAperte https://t.co/ZdvKdNPFf8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785046635680235520", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Sun Mar 19 19:23:30 +0000 2017", "text": "#disinformazione \u00e8 un pericolo, perci\u00f2 ho lanciato #bastabufale Pi\u00f9 firme otterremo pi\u00f9 garanzie potremo avere per una corretta informazione", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843543471663321088", "favorite_count": 182}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Wed Jan 11 09:23:57 +0000 2017", "text": "Dispiaciuta per il lieve malore ma contenta per la completa riuscita dell'intervento. Auguri di pronta guarigione a @PaoloGentiloni", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819112600671752192", "favorite_count": 230}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Feb 21 10:36:18 +0000 2017", "text": "Al via la Commissione #JoCox con l'intervento di Giovanni #Pitruzzella, Presidente @antitrust_it https://t.co/QTSboRl0Gm", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833988711348051968", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Feb 07 10:18:34 +0000 2017", "text": "Senza corpi intermedi non si tiene unito Paese, non c'\u00e8 dialogo sociale, non si costruisce consenso e non si fanno\u2026 https://t.co/QcgHwaB4H9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828910818012061696", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Wed May 10 18:21:20 +0000 2017", "text": "Affettuosa solidariet\u00e0 al presidente #Mattarella per l'indegno attacco da parte di chi non sa esprimersi senza offendere", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862371996432306177", "favorite_count": 147}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Mon Oct 17 14:43:16 +0000 2016", "text": "Bravi gli studenti della start up sociale @MaBasta_bulli di #Lecce che hanno raccolto fondi per creare centro ascol\u2026 https://t.co/rP3sDqcPxk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788027603022180352", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri May 26 09:51:16 +0000 2017", "text": "Vicina alla famiglia di #LauraBiagiotti , una donna che ha rappresentato un modello per l'imprenditoria italiana", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868041838363631616", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Fri Jul 07 19:39:56 +0000 2017", "text": "Delegittimare #Ong vuol dire avere come strategia lasciar morire le persone in mare. Ma non salvare vite \u00e8 omissione di soccorso (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883410271217352704", "favorite_count": 130}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Apr 11 10:08:24 +0000 2017", "text": "Germania dal 2016-20 ha investito 93 miliardi per #integrazione. Italia in 3 anni 8 miliardi. Questo incide su percorso #cittadinanza (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851738695795453952", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Apr 05 13:21:52 +0000 2017", "text": "Innovazione legislativa introdotta nel #DEF considera anche #istruzione e #formazione tra indicatori di benessere equo e sostenibile (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849613055587692544", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 127, "created_at": "Tue Feb 21 18:34:48 +0000 2017", "text": "Minacce a @VioBebe inaccettabili. Sono con te campionessa! #BebeVio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834109132110176256", "favorite_count": 333}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 78, "created_at": "Sat Apr 01 10:00:07 +0000 2017", "text": "Ai ragazzi e alle ragazze dico: non abbiate paura del futuro,non indietreggiate di fronte alle difficolt\u00e0,non rinunciate ai vostri sogni (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848112732524216321", "favorite_count": 238}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Fri May 26 15:59:35 +0000 2017", "text": "Il mio messaggio a studenti: usate talento per cambiare ci\u00f3 che \u00e8 sbagliato e fare di questo mondo posto migliore #AmericanUniversity #Roma", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868134527725690880", "favorite_count": 76}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Thu Jun 15 09:22:16 +0000 2017", "text": "Anche grazie a contributo #Trentin gli italiani, a partire dagli anni sessanta e settanta, hanno conquistato nuovi\u2026 https://t.co/e7KovNMF2V", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875282296886231040", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed Sep 21 09:38:04 +0000 2016", "text": "Sette domande per l'#Europa. Luci e ombre sul futuro dell'Unione. Ecco il video sul mio impegno federalista https://t.co/1MoiQFYLXE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778528714481098752", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Jul 20 10:08:38 +0000 2017", "text": "Relazione finale Commissione #JoCox \u00e8 stata inviata a ministri competenti e organismi internazionali, con l'invito\u2026 https://t.co/cZIu5n9cUu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887977543122513921", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Thu May 25 10:32:31 +0000 2017", "text": "#corruzione \u00e8 rapina di risorse sottratte a tutti e che potrebbero invece dare #lavoro, ridurre #tasse, fornire\u2026 https://t.co/llZcY43HtE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867689833950580736", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat Sep 24 10:33:05 +0000 2016", "text": "Ho invitato tutte le popolazioni colpite dal #terremoto a @Montecitorio per il Concerto di Natale. Quel giorno l'Aula sar\u00e0 loro", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779629724679233536", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri Sep 23 15:26:55 +0000 2016", "text": ".@Montecitorio con il cast di #Lampedusa e i vertici #Rai Grazie per la fiction che restituisce gravit\u00e0 e umanit\u00e0 a\u2026 https://t.co/4zo0oboMbF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779341280610582528", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Jun 16 13:26:04 +0000 2017", "text": "Legge per orfani di femminicidio e legge sul doppio cognome: possiamo e dobbiamo farcela nei mesi che restano #RepIdee17 (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875706038657441793", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Fri Mar 17 09:28:40 +0000 2017", "text": "In #Europa necessario condividere sovranit\u00e0  su cambiamento climatico, flussi migratori, lotta terrorismo, crisi finanziaria #EU60", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842669002233184256", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Fri Apr 21 09:21:22 +0000 2017", "text": "A febbraio ho lanciato campagna #BastaBufale che ha raggiunto 20mila firme. Attenzione su #disinformazione alta.Urgente trovare soluzioni(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855350737760636930", "favorite_count": 114}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Thu May 04 12:53:15 +0000 2017", "text": "Lavorare per #uguaglianzadigenere \u00e8 atto di giustizia verso met\u00e0 genere umano e modo migliore per garantire progres\u2026 https://t.co/HTYHiQiGEe", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860115103441707008", "favorite_count": 100}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu May 25 22:13:58 +0000 2017", "text": "Mi auguro che la legge elettorale venga fatta e che venga fatta nell'interesse del Paese #NightTabloid (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867866359195193344", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun May 07 11:13:15 +0000 2017", "text": "Non solo petrolio, #Lagos investe sul futuro. Sfida hi-tech per una citt\u00e0 galleggiante #EkoAtlantic #Nigeria https://t.co/yN3lgOQNyf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861177099230621697", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 70, "created_at": "Mon Jul 10 13:26:40 +0000 2017", "text": "Oltraggiare la memoria di #Falcone non baster\u00e0 a oscurare la sua grandezza. A #Palermo gesto ignobile e vigliacco", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884403500951711744", "favorite_count": 228}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 97, "created_at": "Wed Oct 26 19:16:22 +0000 2016", "text": "Vicina a chi rivive ore di angoscia per il #terremoto e grazie a quanti sono impegnati per fare scattare immediatamente macchina soccorsi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791357823770882048", "favorite_count": 309}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Fri Nov 11 11:47:11 +0000 2016", "text": "Contenta di discutere con ragazzi e ragazze Liceo Marco Polo Venezia di #Costituzione e #diritti per dire no a\u2026 https://t.co/aZPRZPuBlt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797042987234656256", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Jul 18 10:20:01 +0000 2017", "text": "In questa #legislatura bilancio #attivit\u00e0 ha sempre segno pi\u00f9,quello dei #costi, invece,sempre segno meno #Ventaglio https://t.co/fMw7MxiYm2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887255631060770816", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Feb 17 12:11:15 +0000 2017", "text": "Una societ\u00e0 democratica ha bisogno di differenze. Ringrazio la comunit\u00e0 slovena in Italia per ruolo di ponte fra cu\u2026 https://t.co/g90fFzdOI7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832563056551088129", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": "MrBrendanCox", "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Feb 02 16:49:54 +0000 2017", "text": "@MrBrendanCox in Commissione #hatespeech racconta chi era #JoCox e sua battaglia per unire maggioranza silenziosa c\u2026 https://t.co/prWZor5NpZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827197363819249664", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Jan 31 12:23:35 +0000 2017", "text": "Incontro con Alleanza contro #povert\u00e0 per condividere loro appello per s\u00ec definitivo legge #redditoinclusione gi\u00e0 a\u2026 https://t.co/0HcZnhukIc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826405565937115136", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Fri Oct 07 10:52:33 +0000 2016", "text": "#UE \u00e8 come orchestra in cui ogni Paese suona suo spartito.Ne esce musica stonata, che non piace ai cittadini.Serve\u2026 https://t.co/4gndJ90Zpq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "784345666466131969", "favorite_count": 94}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sat Oct 22 10:15:08 +0000 2016", "text": "\u00c8 su #migrazioni e gestione comune del diritto d'#asilo fondata su solidariet\u00e1 e condivisione che si dovr\u00e0 costruir\u2026 https://t.co/SA0QpGAXYB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "789772068074192896", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon May 15 08:52:28 +0000 2017", "text": "Nell'era della robotica lavoratori destinati a cambiare attivit\u00e0 molte volte nella vita. #Formazione e #ricerca son\u2026 https://t.co/kSO3rdpGRa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864040776828956672", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Apr 26 10:07:09 +0000 2017", "text": "Oggi #Asia prima per investimenti in #ricerca e #sviluppo. Solo cento anni fa primato era europeo.Servono pi\u00f9 risor\u2026 https://t.co/AzW1Q09rR4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857174201937141760", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Mon Nov 07 10:13:30 +0000 2016", "text": "Il mio benvenuto a 600 sindache e sindaci presenti oggi @Montecitorio per confronto con presidenti di Commissione e\u2026 https://t.co/HofOr7VDQN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "795569859325292544", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Mar 23 09:19:00 +0000 2017", "text": "Sfide #Agenda2030 confermano che maggiore integrazione europea non \u00e8 solo opportunit\u00e0 ma necessit\u00e0. La risposta a d\u2026 https://t.co/iZo0tVXKsD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844840893647544320", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Thu Feb 09 17:49:45 +0000 2017", "text": "Spesso le persone cercano conferme a delle opinioni che hanno gi\u00e0, non la verit\u00e0. Cosi \u00e8 \"dialogo fra sordi\" #bastabufale #vivalitalia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829749139210641409", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Mon Apr 10 15:43:27 +0000 2017", "text": "Vorrei che anche autorevoli uomini italiani dicessero: \"Sono #femminista perch\u00e9 credo che #donne debbano avere\u2026 https://t.co/2XSGSOVHg7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851460627650531333", "favorite_count": 156}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Wed May 10 08:14:18 +0000 2017", "text": "In #Nigeria dottoresse #ong mi hanno chiesto preoccupate perch\u00e9 in #Italia si parla di efficacia di #vaccini In quei luoghi salvano vite", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862219231210983424", "favorite_count": 169}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Wed Mar 22 10:39:23 +0000 2017", "text": "La forza di un'idea,diceva #Spinelli - non si misura nei suoi successi ma nella capacit\u00e0 di rinascere dopo ogni sco\u2026 https://t.co/UwR7mecxmw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844498738647314432", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sat May 27 21:15:50 +0000 2017", "text": "Con la fine dell' #Ue molti ci guadagnerebbero. Uniti siamo pi\u00f9 forti, divisi non contiamo nulla nel mondo\u2026 https://t.co/rolQCb0qzi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868576501888929792", "favorite_count": 107}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue May 02 09:06:30 +0000 2017", "text": "Tavoli lavoro #fakenews @Montecitorio hanno individuato obiettivi: potenziare alfabetizzazione digitale e avviare c\u2026 https://t.co/0ktu6BNwW6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859333264380768256", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "created_at": "Mon Sep 26 13:23:34 +0000 2016", "text": "Contenta che #Fuocoammare sia candidato a #Oscar perch\u00e9 \u00e8 anche riconoscimento dello sforzo dell'#Italia per salvare #rifugiati e #migranti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780397403975352320", "favorite_count": 134}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Tue Jun 06 09:15:26 +0000 2017", "text": "Legge #cyberbullismo \u00e8 stato passaggio importante:dedicata a #CarolinaPicchio e a tutti i ragazzi/e che hanno subito violenza sulla rete (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872019089581068288", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 91, "created_at": "Fri Jun 16 13:21:50 +0000 2017", "text": "Come si pu\u00f2 pensare che creda nella #democrazia una ragazza che lavora in call center per 300 euro al mese? #RepIdee17 #dirittinegati (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875704976164651010", "favorite_count": 247}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Feb 02 14:53:48 +0000 2017", "text": "Audizione Commissione #JoCox comincia con un momento in ricordo di #TullioDeMauro linguista che si \u00e8 anche dedicato\u2026 https://t.co/xWJ7cyuH9W", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827168144011714563", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Jun 16 13:20:24 +0000 2017", "text": "#Disuguaglianza \u00e8 pericolosa, un acido che corrode coesione sociale. Tema prioritario per la politica oggi #RepIdee17 (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875704612430508034", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 86, "created_at": "Tue Nov 29 11:39:13 +0000 2016", "text": "Chi le spara grosse e diffonde #odio \u00e8 popolare e viene conteso dai media. Che fare di fronte a #hatespeech? Serve\u2026 https://t.co/4V3GJwCLA3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803563966819659776", "favorite_count": 151}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Fri Oct 21 10:59:41 +0000 2016", "text": "Da questa manifestazione un abbraccio affettuoso alla bambina di #Melito ormai diventata ragazza. Non sei sola, non\u2026 https://t.co/SkjtsbQ1J6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "789420890132021248", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Feb 07 10:35:18 +0000 2017", "text": "In #130annidicooperazione settore ha dimostrato di resistere a #crisi, in termini occupazionali e di fatturato, ma\u2026 https://t.co/ir7oSQIY1C", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828915031588888576", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Sep 12 17:31:55 +0000 2016", "text": "Con #FabrizioCurcio capo #ProtezioneCivile @Montecitorio per un colloquio su danni #terremoto e #inizioscuola https://t.co/tXkWcnbYcJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775386471066963968", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Jun 16 13:57:59 +0000 2017", "text": "Assenza di regole sul #web non vuol dire libert\u00e0, i potenti non ne hanno bisogno ma norme proteggono chi \u00e8 debole #RepIdee17 (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875714072280535041", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Tue May 16 19:45:12 +0000 2017", "text": "L'assenza di regole non vuol dire libert\u00e0. Vuol dire che i pi\u00f9 deboli sono lasciati alla merc\u00e8 dei pi\u00f9 forti #cartabianca (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864567428273102849", "favorite_count": 117}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Thu Jan 12 18:38:03 +0000 2017", "text": "Il mio sostegno a #RiccardoOrioles Importante riconoscere legge Bacchelli a #giornalista che ha speso vita per legalit\u00e0 e contro #mafie", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819614433731178496", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Apr 22 10:04:54 +0000 2017", "text": "Esco dalla #CasaPediatrica di #Milano con la consapevolezza che sinergia  pubblico, aziende,famiglie, volontari pu\u00f3 vincere virus #bullismo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855724082821828609", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Mar 28 14:40:50 +0000 2017", "text": "La morte di Paola #Clemente \u00e8 stata una sciagura ma anche un monito al #Parlamento Legge contro #caporalato la dobbiamo anche a lei", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846733826525155331", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Tue May 02 11:34:03 +0000 2017", "text": "Con delegazione #NoBavaglioTurco che chiede liberazione 150 giornalisti detenuti in #Turchia. Libert\u00e0 di stampa \u00e8 g\u2026 https://t.co/Tpc7NHd07Y", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859370398349238272", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue May 16 20:04:13 +0000 2017", "text": "L'obiettivo \u00e8 dare un'alternativa alla fuga. Agiamo sui paesi d'origine per evitare che in tanti debbano partire #cartabianca (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864572215030939648", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Feb 14 16:54:21 +0000 2017", "text": "Tra poco alla @SanteriaMilano #Milano con @giulianopisapia @gadlernertweet  #FrancoMonaco @maxsmeriglio per parlare\u2026 https://t.co/69TJsASZRU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831547137456558080", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Mar 27 18:40:12 +0000 2017", "text": "Incontro con imprenditrici e dirigenti @FondBellisario. Ognuna, nel proprio ambito,pu\u00f3 fare la differenza per fare\u2026 https://t.co/J5GquXZczI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846431675827544064", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 176, "created_at": "Sat Aug 26 16:44:48 +0000 2017", "text": "Non ho mai detto che \"tutti gli immigrati devono venire in Italia\" nonostante le bufale che circolano sul mio conto (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901485593070374917", "favorite_count": 781}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Oct 19 10:59:57 +0000 2016", "text": "Con vittime salvabanche @Montecitorio Per tutela dei risparmiatori \u00e8 importante accertare responsabilit\u00e0 e completa\u2026 https://t.co/DE2xfoNW4Q", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788696179324383232", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue May 16 19:54:31 +0000 2017", "text": "#Fascismo e #nazismo sono state tragedie globali, #Facebook non pu\u00f2 dire che si tratta di un caso nazionale #cartabianca (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864569772075339776", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sun Nov 06 10:15:57 +0000 2016", "text": "Contenta di vedere tante persone in piazza per partecipare a #MontecitorioaPorteAperte che si apre con le note dell\u2026 https://t.co/nc3zeAcScg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "795208089679101952", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Sat Aug 26 16:30:27 +0000 2017", "text": "Ho dedicato il mio libro #LaComunit\u00e0Possibile ai nostri giovani, nella speranza che possano vivere in un mondo di #pace e prosperit\u00e0 (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901481979358703617", "favorite_count": 261}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Fri Jul 14 19:32:07 +0000 2017", "text": "Auguri alla neo segretaria generale #FiomCgil Francesca #ReDavid, prima donna alla guida dell'organizzazione categoria dei #metalmeccanici", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885945020163010561", "favorite_count": 132}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Fri Nov 04 16:07:22 +0000 2016", "text": "Quando #TinaAnselmi divent\u00f3 Ministra la Repubblica aveva avuto 36 governi e 836 ministri: tutti uomini. Lei ruppe s\u2026 https://t.co/2bNk8z6nog", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794571750642253824", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Feb 28 09:45:03 +0000 2017", "text": "Ho messo #Europa al centro della mia agenda politica e istituzionale perch\u00e9 solo #Ue pu\u00f3 dare risposte a sfide globali #strategycouncil (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836512529379704833", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Dec 15 11:02:45 +0000 2016", "text": "Ristabilire rapporti e fiducia, fare pace con i tanti cittadini che si sentono esclusi. Su questo il mio massimo impegno #CifreEFatti (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809352995850829824", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Jun 13 14:51:38 +0000 2017", "text": ".@PremioStrega Giovani bella occasione per fare conoscere a nuove generazioni la narrativa italiana contemporanea e\u2026 https://t.co/2JEeFqYs1c", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874640410144124930", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "created_at": "Tue Apr 25 10:27:53 +0000 2017", "text": "Al memoriale delle partigiane a #VillaSpada perch\u00e9 nessuno dimentichi che insieme ai padri, ci sono le madri della\u2026 https://t.co/ZDklVLTBXK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856817031022346241", "favorite_count": 192}, {"in_reply_to_screen_name": "valeriafedeli", "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Jul 05 13:46:34 +0000 2017", "text": "@valeriafedeli a deputate #IntegruppoDonne \"scuola osservatorio privilegiato, #docenti hanno ruolo cruciale per con\u2026 https://t.co/pyU871VnFZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882596566980321280", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat May 20 10:36:44 +0000 2017", "text": "Bravissimi i piccoli musicisti dell'#Orchestra dei #bambini di #Librino che cantano e costruiscono la #Catania che\u2026 https://t.co/c0upqmRgRG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865878955722776576", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Mon Nov 21 17:21:34 +0000 2016", "text": "Nel 2013, quando ho conosciuto @LAnnibali, ho scoperto donna serena e resiliente nonostante esperienza traumatica.\u2026 https://t.co/nqCyGoKJnI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800751015830163457", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Wed Sep 21 09:49:17 +0000 2016", "text": "I vantaggi dell'#Europa e le sue inadeguatezze secondo le 10mila persone che hanno partecipato a consultazione sull\u2026 https://t.co/865g1Rq4hc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778531536614387712", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Thu Mar 23 10:18:31 +0000 2017", "text": "Ultimo saluto ad Alfredo #Reichlin che ha dato all'Italia grande contributo da partigiano, deputato, intellettuale\u2026 https://t.co/GIEd73t4sc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844855874078191616", "favorite_count": 118}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Fri Jun 23 08:37:32 +0000 2017", "text": "#Venezia vanta primato nella storia di riscatto delle #donne. Nel 1678, Elena Lucrezia Cornaro Piscopia divent\u00f3 la prima laureata al mondo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878170141866864640", "favorite_count": 87}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Apr 21 09:31:45 +0000 2017", "text": "Contro #fakenews ed #hatespeech #SocialNetwork dovrebbero assumersi responsabilit\u00e0 di #MediaCompany e introdurre ma\u2026 https://t.co/f9on4PDVON", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855353353781616640", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Jul 20 09:52:30 +0000 2017", "text": "Tendenza a minimizzare o disconoscere problema dell'#odio significa favorirne radicamento. Bisogna mettere in atto strategie di contrasto(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887973483774451712", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 80, "created_at": "Thu Jan 26 18:19:20 +0000 2017", "text": "Nice si \u00e8 ribellata a #mutilazionigenitali e ha aiutato 10mila bambine a sottrarsi a piaga da contrastare con istru\u2026 https://t.co/qgYA2pRZcf", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824683154069983234", "favorite_count": 205}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Jun 22 17:20:04 +0000 2017", "text": "Politica economica basata su #austerity \u00e8 stata accettata come se fosse scontata. I #progressisti non l'hanno contrastata a sufficienza", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877939254235734017", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Tue May 30 08:18:34 +0000 2017", "text": "Sfida multiculturale, lotta a cambiamenti climatici e parit\u00e0 di genere sono temi su cui il #Canada sta facendo tanto (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869468061497217024", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed Mar 29 16:49:31 +0000 2017", "text": "Dopo le decisioni di #Trump sul #climatechange l'#Europa deve fare cordata perch\u00e9 non vengano demolite certezze scientifiche acquisite (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847128598221852673", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Jul 18 10:59:06 +0000 2017", "text": "Grazie a Zhou Jiaxuan, autrice del #Ventaglio 2017: \"Ogni filo rappresenta uno di noi. Per preservare pianeta non s\u2026 https://t.co/1pjBG0238L", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887265465659269122", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 81, "created_at": "Fri Nov 25 10:52:39 +0000 2016", "text": "Bene che le #donne tornino in piazza contro la #violenza. Mi auguro che domani tantissime partecipino alla manifestazione #nonunadimeno", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802102697000366080", "favorite_count": 273}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Wed Sep 28 07:56:00 +0000 2016", "text": "Addio a Shimon #Peres che ci ha insegnato a cercare soluzioni nel dialogo.A noi il compito di rilanciare la sua lezione per costruire #pace", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781039742230077440", "favorite_count": 136}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Thu Jul 27 10:30:41 +0000 2017", "text": "Incontro con le responsabili Centro antiviolenza #TorBellaMonaca che con coraggio resistono nonostante\u2026 https://t.co/RtBT7OdYPQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890519806046347265", "favorite_count": 175}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Jan 27 13:40:03 +0000 2017", "text": "Primo incontro con il neo presidente @Europarl_IT @Antonio_Tajani e con vicepresidente @DavidSassoli per parlare de\u2026 https://t.co/BY8X0z2dsZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824975258109227010", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Fri Dec 16 14:32:40 +0000 2016", "text": "#Natale sar\u00e0 difficile per chi piange le 299 vittime #terremoto o ha perso casa. Da @Montecitorio calore e vicinanz\u2026 https://t.co/CVX2AMbgtd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809768210807537664", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue May 16 09:06:18 +0000 2017", "text": "\u00c8 con piacere che ospitiamo qui a @Montecitorio la presentazione della #relazioneannuale @antitrust_it sull\u2019attivit\u2026 https://t.co/MIPAuWjaHb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864406643701841920", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Nov 04 16:15:38 +0000 2016", "text": "Orgogliosa che nella #SaladelleDonne @Montecitorio inaugurata lo scorso luglio #TinaAnselmi abbia il posto di rilie\u2026 https://t.co/bnqSb4aXmE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794573830652129281", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri Jul 07 19:33:32 +0000 2017", "text": "Chiudere i nostri porti?Idea non brillante,abbiamo bisogno di essere credibili per ottenere collaborazione degli altri (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883408662097784832", "favorite_count": 84}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sun Apr 02 18:55:29 +0000 2017", "text": ".@Montecitorio si tinge di blu per la #giornatamondialeautismo #LIUB https://t.co/V5ktSJhhYx", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848609850233892864", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Dec 16 14:22:16 +0000 2016", "text": "Incontro di oggi con #terremotati per ribadire impegno su ricostruzione e per brindisi di speranza e auguri. Non ce\u2026 https://t.co/ItK4FtbPtG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809765593243074560", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Sat Jun 10 14:18:06 +0000 2017", "text": ".@pontifex_it in visita al #Quirinale  sottolinea che #lavoro #migrazione #ambiente sono sfide comuni su cui serve\u2026 https://t.co/OZzJrvc9OG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873544805648932865", "favorite_count": 152}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 160, "created_at": "Tue Apr 25 11:10:06 +0000 2017", "text": "Il sorriso di #IrmaBandiera, torturata per giorni e poi fucilata dai #fascisti, illumina il #25aprile a #Bologna\u2026 https://t.co/I64TvfICrZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856827652677742592", "favorite_count": 378}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Mar 29 13:51:01 +0000 2017", "text": "Si presenta oggi a #Roma \"La comunit\u00e0 possibile\", il libro che ho scritto con l'obiettivo di tracciare una nuova ro\u2026 https://t.co/LmsU9sraFw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847083679277088768", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Feb 17 17:02:59 +0000 2017", "text": "Con Gianni #Morandi a @ParoleOstili Giusto prendere consapevolezza di un problema che va affrontato da punto di vis\u2026 https://t.co/r0hvi5I8LF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832636473056882689", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Jun 06 09:08:16 +0000 2017", "text": "Passati 20 anni da prima legge su dati personali, oggi su cittadinanza digitale si gioca partita del futuro #privacy (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872017285325762560", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Tue Oct 25 08:49:50 +0000 2016", "text": ".@Montecitorio il filosofo e Nobel economia @AmartyaSen_Econ che propone uno sviluppo in cui non conti solo #Pil ma\u2026 https://t.co/TcJLmlNBsa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790837761708269568", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Mon Jan 23 16:24:42 +0000 2017", "text": "#ViaggioDellaMemoria e testimonianze #olocausto come film 'Son morto che ero bambino' sono il pi\u00f9 potente antidoto\u2026 https://t.co/T8MCNp9mkI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "823567140179558400", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Jan 23 15:58:15 +0000 2017", "text": "Con @GucciniOfficial @Montecitorio per la proiezione di 'Son morto che ero bambino', racconto del suo viaggio con\u2026 https://t.co/H6ffKZQRuK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "823560484997701638", "favorite_count": 100}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Nov 14 10:49:01 +0000 2016", "text": "A #QuartoOggiaro periferia difficile di #Milano,dove per\u00f2 cittadini e associazioni si impegnano per migliorare se s\u2026 https://t.co/iyGekUYyix", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798115512433553408", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon May 15 08:25:14 +0000 2017", "text": "Non si sconfigger\u00e0 #populismo in #Europa fino a quando non si affronteranno problemi: #diseguaglianze #povert\u00e0\u2026 https://t.co/TJPDaUYjlS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864033923294257154", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon Jun 12 13:45:11 +0000 2017", "text": "Ancora troppi ritardi e lungaggini burocratiche per sostegno popolazioni colpite da #terremoto. Necessario che ognuno tenga fede a promesse", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874261299701612546", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Jun 19 09:37:50 +0000 2017", "text": "#diseguaglianze sono piombo sulle ali del futuro #Italia. Serve svolta politica economica, fine austerit\u00e0 e investimenti #Confesercenti2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876735765501419521", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Jan 31 07:37:43 +0000 2017", "text": "Tra poco ospite di @radioanchio a @Radio1Rai per parlare dei primi provvedimenti del neo presidente degli Stati Uniti Donald #Trump", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826333625239076864", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri May 26 09:33:18 +0000 2017", "text": "I #partiti non hanno monopolio dell'azione politica. La #societ\u00e0civile responsabile \u00e8 stimolo importante per rinnov\u2026 https://t.co/oF1tK8xwvl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868037318191480833", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Tue May 02 09:20:40 +0000 2017", "text": "Ottimo risultato se dopo #BastaBufale Impegni concreti avvieremo grande progetto educazione civica digitale insieme\u2026 https://t.co/5y1t2uVpMi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859336828054319104", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Mon Jan 23 16:39:37 +0000 2017", "text": "#ViaggioDellaMemoria Mai pi\u00f9 persecuzioni sul suolo europeo, mai pi\u00f9 guerre tra noi. Ribadirlo non \u00e8 retorica, ma s\u2026 https://t.co/id3tQYm3ic", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "823570898175295488", "favorite_count": 84}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Jun 26 17:03:31 +0000 2017", "text": "Incontro con l'associazione #Assirem per parlare dell'importanza di potenziare la rete di prevenzione e cura delle\u2026 https://t.co/1Prehu3gAY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879384643140804608", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Jun 22 17:06:37 +0000 2017", "text": "Su #Brexit ha pesato campagna mediatica basata su #fakenews. #UE presentata come capro espiatorio fallimento politi\u2026 https://t.co/FKQNDKfUcy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877935869348401152", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon May 15 08:44:38 +0000 2017", "text": "I giganti del #web in #Italia ottengono ingenti gaudagni. Giusto che paghino #tasse adeguate a ricavi nel nostro Pa\u2026 https://t.co/rk4HApQaBZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864038802397986816", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Sep 29 09:44:47 +0000 2016", "text": "Incontro con @cgilnazionale per la consegna di oltre 1 milione di firme sulla proposta legge popolare Carta diritti\u2026 https://t.co/glO2jwIhTN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781429507291045888", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Jul 20 10:10:55 +0000 2017", "text": "Invito deputati a presentare mozione sui contenuti della Relazione sull'#odio da sottoporre all'aula prima della fi\u2026 https://t.co/0mIqLLhMfH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887978115699544065", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat May 27 20:38:33 +0000 2017", "text": "La grande sfida \u00e8 renderci forti come Paese e quello che pu\u00f2 darci forza \u00e8 la casa comune europea. Ma #Europa torni a giustizia sociale (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868567120031993856", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Fri Apr 21 09:39:11 +0000 2017", "text": "\u00c8 di primaria importanza che anche #giornalisti ed #editori facciano sforzo su #factchecking e siano garanti qualit\u2026 https://t.co/JJswhe2BNX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855355222180474880", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Fri Nov 11 09:41:59 +0000 2016", "text": "Un onore essere a @CaFoscari per commemorare Valeria #Solesin Una nostra figlia, una figlia del nostro tempo https://t.co/D35DOncUCf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797011479304294400", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Feb 28 18:14:40 +0000 2017", "text": "Anche i media tradizionali devono assumersi maggiore responsabilit\u00e0 rispetto ai contenuti che pubblicano #bastabufale @rtl1025", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836640780584366080", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue Apr 04 08:54:17 +0000 2017", "text": "#Disinformazione e tour nelle scuole all'ordine del giorno. La #CommissioneInternet @Montecitorio riprende i lavori\u2026 https://t.co/UtIc8VTGXO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849183330956455936", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Tue Mar 28 14:39:42 +0000 2017", "text": "Al @MipaafSocial per ricordare Paola #Clemente la bracciante pugliese morta di fatica il 13 luglio 2015 #caporalato https://t.co/8f0e4D7RBo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846733540800843780", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Oct 18 16:25:13 +0000 2016", "text": "Per prevenire #tratta serve politica comune #Ue su #immigrazione ,visti umanitari, pi\u00f9 cooperazione tra Paesi per c\u2026 https://t.co/48zQ4IHMsS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788415647269126145", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Mon Oct 17 14:13:14 +0000 2016", "text": "Con la ministra @SteGiannini e @PaolaCortellesi al teatro Palladium dove incontreremo 400 giovani per parlare di\u2026 https://t.co/nLVEtKYo5l", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788020047197372416", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon May 15 08:08:33 +0000 2017", "text": "Seriet\u00e0 e rigore scientifico nel Rapporto sullo #Statosociale 2017 del professore #RobertoPizzuti che si presenta o\u2026 https://t.co/nXygGqgydW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864029723546005504", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Jul 12 13:41:49 +0000 2017", "text": "Lanzoni (#Grevio @coe): \"Convenzione #Istanbul parla agli Stati e mette al centro diritti delle #donne vittime #violenza e dei loro figli\"", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885132087094910977", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Jun 12 13:24:54 +0000 2017", "text": "\"La causa delle malattie parassitarie \u00e8 una sola: la povert\u00e0\" diceva #CarloUrbani. #Disuguaglianza \u00e8 tema chiave per politica e istituzioni", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874256196487835649", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sun Oct 23 11:29:32 +0000 2016", "text": "A #PescaradelTronto a due mesi da #terremoto per Messa in memoria vittime. Occasione per comunit\u00e0 locale di tenere\u2026 https://t.co/OCo0DpY9iC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790153178658504704", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Dec 19 11:29:28 +0000 2016", "text": "Solo se migliora le condizioni delle persone la #politica ha un senso. Al Comitato Vele di #Scampia simbolo di impe\u2026 https://t.co/jKtcFvBjpL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810809268366610432", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu May 25 08:52:58 +0000 2017", "text": "Contenta di premiare con @MoneyGram Awards gli #imprenditori #stranieri che contribuiscono a #sviluppo #Italia prod\u2026 https://t.co/dEk9IeBKc3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867664779472760837", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Fri Oct 14 12:43:44 +0000 2016", "text": "Grazie al comune di #Kukes per cittadinanza onoraria.Riconoscimento  per aiuto umanitario esodo dal #kosovo del '99\u2026 https://t.co/37n0oFeUrI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786910357881294850", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Mon Jan 16 19:37:10 +0000 2017", "text": "La madre di #NancyMensa \u00e8 stata uccisa dal padre,che poi si \u00e8 tolto la vita.Doveroso dare sostegno a lei e agli alt\u2026 https://t.co/4E43A0q27x", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "821078864411688960", "favorite_count": 142}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 65, "created_at": "Tue May 09 13:44:59 +0000 2017", "text": "L'#Italia democratica non dimentica #AldoMoro #PeppinoImpastato e con loro tutte le vittime del #terrorismo e della #mafia #9maggio", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "861940061226532864", "favorite_count": 211}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Thu Dec 01 10:45:09 +0000 2016", "text": "Percorso per l'emancipazione delle #donne non \u00e8 finito. Per continuare questa strada \u00e8 fondamentale anche impegno d\u2026 https://t.co/PtG9tWdsfn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804275135742181376", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Sun Oct 09 16:47:18 +0000 2016", "text": "Marcia #PerugiaAssisi per dire no a #violenza, quella di #Aleppo ma anche quella che si consuma nelle nostre case  https://t.co/uTbhIJSSSO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785159713847664641", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Feb 09 15:18:18 +0000 2017", "text": "Quando si va al #voto? Non sta a me decidere.Spero non prima di avere approvato 'pacchetto diritti' atteso dal Paese https://t.co/6UVkN8k820", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829711024328695808", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 72, "created_at": "Tue Oct 11 15:28:59 +0000 2016", "text": "#giornatamondialedellebambine Diamo #istruzione e #diritti a #bambine, difendiamole da #violenze e #discriminazioni\u2026 https://t.co/M3Rxk2fLab", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "785864781244792832", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Thu Jul 20 09:52:47 +0000 2017", "text": "\u00c8 arrivato tempo di reagire contro chi semina #odio e #violenza nel dibattito pubblico. Siamo al livello di guardia #CommissioneJoCox (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887973553454419969", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Apr 10 17:52:38 +0000 2017", "text": "Importante che di fronte a grave passo indietro #Usa sul #climatechange a vertice #G7Energia altri Stati mantengano impegni presi al #COP21", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851493135070920704", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 66, "created_at": "Thu Dec 15 10:55:13 +0000 2016", "text": "In segno vicinanza e solidariet\u00e0 con popolazione #Aleppo intrappolata nella citt\u00e0 sotto assedio @Montecitorio oggi spegneremo luci facciata", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809351100302245888", "favorite_count": 193}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri May 26 09:49:28 +0000 2017", "text": "Per #2giugno ho voluto dare centralit\u00e0 a giovani #serviziocivile. Repubblica rappresentata anche da chi spende proprio tempo per bene comune", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868041387962494980", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Mon Nov 07 10:19:52 +0000 2016", "text": "Da @Montecitorio un abbraccio a vittime #terremoto e a volontari, forze dell'ordine, militari e protezione civile i\u2026 https://t.co/OhVnTidU81", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "795571462870597632", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Wed Mar 22 10:45:19 +0000 2017", "text": "Grazie a #Erasmus e libert\u00e0 di movimento si sta affermando la prima vera generazione europea #EU60 #TrattatidiRoma", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844500231102324736", "favorite_count": 79}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Mon Feb 27 11:03:03 +0000 2017", "text": "Il video sul Rapporto degli #Eurosaggi e #LEuropachevogliamo #StatiUnitidEuropa #CambiaquestaEuropa https://t.co/rmi8vY11oE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "836169771192369153", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Mar 28 18:58:14 +0000 2017", "text": "Un soggetto politico non deve essere frutto di tatticismi. Vanno coinvolti cittadini in progetto  #sinistra", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846798603024809984", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun Jan 15 12:08:20 +0000 2017", "text": "In questa legislatura 33mila persone a #MontecitorioAPorteAperte e 1 milione visitatori @Montecitorio.Istituzioni e\u2026 https://t.co/64JMqh6TmO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820603523192815617", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Jul 11 09:34:53 +0000 2017", "text": "Paolo Maddalena in #CommissioneInternet \"Web \u00e8 servizio pubblico,non \u00e8 l'economia che deve dettare norme alla socie\u2026 https://t.co/arkzEVUT0c", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884707556802867200", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Jun 05 10:48:06 +0000 2017", "text": "Incontro con il presidente del parlamento dell' #Ucraina @AndriyParubiy. Focus su #Europa, #fakenews, #energia, acc\u2026 https://t.co/bsooikeuiY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871680021945098240", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Mon Feb 20 11:12:42 +0000 2017", "text": "In nome di cosa si pu\u00f2 chiedere a milioni di persone di rinunciare ai propri diritti? Basta con le politiche di sola austerit\u00e0 #europa (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833635486409355265", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Wed Sep 21 10:18:49 +0000 2016", "text": "Oggi il progetto #Europa \u00e8 fermo a met\u00e0. Manca politica economica e bilancio #Ue. Bisogna cambiare subito assetto d\u2026 https://t.co/NVITL2xy3r", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778538967667007488", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat May 13 08:13:04 +0000 2017", "text": "Benessere cittadini sia al centro e non a margine politiche economiche. Sviluppo sia sostenibile anche sul piano am\u2026 https://t.co/AOGYS5tXJA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863306082176954368", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Mar 31 10:43:23 +0000 2017", "text": "Troppi pregiudizi sul quartiere #TorBellaMonaca, ma nessun territorio \u00e8 perso. A scuola, come al liceo Amaldi, si a\u2026 https://t.co/TDpk28rEe4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847761235097595904", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Dec 02 09:46:34 +0000 2016", "text": "\u00c8 il tempo della responsabilit\u00e0 per istituzioni, utenti e #socialnetwork Ognuno faccia la sua parte #hatespeech", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804622777953173504", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Jul 12 13:25:08 +0000 2017", "text": "Audizione integruppo #donne di Simona Lanzoni, rappresentante del #Grevio, gruppo di esperti del @coe su attuazione\u2026 https://t.co/8Nzsnkn07R", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885127890098155521", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Thu Apr 20 10:25:16 +0000 2017", "text": "Riconoscere #diritti a coppie #omosessuali non ha intaccato quelli delle unioni uomo/donna. La societ\u00e0 cresce se i\u2026 https://t.co/DftGQ3GqTy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855004431825371136", "favorite_count": 123}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Mon Oct 17 15:01:48 +0000 2016", "text": "#Violenza in #rete #cyberbullismo #hatespeech non rappresentano una libert\u00e0 di espressione. Sono atti di incivilt\u00e0.\u2026 https://t.co/bIuWQVIUuc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788032270435282944", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue Mar 28 19:00:39 +0000 2017", "text": "Se si difende #Costituzione si deve rispettare anche il #Parlamento che \u00e8 il cuore della nostra Carta", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846799211198906368", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 97, "created_at": "Fri Jun 23 17:57:52 +0000 2017", "text": "Con #Rodot\u00e0 perdiamo uno straordinario giurista, che si \u00e8 battuto per il diritto di avere diritti, anche nell'era d\u2026 https://t.co/Ml2lKfJCtn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878311154174500864", "favorite_count": 338}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 75, "created_at": "Wed Nov 30 12:24:18 +0000 2016", "text": "Un'icona @facebook per segnalare #hatespeech,una linea diretta telefonica per gli utenti, apertura sede in #Italia.\u2026 https://t.co/3yeypSbpOl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803937697987497984", "favorite_count": 205}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 91, "created_at": "Tue May 02 08:51:57 +0000 2017", "text": "Grazie a tutti i partecipanti a #BastaBufale Impegni concreti per la sinergia tra scuola,stampa, aziende,social net\u2026 https://t.co/Nwm1l5Flij", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859329604510765057", "favorite_count": 263}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Jun 23 08:15:42 +0000 2017", "text": "#Europa deve conquistare tripla A sociale: abbandonare logiche austerit\u00e0, puntare su investimenti e sostegno a redditi pi\u00f9 bassi #emnAC2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878164648230404096", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Tue Nov 29 09:53:09 +0000 2016", "text": "Notizie false sono l'anticamera dell'#odio. #Factchecking deve essere fatto prima della pubblicazione, anche dai me\u2026 https://t.co/mPACxOzjYN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803537271752445952", "favorite_count": 93}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 65, "created_at": "Tue Jan 31 08:31:39 +0000 2017", "text": "Importante prendere posizione sui provvedimenti del presidente #Trump perch\u00e9 diritti umani non possono essere a intermittenza #radioanchio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826347199487475712", "favorite_count": 211}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 63, "created_at": "Tue Aug 08 21:17:15 +0000 2017", "text": "Morire di #lavoro. Per non dimenticare la tragedia di #Marcinelle 1956-2017 https://t.co/et7PqvMnRn", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "895031175999258628", "favorite_count": 245}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Thu Apr 27 09:31:02 +0000 2017", "text": "\"Per 20 anni dobbiamo impedire a questo cervello di funzionare\" disse pm al processo #AntonioGramsci ma obiettivo r\u2026 https://t.co/LFfDWbDrpR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857527497986105344", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu May 25 21:36:21 +0000 2017", "text": "Abbiamo visto nostri figli morire ma terrorismo di matrice islamica \u00e8 minaccia per tutto il mondo #NightTabloid (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867856893049548801", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri May 26 09:39:34 +0000 2017", "text": "A #Milano bella manifestazione nella quale tanti hanno chiesto pi\u00f9 #sicurezza da costruire attraverso #accoglienza\u2026 https://t.co/OHAx46eKph", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868038895895752704", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Jun 28 16:42:54 +0000 2017", "text": "#Cybersecurity e contrasto all' #odio al centro delle politiche #antiterrorismo Ne abbiamo discusso con Min esteri\u2026 https://t.co/1eQvvmbCyV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880104228588589057", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 141, "created_at": "Sun Jan 29 13:25:38 +0000 2017", "text": "Primi atti del presidente #Trump segnali allarmanti per tutti. Governi ed #Europa rispondano con voce ferma e decisa https://t.co/SDDxyTw8vF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825696404899250176", "favorite_count": 338}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Mon Dec 19 16:39:02 +0000 2016", "text": "Le #bufale creano danni enormi al nostro vivere civile. Presto lancer\u00f2 un appello contro #disinformazione (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810887175097188352", "favorite_count": 93}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Jun 26 15:16:49 +0000 2017", "text": "Con @KerstiKaljulaid presidente della Repubblica #Estonia per un positivo confronto su #Europe #Billofright\u2026 https://t.co/Lx0sCFGYV8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879357788467679233", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon Jun 12 13:12:07 +0000 2017", "text": "Contenta di ospitare @Montecitorio Premio #CarloUrbani. Giusto ricordare nella casa della democrazia figura di stra\u2026 https://t.co/kFAU8OntyV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874252977095266305", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Mon Jun 19 18:25:15 +0000 2017", "text": "Sono davvero contenta che nel corso di questa legislatura,oltre alla #SaladellaLupa, siamo riusciti a restaurare il\u2026 https://t.co/ga9divXiFi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876868495782412288", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Mon May 15 08:38:15 +0000 2017", "text": "L'#evasionefiscale ci costa 100 miliardi l'anno e la #corruzione si mangia decine di miliardi. Vanno combattute ent\u2026 https://t.co/mQkNZkDl45", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864037198789832704", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 97, "created_at": "Wed Jan 25 18:57:34 +0000 2017", "text": "Alla fiaccolata #365giornisenzagiulio @Montecitorio per rinnovare l'impegno a non arrenderci e a batterci insieme p\u2026 https://t.co/QhHS4IlOZZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824330389049278465", "favorite_count": 292}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Feb 10 10:12:19 +0000 2017", "text": "#giornodelricordo nell'aula @Montecitorio si apre con l'inno nazionale suonato da orchestra e coro #studenti istitu\u2026 https://t.co/vCsu8BVqlk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829996411873800192", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Dec 16 14:17:47 +0000 2016", "text": "Marted\u00ec @Montecitorio ha convertito in legge decreto su interventi post #terremoto. Voto unanime ha dimostrato sens\u2026 https://t.co/OJ9frQYZf1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809764464472059904", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Apr 26 10:01:09 +0000 2017", "text": "Globalizzazione e rivoluzione digitale fenomeni pi\u00f9 significativi del nostro tempo.Ecco perch\u00e8 sar\u00e0 la conoscenza i\u2026 https://t.co/ojh56dR3CZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857172688237989889", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 97, "created_at": "Thu Jun 15 13:55:01 +0000 2017", "text": "La mia solidariet\u00e0 alla ministra @valeriafedeli. Basta #violenza nelle aule parlamentari. Il dissenso si esprime con le parole #IusSoli", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875350938655096832", "favorite_count": 334}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Tue Jan 24 16:51:35 +0000 2017", "text": "Dolore per tragedia di #CampoFelice, che colpisce nuovamente #Abruzzo Vicina a famiglie soccorritori #118 morti tentando di salvare un uomo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "823936294938148864", "favorite_count": 142}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Apr 22 14:18:11 +0000 2017", "text": "Nostro interesse nazionale si realizza con azione rilancio politiche #Ue. Chiudersi nei confini nazionali significa\u2026 https://t.co/mxMwhN94nS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855787822816612353", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Dec 08 09:15:11 +0000 2016", "text": "#OGP16 Internet non \u00e8 solo medium. \u00c8 dimensione di vita e su web si affrontano complessi rapporti di potere commerc\u2026 https://t.co/ytLywGC8Aj", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806789209671405572", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Tue Feb 28 18:33:27 +0000 2017", "text": "La libert\u00e0 di espressione \u00e8 sacra, ma finisce dove inizia quella dell'altro a essere rispettato #bastabufale @rtl1025", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836645506063433735", "favorite_count": 92}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Tue Apr 11 11:06:23 +0000 2017", "text": "Approvare la legge sulla #cittadinanza \u00e8 contributo alla coesione sociale e alla #sicurezza (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851753289519697921", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Fri May 12 11:50:32 +0000 2017", "text": "Non ci pu\u00f2 essere alcun nuovo ordine nel #Mediterraneo se non si risolve conflitto #Israele #Palestina Fondamentale investire su dialogo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862998424211345408", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon May 22 17:10:45 +0000 2017", "text": "Nell'Oasi #ValledelTreja molti animali vengono ospitati e curati. Qui vivono anche #Gaia e #Gioia https://t.co/K14rd05Jy5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866702888797691904", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Jun 13 09:11:35 +0000 2017", "text": "Rischio povert\u00e0 per #minori superiore nel Mezzogiorno. Necessari investimenti pubblici perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 #Italia senza #sud", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874554832383868932", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Fri Jun 02 13:29:11 +0000 2017", "text": "Nella carezza ad un anziano, nel sorriso suscitato a un disabile, nella rimozione macerie #terremoto, l'espressione\u2026 https://t.co/OYEWGl4c5f", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870633395432423424", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Mon Jun 05 11:29:44 +0000 2017", "text": "Annuncio #Usa indebolisce accordi #Cop21 #Ue assuma ruolo guida nel difendere impegni su #clima #GiornataMondialedellAmbiente", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871690495831019520", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu May 04 12:50:38 +0000 2017", "text": "Parlamenti devono dare contributo per prevenire e contrastare #tratta che rappresenta orribile forma di schiavit\u00f9 contemporanea #SheMovesG7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860114444340383744", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed May 03 09:33:42 +0000 2017", "text": "Futuro umanit\u00e0 sar\u00e0 a met\u00e0 se non riusciremo a promuovere sviluppo #donne. Io ne ho fatto tema cruciale, con atti concreti e gesti simbolici", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859702499082731520", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Jun 27 11:06:54 +0000 2017", "text": ".@Walter4C \"C'\u00e8 bisogno di un ente terzo che garantisca  i diritti dei cittadini nel mondo dei big data\" #fakenews #CommissioneInternet", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879657286402281473", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue Sep 20 15:24:42 +0000 2016", "text": "Nel suo libro il giornalista #AldoCazzullo restituisce alle #donne ci\u00f2 che \u00e8 delle donne ma riconosce che #Italia \u00e8 Paese ancora maschilista", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778253559829757952", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Mon Jul 10 16:37:11 +0000 2017", "text": "Su #Brexit hanno pesato #fakenews e #disinformazione come \"senza Europa ci sar\u00e0 pi\u00f9 lavoro\". Oggi c'\u00e8 chi comincia\u2026 https://t.co/SeRY1KPRTS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884451446460121090", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 125, "created_at": "Fri Jun 02 13:06:49 +0000 2017", "text": "#Patriottismo non \u00e8 #nazionalismo Il primo \u00e8 inclusivo e tende la mano agli altri,  il secondo costruisce muri ed \u00e8 aggressivo (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870627763744591872", "favorite_count": 344}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Thu Feb 09 13:27:57 +0000 2017", "text": "Da un secolo e mezzo una finestra aperta sull'Italia e sul mondo. Tanti auguri a @LaStampa #LaStampa150", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829683256601804801", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sat Apr 22 10:07:11 +0000 2017", "text": "Ai #giovani dico: il non violento \u00e8 pi\u00f9 forte del violento.Ribellatevi! Ai #bulli dico:siete voi che dovete vergognarvi. Non meritate nulla!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855724658309689345", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Jul 11 09:59:20 +0000 2017", "text": ".@DiegoCiulli di #Google \"Il modo migliore per contrastare #fakenews \u00e8 far s\u00ec che in rete circoli molta informazion\u2026 https://t.co/DR8dqHoRkO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884713709372928002", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sun Mar 19 19:07:21 +0000 2017", "text": "#Ue \u00e8 unica comunit\u00e1 possibile a patto che sia basata su giustizia sociale e crescita #Europa #chetempochefa  (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843539406745145344", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Mon May 29 14:33:19 +0000 2017", "text": "Grave ritardo sui centri diagnosi e cura #tumore #seno. Solo poche regioni stanno attivando #BreastUnit. Dovevano e\u2026 https://t.co/LTUmV4MU04", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869199980745162754", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Oct 13 08:09:02 +0000 2016", "text": "Con il Presidente Parlamento #Albania #IlirMeta per rilanciare collaborazione con Paese da sempre amico #Italia e o\u2026 https://t.co/cLbP2kPlML", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786478840944156672", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Wed May 17 09:42:52 +0000 2017", "text": "#Pregiudizio radicato, #intolleranza e #discriminazione per orientamento sessuale ancora troppo diffusi.Importante approvare legge #omofobia", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864778232788393984", "favorite_count": 169}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sat May 13 07:50:13 +0000 2017", "text": "Illusorio cercare equilibrio e sviluppo #Mediterraneo se non si affronta problema israelo-palestinese che \u00e8 alla ba\u2026 https://t.co/sogEYZqjho", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863300332964773888", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Apr 11 09:52:38 +0000 2017", "text": "Alla presentazione del Rapporto annuale del @CentroAstalli per fare una riflessione sui dati reali del fenomeno mig\u2026 https://t.co/kdUu8d5BLb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851734729099546624", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Fri Apr 28 13:29:20 +0000 2017", "text": "Grazie @IOdonna @Vistodame e @laurasalo per i graditi auguri di buon compleanno https://t.co/08LwJbpK7j", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857949855062347779", "favorite_count": 112}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Dec 08 09:00:12 +0000 2016", "text": "#OGP16 Su #opengovernment @Montecitorio in questi anni piccola 'rivoluzione' digitale con #socialnetworks #opendata\u2026 https://t.co/kkN2RNHXD9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806785437985406976", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 74, "created_at": "Tue Oct 18 18:22:02 +0000 2016", "text": "Un passo in avanti per il Paese, @Montecitorio approva legge contro sfruttamento lavoro in agricoltura e\u2026 https://t.co/dMNi3KT1h0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788445046190276608", "favorite_count": 138}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Fri May 26 09:30:30 +0000 2017", "text": "La 'stanchezza della democrazia' si cura anche con la partecipazione. I corpi intermedi sono vitali. Aiutano i 'dec\u2026 https://t.co/qdBK2MREE5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868036611270991873", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Apr 11 09:57:09 +0000 2017", "text": "Quando si discute di #rifugiati e di accoglienza importante partire dai dati, non da percezioni alimentate da specu\u2026 https://t.co/quR7k9qrgs", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851735863981735936", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Fri Nov 18 17:28:46 +0000 2016", "text": "Ora insieme a @paolaturci ospite di #BiancaBerlinguer a @Cartabiancarai3 per parlare di violenza contro le #donne https://t.co/09vph5m3OT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "799665665628110848", "favorite_count": 119}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Sun May 28 10:26:57 +0000 2017", "text": "Liberiamo progetto europeo dalle zavorre degli egoismi nazionali. #Europa riprenda da #Ventotene percorso interrott\u2026 https://t.co/qnguyKUosI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868775594485481472", "favorite_count": 90}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Thu Oct 27 19:34:10 +0000 2016", "text": "Io non me la voglio prendere con chi ha paura ma con chi strumentalizza e diffonde la paura #Gorino #piazzapulita (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791724688988835840", "favorite_count": 103}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Tue Jun 27 12:20:05 +0000 2017", "text": "Onorata di essere stata ricevuta in udienza da Papa Francesco. Le sue parole sono state, come sempre, fonte di ispi\u2026 https://t.co/8iBm7WcvRH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879675703553392641", "favorite_count": 215}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Nov 07 10:27:20 +0000 2016", "text": "Le proposte dei #sindaci #comuni colpiti dal #terremoto oggi @Montecitorio . Saranno valutate nella discussione del\u2026 https://t.co/fMLWYaUtET", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "795573341113487360", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Sep 27 19:31:39 +0000 2016", "text": "Su #ReferendumCostituzionale non possiamo lacerarci, non \u00e8 derby n\u00e8 giudizio universale. Si decida sul merito #dimartedi (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780852421497122816", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Jan 26 15:18:39 +0000 2017", "text": "Nelle politiche a tutela dell'#ambiente #Europa deve farsi capofila della cordata di Paesi che vogliono rispetto de\u2026 https://t.co/eVXtWG5uNX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824637683318353920", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Jun 13 09:11:47 +0000 2017", "text": "Non-discriminazione, superiore interesse, diritto vita, ascolto. Principi convenzione #ONU sono pietra miliare per\u2026 https://t.co/QnM6ALEYDm", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874554883474673664", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Sat May 27 20:35:08 +0000 2017", "text": "I populisti non hanno idee, hanno paura. Ma la paura fa perdere lucidit\u00e0 e fa commettere errori. (s) #Ventotene", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868566260967239680", "favorite_count": 155}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Oct 13 12:27:30 +0000 2016", "text": "#Italia \u00e8 primo partner commerciale #Albania. Bene che #imprese qui abbiano opportunit\u00e0 di sviluppo, ma a patto di non #delocalizzare (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786543885480853504", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu May 25 22:13:18 +0000 2017", "text": "Ci vuole ampia prospettiva di unit\u00e0 del mondo progressista. C'\u00e8 bisogno di ricompattare,non dobbiamo far regali a nessuno #NightTabloid (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867866188491227136", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Jul 04 13:27:46 +0000 2017", "text": "Per Costituzione tutti i cittadini possono accedere a uffici in condizioni #uguaglianza. Oggi c'\u00e8 solo una #donna c\u2026 https://t.co/HXeSCf1JXO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882229451739852800", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Mar 31 11:44:47 +0000 2017", "text": "I cittadini #TorBellaMonaca chiedono giusti servizi. Su barriere architettoniche si bloccano non solo carrozzine ma\u2026 https://t.co/6VcLYNGogK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847776687366471682", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 78, "created_at": "Sun May 07 09:21:55 +0000 2017", "text": "Da #Nigeria gioia per liberazione 82 studentesse rapite da #BokoHaram Ora non dimentichiamoci le altre!\u2026 https://t.co/b5oULN9TlW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861149084207460352", "favorite_count": 253}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Apr 11 08:32:21 +0000 2017", "text": "Ho istituito #CommissioneInternet nel 2014. Dopo consultazione pubblica online ha prodotto una Carta dei diritti e\u2026 https://t.co/aBJ2ZgFU5k", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851714523170045952", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Thu Oct 13 12:32:58 +0000 2016", "text": "#Albania ha bisogno dell'#Europa per accelerare sviluppo, #Ue ha bisogno dell' #Albania per stabilizzare area da tensioni nazionaliste (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786545262944743424", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Jun 23 08:21:14 +0000 2017", "text": "In una societ\u00e0 che sempre pi\u00f9 esclude i molti a vantaggio di pochi microcredito non lascia #nessunoescluso #Venicedeclaration #emnAC2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878166043532853250", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sat Sep 17 20:18:13 +0000 2016", "text": "Serve coalizione progressista. Tanti non militano in partiti ma cercano casa politica in cui riconoscersi. Lavorer\u00f3 per dialogo #FestaUnita", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777240262229815296", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Tue Jun 13 15:48:53 +0000 2017", "text": "\u00c8 #PaoloCognetti, autore di 'Le otto montagne', il vincitore del @PremioStrega Giovani 2017 @Montecitorio #strega17 https://t.co/pjiOnGB0ZX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874654817754517504", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Mar 31 09:05:13 +0000 2017", "text": "A #TorBellaMonaca con i deputati @RMorassut @LaCastelliM5s e @marcomiccoli1 della Commissione #periferie costituita\u2026 https://t.co/mJOC5XLyBV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847736527622819841", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Jan 20 11:15:26 +0000 2017", "text": "L'Unione europea ha saputo garantire 70 anni di #pace. Ma nulla \u00e8 per sempre: dobbiamo preservare ci\u00f2 che abbiamo\u2026 https://t.co/NOalpf9gBB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822402150445830144", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 106, "created_at": "Sat Apr 22 11:48:12 +0000 2017", "text": "Giusto aver vietato a #Milano per il #25aprile, giorno della #Liberazione dal fascismo, una manifestazione di ispir\u2026 https://t.co/8zt25LuXNF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855750076970520576", "favorite_count": 283}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Tue Mar 28 12:36:12 +0000 2017", "text": "Con ambasciatori Ue per ribadire che Europa \u00e8 migliore strumento per raggiungere obiettivi nazionali su basi di giustizia sociale e crescita", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846702462866214912", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Sep 27 19:32:43 +0000 2016", "text": "#Europa va migliorata ma una casa comune serve per non rischiare di essere ininfluenti di fronte a giganti come Cina o India #dimartedi (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780852690700075009", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Apr 21 09:14:46 +0000 2017", "text": "Cordoglio per tragico attentato #Parigi .Il #terrorismo islamista non piegher\u00e0 nostre societ\u00e0. Democrazie saranno p\u2026 https://t.co/I9UGZ85KZC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855349076308656128", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Fri Mar 31 18:14:00 +0000 2017", "text": "Auguri di pronta guarigione al Vicepresidente @luigidimaio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847874635664371713", "favorite_count": 103}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sun Feb 05 11:21:06 +0000 2017", "text": "Al via a breve tour esperti e membri Commissione Internet @Montecitorio nelle scuole nord,centro,sud Italia.Formare per uso consapevole rete", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828201781683425280", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Fri Oct 21 10:21:59 +0000 2016", "text": "L'inno di Mameli apre la manifestazione \"La Calabria contro la violenza sulle #donne \". Insieme alle ragazze e ai r\u2026 https://t.co/2pCMRQzITq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "789411403920658432", "favorite_count": 162}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Mar 28 12:37:46 +0000 2017", "text": "Dopo #DichiarazioneRoma agire su piano economico-sociale. Penso a sussidio disoccupazione e reddito dignit\u00e0 Ue finanziati da bilancio comune", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846702857726443520", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 89, "created_at": "Sun Jan 01 16:46:19 +0000 2017", "text": "Vicina all'artificiere della @poliziadistato ferito e mutilato a #Firenze nell'esplosione di un ordigno. Condanna per atto violento", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "815600047568158722", "favorite_count": 287}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Mar 17 09:21:39 +0000 2017", "text": "Per me doveroso promuovere confronto su integrazione europea attraverso Dichiarazione condivisa da 14 presidenti di parlamenti europei #EU60", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842667233461583874", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Feb 02 11:23:52 +0000 2017", "text": "Con delegazione #terremotati #Marche. Pieno sostegno a loro richieste: snellire burocrazia, cronoprogramma su allog\u2026 https://t.co/xf93IVOwF0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827115314106228738", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Dec 23 15:10:59 +0000 2016", "text": "Soddisfazione per azione @poliziadistato che ha portato all'uccisione del #terrorista sospettato strage di #Berlino https://t.co/4zEvqCxwmU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "812314567497961472", "favorite_count": 76}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Oct 27 15:09:40 +0000 2016", "text": "Contro #climatechange @montecitorio ha ratificato accordo Parigi. Con via libera #Senato di oggi #Italia ha carte i\u2026 https://t.co/qEqjKdR4RI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791658126386798596", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "created_at": "Tue Mar 28 18:46:32 +0000 2017", "text": "Battuta malriuscita. Sul #lavoro non si scherza in un Paese dove la disoccupazione giovanile \u00e8 al 38% #Poletti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846795660124999682", "favorite_count": 182}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu May 25 22:22:14 +0000 2017", "text": "Prossima missione \u00e8 #Ventotene per rendere omaggio insieme a ragazzi e ragazze a #Spinelli e ai suoi ideali europeisti #NightTabloid (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867868436327800833", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 57, "created_at": "Thu Apr 27 09:12:53 +0000 2017", "text": "All'alba di 80 anni fa moriva #AntonioGramsci. @Montecitorio gli rende omaggio mostrando i suoi 33\u2026 https://t.co/CYkL8LEHV6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857522929550098432", "favorite_count": 118}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Thu Jul 20 15:38:29 +0000 2017", "text": "Orgogliosa delle #atlete della squadra di #sittingvolley #Dreamteam #Pisa. Campionesse nazionali nello #sport ma an\u2026 https://t.co/qx1gFGz2OV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "888060551770800133", "favorite_count": 112}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri Jun 02 13:13:38 +0000 2017", "text": "#ServizioCivile risorsa preziosa perch\u00e9 abbiamo bisogno di persone come voi, che si dedicano agli altri e al bene c\u2026 https://t.co/vCam0x3Sso", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870629479282077698", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Tue Feb 28 09:45:39 +0000 2017", "text": "Paradossale e assurdo prospettare disgregazione #Europa e ritorno a piccole patrie.Sarebbe condanna a marginalizzazione #strategycouncil (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836512682371088384", "favorite_count": 99}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Feb 21 11:30:00 +0000 2017", "text": "Audizione @FnsiSocial e #Usigrai in Commissione #JoCox per fare il punto sul ruolo dei #giornalisti contro\u2026 https://t.co/IHaRxx2wea", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834002225869549568", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Tue Apr 04 11:51:42 +0000 2017", "text": "#UGDP Ci vorrebbero procedure d'infrazione per Paesi che costriscono muri. Essere europei vuol dire anche assumersi responsabilit\u00e0 (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849227978374565888", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Fri Jan 27 10:55:49 +0000 2017", "text": "Viaggi nei lager antidoto contro #antisemitismo #razzismo e #negazionismo. Giovani raccolgano testimone sopravvissuti #GiornoDellaMemoria", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824933927504736257", "favorite_count": 101}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Wed Sep 21 17:01:17 +0000 2016", "text": "#ConsultazioneUe Non bisogna cedere a forze che vogliono disgregare #Europa perch\u00e9 di questa casa comune, seppur ri\u2026 https://t.co/OC5UhJD5LF", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778640251296354304", "favorite_count": 104}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Tue Apr 25 09:14:15 +0000 2017", "text": "#Italia ha saputo resistere e reagire a periodi bui perch\u00e9 ha fondamenta solide nella #Costituzione repubblicana e #antifascista  #25aprile", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856798498766942208", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Mar 09 19:08:08 +0000 2017", "text": "Centro Islamico culturale d'Italia audito alla Commissione #JoCox Abdellah Redouane spiega cause e dimensioni fenom\u2026 https://t.co/xAafowvFAw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839915725267566593", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Mon Dec 26 12:01:28 +0000 2016", "text": "Contenta di essere di nuovo qui con abitanti #Castelsantangelosulnera Dopo #terremoto c'\u00e8 devastazione ma anche tan\u2026 https://t.co/U8BsSE99Fp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "813354035097010177", "favorite_count": 114}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 75, "created_at": "Mon Oct 17 17:53:08 +0000 2016", "text": "Esistono siti specializzati in #bufale :falsit\u00e0 che espongono persone a #odio collettivo.Ma non \u00e8 gioco.Ai giovani dico:controllate le fonti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788075388404658176", "favorite_count": 163}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Mon May 15 08:41:09 +0000 2017", "text": "Chi possiede grandi patrimoni immobiliari pu\u00f3 permettersi di pagare #Imu prima casa.Fondi ricavati si potrebbero usare per #investimenti (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864037928380583938", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Tue Jan 31 08:43:55 +0000 2017", "text": "Pericoloso alimentare pregiudizi su interi popoli.Responsabilit\u00e0 penale individuale,non pu\u00f2 essere estesa indistintamente a tutti cittadini", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826350283651432448", "favorite_count": 156}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Feb 09 09:25:55 +0000 2017", "text": "Su reti di servizio pubblico e private facciamo partire iniziative e campagne che mirino all'alfabetizzazione civica #diritti #web", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829622344029192193", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Feb 21 15:25:21 +0000 2017", "text": "Senza #Mezzogiorno non ci pu\u00f3 essere ripresa economica.Ma per colmare divario Nord/Sud serve intervento pubblico in\u2026 https://t.co/i91VAsSqTO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834061453665648640", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Mon Jan 16 15:59:47 +0000 2017", "text": "La sua lotta alla mafia si \u00e8 intrecciata sempre con quella per la dignit\u00e0 del #lavoro per la #democrazia e la pace\u2026 https://t.co/O5ylcyUlyo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "821024158029070339", "favorite_count": 157}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 66, "created_at": "Wed Dec 14 12:42:23 +0000 2016", "text": "Dolore e sdegno per le migliaia di persone intrappolate ad #Aleppo  Si garantisca subito tregua ed evacuazione civili", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809015681522028545", "favorite_count": 226}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Feb 09 12:36:16 +0000 2017", "text": "Domani #10febbraio in aula @montecitorio solenne celebrazione #giornodelricordo per vittime #foibe e coloro che fur\u2026 https://t.co/etRaJbzRGu", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829670247439425536", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Tue May 16 19:48:18 +0000 2017", "text": "Se giornali e TV pubblicano una bufala la colpa \u00e8 loro, non dei #socialnetwork che la diffondono #cartabianca (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864568208589762566", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Tue Sep 20 10:43:07 +0000 2016", "text": "17 ottobre firmeremo protocollo col @MiurSocial proseguendo nelle scuole impegno su educazione a uso consapevole #Rete #commissioneInternet", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778182697701244928", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Tue May 16 19:42:38 +0000 2017", "text": "Ho lanciato #BastaBufale per arginare disinformazione, che spesso \u00e8 anticamera di #odio. #cartabianca (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864566781570158594", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Sep 30 10:11:08 +0000 2016", "text": "Col Ministro degli Esteri sloveno Karl Erjavec d'accordo a rafforzare collaborazione per affrontare sfide #ambiente\u2026 https://t.co/IC0XbsY6aK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781798525382299653", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu May 25 10:15:30 +0000 2017", "text": "#Donne #straniere #imprenditrici in #Italia superano doppio ostacolo:#integrazione e #lavoro.Complimenti a vincitri\u2026 https://t.co/J8Te19D7qy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867685551339692033", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Wed May 03 09:31:53 +0000 2017", "text": "Essere #femministi significa riconoscere pari opportunit\u00e0. #Obama e #Trudeau si sono definiti tali. Oggi, in Italia\u2026 https://t.co/1vm3V7DYjV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859702041026940928", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon Dec 19 16:12:35 +0000 2016", "text": "All' @UninaIT per parlare di cultura del rispetto e violenza di genere nel #web e nel mondo reale.Spesso si intrecc\u2026 https://t.co/hR13mWBecU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810880515846930432", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Tue Aug 08 16:04:28 +0000 2017", "text": "Grazie a #Curcio per tutto il lavoro svolto con #ProtezioneCivile e, da ultimo, per il sostegno a popolazioni colpite da #terremoto", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894952459235360769", "favorite_count": 111}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Sep 30 09:01:25 +0000 2016", "text": "Con mio omologo sloveno #Brglez condivido visione europea e impegno su tutela e valorizzazione #minoranze nazionali https://t.co/Tk9Bgv4uQ7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781780980965249024", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 88, "created_at": "Mon Dec 12 12:08:50 +0000 2016", "text": "47 anni dopo l'Italia non dimentica quel dolore e quel terrore. #piazzaFontana chiede ancora verit\u00e0 e giustizia.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "808282462489088001", "favorite_count": 241}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Jun 22 11:29:32 +0000 2017", "text": "Con ministro Esteri #Parrilla per proseguire dialogo politico con #Cuba e sostenere processo di democratizzazione https://t.co/xsux8mQDR4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877851040107900928", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu May 04 12:27:30 +0000 2017", "text": "Credo sia tema ineludibile e cruciale la condizione delle #donne che \u00e8 stata messa al centro della Conferenza parla\u2026 https://t.co/O84Wh8kPDH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860108621560020997", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Tue Jun 06 09:10:31 +0000 2017", "text": "Vorrei sapere da #Facebook quante persone si occuperanno della rimozione di contenuti illegali in Italia (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872017849413455872", "favorite_count": 158}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Mon Jun 12 13:19:08 +0000 2017", "text": "Campagna contro #Ong per salvataggi #Mediterraneo \u00e8 colpo basso inferto a quella rete della #solidariet\u00e0 di cui l'#Italia dovrebbe vantarsi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874254742536564741", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 125, "created_at": "Thu Apr 13 12:11:57 +0000 2017", "text": "Essere informati \u00e8 un diritto, essere disinformati \u00e8 un pericolo. Aderisci anche tu a https://t.co/DLSFeSB2Zc #vaccini #bastabufale (s)", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "852494563684036608", "favorite_count": 296}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Mon May 22 17:09:06 +0000 2017", "text": "Contenta di consegnare ad @Enpaonlus l'assegno per il mantenimento di #Gaia e #Gioia le due agnelline che ho adotta\u2026 https://t.co/CSEVOpBx0P", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866702473012162562", "favorite_count": 114}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "created_at": "Sat Oct 22 10:21:36 +0000 2016", "text": "Non fermeremo chi ha perso tutto con i fili spinati. Flusso #rifugiati diminuir\u00e0 solo se nei loro Paesi non avranno pi\u00f9 paura di morire (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "789773694524612608", "favorite_count": 100}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Fri Dec 02 09:37:20 +0000 2016", "text": "Abbassare la testa e abbandonare i #socialnetwork o reagire? Io ho deciso di reagire #facebook #twitter #donne", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804620456401793024", "favorite_count": 110}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Oct 27 15:14:56 +0000 2016", "text": "Tabellone aula @montecitorio pieno di luci verdi per voto unanime su accordo #Parigi dimostra raggiunta consapevole\u2026 https://t.co/llzZlm2ijY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791659450969034752", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Feb 28 10:10:49 +0000 2017", "text": "S\u00ec ad #Europa a due velocit\u00e0, in cui ci sia maggiore integrazione politica tra gruppo Stati che vogliono andare ava\u2026 https://t.co/rajoOdNozy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836519012662198273", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu May 25 10:53:16 +0000 2017", "text": "Il #Parlamento fa leggi migliori quando arrivano stimoli positivi da cittadinanza attiva come @riparteilfuturo https://t.co/hqQyEkP2q4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867695052163829764", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Mon Dec 19 16:35:04 +0000 2016", "text": "I #socialnetwork vogliono davvero combattere odio e violenza sul #web ? Allora lo dimostrino coi fatti, non solo a parole (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810886177486237696", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Mar 29 16:28:25 +0000 2017", "text": "Grazie al presidente #Mattarella e a tutti coloro che stanno partecipando alla presentazione a #Roma del mio libro\u2026 https://t.co/n7MfNwf9NH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847123286861529088", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Tue Jun 13 07:54:18 +0000 2017", "text": "Ha contribuito a creare senso della #cittadinanza europea, lo estenderei a tutti. Auguri all' #Erasmus per i suoi primi 30 anni", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874535382859362304", "favorite_count": 138}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Tue Apr 25 09:08:32 +0000 2017", "text": "#Resistenza fu evento europeo, non solo nazionale. Molti partigiani morirono lontano da casa, combattendo per la libert\u00e0 in altri Paesi (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856797058895884288", "favorite_count": 78}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Wed Mar 01 11:50:29 +0000 2017", "text": "Memoria e impegno fondamentali nella battaglia contro #mafie. Con voto unanime @montecitorio istituita Giornata in ricordo vittime #21marzo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836906484294369281", "favorite_count": 81}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat May 20 10:55:33 +0000 2017", "text": "#Librino \u00e8 cuore pulsante #Catania. Sono qui perch\u00e9 \u00e8 mio dovere essere dove c'\u00e8 pi\u00f9 #diseguaglianza che \u00e8 acido ch\u2026 https://t.co/lfl0BU9bZ2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865883687107407873", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Sun Oct 09 10:33:18 +0000 2016", "text": "I bambini che mettono in scena \"La Scugnizzeria.167 sogni\" dimostrano che c'\u00e8 un'alternativa alla criminalit\u00e0\u2026 https://t.co/XrmvZJU6LL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785065597000384512", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Apr 04 11:37:48 +0000 2017", "text": "Ora a @1giornodapecora @Radio1Rai con @GeppiC e @giorgiolauro \nstreaming https://t.co/saySDeYHX6 #UGDP https://t.co/b4Y6WEOmg2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849224481440755712", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 58, "created_at": "Tue Nov 29 09:33:24 +0000 2016", "text": "#bufale producono enormi conseguenze. Nel 2013 World economic forum ha inserito la #disinformazione digitale nella\u2026 https://t.co/NGVDwr9fqp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803532301162467328", "favorite_count": 81}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Sat Sep 17 20:08:19 +0000 2016", "text": "\u00c8 #referendum non giudizio universale.Troppa drammatizzazione.Confronto sia sereno,si decida sul merito #FestaUnita https://t.co/asGL8ISnTB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777237771274555392", "favorite_count": 87}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Mar 23 09:08:25 +0000 2017", "text": "Le sfide globali nell'#Agenda2030 Nazioni Unite non possono che essere affrontate attraverso una strategia definita\u2026 https://t.co/BQ0dvBe39W", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844838230105047040", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon May 08 11:08:22 +0000 2017", "text": "Ho invitato il Presidente @YakubDogara a @Montecitorio Insieme terremo conferenza parlamentare su ruolo #donne in sviluppo #Nigeria", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861538258194505728", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Mar 31 11:14:43 +0000 2017", "text": "A #TorBellaMonaca con #Commissioneperiferie: diversi orientamenti politici,stesso obiettivo. Lavorare insieme per d\u2026 https://t.co/gjqSv2MVPF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847769118757597184", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Fri Jun 23 18:34:37 +0000 2017", "text": "La sinistra deve riappropriarsi della battaglia per la giustizia sociale e ripartire da lotta per #lavoro #welfare e contro #diseguaglianze", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878320405106184192", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Fri Jun 02 13:21:08 +0000 2017", "text": "\"Sii tu il cambiamento che vorresti vedere nel mondo\u201d. Voi ragazzi/e del #ServizioCivile praticate ogni giorno pens\u2026 https://t.co/gBf6HNK0mX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870631369000538112", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 81, "created_at": "Wed Jan 25 10:52:55 +0000 2017", "text": "E\u2019 passato un anno, ma il tempo non ha fiaccato voce dei tanti che continuano a chiedere giustizia per\u2026 https://t.co/uePYVTdNpW", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "824208420005957632", "favorite_count": 188}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue May 16 10:50:18 +0000 2017", "text": "\"Chi ha ottenuto ora di notoriet\u00e0 insultando non merita articolo che rilanci sue parole\" Condivido pensiero\u2026 https://t.co/DUYEEfIm0X", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864432817597546496", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sat Sep 24 12:01:51 +0000 2016", "text": "\"Sembra di stare in campeggio\" ha detto uno dei bambini del polo scolastico di #Arquata Da loro ripartir\u00e0 la vera r\u2026 https://t.co/H1jVPAdi3Q", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779652061164081152", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Apr 20 13:26:51 +0000 2017", "text": "Rappresentazione corretta dei fatti e delle opinioni sui media \u00e8 presupposto per prevenire e contrastare fenomeni d\u2026 https://t.co/WQuWpxrzRG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855050130977951744", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Mon Nov 14 16:36:44 +0000 2016", "text": "Luciana oggi mi ha invitato a pranzo, da anni si spende per #QuartoOggiaro Per renderle omaggio ho ricambiato con i\u2026 https://t.co/aeIcHXU15t", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798203020664303616", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sat Sep 17 19:24:13 +0000 2016", "text": "#Ciampi italiano e europeista,tecnico e politico,cattolico e laico. Nelle istituzioni bisogna sapere fare sintesi #FestaUnita #Bologna", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777226673800478721", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sun May 07 13:48:01 +0000 2017", "text": "Grazie a Ong come @Loving_Gaze e @FondazioneAVSI bambini malnutriti possono guarire e avere un futuro https://t.co/9djidDqbDK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861216048963629056", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Jul 25 15:42:36 +0000 2017", "text": "Giovani affascinati da #Daesh sono tragedia che riguarda altra sponda #Mediterraneo ma, purtroppo, anche #Europa (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889873527544979456", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Mon Jan 16 12:42:15 +0000 2017", "text": "Incontro con delegazione vedove vittime #amianto #Sardegna #Basilicata, sindaci e associazione #Aiea che chiedono\u2026 https://t.co/lAdf3AR5sU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820974444843847680", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 83, "created_at": "Fri Nov 18 17:45:24 +0000 2016", "text": "#cartabianca Ammiro coraggio donne che trovano forza di denunciare uomini violenti.Lancio appello a tutte:ribellatevi dopo il primo schiaffo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "799669853485408256", "favorite_count": 227}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Thu Oct 27 19:51:40 +0000 2016", "text": "Si parla tanto di costi della #politica . Io porto fatti: @montecitorio ha tagliato 270 milioni. Non \u00e8 una promessa, ma un dato acquisito", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791729094463459328", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Tue Jul 04 13:32:00 +0000 2017", "text": "Non amo #quoterosa. Mi batto perch\u00e9 societ\u00e0 non ne abbia bisogno. Ma oggi ancora necessarie misure per rompere 'soffitto di cristallo' (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882230516958810112", "favorite_count": 101}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Tue Feb 28 18:12:08 +0000 2017", "text": "\u00c8 importante partire dalle scuole per insegnare ai ragazzi cultura della verifica e uso consapevole della rete #bastabufale @rtl1025", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836640141733134338", "favorite_count": 97}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue Jun 13 15:00:09 +0000 2017", "text": "Su #cultura #ricerca #formazione le istituzioni devono investire molto di pi\u00f9. Oggi pi\u00f9 che mai la ripresa economica passa per questa strada", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874642554486239232", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Sep 29 11:30:23 +0000 2016", "text": "E' importante il fatto che #cartadeidiritti #lavoro presentata oggi includa anche le tante nuove forme di lavoro\u2026 https://t.co/ppdEj0KZLg", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781456080601841664", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Mar 17 17:30:22 +0000 2017", "text": "Serve una svolta nelle politiche economiche #Ue Pi\u00f9 investimenti per la crescita e reddito di dignit\u00e0 #EU60\u2026 https://t.co/IDOoOCVKCV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842790225814470657", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jun 13 09:12:30 +0000 2017", "text": "Rapporto annuale @aginfanzia \u00e8 occasione preziosa per fare il punto sui tanti temi che riguardano i #minori nel nos\u2026 https://t.co/JzwujfbXnS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874555063229972481", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Dec 08 09:23:23 +0000 2016", "text": "#OGP16 Oggi #hatespeech sta diventando emergenza sociale e democratica. #socialnetworks si assumano responsabilit\u00e0\u2026 https://t.co/lg1uacUERi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806791272799170561", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Mar 17 08:36:55 +0000 2017", "text": "Il mio benvenuto a #RomanoProdi e #MariaRomanaDeGasperi, relatori alla Conferenza straordinaria dei Presidenti dei\u2026 https://t.co/QcfsHEwg43", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842655977316999168", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Thu Jun 15 09:23:23 +0000 2017", "text": "Dignit\u00e0 lavoro deve tornare priorit\u00e0 nella politica italiana perch\u00e9, come diceva #Trentin,\u00e8 legata a libert\u00e0 e a realizzazione della persona", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875282580353974273", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Sat Sep 10 19:06:16 +0000 2016", "text": "#FestaUnita Credo che tra priorit\u00e0 della politica ci debbano essere occupazione femminile e giovanile oltre che risanamento delle periferie", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "774685441605898242", "favorite_count": 115}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Tue Nov 08 15:31:15 +0000 2016", "text": "Ho chiamato sindaco #ReggioCalabria @g_falcomata vittima di gravi minacce per ribadire la mia vicinanza e invitarlo a non farsi intimidire", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796012212334841858", "favorite_count": 123}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Feb 21 15:19:21 +0000 2017", "text": "#Mezzogiorno e #agricoltura grandi questioni nazionali al centro del Rapporto @svimez @IsmeaServizi presentato oggi\u2026 https://t.co/v1JilhviBU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834059946228588545", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Wed Mar 22 10:46:18 +0000 2017", "text": "Non possiamo compromettere futuro dei nostri figli. Dobbiamo garantire loro pace benessere e libert\u00e0 #EU60 #TrattatiRoma", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844500475747749891", "favorite_count": 123}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Oct 18 16:13:10 +0000 2016", "text": "Istituzioni e associazioni insieme @Montecitorio per Giornata contro #tratta fenomeno ripugnante che rappresenta nu\u2026 https://t.co/SSMIswsvlH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788412615865270273", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Feb 28 18:37:19 +0000 2017", "text": "La rete pu\u00f2 sviluppare gli anticorpi necessari per sconfiggere #violenza e #odio #bastabufale @rtl1025", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836646478332452865", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Oct 06 09:17:24 +0000 2016", "text": "Un piacere ricevere @Montecitorio @UN_Spokesperson uscente Ban Ki-Moon per parlare di #climatechange #refugeecrisis\u2026 https://t.co/C2P2yWfK9F", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783959332715163648", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Sun Feb 12 16:01:09 +0000 2017", "text": "Top Italian official says Facebook must do more against hate speech https://t.co/nECH4dvPJr via @Reuters", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830808972496142338", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Fri Jun 02 13:07:52 +0000 2017", "text": "Grazie alle ragazze e ai ragazzi del #ServizioCivile che per il terzo anno consecutivo festeggiano il #2giugno nell\u2026 https://t.co/bEJhRcG9Se", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870628028434526209", "favorite_count": 118}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jun 27 10:40:46 +0000 2017", "text": "#GiovanniBocciaArtieri \"I pi\u00f9 grossi consumatori di #fakenews cercano conferme alle loro convinzioni\" #CommissioneInternet", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879650709687468032", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Tue May 02 09:13:12 +0000 2017", "text": "#Censura sarebbe nascondere o oscurare realt\u00e0 che danneggia tutti come la #disinformazione. Non \u00e8 censura accendere\u2026 https://t.co/yUysLPQANy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859334949996023808", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue May 16 10:29:31 +0000 2017", "text": "Testate autorevoli come @repubblica non considerino sullo stesso piano chi promuove societ\u00e0 aperta e chi semina #odio  #JoCox (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864427584389558272", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 88, "created_at": "Wed Mar 08 09:58:59 +0000 2017", "text": "#8marzo Anche nel 2017 bandiere a mezz'asta @Montecitorio in segno di lutto per donne vittime #femminicidio e i lor\u2026 https://t.co/aeoDYBMzxd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839415139036196864", "favorite_count": 287}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri May 26 15:54:16 +0000 2017", "text": "Gli ideali sono la forza che d\u00e0 motivazione e un motore di progresso. Senza utopia societ\u00e0 \u00e8 condannata a stagnazione #AmericanUniversity", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868133192687071232", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sat May 27 20:40:39 +0000 2017", "text": "L' #Europa ha preso una rotta sbagliata ma le rotte si correggono. Basta #austerit\u00e0 , vengono prima le persone poi i conti. (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868567647625125891", "favorite_count": 98}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri Jun 23 11:47:43 +0000 2017", "text": "Orgogliosa #BiennaleArte2017 di #Venezia. Valorizzare #cultura e #arte vuol dire investire sul #futuro del nostro P\u2026 https://t.co/wOTcvFFzKr", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878218003925659648", "favorite_count": 97}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 116, "created_at": "Mon Jan 09 19:36:30 +0000 2017", "text": "Addio a Zygmunt #Bauman. Con le sue categorie ci ha aiutato a capire meglio le #disuguaglianze e le solitudini generate da societ\u00e0 complesse", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "818541980074594304", "favorite_count": 364}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Thu Oct 13 12:03:40 +0000 2016", "text": "Ritorno oggi in #Albania dopo tanti anni e mi fa piacere trovare un Paese dinamico, con economia in crescita e candidato ad adesione #Ue (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786537887588376576", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Oct 27 15:02:02 +0000 2016", "text": "A 50 anni dalla fondazione del @WWFItalia l'organizzazione presenta @Montecitorio il #LivingPlanetReport e proposte\u2026 https://t.co/mem1MM2N8J", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791656204808355840", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Tue Jul 04 13:50:57 +0000 2017", "text": "Serve lottare per #parit\u00e0digenere anche nel #linguaggio. Per @AccademiaCrusca si dice la ministra, la magistrata, l\u2026 https://t.co/M2C9sITDai", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882235284783583233", "favorite_count": 143}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Tue May 16 20:11:06 +0000 2017", "text": "Non intervenire prontamente in mare pu\u00f2 costare la vita a decine di persone, talvolta centinaia. \u00c8 questo che vogliamo? #cartabianca (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864573945290383360", "favorite_count": 108}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Sun Feb 05 10:10:11 +0000 2017", "text": "L'inno di #Mameli suonato dalla banda dell' @Esercito da il via a  #MontecitorioAPorteAperte https://t.co/1HYvgDahVz", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828183933250584578", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Tue Sep 27 08:51:25 +0000 2016", "text": "Educazione e formazione in #rete necessaria,cronaca lo ricorda quasi ogni giorno.Su questo ha lavorato Commissione\u2026 https://t.co/olJqYmeml3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780691303604649984", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed May 03 09:59:34 +0000 2017", "text": "A ritratti prime #sindache #Italia in sala #donne @Montecitorio si aggiunge Ines Nervi Carratelli, che guid\u00f3 San Pi\u2026 https://t.co/ms9Ah4BVxj", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859709007900147713", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Sep 20 15:32:04 +0000 2016", "text": "Secondo #AldoCazzullo questo sar\u00e0 secolo del sorpasso #donne ma per #pariopportunit\u00e0 ci battiamo da secoli e uguaglianza \u00e8 ancora lontana", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778255412944572416", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Mar 31 10:37:25 +0000 2017", "text": "Obiettivo mia visita a #TorBellaMonaca \u00e8 fare un'alleanza fra cittadini e istituzioni per valorizzare il buono che\u2026 https://t.co/xUxuoqi1Tn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847759731871678465", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 81, "created_at": "Wed May 10 16:30:25 +0000 2017", "text": "Tre sorelle bruciate vive nel camper in cui abitavano. Gesto aberrante, carico di #odio e #violenza. Vicina a famiglia #Centocelle", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862344084341633025", "favorite_count": 279}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Nov 04 12:01:21 +0000 2016", "text": "Al #sacrario di #RediPuglia per rendere omaggio ai nostri caduti nella Giornata dell'Unit\u00e0 Nazionale e delle\u2026 https://t.co/8AdthsV0iR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794509839946960901", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Sat Sep 10 17:54:27 +0000 2016", "text": "#FestaUnita Populisti vendono soluzioni impraticabili con ricette anacronistiche e xenofobe perch\u00e9 odiano il futuro https://t.co/2JCIOouKY8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "774667367007784960", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Tue Jul 04 13:38:23 +0000 2017", "text": "Se #donne escluse o poco rappresentate soffre democrazia. #TinaAnselmi ministra dopo 36 governi, fino al '63 magistratura vietata a donne(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882232120806166528", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 93, "created_at": "Sun Mar 19 19:10:09 +0000 2017", "text": "A chi dice \"America first\" rispondiamo \"Europe first\". Investire sull'Europa federale \u00e8 unica dimensione per dare un futuro ai nostri figli", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843540110130008064", "favorite_count": 296}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Tue Oct 04 15:45:43 +0000 2016", "text": "Per generazione attuale conoscenza \u00e8 imprescindibile: non si pu\u00f2 conoscere Italia di oggi senza impadronirsi della sua storia.Aldo #Moro (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783332278189563904", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Jun 20 15:28:19 +0000 2017", "text": "La visita @Montecitorio del Re d'#Olanda Willem-Alexander e della Regina M\u00e1xima occasione per confrontarsi su\u2026 https://t.co/CgiTTv3Nul", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877186356111388672", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 129, "created_at": "Wed May 17 11:46:56 +0000 2017", "text": "Grande soddisfazione per approvazione unanime legge sul #cyberbullismo La dedichiamo a #CarolinaPicchio e a tutte l\u2026 https://t.co/gk75hn4bBK", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864809457133518848", "favorite_count": 279}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Mar 29 16:40:02 +0000 2017", "text": "All'incontro di novembre su #Europa sociale arriviamo con proposte concrete,come sussidio disoccupazione e reddito minimo dignit\u00e0 europei(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847126212963188737", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Jan 31 12:43:47 +0000 2017", "text": "Spero che Parlamento investa pi\u00f9 risorse per #redditoinclusione .Secondo @CaritasItaliana somma prevista copre solo\u2026 https://t.co/YFTMY4kHbY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826410650444369922", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Tue Nov 29 09:36:07 +0000 2016", "text": "#Socialnetwork non sono solo piattaforme per mettere in contatto persone.Hanno responsabilit\u00e0 sociale che non posso\u2026 https://t.co/vWNOD8lbI0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803532985395974144", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Mar 31 08:37:43 +0000 2017", "text": "Con le fondatrici e i giovani dell'associazione #TorPi\u00f9Bella che con l'impegno quotidiano vincono il degrado e rend\u2026 https://t.co/7WptaXY5aa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847729607730118662", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Sep 29 18:36:07 +0000 2016", "text": "Se le minoranze vengono tutelate \u00e8 segno che la democrazia \u00e8 in buona salute #Capodistria #comunitaitaliana #Slovenia (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781563222541336576", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed May 10 08:11:31 +0000 2017", "text": "Mi accusano di censura della rete? #Censura per me vuol dire non occuparsi di questioni importanti, facendo finta che non esistano", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862218532196626435", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Jul 20 09:38:08 +0000 2017", "text": "Con Commissione #JoCOx abbiamo dato seguito, per primi in #Ue, ad invito del Consiglio d'Europa di costituire 'Alleanze contro l'#odio'(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887969864920571904", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu May 04 12:43:00 +0000 2017", "text": "Lavoro delle #donne #migranti per motivi economici \u00e8 spesso invisibile e non riconosciuto nonostante evidenti benef\u2026 https://t.co/q48vYAyvFd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860112524242542594", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 196, "created_at": "Mon Apr 24 07:00:42 +0000 2017", "text": "Bentornato #GabrieleDelGrande finalmente rilasciato. Libert\u00e0 di espressione e di informazione  da tutelare per tutti in #Turchia.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856402503096729603", "favorite_count": 628}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Jun 27 11:34:36 +0000 2017", "text": ".@michelemezza \"Oggi ci sono algoritmi cos\u00ec potenti che alterano relazioni politiche.Non possono non aprirsi a domande istituzioni \"", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879664254990901249", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Fri Mar 17 09:20:43 +0000 2017", "text": "Non \u00e8 lungimirante chi evoca uscita da euro o da #Ue per guadagnare consensi ma senza proporre soluzioni alternativ\u2026 https://t.co/okwW24G7s2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842667001717886976", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 165, "created_at": "Wed Jul 12 12:21:39 +0000 2017", "text": "Da #Corsaro vergognose parole a sfondo antisemita tanto pi\u00f9 inaccettabili perch\u00e9 dette da un parlamentare #iostoconlele", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885111914916917248", "favorite_count": 515}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 60, "created_at": "Wed Jun 21 10:22:17 +0000 2017", "text": "Grazie a familiari vittime #PiazzadellaLoggia che tanto hanno atteso la verit\u00e0: fu strage neofascista. Storia che merita rispetto anche oggi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877471728934543360", "favorite_count": 188}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Mon Feb 13 18:54:00 +0000 2017", "text": "Too much hate on @Facebook        My open letter to #Facebook founder and CEO Mark #Zuckerberg\u2026 https://t.co/TERzPKok6l", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831214859039731712", "favorite_count": 93}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 218, "created_at": "Mon Mar 20 17:08:09 +0000 2017", "text": "Doveroso immediato provvedimento della #Rai su trasmissione #ParliamoneSabato. Mai pi\u00f9 #donne in televisione trattate come animali domestici", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843871797435088896", "favorite_count": 627}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 89, "created_at": "Thu Jul 27 18:04:33 +0000 2017", "text": "Legge su violenza #donne #Tunisia passo avanti in Paese che ha trasformato primavera araba in costituzione democratica anche grazie a donne", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890634023873138688", "favorite_count": 248}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Mar 01 14:06:26 +0000 2017", "text": "Incontro @Montecitorio con @KadriVeseliKS presidente del Parlamento del #Kosovo. Importante ruolo #UE per stabilit\u00e0\u2026 https://t.co/zr6gYpQHgh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836940698469478400", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Mar 23 09:10:22 +0000 2017", "text": "Sforzo richiesto da #Agenda2030 in 15 anni \u00e8 titanico,ma \u00e8 unica via per garantire ripresa economica e benessere durevole #EuropeAmbition(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844838722164043780", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Wed Apr 05 13:17:01 +0000 2017", "text": "Un saluto ai familiari di #TullioDeMauro e a tutti coloro che oggi partecipano all'iniziativa in sua memoria a\u2026 https://t.co/ffRoX6W1Ke", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849611836114841601", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Tue Nov 22 10:10:36 +0000 2016", "text": "Secondo Rapporto @istat_it 2015 violenza fenomeno ampio e diffuso: 31,5% #donne tra 16 e 70 anni ha subito #violenza fisica o sessuale (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801004947974209536", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 69, "created_at": "Sat Feb 18 17:51:07 +0000 2017", "text": "La #scissione che a me fa piu' paura e' quella delle persone dalla #politica", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833010973275459584", "favorite_count": 219}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Wed Oct 26 09:20:51 +0000 2016", "text": "Contenta di inaugurare Giornate #Libropolitico . Per fare leggi @Montecitorio \u00e8 importante contributo di chi scrive\u2026 https://t.co/idQabEMTKj", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791207956373053440", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Tue Oct 25 08:48:06 +0000 2016", "text": "La politica senza approfondimento su bisogni persone e senza cultura rischia di ridursi a mero esercizio potere e r\u2026 https://t.co/4PMeMm4TW1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790837326750552064", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 66, "created_at": "Thu Jan 05 10:52:00 +0000 2017", "text": "Da vita e morte di Pippo #Fava, ucciso 33 anni fa dalla #mafia, lezione di grande attualit\u00e0 su insostituibile valore civile informazione", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "816960434632802305", "favorite_count": 179}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Tue Apr 11 10:02:38 +0000 2017", "text": "Se #Giordania, con 6,5 milioni di abitanti ha 1,5 milioni di #rifugiati, quanti ne dovrebbe ospitare Paese di 60 milioni per dirsi 'invaso'?", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851737246369763328", "favorite_count": 82}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun Apr 02 16:19:45 +0000 2017", "text": "A @Montecitorio con Rita e Luciano. Conosciuti due giorni fa a #TorBellaMonaca mi avevano promesso che sarebbero ve\u2026 https://t.co/dR8tgeVFD4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848570661236875265", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue May 16 09:14:48 +0000 2017", "text": "Successo di #bastabufale ci ha assegnato una responsabilit\u00e0 e sta producendo diffusa coscienza su tema #disinformazione (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864408784189485056", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat Apr 01 09:48:19 +0000 2017", "text": "Errore clamoroso togliere soldi al #welfare nei momenti di crisi, quando ce ne sarebbe ancora pi\u00f9 bisogno (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848109763120549888", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Jun 23 18:23:49 +0000 2017", "text": "A #Fano per parlare di #Europa e de #LaComunit\u00e0Possibile al #PassaggiFestival2017 https://t.co/ejP8LPMPQN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878317686698033154", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Oct 18 16:19:00 +0000 2016", "text": "Contro #tratta #Italia ha buona legislazione,capacit\u00e0 investigazione,programmi assistenza. Ma occorre armonizzare norme in tutta #Europa (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788414085486575616", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Mar 20 17:20:47 +0000 2017", "text": "Col Presidente del Parlamento di #Cipro Demetris Syllouris si \u00e8 parlato di valori europei e cooperazione culturale\u2026 https://t.co/iDeXXSQcjN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843874976897925122", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 57, "created_at": "Sun Mar 19 19:09:22 +0000 2017", "text": "Esiste un'internazionale populista che ha come unico scopo distruggere #Ue \nVende fumo chi dice che fuori da #Europa abbiamo un futuro", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843539915505909762", "favorite_count": 150}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 92, "created_at": "Sat Jan 14 19:59:52 +0000 2017", "text": "Vicina a @robersperanza vittima grave aggressione in luogo pubblico. Preoccupa clima crescente odio verso parlamentari ed esponenti politici", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820359801779683328", "favorite_count": 234}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Mon Sep 05 10:04:31 +0000 2016", "text": "Mentre #CoreadelNord lancia missili sindaco #Hiroshima chiede rafforzare iniziative rete mondiale sindaci per #pace https://t.co/NEkNNCvhAy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "772737163255484417", "favorite_count": 112}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Oct 17 14:27:25 +0000 2016", "text": "Rete offre opportunit\u00e0 ma usarla ha anche rischi e incognite.Per questo ho istituito commissione #Internet\u2026 https://t.co/TqDr55WOD0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788023614528450560", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Mar 09 17:35:51 +0000 2017", "text": ".@UNICRI illustra a Commissione #JoCox @Montecitorio strumenti di ricerca e azione messi in campo per contrasto #hatespeech #hatecrimes", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839892502974971904", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Mon Oct 17 10:14:59 +0000 2016", "text": "Da inizio crisi numero dei #poveri \u00e8 raddoppiato. Richiesta #redditominimodignita trovi risposta entro legislatura #Giornatamondialepoverta", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "787960091224006656", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Jun 27 10:57:48 +0000 2017", "text": ".@Walter4C \" Il motore dietro #fakenews \u00e8 confirmation bias, il pregiudizio di conferma. Questo determina echo cham\u2026 https://t.co/lj8ZshPdx9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879654993984446464", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Thu Oct 27 19:31:15 +0000 2016", "text": "La cosa che pi\u00f9 chiedono le persone \u00e8 di non essere dimenticate. Le istituzioni non lo faranno #terremoto #piazzapulita (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791723955153473537", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 96, "created_at": "Sun Jan 01 12:06:34 +0000 2017", "text": "Orribile strage #Istanbul.Assassini islamisti si accaniscono contro momenti serenit\u00e0,esprimendo loro odio per la vita.Solidariet\u00e0 a #Turchia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "815529649300246528", "favorite_count": 347}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Apr 05 13:29:05 +0000 2017", "text": "Ultimo contributo a istituzioni di #TullioDeMauro come esperto in Commissione #JoCox su fenomeni #odio e con suo st\u2026 https://t.co/VE6MCoVYVG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849614871629058048", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Jul 19 17:34:29 +0000 2017", "text": "Lotta contro #mafie si affronta insieme: istituzioni, forze dell'ordine, magistratura accanto a cittadinanza attiva che sfida sopraffazione", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887727355791388679", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Nov 03 11:29:16 +0000 2016", "text": "Un abbraccio alla popolazione che ho incontrato nella zona rossa di #Visso .Questi luoghi devono tornare a vivere.N\u2026 https://t.co/Pbe4LXrwVh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794139378440372224", "favorite_count": 79}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Mon Dec 19 20:19:42 +0000 2016", "text": "Nei quartieri spagnoli a #Napoli c'\u00e8 @FoqusNapoli un progetto di \"rigenerazione urbana\"Nei luoghi \"difficili\"ci son\u2026 https://t.co/TOrtvcAZHf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810942706675490816", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 620, "created_at": "Fri Apr 14 08:15:40 +0000 2017", "text": "Personaggi senza scrupoli, sciacalli che non si fermano nemmeno davanti ai morti https://t.co/ScwnU49lPz #bastabufale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852797490273198080", "favorite_count": 1271}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Thu May 25 11:03:49 +0000 2017", "text": ".@Montecitorio approvati regolamentazione attivit\u00e0 lobbisti e codice condotta che impone a deputati di rifiutare re\u2026 https://t.co/brEV4A9IQd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867697707808415745", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Oct 24 11:44:48 +0000 2016", "text": "Per il tradizionale concerto di #Natale ho invitato a @Montecitorio i cittadini di tutte le regioni colpite dal sisma. #16DicembreInsieme", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790519407990759425", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Jun 19 09:16:12 +0000 2017", "text": "#Lavoro e imprenditoria femminile vanno sostenuti. Importante che #donne si facciano avanti in partiti istituzioni mondo economico e sociale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876730324654411776", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Tue Jul 18 14:31:04 +0000 2017", "text": "Bisogna sostenere #ricercatori #sanit\u00e0, sono risorse preziose. Scriver\u00f2 a ministra Salute @BeaLorenzin per sollecit\u2026 https://t.co/W3oaqOucFW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887318809169801217", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 147, "created_at": "Sun Mar 19 13:22:53 +0000 2017", "text": "Mi ha fatto piacere vedere la gioia negli occhi di Ihlam Mounssif in aula a @Montecitorio dopo che non le era stato\u2026 https://t.co/416ZSEG2fB", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "843452719222415360", "favorite_count": 401}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 100, "created_at": "Sat Sep 03 10:02:24 +0000 2016", "text": "A 34 anni omicidio #DallaChiesa ricordiamo sua azione che port\u00f3 a risveglio civile e battaglia per legalit\u00e0 che \u00e8 decisiva per democrazia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "772011855749455872", "favorite_count": 297}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Mar 22 10:43:21 +0000 2017", "text": "#Ue produce 20% PIL globale ed \u00e8 il primo grande esportatore. Nell'era della globalizzazione questi dati hanno valore primario #EU60", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844499733313998848", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 84, "created_at": "Tue May 02 13:07:37 +0000 2017", "text": "#ONG No accuse indiscriminate e discredito su chi salva vite umane con abnegazione. Se ci sono responsabilit\u00e0 personali si faccia chiarezza", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859393942110040064", "favorite_count": 291}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Tue Mar 21 09:31:41 +0000 2017", "text": "Una societ\u00e0 \u00e8 pi\u00f9 sicura se \u00e8 coesa, se \u00e8 inclusiva. Garantire protezione sociale per anziani, giovani, nuovi poveri (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844119312520626176", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Jul 05 14:12:26 +0000 2017", "text": ".@valeriafedeli a #IntegruppoDonne deputate \"scuola osservatorio privilegiato, #docenti hanno ruolo cruciale per co\u2026 https://t.co/Fy1i9Jn2DL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882603077869727746", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue May 16 09:14:25 +0000 2017", "text": "In un tempo in cui l'odio dilaga ed \u00e8 una cifra interpersonale le piattaforme digitali devono assumersi loro responsabilit\u00e0 (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864408686931980288", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Tue Apr 11 10:18:52 +0000 2017", "text": "Legislatura non finisca prima dell'approvazione definitiva legge #cittadinanza. Tanti giovani aspettano di essere italiani a pieno titolo(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851741328975298560", "favorite_count": 85}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Apr 10 15:41:06 +0000 2017", "text": "Grazie a @RaiFiction che con #DiPadreInFiglia si dimostra servizio pubblico, contribuendo a sviluppo Paese e afferm\u2026 https://t.co/Gr2SETopqs", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851460035020566528", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Tue May 16 13:23:55 +0000 2017", "text": "Sevizie e crudelt\u00e0 contro gli #animali, on line e off line, non sono giochi o scherzi, sono reati. Eppure si tende\u2026 https://t.co/ibVl7kIBTe", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864471475033649152", "favorite_count": 119}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Mar 17 08:08:38 +0000 2017", "text": "Una svolta sociale per l'#Europa. A @Montecitorio oggi i presidenti Parlamenti #UE per i 60 anni #TrattatidiRoma.  https://t.co/7VJWFChldM", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842648857829957632", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Jun 27 10:27:19 +0000 2017", "text": "Un video che sintetizza l'impegno e il grande contributo di Stefano #Rodot\u00e0 per la #CommissioneInternet https://t.co/M9TjftDZ8x", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879647322606632960", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Nov 07 06:17:35 +0000 2016", "text": "Ora @Unomattina per parlare dell'incontro di oggi @Montecitorio con 600 sindaci, tra cui anche quelli dei comuni co\u2026 https://t.co/US8Nt1Ueu9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "795510491577778176", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Wed Mar 08 09:49:01 +0000 2017", "text": "#8marzo 50% popolazione non pu\u00f2 continuare a essere discriminato. E' una questione di giustizia sociale e democrazia https://t.co/2KLXEIXWbJ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "839412630364303361", "favorite_count": 91}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri Feb 17 17:25:08 +0000 2017", "text": "Su #disinformazione necessario dare strumenti di conoscenza ai cittadini #bastabufale https://t.co/grS85p2ueg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832642048616394753", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Feb 20 14:10:37 +0000 2017", "text": "Le carte della Domus mazziniana alla @scuolanormale Patrimonio europeo di storia e cultura https://t.co/qjdMCOm3W2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833680257249050625", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Dec 19 16:19:12 +0000 2016", "text": "\"Raptus di gelosia\", \"momento di follia\". Una #donna viene uccisa due volte quando si racconta un femminicidio in questo modo (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810882181132406784", "favorite_count": 123}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Nov 21 17:23:16 +0000 2016", "text": "Nella legge di bilancio presentati 12 emendamenti da integruppo deputate perch\u00e9 a tutte noi sta a cuore che condizi\u2026 https://t.co/f15Z5Uh6vr", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800751445746159616", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 66, "created_at": "Fri Sep 16 10:47:44 +0000 2016", "text": "Libert\u00e0 di espressione \u00e8 sacra ma deve essere compatibile con dignit\u00e0 altre persone. #violenza su #web sottovalutata https://t.co/33vFkMEeMj", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776734306689486848", "favorite_count": 141}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 58, "created_at": "Wed Apr 19 13:26:11 +0000 2017", "text": "Contenta per il prestigioso riconoscimento #Unesco a @giusi_nicolini che, con il suo impegno, rende onore al nostro Paese #GiusyNicolini", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854687574102855682", "favorite_count": 220}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Thu May 18 13:15:17 +0000 2017", "text": "Vicenda #Unit\u00e0 mostra grave erosione diritti lavoratori. Auspico rapida soluzione per dare stabilit\u00e0 a voce essenzi\u2026 https://t.co/cJ45wC5ubC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865194078962634753", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 117, "created_at": "Tue Apr 25 09:20:59 +0000 2017", "text": "Spero che proposte di #legge contro #apologia fascismo possano essere approvate da #Aula prima fine legislatura #25aprile #Resistenza (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856800193131544577", "favorite_count": 283}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Mar 21 21:11:08 +0000 2017", "text": "Nancy Mensa, orfana di #femminicidio a Intergruppo deputate #donne :doveroso ascoltare suoi stimoli e proposte conc\u2026 https://t.co/wXnrmekHZX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844295333228285953", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Thu Apr 20 09:53:59 +0000 2017", "text": "Contenta di presentare @Montecitorio il libro \"Ho molti amici gay\" che mette in connessione tema #diritticivili con\u2026 https://t.co/3BvVuiiIaj", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854996559737626625", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Wed Oct 05 20:24:22 +0000 2016", "text": "Antonio #Guterres \u00e8 la scelta migliore per la carica di segrerario generale #ONU .Orgogliosa di avere lavorato a lungo con lui all'#UNHCR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783764790200139776", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Jan 25 16:48:29 +0000 2017", "text": "I cittadini e le istituzioni lavorino insieme per risolvere rapidamente i problemi ancora aperti #terremoto https://t.co/P8l2zDw6ba", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824297904877735937", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "created_at": "Tue Nov 22 09:51:58 +0000 2016", "text": "Societ\u00e0 che non rispetta #donne calpesta diritti di tutti.Fondamentale che sempre pi\u00f9 uomini si schierino al nostro\u2026 https://t.co/jaPQtJ5YVb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801000258964688897", "favorite_count": 150}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Jun 22 17:13:54 +0000 2017", "text": "Non ho visto leader progressisti Ue fare quadrato attorno a #Tsipras per sostenere #Grecia che sprofondava nella povert\u00e0 a causa #austerity", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877937704285085697", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Jul 11 09:52:19 +0000 2017", "text": ".@CBlengio \"La libert\u00e0 di espressione \u00e8 un diritto faticoso, che implica anche la possibilit\u00e0 di mentire\" (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884711943763894272", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Oct 07 10:25:07 +0000 2016", "text": "A #Bratislava summit straordinario Presidenti Parlamenti #UE convocato dopo #Brexit .Straordinario come criticit\u00e0 c\u2026 https://t.co/G0R5LT6WMn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "784338762704703488", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 66, "created_at": "Thu Jan 05 15:53:09 +0000 2017", "text": "La morte di Tullio #DeMauro \u00e8 grave perdita per chi crede nella cultura come strumento crescita dei singoli, della societ\u00e0, della democrazia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "817036221344075776", "favorite_count": 217}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Mon Jul 10 16:26:27 +0000 2017", "text": "#Ong hanno salvato 35% #migranti. Vorrei che ministri interni #Ue partecipassero ad un #salvataggio prima di pronunciarsi (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884448743306743808", "favorite_count": 84}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Thu Jul 20 10:19:44 +0000 2017", "text": "Solo con Alleanza contro #odio che unisca parlamentari, cittadini e associazioni possiamo sperare di sconfiggere fe\u2026 https://t.co/K9H29TlSaZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887980337359224832", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Fri Dec 16 14:11:42 +0000 2016", "text": "#ConcertodiNatale @Montecitorio dedicato a chi a causa del #terremoto ha perso affetti, casa, certezze. Grazie ai t\u2026 https://t.co/PEwiqLUeYh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809762932674404353", "favorite_count": 90}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Tue Apr 25 09:02:19 +0000 2017", "text": "Orgogliosa di rendere omaggio a memoria partigiani/e di #Bologna, medaglia d'oro alla #Resistenza #25aprile #Anpi (\u2026 https://t.co/nin6CssyTf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856795497587253248", "favorite_count": 181}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Jul 18 09:59:01 +0000 2017", "text": "#ventaglio Alla base qualsiasi investimento in #Africa c'\u00e8 sviluppo umano popolazioni. Serve piano per #acqua #sanit\u00e0 #istruzione #energia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887250344505475072", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 103, "created_at": "Fri Jan 06 11:22:18 +0000 2017", "text": "#6gennaio1980 #mafia uccideva #PiersantiMattarella perch\u00e9 opponeva  politica pulita al malaffare.Vicina a famiglia e a Presidente Repubblica", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "817330446350581761", "favorite_count": 271}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu May 25 21:45:52 +0000 2017", "text": "Terroristi si ispirano ai propri deliri, si radicalizzano anche sul #web Ci vuole maggiore #cybersecurity #NightTabloid (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867859285019111424", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Feb 20 11:09:35 +0000 2017", "text": "L'#Europa a due velocit\u00e0 esiste da tempo, \u00e8 gi\u00e0 nelle cose. C'\u00e8 chi vuole una maggiore integrazione politica tra gli Stati. \u00c8 tempo di farla", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833634701306900481", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Feb 20 11:27:18 +0000 2017", "text": "Vorrei che #Ue istituisse un reddito di dignit\u00e0. Nel continente dei diritti umani nessuno deve essere lasciato indietro. #europa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833639157935243265", "favorite_count": 121}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Wed Oct 19 14:17:20 +0000 2016", "text": "Di fronte a #cambiamenticlimatici nessun Paese \u00e8 un'isola, nessuno si salva da solo. Felice per rapido voto\u2026 https://t.co/sS66sBHMFk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788745855864016901", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Mon Feb 27 10:36:13 +0000 2017", "text": "#eurosaggi elencano fattori crisi:diseguaglianze,disoccupazione,flussi migratori.Ma offrono anche soluzioni come\u2026 https://t.co/3vZVXFZ8Fo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836163020103565312", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Sun Aug 13 09:59:46 +0000 2017", "text": "Solidale con lavoratrici e lavoratori #Ceme #Carugate. Importante che da incontro del 21 agosto arrivino soluzioni https://t.co/BSojo7MbY8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896672620409745408", "favorite_count": 102}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Apr 04 16:59:32 +0000 2017", "text": "Uno studioso originale dei fenomeni politici del nostro tempo. Un protagonista appassionato del dibattito culturale #Sartori", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849305444824887298", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Mon Jun 19 09:14:50 +0000 2017", "text": "Felice che presidente @Confesercenti sia donna di valore come Patrizia De Luise.\u00c8 prima sigla piccola e media\u2026 https://t.co/JK7PFHiriN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876729979438067712", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat May 20 11:05:10 +0000 2017", "text": "La #politica aveva il dovere di regolare effetti #globalizzazione. Spesso invece non lo ha fatto e ha convissuto con l'erosione dei #diritti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865886108986507264", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Mar 23 09:03:43 +0000 2017", "text": "L'#Europa sar\u00e0 pi\u00f9 forte se riuscir\u00e0 a raggiungere obiettivi fissati da #Agenda2030 delle Nazioni Unite\u2026 https://t.co/4P2HWmVAfv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844837047214915584", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Wed Feb 15 22:38:22 +0000 2017", "text": "Complimenti a #leiene per il servizio sulla #disinformazione e a @disinformatico e @DavidPuente per il loro contributo #BastaBufale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831996097941872640", "favorite_count": 238}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Apr 11 08:42:13 +0000 2017", "text": "Una foto o un video possono condizionare il vostro futuro. Pensateci bene prima di pubblicare o condividere sui #socialnetwork (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851717006269317120", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Jan 20 11:24:22 +0000 2017", "text": "Serve #Europa pi\u00f9 sociale.Serve Europa dei #diritti. Ci vorrebbe #redditodidignit\u00e0 europeo che aiuterebbe a miglior\u2026 https://t.co/QUF88wcyX9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822404398412427265", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Thu Dec 01 13:53:00 +0000 2016", "text": "Preoccupanti i dati #Unicef su #Aids tra i giovani. Le malattie non sono passeggere come le mode, non abbassiamo la guardia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804322407032950784", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Wed Jul 19 17:17:04 +0000 2017", "text": "A 25 anni dalla #strage di #ViaDAmelio a #Latina la villa comunale viene intitolata alla memoria di Paolo\u2026 https://t.co/TAk0RIuX6K", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887722972877926400", "favorite_count": 120}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Sat Jan 21 11:06:53 +0000 2017", "text": "Qui nella masseria di #MediterreBio a #Foggia #GiulioRegeni si sarebbe sentito a casa. Contenta che gli abbiano ded\u2026 https://t.co/T1u6FlSJlu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822762386637672448", "favorite_count": 110}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Fri Oct 21 10:56:52 +0000 2016", "text": "A voi ragazzi che siete qui a #ReggioCalabria chiedo: fate sentire i violenti indegni di essere uomini (s) https://t.co/euKTFasnHD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "789420180090781696", "favorite_count": 94}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Feb 07 10:15:06 +0000 2017", "text": "Dopo #130annidicoooperazione tre grandi associazioni diventano un'unica Alleanza delle cooperative.Obiettivo di gra\u2026 https://t.co/OM21EsWjnA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828909949375881216", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Thu Jan 19 13:15:57 +0000 2017", "text": "Su #terremoto confronto utile con presidenti consigli regionali #Abruzzo #Marche #Umbria #Lazio. Importante sinergi\u2026 https://t.co/PGKRNVqnL4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822070091391057920", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Oct 13 10:06:38 +0000 2016", "text": "Legge #cittadinanza ha limiti ma \u00e8 grande passo avanti.Sua approvazione va nell'interesse del Paese.Mi auguro ci si\u2026 https://t.co/NIPp96sotx", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786508436452339712", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Jun 19 09:48:44 +0000 2017", "text": "Globale e locale devono marciare insieme. Digitale pu\u00f2 e deve servire per connettere piccole e piccolissime #imprese #Confesercenti2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876738508521713667", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Jun 15 09:24:22 +0000 2017", "text": "Passati dieci anni dalla sua morte. Ma idee #Trentin parlano ancora a tutti coloro che hanno a cuore ideali giustizia e progresso sociale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875282827516018689", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Oct 27 15:15:59 +0000 2016", "text": "Contro #cambiamentoclimatico da questa legislatura atti importanti: legge #ecoreati e collegato ambientale con misure per #greeneconomy (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791659716749459456", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Fri Nov 11 12:02:06 +0000 2016", "text": "Vorrei dirvi che la schiavit\u00f9 non esiste, ma vi mentirei. Ci siamo mai chiesti cosa prova una ragazzina di 15 anni\u2026 https://t.co/hUY496Oxa3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797046743703486464", "favorite_count": 130}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 172, "created_at": "Tue Apr 04 15:20:15 +0000 2017", "text": "Varcata in #Siria una nuova frontiera dell'orrore: bombardare ospedale con gas tossici e uccidere bambini ricoverati \u00e8 atto raccapricciante.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849280462908477440", "favorite_count": 319}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 198, "created_at": "Tue Nov 29 09:28:18 +0000 2016", "text": "#bufale sono tentativo di delegittimazione attraverso menzogna. C'\u00e8 chi sfrutta buona fede e indignazione persone p\u2026 https://t.co/I9P537Kp3I", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803531018531704833", "favorite_count": 408}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue Sep 13 08:41:34 +0000 2016", "text": "In bocca al lupo a #studenti e #insegnanti che oggi tornano a #scuola e un pensiero a chi ricomincia anno scolastico nell'area del terremoto", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775615394220535808", "favorite_count": 81}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Sep 16 10:57:46 +0000 2016", "text": "Su #hatespeech @Montecitorio #Billofrights #internet e Commissione #JoCox. Invito altri Parlamenti ad azioni comuni https://t.co/3bsg3MlQKh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776736832314834945", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 90, "created_at": "Mon Oct 03 11:59:44 +0000 2016", "text": "A 3 anni strage #3ottobre nel #Mediterraneo si continua a morire. Necessario fermare conflitti. Stati #Ue condivida\u2026 https://t.co/avQvTr75lx", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "782913019005337600", "favorite_count": 152}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Thu Dec 08 19:06:09 +0000 2016", "text": "A colloquio con il presidente #Mattarella al @Quirinale per le #consultazioni sulla #crisidigoverno https://t.co/6D6rpDOLkz", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806937930371649537", "favorite_count": 150}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed May 03 09:13:00 +0000 2017", "text": "Il deputato Salvatore Morelli nel 1867 firm\u00f3 prima proposta legge per diritti #donne. Oggi in sua memoria uno dei n\u2026 https://t.co/g3D0dCzn7b", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859697288905707521", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Feb 20 11:22:19 +0000 2017", "text": "Non \u00e8 realistico andare avanti tutti insieme. Stati membri non possono scegliere solo vantaggi dell'integrazione europea #Europa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833637903905472512", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sun Mar 19 19:08:42 +0000 2017", "text": "#Brexit uno shock che ci deve spingere a rilanciare progetto europeo, per un' #Europa pi\u00f9 forte e capace di dare risposte a problemi persone", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843539746840334337", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Thu Nov 10 14:50:06 +0000 2016", "text": "C'\u00e8 chi sostiene: ognuno deve stare a casa propria. Con oltre 243 milioni di #migranti non \u00e8 ricetta praticabile. C\u2026 https://t.co/QnqEd6zRPD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796726631280873474", "favorite_count": 93}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Sep 30 15:02:56 +0000 2016", "text": "Contenta di incontrare il Sindaco di #Lubiana citt\u00e0 modello di sviluppo sostenibile, \"European Green Capital 2016\" https://t.co/77dkvZDbH3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781871959361613824", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sun Apr 02 15:45:03 +0000 2017", "text": "Contenta di dare inizio a #MontecitorioAPorteAperte con l'esibizione musicale della Banda dell'Arma dei\u2026 https://t.co/8XZ5BRZqfO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848561925659267074", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun Jan 15 11:58:35 +0000 2017", "text": "Contenta di ospitare #MontecitorioAPorteAperte spettacolo #StraordinarieDonne, pensieri e ricordi su #AnnaMagnani\u2026 https://t.co/rGR9ASAFCh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820601067754897408", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Thu Jan 19 13:06:04 +0000 2017", "text": "#terremoto Questo non \u00e8 il tempo per fare polemiche. Bisogna essere uniti e agire bene per rispondere a bisogni pop\u2026 https://t.co/fmJOYfrzug", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822067603690717184", "favorite_count": 122}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Mar 28 14:47:00 +0000 2017", "text": "Adesso @Montecitorio svolger\u00e0 funzione di controllo sulla attuazione della legge #caporalato", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846735379407474690", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu May 25 10:41:34 +0000 2017", "text": "Non ci sono settori immuni da #corruzione. Ma #politica deve riuscire a dare esempio. Servono #partiti riformati e\u2026 https://t.co/41RWkR0gvm", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867692108605476864", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 57, "created_at": "Thu Aug 10 10:00:26 +0000 2017", "text": "Grazie a #FrancescoDiSilvestre per riflessione su chi sfrutta anniversario #Marcinelle per riscrivere la storia https://t.co/wX60rd9x5u", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895585622315982848", "favorite_count": 171}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Feb 27 10:25:17 +0000 2017", "text": "Richieste di 10mila cittadini nella consultazione on line su #Europa sono alla base Rapporto #eurosaggi presentato\u2026 https://t.co/XuTuXKBZtj", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836160268531089408", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sat Mar 11 11:09:18 +0000 2017", "text": "Brava #GiorgiaBassano per la passione con cui descrive l'impegno per cambiamento a #Corviale. Bell'esempio di polit\u2026 https://t.co/C0Oi1rZHnL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840519997889863680", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Jun 06 09:07:07 +0000 2017", "text": "Contenta che anche quest'anno @Montecitorio ospiti relazione annuale del Garante per protezione dati personali\u2026 https://t.co/Cp0Fqx5DA9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872016993599270912", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Tue Jul 18 10:34:47 +0000 2017", "text": "#Brennero Politica non si fa con le minacce e questione #migranti non si risolve con la forza. Serve lavorare su\u2026 https://t.co/IoaRkLdzwl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887259348581449732", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Mon Oct 10 10:01:44 +0000 2016", "text": "Per uscire dalla crisi non pu\u00f2 esistere un'Italia a due velocit\u00e0. Il #Sud entri nell'agenda dei governi nazionali (s) #Unical", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785420040719990784", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Jun 02 13:10:47 +0000 2017", "text": "Che la ricostruzione proceda nel modo pi\u00f9 rapido possibile #Terremoto (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870628762341322753", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Sat Jun 24 15:09:12 +0000 2017", "text": "Al fianco della moglie Carla nella camera ardente per #StefanoRodot\u00e0 allestita @Montecitorio https://t.co/2mc8JDVOv4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878631097789296642", "favorite_count": 188}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Tue Sep 20 10:37:04 +0000 2016", "text": "Vicina a lavoratrici e #lavoratoriprecoci .Hanno cominciato giovanissimi, dopo tanti anni ora chiedono di andare in\u2026 https://t.co/TDZd5whOK1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778181173726048257", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Sep 27 09:11:21 +0000 2016", "text": "Assieme a interventi di legge lavoriamo su responsabilizzazione giganti della #rete Gi\u00e0 in programma  audizioni #facebook e #twitter (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780696316401881088", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sun Apr 02 17:09:27 +0000 2017", "text": "Il Centro Musicale Sperimentale per l'Infanzia in concerto a @Montecitorio in occasione della\u2026 https://t.co/H90vZOZKaj", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848583167175000064", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Thu Nov 10 14:51:37 +0000 2016", "text": "In #democrazia non pu\u00f3 accadere che deputati opposizione, del terzo partito del Paese, siano arrestati in blocco co\u2026 https://t.co/od9uWCKV6X", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796727013847482368", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 85, "created_at": "Tue Nov 22 09:27:08 +0000 2016", "text": "Violenza contro #donne non riguarda solo piano fisico. C'\u00e8 anche #violenza verbale sui social che si avvale del vil\u2026 https://t.co/PAaOy4zZHC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800994010626215940", "favorite_count": 189}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Mar 28 19:10:12 +0000 2017", "text": "Legge elettorale si deve fare perch\u00e9 #Parlamento non pu\u00f2 abdicare a suo ruolo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846801616107978753", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Wed Mar 29 10:47:37 +0000 2017", "text": "Una societ\u00e0 che garantisce #diritti \u00e8 pi\u00f9 forte. Bene l'approvazione @Montecitorio delle misure a tutela #minoristranieri non accompagnati", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847037524753166336", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": "CBlengio", "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Jul 11 09:37:23 +0000 2017", "text": "@CBlengio \"Internet \u00e8 il pi\u00f9 grande alleato per combattere le #fakenews Uno strumento e una risorsa che consente li\u2026 https://t.co/UQxIJoZUKi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884708185411649536", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Feb 10 10:18:51 +0000 2017", "text": "Legge #GiornodelRicordo \u00e8 stata un atto di giustizia e di risarcimento morale dopo il silenzio troppo lungo calato su #foibe e #esodo (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829998053247549440", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Fri Jun 16 16:19:32 +0000 2017", "text": "Helmut #Kohl merita gratitudine di chi crede nell' #Europa Ha saputo abbattere uno storico muro, una lezione da non dimenticare", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "875749695980806144", "favorite_count": 174}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Thu Oct 13 10:31:35 +0000 2016", "text": "Emozionata per onorificenza #Skenderbeu #Albania esempio di solidariet\u00e0 e accoglienza negli anni '90.Lezione attual\u2026 https://t.co/SZ9j77LtcY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786514714931109888", "favorite_count": 68}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Mon Nov 07 06:35:46 +0000 2016", "text": "La messa in sicurezza del territorio deve essere una priorit\u00e0 nell'agenda politica.Lo dir\u00f3 ai 600 sindaci che incon\u2026 https://t.co/MeNaeBqYcT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "795515067378896896", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Thu Jul 20 09:48:18 +0000 2017", "text": "Secondo Relazione Commissione #JoCox #odio comincia da #stereotipi negativi. Un italiano su 4 considera #omosessualit\u00e0 una malattia(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887972424309977088", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Mon May 22 09:59:27 +0000 2017", "text": "Mi auguro che temi ambientali emergano nei colloqui romani con #Trump Fare pressione perch\u00e9 #Usa non si sottragga a #Cop21 #biodiversit\u00e0 (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866594345255940097", "favorite_count": 72}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Jun 14 14:16:53 +0000 2017", "text": "\"Importante criteri comuni centri #antiviolenza per le regioni e scadenze certe per assegnazione fondi\" @meb a\u2026 https://t.co/Xr7OEo21tX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874994054714601472", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 639, "created_at": "Fri Feb 10 10:42:56 +0000 2017", "text": "Piena solidariet\u00e0 alla sindaca @virginiaraggi per volgarit\u00e0 sessista del quotidiano #Libero. Questo \u00e8 giornalismo spazzatura", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830004113769365506", "favorite_count": 1377}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sun Mar 19 14:13:42 +0000 2017", "text": "Oggi a #MontecitorioAPorteAperte la musica del Quintetto europeo di #RiccardoDelFra dedicata al 60\u00b0 anniversario de\u2026 https://t.co/TPq14ZGUmV", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "843465509026893824", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Thu Apr 20 13:33:38 +0000 2017", "text": "Non \u00e8 possibile che sui #media il razzista abbia stesso spazio di chi il razzismo lo combatte #JoCox (s) https://t.co/4lk7ujgksJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855051837757685760", "favorite_count": 97}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 136, "created_at": "Thu Nov 17 14:05:08 +0000 2016", "text": "Piena solidariet\u00e0 alla presidente dell'Antimafia @rosy_bindi per le inaccettabili parole pronunciate da @VincenzoDeLuca #iostoconRosyBindi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799252031970025473", "favorite_count": 341}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Tue May 16 13:30:06 +0000 2017", "text": "#violenza sul #web contro #animali \u00e8 problema culturale. Per affrontarlo serve impegno di tutti in percorsi di cons\u2026 https://t.co/6SNKDxsvMO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864473033108586497", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Tue May 02 17:40:58 +0000 2017", "text": "Con #ValentinoParlato se ne va un grande giornalista, punto di riferimento della sinistra. La sua voce libera ci mancher\u00e0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859462735138082816", "favorite_count": 98}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Fri Apr 21 09:37:45 +0000 2017", "text": "#disinformazione \u00e8 anche affare per molti. Faccio appello a #imprese : non fate #pubblicit\u00e0 su siti che fanno busin\u2026 https://t.co/Au3kX4h9wc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855354864012066816", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Thu May 25 10:36:03 +0000 2017", "text": "Se #Italia non cresce \u00e8 anche perch\u00e9 Paese \u00e8 gravato da zavorra #corruzione. Liberarsene non \u00e8 solo imperativo mora\u2026 https://t.co/KY4QDe6CuB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867690722400534528", "favorite_count": 131}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Oct 04 15:43:40 +0000 2016", "text": "Sua visione politica inclusiva, di una democrazia partecipata e di istituzioni aperte, \u00e8 scritta a chiare lettere nella #Costituzione #Moro", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783331762176946176", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Fri Jan 20 17:22:02 +0000 2017", "text": "Siamo tutti grati ai soccorritori #Rigopiano. Ci hanno ridato la speranza. Un abbraccio ai superstiti. Vicina a famiglie dei dispersi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822494408553721857", "favorite_count": 309}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Sun May 28 10:03:15 +0000 2017", "text": "In marcia con popolazione di #Ventotene verso la tomba di Altiero #Spinelli ,uno dei padri del pensiero federalista\u2026 https://t.co/Qw8D4VATDU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868769630806052864", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Feb 20 11:00:34 +0000 2017", "text": "Contenta di parlare di #Europa alle studentesse e agli studenti della @scuolanormale - avamposto dell'integrazione\u2026 https://t.co/uGkQsmyoBs", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833632430032637953", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Tue May 02 09:04:54 +0000 2017", "text": "Orgogliosa che impegno @Montecitorio su #disinformazione sia cominciato a novembre 2016, anticipando dibattito inte\u2026 https://t.co/0C9a1zC0Iw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859332860620263425", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Thu Nov 03 12:36:38 +0000 2016", "text": "Ad #Ussita per dare coraggio a chi da due mesi sente crollare casa, lavoro, vita. Ma tutti qui hanno la tenacia giu\u2026 https://t.co/zYvkgSZZyY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794156330382659584", "favorite_count": 93}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Mon Sep 26 13:27:16 +0000 2016", "text": "Integrazione #rifugiati necessaria per evitare degrado sociale. Ma non \u00e8 passaggio automatico:servono corsi lingua\u2026 https://t.co/GJUOA3utUt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780398335379251202", "favorite_count": 78}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Mon Oct 24 14:07:47 +0000 2016", "text": "Per garantire buon andamento lavori Parlamento importante evitare ritardo ddl Bilancio. Intervista via @repubblicait https://t.co/eTYkJv0t0M", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790555391151177728", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Oct 18 17:14:06 +0000 2016", "text": "Autorevole deputato e grande Sindaco. A un anno da scomparsa ricordare Renato #Zangheri \u00e8 un\u2019iniziativa importante\u2026 https://t.co/ySuF09gDU2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "788427949385154561", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Wed Apr 26 09:52:18 +0000 2017", "text": "A @Montecitorio si presenta Rapporto 2017 #ItaliaDecide che fornisce contributo prezioso di analisi e proposte per\u2026 https://t.co/AO3Qxi2jMK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857170462769651712", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri May 26 15:51:48 +0000 2017", "text": "In mondo globalizzato \u00e8 interesse di tutti rimuovere cause #diseguaglianza e #povert\u00e0 che colpiscono milioni di persone #AmericanUniversity", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868132568272711680", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Jul 11 10:15:17 +0000 2017", "text": ".@Bononlau \"Combattere le notizie false per @facebook \u00e8 tema fondamentale per ragioni etiche e di business\" (s)\u2026 https://t.co/V1D739ZQcg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884717726111076352", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Mon Feb 27 10:45:14 +0000 2017", "text": "Serve #Europa a due velocit\u00e0 che proceda a integrazione verso #StatiUnitidEuropa. Federazione non \u00e8 idea astratta,\u2026 https://t.co/nNvS2TNkcV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836165286088835072", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Mon Jan 09 14:26:23 +0000 2017", "text": "I cittadini chiedono alla #politica: #welfare,#servizi,#lavoro. Pi\u00f9 #diritti meno #bonus. Ne parlo via @repubblicait https://t.co/D1R4k9MeqD", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "818463935858962432", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 95, "created_at": "Mon Jul 24 18:55:36 +0000 2017", "text": "\"No animali, no gay\" inaccettabile risposta discriminatoria dei titolari di una casa-vacanze a coppia #omosessuali\u2026 https://t.co/2SXex46n7b", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889559708125859840", "favorite_count": 285}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 191, "created_at": "Wed Apr 19 11:07:51 +0000 2017", "text": "Per il giornalista #GabrieleDelGrande rilascio immediato e intanto assistenza medica e legale #iostocongabriele https://t.co/s27CPrJTxM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "854652758951067649", "favorite_count": 310}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Mar 20 17:28:51 +0000 2017", "text": "Lieta di ricevere @Montecitorio il presidente della Repubblica del #Camerun Paul #Biya e di affrontare insieme temi\u2026 https://t.co/kLkcP12E13", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "843877006303510529", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Feb 10 10:22:49 +0000 2017", "text": "Importante che con Paesi ex Jugoslavia, come Slovenia e Croazia, Italia condivida appartenenza a comune famiglia\u2026 https://t.co/MiMj2tLkNV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829999053278760960", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Apr 27 13:24:10 +0000 2017", "text": "Con il presidente dell'Assemblea nazionale dell'#Angola per firmare protocollo collaborazione parlamentare a sosteg\u2026 https://t.co/vm5yKIPwiV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857586167394574336", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": "KiraOConnor", "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Nov 21 15:54:12 +0000 2016", "text": "@KiraOConnor a @Montecitorio per discutere con la Commissione #JoCox su cosa sta facendo @twitter contro #hatespeech https://t.co/G04EpSOy5R", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800729030953750528", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 106, "created_at": "Sun Jun 04 07:26:22 +0000 2017", "text": "Orrore e sgomento per l'azione terroristica a #Londra. Vicina al popolo britannico, a familiari vittime e ai feriti. Uniti contro la paura", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871266863073898496", "favorite_count": 448}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Mon Nov 14 12:49:26 +0000 2016", "text": "Oggi ho ricevuto un invito speciale: a pranzo a casa della signora Luciana a #QuartoOggiaro #Milano https://t.co/LfhJwHGZLB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798145816628183040", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Fri Apr 21 09:26:55 +0000 2017", "text": "#Disinformazione problema prima di tutto culturale. #scuola e #universit\u00e0 motore per creare anticorpi necessari a c\u2026 https://t.co/R6gC0xkhmk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855352134212227072", "favorite_count": 97}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue Jul 11 10:09:03 +0000 2017", "text": ".@DiegoCiulli \" #Google sta lavorando per eliminare pubblicit\u00e0 ai siti che fanno disinformazione\" (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884716155642007552", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 177, "created_at": "Tue Apr 25 09:18:55 +0000 2017", "text": "#Zuckerberg cancelli pagine della vergogna. Apologia di #fascismo \u00e8 vietata in #Italia e deve esserlo anche su #Facebook (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856799672475766784", "favorite_count": 457}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Mar 28 18:52:37 +0000 2017", "text": "Divisioni non hanno senso, serve #sinistra di governo, che metta al centro #lavoro #Europa #ambiente #parit\u00e0digenere #solidariet\u00e0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846797190911737856", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Jul 11 14:01:08 +0000 2017", "text": "Con il ministro per l'immigrazione #Grecia @imouzalas forte intesa su questioni comuni: #relocation #asilo\u2026 https://t.co/iFam4hSacD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884774562726125568", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Sep 15 10:34:41 +0000 2016", "text": "Al summit dei Presidenti Parlamento @coe a #Strasburgo per confrontarci su #migrazione #dirittiumani #hatespeech https://t.co/AIFhMflo3z", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776368634583187456", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 128, "created_at": "Sun Jan 15 12:11:43 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 a presidente #Arcigay #Taranto vittima di vergognoso episodio violenza. Le differenze sono un valore. Subito legge su #omofobia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820604374330310657", "favorite_count": 285}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Feb 05 11:18:00 +0000 2017", "text": "La proiezione di #CuoriConnessi a Sala della Lupa racconta la storia di Flavia Rizza, che si \u00e8 ribellata ai bulli\u2026 https://t.co/iFKuOwvSSl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828201002587271169", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Tue May 16 13:18:36 +0000 2017", "text": "La #violenza sul #web contro #animali e le proposte delle associazioni sono i temi al centro dell'incontro 'Specie\u2026 https://t.co/kuiD30GxvM", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864470137235279872", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sat Feb 04 12:11:17 +0000 2017", "text": "Necessario puntare su prevenzione e ricerca. Preoccupa che per #donne e nel #Sud sia pi\u00f9 difficile sconfiggere #cancro   #worldcancerday", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827852023718608896", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 44, "created_at": "Thu Oct 13 11:47:52 +0000 2016", "text": "Con #DarioFo \u00e8 morta una grande figura della cultura italiana che ha saputo fare della satira sul potere uno stimolo alla politica", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786533914030534656", "favorite_count": 135}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Jun 02 13:15:53 +0000 2017", "text": "#Repubblica porta con s\u00e9 ideale democrazia,uguaglianza, giustizia e fine privilegi. Celebriamo oggi questi valori, non solo anniversario (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870630046750396421", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Jan 20 11:20:23 +0000 2017", "text": "#diseguaglianza non \u00e8 solo problema etico. \u00c8 questione politica. Mentre #povert\u00e0 aumentava, politica distratta e #Ue sceglieva #austerity(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822403393058525184", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Feb 20 17:40:47 +0000 2017", "text": "Necessaria maggiore sinergia tra atenei che fanno ricerca e aziende innovative #nanotecnologie @scuolanormale https://t.co/5Iw3BxQRNd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833733150996037632", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sat May 27 08:57:41 +0000 2017", "text": "Felice di diventare ambasciatrice @TelefonoRosaNaz che con le sue volontarie fa lavoro di straordinaria utilit\u00e0 con\u2026 https://t.co/YulmfZCemS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868390743739691008", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Mar 17 09:28:10 +0000 2017", "text": "Ue pi\u00f9 forte con azioni fattibili a trattati vigenti: sussidio #disoccupazione e #redditominimodignit\u00e0 europei,  bilancio #Ue adeguato #EU60", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842668873375764480", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Mon Feb 27 10:18:14 +0000 2017", "text": "Grazie a comitato #eurosaggi. Rapporto presentato @Montecitorio \u00e8 contributo importante e costruttivo su crisi\u2026 https://t.co/wudyAzKuep", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836158493816160256", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Mon Jan 16 16:01:55 +0000 2017", "text": "Non si sconfiggono le mafie senza giustizia sociale, questo ci ha insegnato #PioLaTorre", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "821024694157639680", "favorite_count": 113}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Thu Nov 03 17:55:13 +0000 2016", "text": "Nella popolazione dei comuni colpiti dal #terremoto il timore dello spopolamento. Priorit\u00e0: dare strumenti per sost\u2026 https://t.co/zxYITNPulX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794236505778749440", "favorite_count": 115}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 161, "created_at": "Fri Jan 13 12:32:23 +0000 2017", "text": "Non solo atto vandalico ma offesa a memoria collettiva e valori antifascisti.Distruzione targa dedicata a #Matteotti gesto grave e vigliacco", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819884800660140032", "favorite_count": 358}, {"in_reply_to_screen_name": "facebook", "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Tue Nov 22 10:43:59 +0000 2016", "text": "@Facebook e @Twitter formano opinioni e hanno responsabilit\u00e0 sociali che su #hatespeech tendono invece a non assume\u2026 https://t.co/lYnESTJs1B", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801013349303681024", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Sun Feb 05 10:39:40 +0000 2017", "text": "Ho ricevuto regalo speciale da Flavia Rizza,ragazza presa di mira dai suoi coetanei ma che ha avuto il coraggio di\u2026 https://t.co/H0nkOW6NSR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828191355117662208", "favorite_count": 123}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Oct 04 15:40:26 +0000 2016", "text": "Il convegno e la mostra che inauguriamo oggi servano a riflettere su contributo azione politica di #Moro per elaborazione #Costituzione (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "783330948343627776", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Thu May 25 21:51:56 +0000 2017", "text": "Secondo un quotidiano avrei comprato una casa sfarzosa a Roma. Ennesima bufala, ho preso un'abitazione in affitto #NightTabloid (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867860810885935104", "favorite_count": 125}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Dec 26 12:58:03 +0000 2016", "text": "A pranzo con abitanti di #Castelsantangelosulnera Comunit\u00e0 che dopo #terremoto si ritrova oggi per festeggiare suo\u2026 https://t.co/fwimUWo0cI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "813368277154091008", "favorite_count": 199}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 593, "created_at": "Thu Aug 17 18:54:13 +0000 2017", "text": "Vicina a #Barcellona e ai parenti vittime di questa orrenda strage islamista. La nostra resistenza sar\u00e0 pi\u00f9 forte della ferocia #terroristi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898256670920392704", "favorite_count": 2854}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Wed Feb 01 18:20:27 +0000 2017", "text": "Integruppo #donne @Montecitorio riunito per approfondimento su #violenzadigenere #femminicidio #orfanifemminicidio.\u2026 https://t.co/CHdVqdAZJU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826857763800305669", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Thu Feb 09 09:19:01 +0000 2017", "text": "Commissione #Internet formata da deputati ed esperti uscir\u00e0 da @Montecitorio per andare nelle scuole a insegnare uso consapevole #web", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829620610196201472", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed May 03 09:50:48 +0000 2017", "text": "Per #parit\u00e0digenere @Montecitorio intergruppo #donne e incontri su #lavoro femminile ma anche sala donne e drappo r\u2026 https://t.co/gqePtHYwHc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859706799628464130", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 88, "created_at": "Thu Jul 20 10:13:52 +0000 2017", "text": "\u00c8 tempo di monitorare fenomeni #odio,come si fa con i fiumi in piena.\u00c8 tempo di reagire e di sostenere chi lo combatte e chi ne \u00e8 vittima(s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887978861052530688", "favorite_count": 267}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Mon Apr 10 15:44:43 +0000 2017", "text": "Per incidere su modi pensare,guardare,parlare che #maschilismo ci ha lasciato in eredit\u00e0 decisivo lavoro culturale #educazionesentimentale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851460947097112576", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed Jul 05 14:12:55 +0000 2017", "text": ".@valeriafedeli \"lotta agli stereotipi, formazione docenti e empowerment ragazze sono strumenti per  prevenzione e contrasto violenza #donne", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882603200326635520", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat Mar 11 10:52:11 +0000 2017", "text": "Contenta di vedere cos\u00ec tante persone oggi al teatro Brancaccio #Roma per l'iniziativa di @CampoProg\u2026 https://t.co/1ey7fcNWnR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840515691996446720", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Feb 02 15:05:09 +0000 2017", "text": "Audizione Commissaria #Ue per la Giustizia @VeraJourova in Commissione #JoCox:\"#hatespeech on line \u00e8 illegale, non\u2026 https://t.co/62oeBI1qr2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827171002081751040", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Wed Nov 09 10:01:45 +0000 2016", "text": "#ElezioniUsa dimostrano che politica non ha saputo governare #globalizzazione che ha aumentato #diseguaglianze e alimentato protesta", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796291678386659328", "favorite_count": 79}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Apr 22 10:09:30 +0000 2017", "text": "Grazie ai compagni di #CarolinaPicchio che partecipano a campagna sensibilizzazione.Quando #giovani parlano a coetanei messaggio \u00e8 pi\u00f9 forte", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855725238457425920", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 109, "created_at": "Tue Jul 25 10:47:39 +0000 2017", "text": "Il trasloco nella mia nuova abitazione \u00e8 stato fatto solo a spese mie. La replica alle falsit\u00e0 di @Libero_official https://t.co/27aIQhywiZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889799301777567744", "favorite_count": 249}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Wed Apr 05 13:24:40 +0000 2017", "text": "Condivido allarme che aveva lanciato #TullioDeMauro su #analfabetismo diffuso che \"mette in forse funzionamento ist\u2026 https://t.co/q1Cfpsg8p5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849613763082846208", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Sep 16 10:17:51 +0000 2016", "text": "Al summit degli Speakers Parlamenti @CoE a #Strasburgo per contrastare insieme fenomeni di #odio #nohatespeech https://t.co/dpT6gFrsS1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776726785513910272", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Sep 10 17:40:35 +0000 2016", "text": "A #FestaUnita #Catania per parlare di #UE #sinistra #diseguaglianze con @MariaLatella @guerini_lorenzo #LuigiZanda https://t.co/gUrsil64Bt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "774663879095885824", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Thu Mar 23 09:12:46 +0000 2017", "text": "Per raggiungere gli obiettivi #Agenda2030 serve un'#Europa con una tripla A sociale e non solo finanziaria #EuropeAmbition #EU60", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844839325766340610", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Thu Apr 20 17:13:50 +0000 2017", "text": "Positivo atto di responsabilit\u00e0 voto @Montecitorio a legge #biotestamento che ora va al Senato. I #diritti fanno un altro passo avanti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855107250893017088", "favorite_count": 104}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat Sep 10 18:06:27 +0000 2016", "text": "#FestaUnita Se #Europa non andr\u00e0 avanti tra dieci anni gli stati #Ue saranno ancora membri del #G7 o al loro posto ci saranno altre potenze?", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "774670388123099136", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Fri Dec 02 09:41:05 +0000 2016", "text": "L'#odio in rete spesso nasce da #bufale che hanno un obiettivo politico: delegittimare e gettare discredito #fakenews", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804621398195011584", "favorite_count": 116}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Jun 19 09:21:14 +0000 2017", "text": "A @Montecitorio integruppo deputate impegnato per presentare proposte sulla prossima legge di bilancio che incentivi #lavoro #donne", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876731588863774720", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Jun 23 08:00:02 +0000 2017", "text": "#Microcredito \u00e8 straordinario strumento democratico perch\u00e9 d\u00e0 a tutti coloro che hanno idee e progetti un'opportunit\u00e0 di crescita #emnAC2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878160706192855040", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Thu Sep 15 10:50:15 +0000 2016", "text": "In #EU solidariet\u00e0 non pu\u00f3 essere a senso unico:alcuni Paesi vogliono assistenza e fondi ma non aiutare altri membri https://t.co/Aof0nNlYQG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776372551929004032", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 65, "created_at": "Sun Feb 05 10:34:05 +0000 2017", "text": "Mai abbassare la testa quando si \u00e8 bersaglio della #violenza in rete! Ringrazio @poliziadistato per opera di  contr\u2026 https://t.co/w6Oy05Iws7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828189948457127937", "favorite_count": 186}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Mon Nov 14 11:03:44 +0000 2016", "text": "Le istituzioni devono essere presenti nelle situazioni di difficolt\u00e0 se non vogliamo che i cittadini si affidino a ricette semplicistiche", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798119217883127808", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Mon Nov 21 17:03:18 +0000 2016", "text": "Con #IoCiSono la #Rai fa servizio pubblico, come ogni volta in cui racconta storie importanti: da @LAnnibali a\u2026 https://t.co/HxiaUX1JwH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800746419921489922", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Fri Nov 11 10:01:48 +0000 2016", "text": "Molte #donne inviate da #Tv italiane a elezioni #Usa Ma perch\u00e8 nei sottopancia abbiamo letto\"dal nostro corrispondente,dal nostro inviato\"?", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797016468118503424", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed Nov 09 15:18:17 +0000 2016", "text": "'Il sapore del buio': efficace iniziativa in piazza @Montecitorio per far provare a tutti cosa voglia dire essere i\u2026 https://t.co/PwuKj2Dcov", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796371336985776129", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Oct 25 08:33:30 +0000 2016", "text": "Oggi @Montecitorio ospita Nobel @AmartyaSen_Econ dopo inviti a @Yunus_Centre @JosephEStiglitz @JeremyRifkin\u2026 https://t.co/VIe36ruE6a", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790833654503202816", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 113, "created_at": "Wed Aug 02 16:25:56 +0000 2017", "text": "Solidariet\u00e0 al deputato \n@emanuelefiano Le #minacce non fermeranno la sua giusta battaglia contro ogni apologia di #fascismo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892783536201191424", "favorite_count": 427}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Jun 27 11:28:00 +0000 2017", "text": ".@michelemezza \"Cittadini hanno diritti di sapere se parlano con esseri umani o bot.Bisogna conoscere obiettivi int\u2026 https://t.co/NWg9zhoakg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879662596084944896", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Mon Jul 17 10:44:46 +0000 2017", "text": "Delegazione #QuartoOggiaro @Montecitorio bell'esempio partecipazione democratica. Istituzioni e associazioni insiem\u2026 https://t.co/teY8oagwqO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886899472126660608", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Mon May 22 10:13:37 +0000 2017", "text": "Non siamo qui solo a pulire spiaggia ma anche modo di pensare di tante persone a cui di questi argomenti non import\u2026 https://t.co/w6FXnouxH2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866597912712753152", "favorite_count": 153}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Feb 27 10:22:00 +0000 2017", "text": "Non intendo rassegnarmi a vedere #UE vinta da populisti e nazionalisti.Rilanciamo #Europa fedele a suoi valori e at\u2026 https://t.co/biJw51OV5J", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836159440491536386", "favorite_count": 106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Jun 19 09:42:21 +0000 2017", "text": "Se nessuno viene escluso societ\u00e0 sar\u00e0 pi\u00f9 giusta, pi\u00f9 forte e #Italia sar\u00e0 migliore. \u00c8 difficile? S\u00ec, ma bisogna fa\u2026 https://t.co/pxZ7m2dPea", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "876736903915163648", "favorite_count": 48}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sat Mar 11 11:45:59 +0000 2017", "text": "Sul palco di @CampoProg il coraggio di #LuciaPompigna contro #caporalato:\"A politica chiedo sostegno lotta\u2026 https://t.co/6hZzKAFjeG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840529229737537538", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 80, "created_at": "Tue Apr 25 09:07:11 +0000 2017", "text": "Partigiani non avevano studiato da eroi. Erano persone come noi, ma capirono che #Italia aveva bisogno di pace, lib\u2026 https://t.co/VlOgBUxMNd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856796721887813632", "favorite_count": 180}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Mar 17 09:16:46 +0000 2017", "text": "Iniziativa @montecitorio per 60 anni #TrattatidiRoma occasione confronto su traguardi raggiunti e prospettive future integrazione #Ue #EU60", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842666006573207552", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Jun 22 17:01:44 +0000 2017", "text": "Grazie a @FR2007venezia e al deputato @dzoggia per avere organizzato incontro a #Venezia su #LaComunit\u00e0Possibile e il futuro dell'#Europa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877934643726749696", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "created_at": "Tue Feb 07 10:26:53 +0000 2017", "text": "Per uscire da #crisi bisogna combattere #diseguaglianze, sostenere redditi bassi, abbassare #tasse sul #lavoro,fare\u2026 https://t.co/5aTk7NyXh5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828912911607279616", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 139, "created_at": "Sat Jan 14 15:02:49 +0000 2017", "text": "Bene via libera decreti attuativi #unionicivili. Riconoscere #diritti rende #Italia pi\u00f9 inclusiva e giusta. Da oggi meno #discriminazioni", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820285045508370432", "favorite_count": 432}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Tue Jun 27 11:13:16 +0000 2017", "text": ".@Butacit \"Quando i profili social di chi rappresenta i cittadini trasudano odio e disinformazione il problema \u00e8 en\u2026 https://t.co/hDCPkL7dzC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879658886575337472", "favorite_count": 124}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Oct 13 16:04:54 +0000 2016", "text": "Il museo #Bunkart a #Tirana restituisce terribile pagina di storia e rappresenta efficace denuncia repressione che\u2026 https://t.co/npXZjcq1di", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786598597970235392", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Tue May 16 09:09:17 +0000 2017", "text": "\u201cNessun dirigente, neanche il pi\u00f9 alto in grado \u2013 diceva #Olivetti - deve guadagnare pi\u00f9 di 10 volte l'ammontare del salario minimo\u201d (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864407395052736513", "favorite_count": 87}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Mon Nov 21 15:00:34 +0000 2016", "text": "Oggi in Commissione #JoCox sui fenomeni di #odio audizione di Marco Impagliazzo, presidente della Comunit\u00e0 di Sant'\u2026 https://t.co/yKQiwYzN61", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800715535499587584", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 101, "created_at": "Wed Apr 12 18:10:55 +0000 2017", "text": "Gestione sala stampa @Montecitorio non dipende da me. Non ho potere di autorizzare n\u00e9 negare uso.Ma su #vaccini disinformazione \u00e8 pericolosa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852222514822619141", "favorite_count": 182}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "created_at": "Sun May 28 10:13:57 +0000 2017", "text": "Omaggio a chi ha saputo credere nell' #Europa quando sembrava impossibile. La sua utopia oggi \u00e8 di straordinaria at\u2026 https://t.co/FjJnDR9Ofe", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868772324564193281", "favorite_count": 145}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Fri Dec 02 09:43:32 +0000 2016", "text": "Io non rispondo all'odio con #odio non ci si difende dalla violenza con la violenza #hatespeech", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804622016422744064", "favorite_count": 87}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Jun 13 14:59:04 +0000 2017", "text": "La #cultura \u00e8 il petrolio del futuro,la cassetta attrezzi necessaria per impedire che modernizzazione aumenti\u2026 https://t.co/WTB8m6eiPy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874642280564576256", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Tue Nov 22 09:16:55 +0000 2016", "text": "\u00c8 un onore ospitare oggi @Montecitorio la professoressa @wmarybeard per una lectio magistralis sul contrasto a viol\u2026 https://t.co/0iyWLHT2HE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800991437508800512", "favorite_count": 122}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sun Apr 02 16:56:31 +0000 2017", "text": "A @Montecitorio abbiamo fatto legge su #autismo nel 2015. Impegno ora \u00e8 applicare a pieno questo provvedimento\u2026 https://t.co/kXZhgZe5oH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848579910830612481", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "created_at": "Thu Nov 24 15:58:03 +0000 2016", "text": "Incontro con delegazione centri per uomini maltrattanti. Per arginare piaga #violenza #donne fondamentale impegno\u2026 https://t.co/XHHrhTxqcb", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801817161610231808", "favorite_count": 104}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Wed Jul 19 17:41:05 +0000 2017", "text": "Togliere a mafiosi proprio patrimonio \u00e8 strumento vincente. Non sopportano idea,dopo una vita dedicata al crimine,d\u2026 https://t.co/7rCxYphOrv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887729017612382210", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Mon May 22 10:22:37 +0000 2017", "text": "Importante educare i giovani fin da piccoli ad essere parte della comunit\u00e0. Questa \u00e8 #cittadinanzattiva\u2026 https://t.co/weHejGjggK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866600178467434496", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Oct 27 15:09:40 +0000 2016", "text": "Secondo #LivingPlanetReport #WWF \"non \u00e8 pi\u00f9 possibile fare affidamento su stabilit\u00e0 del mondo\".Urgente fare scelte\u2026 https://t.co/VnNuHIII1T", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791658126164582404", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Tue May 30 09:09:21 +0000 2017", "text": "Ho fatto conoscere a @JustinTrudeau la #SaladelleDonne di @Montecitorio Tanta strada fatta ma ancora tanta da fare\u2026 https://t.co/zQR3tZGbSH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869480842074238976", "favorite_count": 169}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Thu Jul 06 12:19:10 +0000 2017", "text": "Felice di incontrare di nuovo Coordinamento delle #donne di #Gela che continuano tenacemente a battersi per\u2026 https://t.co/Mi5MGErmM0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882936960976908288", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Tue Nov 29 09:26:17 +0000 2016", "text": "Inventare notizie o dichiarazioni \u00e8 un'operazione sporca,illegale, capace di alterare realt\u00e0 e rovinare la reputazi\u2026 https://t.co/ChqhgLsj87", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803530510618259456", "favorite_count": 98}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Sep 21 10:14:34 +0000 2016", "text": "#ConsultazioneUE Secondo 3/4 dei partecipanti #Europa ha portato vantaggi. I pi\u00f9 percepiti: libera circolazione per\u2026 https://t.co/mv4CdJA4qC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778537901726527488", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Oct 07 13:39:08 +0000 2016", "text": "Felice per #NobelPeacePrize a @JuanManSantos .Importante incoraggiamento a chiudere la dolorosa parentesi della guerra civile in #Colombia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "784387587322634240", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Nov 03 18:22:23 +0000 2016", "text": "Ai cittadini colpiti dal #sisma a #Cascia ho sottolineato che ritengo doverosa la collaborazione tra forze politich\u2026 https://t.co/OI1M3bYOeg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794243341382721537", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Jul 11 09:51:38 +0000 2017", "text": ".@CBlengio \"Internet \u00e8 il pi\u00f9 grande alleato per combattere le #fakenews Uno strumento e una risorsa che consente l\u2026 https://t.co/ylQjnNLSyv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "884711772539715584", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 84, "created_at": "Sun Jul 23 15:51:18 +0000 2017", "text": "Buon compleanno al Presidente #Mattarella Sua condotta salda ed equilibrata fa di lui un riferimento fondamentale per il nostro Paese", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889150938891636736", "favorite_count": 411}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "created_at": "Thu Nov 10 14:53:21 +0000 2016", "text": "Su gestione #migranti non possiamo consegnarci a Paese come #Turchia. #Europa faccia seria riflessione e riconsider\u2026 https://t.co/DjpgFdAwlL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796727449455366144", "favorite_count": 114}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Feb 09 16:49:31 +0000 2017", "text": "Mostra fotografica #labuonaterra di @Coopitalia dimostra che in #agricoltura si pu\u00f2 affermare #legalit\u00e0 e rispetto\u2026 https://t.co/jBMjVq46pp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829733982489178116", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 138, "created_at": "Tue Sep 27 19:34:51 +0000 2016", "text": "Il #PontesulloStretto ? Se dovessi decidere una priorit\u00e0 sceglierei la messa in sicurezza del nostro territorio #dimartedi (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780853224974774272", "favorite_count": 297}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Nov 18 17:40:06 +0000 2016", "text": "#cartabianca #HillaryClinton sconfitta perch\u00e9 identificata con establishment. Una donna con un altro profilo forse\u2026 https://t.co/lIBtJqPW7a", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "799668516496478208", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Apr 06 17:22:49 +0000 2017", "text": "Buone pratiche intervento dopo catastrofi ambientali. Incontro con E. Blakely, che ha contribuito a ricostruzione\u2026 https://t.co/5ptLAVBxjw", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "850036082418864128", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue May 30 08:30:20 +0000 2017", "text": "Grazie a @JustinTrudeau per visita #Amatrice Gesto solidariet\u00e0 importante verso tragedia che ha colpito tante famiglie di 4 regioni italiane", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869471021845315584", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 70, "created_at": "Sat Sep 24 17:16:58 +0000 2016", "text": "Negli ultimi 15 anni 1628 bambini e ragazzi hanno subito trauma di vedere madre uccisa da loro padre. A loro dobbiamo legge che li tuteli", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779731361913565184", "favorite_count": 163}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri Apr 21 09:29:32 +0000 2017", "text": "La Commissione #Internet @Montecitorio ha gi\u00e0 prodotto Carta diritti e doveri, ora sta per avviare attivit\u00e0 conosci\u2026 https://t.co/Kb3klPiW8I", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855352796157272064", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu May 25 21:37:37 +0000 2017", "text": "Contro #terrorismo serve alleanza globale, chi parla di soluzioni nazionali illude opinione pubblica #NightTabloid  (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867857210713526274", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jun 05 15:35:28 +0000 2017", "text": "Il presidente parlamento ucraino @AndriyParubiy ha assicurato che indagini su morte #AndreaRocchelli proseguiranno con nuove testimonianze", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871752337555165185", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Fri Mar 17 08:59:32 +0000 2017", "text": "Le note dell'orchestra giovanile e del coro del  teatro dell'Opera #Roma @Montecitorio aprono cerimonia per i 60 an\u2026 https://t.co/jPOY6cpTzv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "842661668614295552", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 482, "created_at": "Tue Nov 01 08:51:07 +0000 2016", "text": "Partigiana, prima donna ministra, inflessibile avversaria dei poteri occulti. Con #TinaAnselmi se ne va una madre della democrazia italiana.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "793374802694303744", "favorite_count": 945}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Sep 13 16:03:41 +0000 2016", "text": "Il Paese ha dimostrato unit\u00e0 e solidariet\u00e0. Ora ricostruzione trasparente, efficiente e in tempi brevi #terremoto https://t.co/A2fWCK3IHr", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775726656040366081", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "created_at": "Wed Jul 26 17:25:37 +0000 2017", "text": "Brava Federica #Pellegrini ,atleta sempre capace di stupire! #Oro a #mondialidinuoto #Budapest \u00e8 bella impresa e vanto per tutto il Paese", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890261837836668928", "favorite_count": 332}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Fri Sep 23 14:26:32 +0000 2016", "text": "Ha contribuito a rafforzare #democrazia nel nostro Paese, oggi pi\u00f9 che mai servirebbe sua capacit\u00e0 di inclusione e ascolto Aldo #Moro", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779326087004323840", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Jul 19 17:35:59 +0000 2017", "text": "L'#Italia deve ancora sapere chi e soprattutto perch\u00e9, per favorire quali interessi, vi fu la #strage di #viaD'Amelio #19luglio1992 (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887727733886857218", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Thu Dec 01 10:43:09 +0000 2016", "text": "'Vo(l)to di donna' \u00e8 tema bellissima mostra @Montecitorio. Invito a vederla perch\u00e9 \u00e8 grande omaggio a #donne a 70 a\u2026 https://t.co/1layLeMTv0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804274632606019584", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Thu Apr 20 10:10:44 +0000 2017", "text": "Spero che legislatura non termini prima di avere varato il progetto di legge sull' #omofobia. A @montecitorio \u00e8 sta\u2026 https://t.co/h0Dfm8IB3h", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855000773431664645", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Tue Feb 28 18:54:13 +0000 2017", "text": "Quando si scrivono dei commenti d' #odio si pensi sempre che dall'altra parte c'\u00e8 una persona #bastabufale @rtl1025", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836650734158479362", "favorite_count": 164}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Wed Mar 29 16:34:46 +0000 2017", "text": "I Paesi #Ue che non fannno la propria parte devono essere sanzionati. In materia #migranti c'\u00e8 deficit di responsabilit\u00e0 di alcuni Stati (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847124887361802241", "favorite_count": 69}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sat Apr 01 09:40:22 +0000 2017", "text": "La mancanza di lavoro \u00e8 la prima emergenza in Italia. Politica restituisca a #giovani possibilit\u00e0 di essere padroni del loro futuro (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848107764304015360", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Fri Oct 28 08:55:46 +0000 2016", "text": "Una presenza maggiore delle #donne nel mondo del lavoro \u00e8 una necessit\u00e0 per il Paese. Potenziale aumento 15% del PI\u2026 https://t.co/d6p1oPnq1d", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791926419915808768", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Jun 23 08:10:12 +0000 2017", "text": "Lotta contro #diseguaglianza \u00e8 priorit\u00e0 assoluta perch\u00e9 il disagio sociale rende vulnerabile #democrazia #emnAC2017 https://t.co/gn5u3daK4Z", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878163263669780480", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Wed May 10 08:09:04 +0000 2017", "text": "Da prossimo anno scolastico insieme al @MiurSocial lanceremo progetto di educazione civica digitale per i ragazzi/e italiani #socialCom17", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862217914472071170", "favorite_count": 95}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Apr 21 09:44:49 +0000 2017", "text": "Ho chiesto ai partecipanti ai tavoli lavoro contro #fakenews @Montecitorio di elaborare proposte che presenteremo il 2 maggio (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855356640899608576", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Wed Apr 05 13:31:53 +0000 2017", "text": "Difendere parole da #odio e dal sequestro che vogliono farne i violenti \u00e8 impegno Commissione #JoCox anche in memor\u2026 https://t.co/jzk7vlyyPl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849615578843283457", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri May 12 08:19:47 +0000 2017", "text": "Per affrontare tensioni e crisi globali nel #Mediterraneo il dialogo politico non \u00e8 una scelta ma una necessit\u00e0 ineludibile #APUpM (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862945386880782336", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Feb 21 12:32:03 +0000 2017", "text": "In commissione #JoCox intervento del presidente Ordine #giornalisti @enzoiacopino su misure da prendere contro\u2026 https://t.co/HPG5S8YBYJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834017843482075136", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Tue Feb 14 18:26:07 +0000 2017", "text": "Credo che sinistra non debba abdicare a propri valori.Chi ha grandi patrimoni pu\u00f3 permettersi di pagare tassa prima\u2026 https://t.co/dzEsqZdqp8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831570232552611844", "favorite_count": 77}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Thu Oct 27 19:42:24 +0000 2016", "text": "Il #caporalato \u00e8 piaga che non guarda in faccia a nessuno, italiani e migranti.Lavoro va protetto sempre, no a gara al ribasso su diritti", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791726762359160832", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Jul 19 17:37:25 +0000 2017", "text": "#Mafia pericolosa perch\u00e9 diffonde modelli che condizionano tanti #giovani,approfittando di incertezza e #precariet\u00e0 nuove generazioni (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887728093896507392", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Nov 09 09:53:53 +0000 2016", "text": "Una democrazia si vede anche dalla capacit\u00e0 di sorprendere, come \u00e8 successo 8 anni fa con #Obama \u00e8 successo oggi con #Trump @LaRadioNeParla", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796289700562669568", "favorite_count": 41}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "created_at": "Sat Feb 18 18:38:05 +0000 2017", "text": "Sinistra ha nel suo DNA lotta a #diseguaglianze Se non si ritrova su questo non capisco su cos'altro possa farlo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833022792958357504", "favorite_count": 189}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Jun 27 10:38:21 +0000 2017", "text": ".@disinformatico \"Educhiamo ragazzi e ragazze nelle scuole. L'alternativa \u00e8 farsi soffocare dalle #fakenews e non la vogliamo\"", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879650101383319552", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Feb 17 10:36:11 +0000 2017", "text": "Contenta di essere a @FondazLuchetta di #Trieste. Grata al loro impegno su #infanzia e buon #giornalismo https://t.co/EosSzOvbdS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832539132522070019", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Mon Jan 23 16:35:22 +0000 2017", "text": "Dalle ceneri #Auschwitz ha preso il via processo integrazione europea, sono nate nostre Costituzioni e l'organizzaz\u2026 https://t.co/8RZZ3QSf1q", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "823569826228604930", "favorite_count": 130}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Fri Jan 13 17:45:21 +0000 2017", "text": "Buon compleanno alla trasmissione #Caterpillar @RaiRadio2 : vent'anni di ironia, intelligenza e impegno.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "819963559266422784", "favorite_count": 94}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Fri Jun 23 08:06:34 +0000 2017", "text": "La #finanza offre strumenti spesso complessi e rischiosi. Ruolo dell'educazione finanziaria \u00e8 importante: dalla scuola ai media #emnAC2017", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878162352557903873", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Jul 20 09:44:03 +0000 2017", "text": "Pensiero commosso a #TullioDeMauro,recentemente scomparso.Il suo ultimo lavoro 'Parole per ferire' inserito Relazione Commissione #JoCox (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887971356754800640", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Mon Oct 10 09:59:20 +0000 2016", "text": "Dal #Sud parte maggior numero di giovani che poi non vi fanno ritorno. \u00c8 perdita capitale umano,significa meno talenti e possibilit\u00e0 ripresa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785419433573507072", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Tue Apr 11 10:14:50 +0000 2017", "text": "Capo polizia conferma che calano furti,rapine,omicidi. Italia non \u00e8 Far West, anche grazie a forze ordine. Perch\u00e9 percezione \u00e8 opposta? (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851740317023862785", "favorite_count": 143}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Jul 12 13:39:13 +0000 2017", "text": "Lanzoni (Grevio): \"Distrugge la #famiglia chi usa #violenza non la #donna che la denuncia\" https://t.co/OI6CJmWoHL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885131433739780096", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Feb 08 15:43:30 +0000 2017", "text": "Visita Presidente Repubblica tunisina #Essebsi in #Italia :occasione per rafforzare collaborazione e cammino insiem\u2026 https://t.co/etNkSCpmFm", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829354978833727488", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Thu Jul 20 09:45:21 +0000 2017", "text": "Solo il 43% degli italiani riconosce che #donne sono primo bersaglio di #odio Purtroppo dati dimostrano il contrario #CommissioneJoCox", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887971681419104256", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Wed Mar 15 09:38:29 +0000 2017", "text": "Bisogna cambiare il modo di pensare, parlare e scrivere delle donne. Cominciamo smettendo di usare insulti a sfondo\u2026 https://t.co/lSoeVIXOjn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841946693587369984", "favorite_count": 97}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Fri Oct 28 09:02:43 +0000 2016", "text": "Parlamento ha introdotto bilancio genere e indicatore Benessere Equo e Sostenibile. PIL non basta a misurare sviluppo societ\u00e0  (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791928170643492864", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue May 09 12:03:01 +0000 2017", "text": "Le strategie delle autorit\u00e0 nigeriane per contrastare il terrorismo anche sul terreno della comunicazione\u2026 https://t.co/KpUAlNNxjN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861914399497482241", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "created_at": "Wed Mar 29 17:39:09 +0000 2017", "text": "I #populisti hanno #paura di tutto: #migranti #Europa #futuro e su questo speculano. Ma c'\u00e8 una #comunit\u00e0possibile che la rifiuta (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847141087659659264", "favorite_count": 134}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Jul 19 17:54:15 +0000 2017", "text": "Sindaco #Latina ha scelto di educare a legalit\u00e0 nel rispetto degli altri, del bene comune.Cos\u00ec si difende patria, questo \u00e8 vero patriottismo", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887732331108282369", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 98, "created_at": "Sat Jun 03 12:46:46 +0000 2017", "text": "Dal 2013 sempre presente a parata #2giugno per rendere omaggio a tutti nostri militari.Montatura giornali di destra strumentale e fuorviante", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870985108689387521", "favorite_count": 340}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Fri Mar 31 11:31:44 +0000 2017", "text": "L'emozionante testimonianza della responsabile del centro antiviolenza  di #TorBellaMonaca dimostra importanza di u\u2026 https://t.co/UTBA9WLGqk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847773401808850945", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sat Apr 22 11:39:20 +0000 2017", "text": "Grazie al pap\u00e0 di #CarolinaPicchio per senso civico e impegno nella lotta al #cyberbullismo cominciato dopo suicidi\u2026 https://t.co/LcJb3sfvtV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855747845755940864", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Fri Sep 02 08:18:21 +0000 2016", "text": "A vertice Camere basse #G7 #Tokyo su sicurezza. Coi suoi 70 anni di pace, Europa unita \u00e8 migliore 'buona pratica'. https://t.co/9YAbeohjBr", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "771623283359821824", "favorite_count": 73}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Tue Mar 07 12:10:09 +0000 2017", "text": "Il testo del mio messaggio per gli eventi organizzati @Montecitorio alla vigilia della #GiornatadellaDonna https://t.co/wOWNGd8vpl", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "839085760837976065", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 113, "created_at": "Tue Dec 06 16:38:38 +0000 2016", "text": "Un web pi\u00f9 sicuro \u00e8 a vantaggio di tutti. La combattiamo insieme questa battaglia? #bufale #hatespeech https://t.co/R21bsdcn9x", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806176032680185856", "favorite_count": 244}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Thu Jul 13 10:05:09 +0000 2017", "text": "Ho espresso vicinanza a preside scuola #Falcone di #Palermo, prezioso presidio legalit\u00e0,e ho invitato gli studenti @Montecitorio a settembre", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "885439948610056192", "favorite_count": 117}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri May 26 09:40:33 +0000 2017", "text": "Grazie ad @ArciNazionale per campagna pressione nella legge #cittadinanza. Mi auguro che legislatura non si chiuda\u2026 https://t.co/a9yiodiSCg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868039140444708864", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 67, "created_at": "Sun Dec 11 13:32:40 +0000 2016", "text": "A @Montecitorio a colloquio con il Presidente del Consiglio incaricato @PaoloGentiloni. Auguri di buon lavoro https://t.co/k6b9pu4wTp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "807941168852070400", "favorite_count": 285}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Dec 02 15:04:16 +0000 2016", "text": "Gli studenti di @UNISG provengono da ogni parte del mondo. Saranno ambasciatori della filosofia italiana #slowfood\u2026 https://t.co/XuURi32yeR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804702731688701956", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 69, "created_at": "Wed Jul 19 17:55:20 +0000 2017", "text": "Io non ho mai detto di abbattere monumenti del #fascismo. Si tratta di #fakenews costruite dai professionisti della #disinformazione (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887732602957967360", "favorite_count": 184}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Thu Nov 03 13:05:25 +0000 2016", "text": "A #CastelsantangelosulNera il #terremoto \u00e8 stato durissimo. Il sindaco Falcucci: \"Anche se non abbiamo avuto vittim\u2026 https://t.co/3BIDp8ZPtC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794163574289629184", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1415, "created_at": "Sat Aug 26 17:19:00 +0000 2017", "text": "Denunciate chi vi insulta e chi vi offende, non fatevi intimidire dai violenti in rete. Lo dobbiamo ai nostri figli e alle nostre figlie (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "901494198725160965", "favorite_count": 4680}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Mon Dec 26 12:07:39 +0000 2016", "text": "La gente vuole tornare a vivere nei propri luoghi. Clima di fiducia e collaborazione che vedo a\u2026 https://t.co/OJeqIcpsGV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "813355593784291328", "favorite_count": 127}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Apr 22 09:42:04 +0000 2017", "text": "In visita alla #CasaPediatrica di #Milano struttura modello dove i #giovani si vaccinano dal virus del #bullismo e\u2026 https://t.co/iaabkr2z37", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855718336348520452", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Thu Feb 09 18:01:04 +0000 2017", "text": "N\u00e9 Autorit\u00e0 pubbliche antibufale n\u00e9 tribunali del popolo. Ripartiamo dalle scuole e dalla cultura #bastabufale #vivalitalia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829751985796702208", "favorite_count": 119}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed May 03 09:17:22 +0000 2017", "text": "Grazie all'artista Andrea Fogli per avere ralizzato i due nuovi busti in terracotta di @Montecitorio dedicati ai\u2026 https://t.co/JYnWTKRNQa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859698385833664512", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "created_at": "Fri Nov 11 09:49:50 +0000 2016", "text": "I numeri ci inchiodano a una realt\u00e0 triste e paradossale: in #Italia lavorano solo il 47% delle #donne mentre media europea \u00e8 60% (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797013454943035392", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Jul 19 17:39:06 +0000 2017", "text": "#Confisca e uso sociale dei beni sottratti a criminalit\u00e0 dimostra, come diceva #Falcone , che #mafia \u00e8 fenomeno creato dagli uomini (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887728519383535617", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Sat Sep 24 17:20:20 +0000 2016", "text": "Raccolgo proposta di fondo nazionale per orfani di #femminicidio Come usura, mafia e terrorismo, si tratta di una grande questione sociale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "779732210484150272", "favorite_count": 133}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Jun 22 17:26:43 +0000 2017", "text": "Cambiare la percezione negativa dell'#Ue? Ci vorrebbe l'istituzione di un sussidio di #disoccupazione europeo #LaComunit\u00e0Possibile", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "877940929876959232", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Fri Jan 20 11:59:12 +0000 2017", "text": "#Oltrelenuvole Non vi chiedo di difendere l'#Europa di oggi ma di costruire insieme l'Europa di domani (s) https://t.co/KDXkjIOTx3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822413165413695489", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 341, "created_at": "Tue Aug 08 08:45:46 +0000 2017", "text": "Anniversario tragedia #Marcinelle ci ricorda quando i #migranti eravamo noi. Oggi pi\u00f9 che mai \u00e8 nostro dovere non dimenticare #8agosto1956", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894842056585220097", "favorite_count": 863}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Wed Nov 09 09:56:09 +0000 2016", "text": "#ElezioniUsa #HillaryClinton non \u00e8 stata sconfitta perch\u00e9 donna ma perch\u00e9 percepita come espressione dell'establishment @LaRadioNeParla", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796290269213769728", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat May 20 11:03:53 +0000 2017", "text": "La #diseguaglianza purtroppo ha il volto del #Sud e invece la ripresa del nostro Paese deve cominciare a qui (s)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865885786721464321", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 88, "created_at": "Fri Nov 04 16:10:26 +0000 2016", "text": "Di #TinaAnselmi ricordo una frase detta alle nipoti:\"Attente, fate la guardia, perch\u00e8 le conquiste delle #donne non\u2026 https://t.co/5dup6Q8QiH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794572523824357376", "favorite_count": 147}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Apr 26 09:58:28 +0000 2017", "text": "Per ripresa #Italia bisogna puntare su #crescita e rilancio #economia:io non ho dubbi che leve fondamentali siano\u2026 https://t.co/gomLv5divZ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857172016578932736", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 40, "created_at": "Wed May 17 12:29:30 +0000 2017", "text": "Salvare vite in mare \u00e8 cosa pi\u00f9 importante. #Ong sopperiscono a carenze. Non si pu\u00f3 rovinare reputazione senza prove https://t.co/C6Rg9LoUbM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864820168538685440", "favorite_count": 114}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue May 16 11:49:50 +0000 2017", "text": "In audizione ora alla #JoCox il prefetto Antonino Cufalo, Osservatorio contro atti discriminatori e Daniela Mengoni\u2026 https://t.co/Nrgru0xHaR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864447799433318401", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat Sep 10 18:02:25 +0000 2016", "text": "#FestaUnita La famiglia progressista #Ue deve alzare la bandiera federalista e mettere al centro dell'agenda una politica sociale", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "774669370542985216", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Tue Sep 20 15:38:10 +0000 2016", "text": "Spero che in #Italia ci siano sempre pi\u00f9 uomini femministi, come Obama o Trudeau, capaci di spendersi per una socie\u2026 https://t.co/tg2vuewxY2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778256947346833408", "favorite_count": 130}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Thu Sep 15 10:53:31 +0000 2016", "text": "Su crisi #rifugiati serve impegno per risolvere conflitti perch\u00e9 il vero deficit dei nostri tempi \u00e8 deficit di #pace https://t.co/juTmeixIwE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776373372959789056", "favorite_count": 61}]