[{"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Oct 04 12:34:33 +0000 2016", "text": "Oggi in @ConsLomb gli atleti lombardi che hanno partecipato alle Olimpiadi e Paralimpiadi di #Rio2016. Un piacere a\u2026 https://t.co/t3Bvecdmvh", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783284171359879168", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu Dec 01 13:47:36 +0000 2016", "text": "L'equilibrio tra donne e uomini? Un principio di civilt\u00e0. Ecco perch\u00e9 domenica @DanielaMainini1 voter\u00e0 s\u00ec. #iovotos\u00ec https://t.co/z6y5nfZ9V6", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804321051375206400", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Apr 20 07:18:53 +0000 2017", "text": "Questa sera, alle ore 18, a ...\nLes Mots: Festival della parola in Valle d'Aosta. Ad Aosta. https://t.co/drsWmlDMyr", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "854957527548735488", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Jun 19 09:14:39 +0000 2017", "text": "Rendere potabile l'acqua marina, senza inquinare. Un sogno? Forse no.  https://t.co/TIZkDTuA6g", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "876729934257020928", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 51, "created_at": "Mon May 15 11:27:56 +0000 2017", "text": "Salvini auspica pulizia etnica. Ma siamo matti?! MATTI! https://t.co/6pG1BqA0Ad", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864079899572793346", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Sep 10 07:40:39 +0000 2016", "text": "Oggi l\u2019incontro del @PD_Lombardia:  bisogna iniziare a mettere le basi per una nuova proposta per il centrosx in Regione #Lombardia", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "774512898437775361", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Sep 19 08:11:27 +0000 2016", "text": "\"Passiamo a una consapevole gestione del fenomeno\": la lettera aperta di @NoiMilano2016 sui #migranti https://t.co/oWerAwLxMR @repubblicait", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "777782141069516801", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": "la_bolda", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Aug 01 09:12:51 +0000 2017", "text": "@la_bolda I dati pubblicati ieri -leggo- sono relativi al mese di giugno '17 e riportano anche il raffronto con il\u2026 https://t.co/0WXxFxcZtK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892312158016548864", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Jul 18 17:36:35 +0000 2017", "text": "La mostra su #BobDylan presso @BancoBPMSpa in P.zza Meda a #Milano ...merita. https://t.co/XUsxkbk6o4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887365498274557956", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Nov 09 16:17:28 +0000 2016", "text": "Attualizzare la memoria, formare i giovani alla #legalit\u00e0 ci permette di svolgere al meglio il ruolo di cittadini #GiornatadellaVirtuCivile", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "796386230795649024", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Dec 15 19:37:56 +0000 2016", "text": "Meritatissimo riconoscimento per un libro ...di visione e realismo. Complimenti! https://t.co/gPgCvVBYO1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "809482643905675264", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Dec 07 11:24:40 +0000 2016", "text": "Figlio n 3: \"Papi, visto che tra poco diventerai vecchio, ti consiglio di cominciare a preparati a diventare vecchio\". Ecco...", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806459407957716992", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Nov 03 19:48:46 +0000 2016", "text": "#Brescia \u00e8 una citt\u00e0 sempre bellissima https://t.co/rWMHJR7BOS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794265082184269830", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Nov 09 18:59:19 +0000 2016", "text": "\"Fare buona informazione \u00e8 il primo passo per non lasciare spazio alla criminalit\u00e0\" @DeBortoliF #GiornatadellaVirtuCivile", "source": "Twitter for Android", "id_str": "796426961400852480", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Jan 16 09:05:05 +0000 2017", "text": "H 18, Piccolo Teatro Milano: Premio #GiorgioAmbrosoli2017 Quando si agisce con integrit\u00e0, responsabilit\u00e0, professionalit\u00e0 NON SI \u00c8 MAI SOLI!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820919794023202817", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 55, "created_at": "Fri Sep 16 12:38:59 +0000 2016", "text": "Ricorder\u00f2 il suo amore x il Paese, declinato attraverso impegno e responsabilit\u00e0. Per tutta la vita. Grazie #Ciampi https://t.co/My6eutTpI9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776762303731695616", "favorite_count": 147}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Jul 04 06:15:34 +0000 2017", "text": "Non so se \u00e8 colpa della Legge elettorale, certo la rappresentanza ne risente. E l'astensione cresce. Correttivi? https://t.co/toCSZ19dCX", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "882120681147781126", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Apr 18 15:31:50 +0000 2017", "text": "Domani, h17, c/o la Casa della Memoria, a Milano, partecipo all'incontro dal titolo \"Retrotopia della legalit\u00e0\" nel\u2026 https://t.co/QzIBV78brO", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "854356808491728897", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Oct 02 14:10:52 +0000 2016", "text": "Domani mattina a #PalazzoPirelli un convegno promosso dalla Commissione #Sanit\u00e0 del @ConsLomb sui #vaccini: https://t.co/x8aS7YPOFQ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "782583632196145152", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Sep 01 17:29:39 +0000 2016", "text": "La #Lombardia \u00e8 bersaglio della mafia, fin dagli anni 70: non possiamo delegare tutto alle normative, che non possono bastare #AvantiMilano", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771399633679572993", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Nov 18 15:34:50 +0000 2016", "text": "Tante esperienze comunali lo dimostrano: sono molti in Italia i cittadini che si impegnano per il bene della loro comunit\u00e0 #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799636991876833280", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Nov 15 12:16:17 +0000 2016", "text": "Una bella mattinata al Vittorio Veneto con i neodiciottenni, per un voto consapevole al #referendum https://t.co/5KfyIsHvL6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "798499863004581888", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Mar 18 11:09:13 +0000 2017", "text": "Videogames eccitano come uno spinello, social appagano desiderio di vita propria e indipendente pi\u00f9 di una sbronza https://t.co/IC503ZowjA", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "843056694401945600", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Nov 09 18:12:39 +0000 2016", "text": "Aspettando il concerto #GiorgioAmbrosoli...  #GiornatadellaVirtuCivile https://t.co/CusaPiMF3p", "source": "Twitter for Android", "id_str": "796415220344307712", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Jul 24 15:04:07 +0000 2017", "text": "Testimone ancora poche settimane fa del ragionare di politica rispettosamente, con intelligenza, costruttivit\u00e0 Addio\nhttps://t.co/CnYF2yooeV", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "889501454129672192", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 117, "created_at": "Mon May 22 05:51:22 +0000 2017", "text": "Bella e giusta la scelta della RAI per celebrare domani l'anniversario n 25 della strage di #Capaci #23maggio\u2026 https://t.co/BPHv7xvrgl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866531916656369666", "favorite_count": 185}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Sep 30 13:11:36 +0000 2016", "text": "Complimenti a @diegopia, nominato Commissario straordinario per il Digitale: l'innovazione \u00e8 leva di sviluppo https://t.co/yujIPHBu1u", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781843941314424832", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Dec 04 12:47:25 +0000 2016", "text": "Esistono scorci che riempiono in cuore (che \u00e8 gi\u00e0 tanto se batte: dopo 2 h di salita con le pelli). https://t.co/5zafesnC3C", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "805393066442031104", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Oct 10 07:48:47 +0000 2016", "text": "Un bell\u2019editoriale su @ilfoglio celebra la #Milano protagonista della politica del \u201cfare\u201d: https://t.co/Pp7ecXlO72 @SalvatoreMerlo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "785386583478431744", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Mar 19 16:42:53 +0000 2017", "text": "La pagella del Pap\u00e0 (e il realizzare che figlio n3 \u00e8 generoso/indulgente): la migliore che io abbia mai avuto. https://t.co/T8qr3CQWQU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843503052481007616", "favorite_count": 60}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Oct 17 10:38:54 +0000 2016", "text": "Al @TgrLombardia il servizio sulla mia nomina in #bpbpm con le immagini dall\u2019Assemblea di sabato [minuto 05.35]: https://t.co/tfHuLS5Mr6", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "787966108041175040", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jul 17 06:18:17 +0000 2017", "text": "PIL cinese a +6.9% nel primo e nel secondo trimestre 2017. Vabb\u00e8.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "886832408854757377", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Oct 25 10:08:39 +0000 2016", "text": "Con il s\u00ec al #referendum, una presenza diretta dei Consiglieri in un Senato riformato renderebbe ancora pi\u00f9 chiara la forza delle Regioni", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790857599944159232", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Oct 10 09:30:21 +0000 2016", "text": "Sedute @ConsLomb sospese per mancanza di leggi da approvare: una revisione dei poteri delle Regioni serve, eccome. https://t.co/dakTz8HB1r", "source": "Hootsuite", "id_str": "785412142119919616", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Wed Sep 28 08:14:53 +0000 2016", "text": "Shimon #Peres, promotore di una politica fatta di collaborazione: la speranza che ha incarnato rester\u00e0 di esempio e di stimolo per molti.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781044495097982976", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Oct 25 10:11:17 +0000 2016", "text": "Noi persistiamo nell'#OstinazioneCivile, convinti che alla cittadinanza attiva debba essere lasciato uno spazio di rappresentanza", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790858261562089473", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Oct 25 08:07:03 +0000 2016", "text": "Tra poco in @ConsLomb verr\u00e0 discussa la mia lettera di dimissioni dopo la nomina in #bpbpm. La seduta in diretta qui https://t.co/1fn4nRw94S", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790826997849227264", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Dec 02 14:41:13 +0000 2016", "text": "Sulla riforma costituzionale sono circolati troppi falsi miti. Eccoli spiegati: meritano una lettura https://t.co/RuqsNlo72e #iovotos\u00ec", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804696930999791616", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Nov 21 16:20:51 +0000 2016", "text": "Alle 18 un bell'incontro alle Stelline sulla #parit\u00e0digenere, con tante donne impegnate in politica e in azienda\u2026 https://t.co/7JPy9lDkPT", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "800735735791943680", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Apr 09 14:14:42 +0000 2017", "text": "Oggi ... Piramide Vincent, 4215 m slm. Pace allo stato brado. https://t.co/TqGJdaTZA7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851075902381404161", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Jul 17 08:33:17 +0000 2017", "text": "A tragedia del 1987, Montanelli e lo spirito dei valtellinesi. \nhttps://t.co/6IdEM11CH9 https://t.co/k6U4DoW1U0", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "886866382054445058", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Sep 09 07:56:51 +0000 2016", "text": "\u00c8 necessario iniziare a costruire i presupposti di una nuova proposta per il centrosinistra in Regione #Lombardia: https://t.co/nKdJ5q8nr4", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "774154587070566404", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sun Oct 16 12:25:41 +0000 2016", "text": "L'impegno civico vive nella concretezza della #rigenerazione dove \u00e8 possibile, non solo nella politica e nelle istituzioni pubbliche", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "787630594373087233", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Jun 02 19:11:16 +0000 2017", "text": "Ci sono paesaggi che non cambiano, nonostante l'autolesionismo con cui l'essere umano consuma il suolo. Ci sono\u2026 https://t.co/itHU6OoVvF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870719481189773312", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Thu Nov 24 10:00:34 +0000 2016", "text": "Ancora qualche dubbio sul #referendum? Inviate le vostre domande con #bastauns\u00eclive, vi risponder\u00f2 in diretta Faceb\u2026 https://t.co/2clD2fX22i", "source": "Hootsuite", "id_str": "801727201179795456", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Apr 22 12:24:31 +0000 2017", "text": "Oggi....Scarpa con il tacco alto. https://t.co/XfVJriLpBK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855759216686051328", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Mar 22 09:01:54 +0000 2017", "text": "Assunzioni Assistenti parlamentari Europa: in ITA c'\u00e8 chi ha assunto la mamma, in FRA i figli minorenni. Francesi \"investono\" sul futuro...", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844474205836054529", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Mar 09 10:37:35 +0000 2017", "text": "#brexit , #hardbrexit, \"la volont\u00e0 del popolo\" e qualche problema nella democrazia ai tempi dei social. Da leggere: https://t.co/mmDy87dbQb", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "839787241245401088", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Tue Jan 31 06:31:58 +0000 2017", "text": "L\u201982%degli studenti di scuola media non \u00e8 in grado di distinguere tra una notizia e un \u201ccontenuto sponsorizzato\". https://t.co/V3v9SxQWPc", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "826317079469027328", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "created_at": "Thu Nov 24 16:29:30 +0000 2016", "text": "Da anni si discute delle imperfezioni del bicameralismo paritario e di come superarlo: questa \u00e8 la giusta occasione #bastaunsi #iovotosi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801825078442860544", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Nov 24 16:24:35 +0000 2016", "text": "Con il s\u00ec, la stabilit\u00e0 produrr\u00e0 effetti positivi per il Paese, favorendo la realizzazione di politiche durature #bastaunsi #bastaunsilive", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801823842654101504", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Sep 12 14:41:54 +0000 2016", "text": "Sicura, internazionale, attrattiva: #Milano in testa alla classifica @PwC_Italia sulla qualit\u00e0 della vita https://t.co/4rLhHQ5rB1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775343683931635713", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Sep 22 10:50:26 +0000 2016", "text": "Ora in @ConsLomb analisi circa l'efficacia del contrasto al gioco d'azzardo patologico in #Lombardia #noslot https://t.co/P4EV5AkZD9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778909314190872576", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Sep 14 07:52:36 +0000 2016", "text": "Torno con piacere a partecipare a \"La storia a processo!\" del @TeatroCarcano, che sar\u00e0 presentata oggi alle 12. https://t.co/cXz9SVzbVt", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775965457681526784", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Feb 21 21:06:32 +0000 2017", "text": "La satira ha un potere straordinario. \"Ho un reflusso gastroesomatteo: odio\". https://t.co/UpvGLCnFYw", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "834147317901049857", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Sep 27 06:52:09 +0000 2016", "text": "Ieri sera #Cremona per il s\u00ec, ospite di @Leone_Lise, presidente dell'Associazione Mounier. #referendum #iovotos\u00ec https://t.co/AwDP2dx1cs", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "780661285570641920", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 95, "created_at": "Thu Jan 05 08:37:12 +0000 2017", "text": "Una sola ricetta contro bufale online e post verit\u00e0, la pi\u00f9 difficile e faticosa: cultura, cultura, cultura.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "816926508946259968", "favorite_count": 164}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Oct 17 16:51:25 +0000 2016", "text": "Sono ora in diretta a #PanealPane di @radiolombardia per commentare la mia scelta di lasciare il @ConsLomb a seguito della nomina in #bpbpm", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "788059853260480513", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Oct 03 08:44:39 +0000 2016", "text": "La nostra \u00e8 una democrazia, ma la politica deve impegnarsi a promuovere solo le campagne sostenute da evidenze scientifiche.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782863926849568768", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Nov 24 08:20:09 +0000 2016", "text": "Da qualche giorno sto ospitando sul blog le opinioni sul #referendum di alcuni amici, ecco quella di Vittorio Coda: https://t.co/HV3CHlSWQ5", "source": "Hootsuite", "id_str": "801701927688044545", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": "lagonzi", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Oct 08 18:23:47 +0000 2016", "text": "@lagonzi lo trovi qui: https://t.co/AlXyYbU7S5", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "784821607835598848", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Jul 28 05:57:10 +0000 2017", "text": "La leggenda vuole che oggi, nel 1939, Judy Garland abbia inciso Over the Raimbow: meraviglia dalle molteplici interpretazioni\ud83c\udfbc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890813360366903296", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Nov 09 19:02:40 +0000 2016", "text": "Grazie @mariocalabresi per il bel video-messaggio alla #GiornatadellaVirtuCivile. Ti aspettiamo il prossimo anno! https://t.co/NqQ7rpFssk", "source": "Twitter for Android", "id_str": "796427807509319684", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Jun 23 09:44:01 +0000 2017", "text": "Min.Claudio De Vincenti: pi\u00f9 che sulla competitivit\u00e0 dobbiamo porre l'attenzione su crescita della produttivit\u00e0, ch\u2026 https://t.co/o9aIYNg4sd", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878186872694026240", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sat Oct 15 07:35:53 +0000 2016", "text": "\"Parliamo delle basi della decenza umana, di cosa \u00e8 giusto e cosa no. Non esponiamo i nostri figli a tutto questo!\"\nhttps://t.co/HDnMq4WQTq", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "787195275450445824", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Nov 07 10:27:05 +0000 2016", "text": "Ecco lo streaming di #FacciaaFaccia @La7 che parla della storia sempre attuale di #GiorgioAmbrosoli (dal min. 35'):\u2026 https://t.co/l83ag63hvb", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "795573279939592196", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "created_at": "Thu Oct 13 07:42:13 +0000 2016", "text": "Con #DarioFo ci lascia una parte di Milano: non dimenticheremo la sua capacit\u00e0 di fare cultura con indipendenza, intraprendenza e creativit\u00e0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "786472090719232000", "favorite_count": 62}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Nov 02 15:30:26 +0000 2016", "text": "Bello vedere che la figura di #TinaAnselmi sia stata in questi giorni ricordata con affetto e stima. Il #coraggio resta nella memoria.", "source": "Hootsuite", "id_str": "793837679762874373", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": "robertobasso", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Aug 12 10:24:22 +0000 2017", "text": "@robertobasso Vittorio Emanuele III di Fr\u00e9d\u00e9ric Le Moal, Ed. LEG 2016.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896316423672406016", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Apr 03 17:14:16 +0000 2017", "text": "Comunque Giannelli \u00e8 un grande. https://t.co/stirHFeMp8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848946767240597504", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": "ninfasia", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Jan 29 08:22:29 +0000 2017", "text": "No @ninfasia x es la grandissima parte #avvocati d'ufficio non vengono pagati, poi ci sono esperienze come avvocatodistrada.it e molte altre", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825620117283291136", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Jul 06 18:38:53 +0000 2017", "text": "Tutte le competizioni sportive sono stupende, ma ...quelle di #nuoto hanno proprio un gran fascino. https://t.co/soTEBQdlhD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883032519628795904", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Nov 22 20:46:36 +0000 2016", "text": "Finalmente approvata in @ConsLomb la legge per l'equilibrio di genere nelle nomine regionali presentata da @castellano_lu oltre due anni fa.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "801165002703048704", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Sep 01 17:55:46 +0000 2016", "text": "Sulla #legalit\u00e0 in Lombardia, l'opposizione in @ConsLomb ha ottenuto la creazione di un comitato di controllo sulla sanit\u00e0 #AvantiMilano", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771406206804062208", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Apr 24 05:31:20 +0000 2017", "text": "#Presidentielle2017 e la fine dei partiti tradizionali, o -se vogliamo- la vittoria dei \"non partiti\". https://t.co/4vmUTk058h", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856380011615539200", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": "Dio", "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Mar 26 08:16:37 +0000 2017", "text": "@iddio , Un milione di persone in preghiera a Monza e la Ferrari subito vince...", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "845912360648916993", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Nov 30 14:32:00 +0000 2016", "text": "Un s\u00ec per guardare verso il futuro: l'appello di @s_fossati, consigliera regionale di @ilPattoCivico in #Lombardia.\u2026 https://t.co/ZFCT1UI1dN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803969836476956672", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Fri Jun 09 05:55:27 +0000 2017", "text": "May perde, ma Corbyn non vince. Applausi al titolo de Il Manifesto: TORY INFURIATI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "873055923933073410", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Nov 21 08:58:10 +0000 2016", "text": "Il @Dlavolo si nasconde (?) nel volume di voce del vicino di poltrona in treno, logorroico al telefono.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800624334649757697", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Oct 25 10:02:31 +0000 2016", "text": "Talvolta ho provato un senso di inutilit\u00e0, che mi ha stimolato a comprendere meglio che far politica non \u00e8 solo gov\u2026 https://t.co/PlZaP5lrbd", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790856053026152448", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Jul 06 14:42:41 +0000 2017", "text": "Da leggere @beniapicconea proposito dei dati @bancaditalia su economia in #Lombardia https://t.co/cHcw73bLIb", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "882973080070610945", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "created_at": "Fri Feb 17 06:21:44 +0000 2017", "text": "Per gli amanti del \"si stava meglio prima\" (neanche x sogno), nel 1977 ci furono in ITA 75 sequestri di persona e 2128 azioni di terrorismo.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832475099177422849", "favorite_count": 97}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Apr 26 11:48:11 +0000 2017", "text": "La costante ricerca dell'equivalente italiano. Da leggere. https://t.co/hFv7eTCqgM", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857199625215913985", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Mar 07 10:12:30 +0000 2017", "text": "1600 metri di dislivello attivo, 17 km di sviluppo. Notte, freddo e neve: e stato un sabato sera originale e divert\u2026 https://t.co/HOFVqHVTnu", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "839056154839887872", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Feb 17 12:35:01 +0000 2017", "text": "Iniezione di fiducia oggi a Desio constatando la tensione etica degli studenti in occasione della intitolazione... https://t.co/CB6ImKPk2i", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832569039247519744", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Aug 05 10:57:46 +0000 2017", "text": "Il Card. #Tettamanzi e' stato guida sapiente per #Milano. Ha indicato la strada e dato l'esempio. Ha arricchito di speranza i cuori.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893788111662190592", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Oct 17 08:39:56 +0000 2016", "text": "Ho rivalutato la dimensione professionale del fare politica: in Regione professionalit\u00e0 di alto livello, anche tra i funzionari @Corriere", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "787936170223304704", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Feb 24 12:29:25 +0000 2017", "text": "Con le ricorrenze il passato ci ricorda quali caratteristiche non devono smarrirsi, mai. #24febbraio https://t.co/HudRODAKY2", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "835104341849681920", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat May 13 08:55:16 +0000 2017", "text": "Cosa (e se...) \u00e8 lecito \"cancellare\" da internet? (Mio articolo pubblicato dal @Corriere luned\u00ec) https://t.co/15NZD9JYJA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863316702448291840", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Nov 18 10:42:36 +0000 2016", "text": "Grande lezione di Donato Masciandaro in @bancaditalia alla presentazione libro di @beniapiccone #Bookcity #milano https://t.co/NEH9PjMc95", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "799563449869144064", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Sep 06 12:37:36 +0000 2016", "text": "Grave la rimozione del prof. Cicardi: la libert\u00e0 di esprimere giudizio sull\u2019attivit\u00e0 politica che determina il sistema #sanit\u00e0 va garantita", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "773138078722617344", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Nov 30 10:15:26 +0000 2016", "text": "https://t.co/AwnruiaeRa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803905266785878016", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Nov 09 16:41:37 +0000 2016", "text": "Alla #GiornatadellaVirtuCivile il Governatore  @bancaditalia Ignazio Visco: in uno scenario complesso, fondamentali\u2026 https://t.co/OxvCVww4ph", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "796392308958789632", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Oct 25 10:11:50 +0000 2016", "text": "Oggi mi incammino verso una nuova responsabilit\u00e0, consapevole dell\u2019onore che ho avuto a ricevere nel 2013 la fiducia di tanti cittadini", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790858401161043972", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Sat Oct 08 19:38:07 +0000 2016", "text": "Della serie tutto il mondo \u00e8 paese.\"Questo paese \u00e8 arrivato al punto di consentire a questo idiota di arrivare fin qui\" (De Niro, di Trump)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "784840313764515841", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sat Feb 04 07:59:12 +0000 2017", "text": "#Vasto Ci sono gli idioti che giustificano o esaltano l'omicida, ma c'\u00e8 anche chi ammette di avere sbagliato. Sper\u00e9m https://t.co/OKR8zRIbCk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827788584321155072", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Feb 16 09:16:02 +0000 2017", "text": "Questo scritto \u00e8 del '14 e da allora, almeno, \u00e8 arrivata MyTaxi a facilitare utenza. Avanti! https://t.co/HrNyndxFnw https://t.co/tpV1DBNuTO", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "832156574865096704", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Sep 13 13:36:17 +0000 2016", "text": "Salone del Libro, collaborazione che stimoli nuove idee: per Milano, per Torino, ma soprattutto per l'editoria. https://t.co/JP3mdHKEHL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "775689561569648640", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Feb 28 08:12:24 +0000 2017", "text": "Dalla piet\u00e0 per i morti (che trova qualche morto escluso) alla reciprocit\u00e0 delle offese: il passo \u00e8 brevissimo... https://t.co/dkAe04QnuE", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "836489216003608576", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Mon Nov 28 13:09:33 +0000 2016", "text": "Calderisi \"La riforma riporta allo Stato competenze indispensabili perch\u00e9 il Paese possa svolgere il suo ruolo\" #tribunareferendum #iovotosi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803224310361919488", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Mar 15 16:50:28 +0000 2017", "text": "Luned\u00ec sera sostengo l'accusa nei confronti di Johann Josef Wenzel Anton Franz Karl Graf Radetzky von Radetz. Se ri\u2026 https://t.co/OK3x3hkSC2", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "842055408319627264", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat Feb 18 18:36:08 +0000 2017", "text": "Talvolta -nella vita, eh!- un conflitto finisce con il sembrare solo scontro tra personalismi ...con accusa di personalizzare. A prescindere", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833022304607145984", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Jan 11 12:51:59 +0000 2017", "text": "Da leggere . Da leggere!  https://t.co/l9GK6yLSZN", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "819164955878551552", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Fri Feb 03 08:55:54 +0000 2017", "text": "#farwest e #giustizia \nQuesto articolo merita molto pi\u00f9 del minuto che ci vuole per leggerlo.  https://t.co/uk6JDOO7Oa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827440464898957314", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Sep 07 15:34:51 +0000 2016", "text": "Vivace, fresco, bello: \u00e8 il clima che si respira a #Mantova in questi giorni camminando tra chi anima e vive il @festletteratura", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773545071652249600", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri May 12 16:01:23 +0000 2017", "text": "Il rapporto tra memoria ed oblio ai tempi della Rete. (Il valore assoluto del presente, la tirannia dell'attuale, d\u2026 https://t.co/o0iy89OUL2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "863061551414169600", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Fri Jun 02 08:14:51 +0000 2017", "text": "Bella la scelta di far sfilare per la #FestaRepubblica i Sindaci https://t.co/U5VtQFvGtF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870554288782749696", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Feb 16 08:27:13 +0000 2017", "text": "Ricorrenze incitano memoria: primo italiano Nobel per letteratura. \"E sotto il maestrale\nUrla e biancheggia il mar\" https://t.co/aDd5rYNzQW", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "832144286552563712", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Dec 04 16:04:17 +0000 2016", "text": "Spettacolo! https://t.co/djCFTrotM5", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "805442610546479105", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Fri Aug 18 08:20:44 +0000 2017", "text": "Potevano essere tutte, nel dramma, occasioni per capire, prepararsi, prevenire, sconfiggere il fine di terrore. Invece ne facciamo divisione", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "898459636155781120", "favorite_count": 45}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Jun 11 08:54:40 +0000 2017", "text": "Oggi si vota in 1000 comuni italiani. \"Test elettorale!\" L'ennesimo. Moltiplichiamo x tutti i test elettorali in Europa. Non c'\u00e8 pace...", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "873825799736000512", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Sep 21 13:30:32 +0000 2016", "text": "Valerio Pagliarino, 16 anni, si \u00e8 aggiudicato il 1\u00b0 premio del Concorso giovani scienziati di @EU_Commission. Bravo! https://t.co/NkWh00TkY3", "source": "Hootsuite", "id_str": "778587215018520576", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": "IleanaRiparbel5", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Aug 01 11:25:28 +0000 2017", "text": "@IleanaRiparbel5 @MonicaLeofreddi Forse. Comunque anche Banca d'Italia poche settimane fa aveva registrato l'aument\u2026 https://t.co/4UdvonTeAp", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "892345533729320960", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Oct 25 09:59:36 +0000 2016", "text": "Ho sentito la responsabilit\u00e0 di una scelta chiara, per non lasciare ombre di inopportunit\u00e0 o incompatibilit\u00e0 sulla permanenza in @ConsLomb", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790855322118262784", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat May 06 10:04:51 +0000 2017", "text": "\ud83d\udc4f @paolomaggioni di @RaiNews per il riconoscimento dal Premio Vergani per questo servizio su #GiorgioAmbrosoli https://t.co/e7027Vxg3R", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860797500101468160", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Oct 10 17:01:38 +0000 2016", "text": "\u00c8 una buona notizia il successo del centrosx nel rinnovo del Consiglio della @CittaMetroMi, garanzia di sviluppo: https://t.co/kAA8XR4UPy", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "785525711004205056", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Jul 07 07:52:55 +0000 2017", "text": "Ottimo esempio di #strabismo nella rassegna dei titoli dei giornali. \n#Milano https://t.co/6AAPIN0cGG", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "883232347369418752", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Jun 18 08:02:42 +0000 2017", "text": "Una tabella che dice molto. #banche https://t.co/I9yFcJANY6", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "876349436808638465", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Oct 21 13:27:45 +0000 2016", "text": "Bella questa animazione, copertina del nuovo numero di @TheEconomist  https://t.co/m8HsSKpUz2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "789458151988948992", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": "chiaberger", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Dec 04 16:28:45 +0000 2016", "text": "@chiaberger Ero sul confine esatto tra Piemonte e Valle D'Aosta. Sul Monte Rosa.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "805448768351039489", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Aug 08 10:30:05 +0000 2017", "text": "Sta a tutti noi rifiutare lo schierarsi a priori, il banalizzare le complessit\u00e0, l'anteporre il giudicare al capire. https://t.co/tnr3e0Atxe", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "894868309912543232", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Mar 29 10:54:38 +0000 2017", "text": "Che giornata! https://t.co/D8P23ucEF4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847039288390889473", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Nov 14 14:31:43 +0000 2016", "text": "Pochi giorni dopo la #GiornatadellaVirtuCivile dell'@AssCivAmbrosoli, #Mattarella premia 40 esempi di impegno civile https://t.co/QI5UqsVtEo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "798171558535688192", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed May 24 19:11:38 +0000 2017", "text": "Indovina indovinello: quale forza politica lo ha voluto in @ConsLomb per un convegno sui vaccini circa un anno fa?\nhttps://t.co/CGJPJAynEZ", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "867458083911553024", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sun Apr 02 14:50:34 +0000 2017", "text": "E niente, una bella nevicata di primavera ha sempre il fascino del ...\"non me la aspettavo pi\u00f9\". https://t.co/aKwfMiyuVb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848548214005485569", "favorite_count": 49}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Sep 19 09:30:18 +0000 2016", "text": "\"La #corruzione produce assuefazione, e genera povert\u00e0, sfruttamento, sofferenza\" @Pontifex_it https://t.co/S0zsJvGDkp", "source": "Hootsuite", "id_str": "777801984510455808", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Feb 10 14:49:05 +0000 2017", "text": "Sempre meraviglioso ascoltare il Prof. Veca, ora a PV a proposito delle virt\u00f9 della #Speranza e della #Fiducia https://t.co/lmTUhE4yGq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830066062783832064", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Jun 03 16:14:09 +0000 2017", "text": "Il pagamento elettronico cresce sempre di pi\u00f9. In alcuni paesi il ritiro di contanti \u00e8 in negativo. L'Italia ha...a\u2026 https://t.co/6VsWAnyc6I", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "871037296396652545", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Mar 23 12:49:15 +0000 2017", "text": "E' tutto doloroso, dolorosissimo, ma impedire di conoscere per impedire di decidere non mi pare una buona strada. https://t.co/XVhNzTqERs", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "844893805841203200", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Nov 09 16:15:28 +0000 2016", "text": "\u00c8 la 7\u00b0 edizione della #GiornatadellaVirtuCivile: un percorso sulle insidie della criminalit\u00e0 nel rapporto tra societ\u00e0 civile ed economia", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "796385729509228544", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Sep 11 18:06:39 +0000 2016", "text": "Le parole -l'analisi- del Pres. Napolitano su Referendum, L. elettorale, Europa, rapporti USA e Russia. Da leggere! https://t.co/PCw58X94cF", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775032825498234880", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Nov 02 14:40:47 +0000 2016", "text": "Un'esperienza fatta di pensiero e proposte: ecco come ho presentato a @ConsLomb le mie dimissioni, effettive da oggi https://t.co/a1KGD97BkR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "793825183673049088", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Dec 15 13:15:16 +0000 2016", "text": "Felice di vedere @fmgalli con \"Milano e le sue rotte obbligate\" finalista del Premio Divulgazione Scientifica 2016 https://t.co/QfXWNi8wzt", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "809386343050727424", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Nov 09 19:07:41 +0000 2016", "text": ".@mariocalabresi \"Ognuno di noi pu\u00f2 e deve dare un contributo per il bene di tutti con il proprio impegno civile\" #GiornatadellaVirtuCivile", "source": "Twitter for Android", "id_str": "796429067885178880", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Oct 03 10:27:11 +0000 2016", "text": "Dieci falsi miti sui #vaccini smentiti dalla Societ\u00e0 Italiana di Pediatria e dall'intervento del prof. Gian Vincenzo Zuccotti @LaStatale.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782889728190345216", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 63, "created_at": "Tue Aug 29 13:43:10 +0000 2017", "text": "Che bello ascoltare, diffuse nelle stazioni della metr\u00f2 di #milano , le canzoni di Nanni #Svampa https://t.co/TS2cb9Tt5p", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902527044596232193", "favorite_count": 149}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Sep 20 13:20:42 +0000 2016", "text": "Con un sentito minuto di silenzio anche il @ConsLomb ha commemorato il Presidente emerito Carlo Azeglio #Ciampi https://t.co/0cLy9keKYR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778222354199670784", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Tue Mar 28 05:26:18 +0000 2017", "text": "Buon compleanno n 60 a #Coccobill, compagno di 1000 e pi\u00f9 risate, fumetto di Jacovitti nato su Il Giorno dei Ragazzi https://t.co/sRxPzu0JrY", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846594274783350785", "favorite_count": 39}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Feb 05 15:57:58 +0000 2017", "text": "Imbattibile senso di pace. (Instagram: uambrosoli) https://t.co/ME11iYBiu6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828271457763459073", "favorite_count": 53}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Jan 04 06:40:24 +0000 2017", "text": "\"...tra i ricordi e questa strana pazzia...\" Oggi sono gi\u00e0 2 anni: di ricordi. #PINODANIELE https://t.co/d17c0QPVS3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "816534729566593024", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": "ivanscalfarotto", "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Mar 20 09:29:02 +0000 2017", "text": "@ivanscalfarotto : credo che il @polimi debba insegnare in lingua inglese per affermare il  suo sapere nel mondo, per farsi ascoltare.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843756257228046336", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Sep 29 16:26:24 +0000 2016", "text": "Ricco calendario di eventi al @Museoscienza, che organizza un appassionante #weekend in compagnia dei ricercatori. https://t.co/0jE7OU3O7l", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781530579623960576", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Nov 09 18:57:04 +0000 2016", "text": "Giancarlo Siani ieri, come @robertosaviano oggi: storie sempre attuali di chi sceglie di battersi per la legalit\u00e0 #GiornatadellaVirtuCivile", "source": "Twitter for Android", "id_str": "796426394641244160", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sat Mar 25 17:39:58 +0000 2017", "text": "Organizzazione impeccabile a #Milano e #Monza per #papamilano2017 Tutto perfetto e sicuro senza \"assedio\" e allarmi. Grazie anche volontari.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "845691741529346048", "favorite_count": 90}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat Sep 10 07:41:40 +0000 2016", "text": "Oggi la situazione in #Lombardia \u00e8 diversa dal 2012: molti sindaci sono di centrosx, le liste civiche possono intercettare il voto moderato", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "774513156005761024", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Thu May 11 19:44:42 +0000 2017", "text": "Grazie per avermi invitato. Ricordarci assieme il significato ed il senso della professione di avvocato, fortifica\u2026 https://t.co/OcvnHMzxVQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862755363136864258", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Oct 17 08:39:09 +0000 2016", "text": "Su @corrieremilano la mia intervista ad Andrea Senesi dopo la nomina in #bpbpm e la decisione di lasciare @ConsLomb https://t.co/ClVoqLsIff", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "787935973799784448", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Apr 29 19:40:30 +0000 2017", "text": "Per quel che vale, \u00e8 un dato nteressante. https://t.co/67TWhHab5L", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "858405652615626752", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Nov 02 17:00:49 +0000 2016", "text": "Arriva Imzy, il social network della gentilezza. Servir\u00e0 a fermare i Napalm51? https://t.co/Yuibfo38e0 @CrozzaTweet", "source": "Hootsuite", "id_str": "793860426845003776", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Sep 10 07:41:02 +0000 2016", "text": "Ho rimesso il mandato di coordinatore dell'opposizione in @ConsLomb: \u00e8 partito un progetto che guarda al futuro del centrosx in #Lombardia", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "774512993589665793", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Sat Sep 03 12:44:49 +0000 2016", "text": "Un grande del Giornalismo e Carlo Alberto Dalla Chiesa: intervista(l'ultima...) da leggere e rileggere. Era il 1982 https://t.co/FWVnSMyFRq\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "772052728487051265", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Dec 28 10:33:10 +0000 2016", "text": "Un tour della #Milano nascosta potrebbe partire a due passi dal Naviglio in una via che evoca spazzacamini e poesia. https://t.co/tzQgzWDWJJ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "814056590471032832", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 33, "created_at": "Mon Oct 03 08:41:07 +0000 2016", "text": "Ogni bambino sano non vaccinato espone gli altri a una vera e propria \"roulette russa\" in et\u00e0 scolare.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782863035870380032", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Oct 05 14:24:00 +0000 2016", "text": "Ogni anno 2,5MLN di italiani privi, per #mafia, di amministrazione eletta. Interessante inchiesta di @repubblicait: https://t.co/2vF2DM8xUf", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783674102276063232", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Jan 18 08:10:27 +0000 2017", "text": "Interessante capire dove ha inizio quello che ad alcuni pu\u00f2 apparire come un \"cortocircuito\". https://t.co/VL2nY0ezPk", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "821630821715083264", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Thu Sep 01 16:58:31 +0000 2016", "text": "Non bastano i divieti: per promuovere la #legalit\u00e0 bisogna partire dall'educazione delle persone @gheracol #AvantiMilano #lamiafestaU", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771391798849699840", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Dec 26 09:27:48 +0000 2016", "text": "Pubblicato l'elenco aggiornato delle sei sostanza che danno maggiore dipendenza: eroina, alcool, cocaina, barbiturici, nicotina, panettone.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "813315366067826688", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Oct 25 10:09:12 +0000 2016", "text": "Nel nuovo Senato, Regione Lombardia potrebbe rompere ogni incrostazione per svolgere una funzione positiva di leadership e di rinnovamento", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790857735956987904", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Feb 10 18:05:48 +0000 2017", "text": "https://t.co/2J6T6CLHrt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830115566505558016", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Oct 19 15:09:35 +0000 2016", "text": "Lo sbarco su Marte di #ExoMars \u00e8 un successo europeo ad alto coefficiente italiano: https://t.co/0aN30HstC7", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "788759004067553280", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 728, "created_at": "Tue Apr 25 06:17:12 +0000 2017", "text": "E tutto questo spiega ai figli dei tuoi figli perch\u00e9 sappian quale immenso bene \u00e8 la libert\u00e0 #25aprile #liberazione https://t.co/JMsapqtyan", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856753941593370624", "favorite_count": 837}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Jun 12 21:45:30 +0000 2017", "text": "Crozza-Belpietro \u00e8 ...pi\u00f9 vero del vero. Fantastico!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874382175818444800", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": "RiccardoMeregal", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jul 30 12:58:36 +0000 2017", "text": "@RiccardoMeregal @giumarto \u00c8 scritto magistralmente. Fino a rendersi incredibilmente ...credibile.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891644195819180032", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Apr 15 07:07:59 +0000 2017", "text": "Interessante articolo sui podcast (ma anche in ITA \u00e8 cos\u00ec?) e ...it\u2019s gonna be a lovely day, lovely day, lovely day. https://t.co/KTN0OhO41v", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "853142842860023808", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Sep 16 17:15:56 +0000 2016", "text": "\u00c8 iniziata oggi la #MobilityWeek: una bella \"scusa\" per girare in bici nella nostra #bellaMilano https://t.co/ueaL0olSHH", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776831999713677312", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Sep 25 16:34:06 +0000 2016", "text": "Grazie a @massimosideri per il bel confronto a #TriesteNext16 su Storia e diritto all'oblio. https://t.co/ALM9MfuxBE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780082963379810311", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Sep 27 09:37:14 +0000 2016", "text": "#HumanTechnopole: il #postExpo comincia a diventare realt\u00e0, un altro passo avanti per l\u2019innovazione e la ricerca. https://t.co/UdMnUcofbo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "780702833570086912", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Oct 06 12:23:13 +0000 2016", "text": "Ho raccontato al @TgrLombardia le mie ragioni del s\u00ec al #referendum (dal minuto 11:50): https://t.co/cuHfES2Edg #iovotosi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "784006095480193024", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Oct 25 10:06:08 +0000 2016", "text": ".@ilPattoCivico ha sempre cercato di tenere collegata l'aula del @ConsLomb con le istanze del territorio e le esigenze dei cittadini", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790856963576004608", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": "martadottanio", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Oct 25 11:21:41 +0000 2016", "text": "@martadottanio il nuovo Senato offre un ruolo di straordinaria importanza alle regioni. La sfida \u00e8 cambiare la prospettiva di \"potere\".", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "790875976439853056", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Tue Aug 08 21:02:05 +0000 2017", "text": "A questo punto ci vuole un gesto riparatorio. Tipo: Obama con i Jalisse. https://t.co/vwgXPXUHZE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895027358138327041", "favorite_count": 93}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Sun Apr 30 07:22:28 +0000 2017", "text": "Sempre per chi si racconta uno ieri idilliaco, per chi vive nella retrotopia. https://t.co/fS4CXSM4HA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "858582308693180417", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Sun Sep 18 19:45:53 +0000 2016", "text": "#referendum: Napolitano invita ad avere spirito costituente e anche @giulianopisapia auspica pi\u00f9 ragionevolezza. Ok! https://t.co/SPOxV8ViGD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777594513753767936", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Fri Mar 17 07:08:19 +0000 2017", "text": "Il 17 marzo del 1981 era un mercoled\u00ec. Con una perquisizione all'alba a Castiglione Fibocchi  si scoprirono gli elenchi della Loggia P2.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "842633680417972224", "favorite_count": 90}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Apr 14 13:32:38 +0000 2017", "text": "Ciascuno ha la sua vetta da raggiungere. Grazie a Dio! https://t.co/ooBK0652YG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "852877258834538500", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri May 05 06:05:46 +0000 2017", "text": "Ultima giornata di campagna elettorale in FR. Circa #LEDEBAT2017 Le Figar\u00f2 oggi parla addirittura di \"Naufragio Le Pen\".", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860374943263051777", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jun 19 06:34:18 +0000 2017", "text": "Un anno da #brexit Sterlina pesantemente scesa. In UK soffrono mercato immobiliare, consumi domestici e banche, ma il disastro non c'\u00e8 stato", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "876689579830542336", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Nov 24 16:14:49 +0000 2016", "text": "Ora in diretta sulla pagina @bastaunsi per rispondere alle vostre domande sul #referendum: https://t.co/tpFLEVcC4d #bastaunsilive #bastaunsi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801821384209002496", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Nov 03 16:08:13 +0000 2016", "text": "Alle 18 torno con piacere a #Brescia a presentare #OstinazioneCivile con @michele_busi https://t.co/9tsuXSp7V7", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "794209578149933056", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Wed Nov 09 19:09:52 +0000 2016", "text": "Belle parole di Paolo Siani sulla memoria \"La pi\u00f9 grande vittoria \u00e8 che le vittime di mafia non siano dimenticate\" #GiornatadellaVirtuCivile", "source": "Twitter for Android", "id_str": "796429618454663168", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Sep 22 07:29:53 +0000 2016", "text": "Ieri sera con @gadamoli a #CardanoalCampo, per spiegare perch\u00e9 dire s\u00ec al #referendumcostituzionale https://t.co/zLpybLkjdn", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778858844248281088", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": "GianlucaMingozz", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Jul 31 14:50:42 +0000 2017", "text": "@GianlucaMingozz Non vedevo il PS dell'autore. Come scritto in altro commento, chapeau: \u00e8 scritto talmente bene da.\u2026 https://t.co/umifq586Ov", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "892034794904850434", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri May 19 19:19:37 +0000 2017", "text": "Ora al Premio #Tecnovisionarie, per quelle donne che osano guardare oltre il limite dell'ignoto, che sanno far camb\u2026 https://t.co/4XRt8dvZ3d", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865648155798380548", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Nov 02 16:20:14 +0000 2016", "text": "Come \u00e8 nata la notizia falsa del terremoto 7.1? Interessante la ricostruzione di @valigiablu, oltre le polemiche https://t.co/5KzoDfXoP5", "source": "Hootsuite", "id_str": "793850211793825792", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Fri Apr 07 06:03:14 +0000 2017", "text": "Una piccola, utile e concreta lezione di economia. 5 minuti per una lettura che serve. https://t.co/pITzxAKCrQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "850227447777722369", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sat Oct 01 08:11:33 +0000 2016", "text": "Ognuno di noi \u00e8 stato, almeno una volta, all'Esselunga: #Caprotti \u00e8 emblema dell\u2019\u201doperosit\u00e0 lombarda\u201d di tanti imprenditori della Regione.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "782130819024490496", "favorite_count": 52}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Tue Jun 13 05:50:35 +0000 2017", "text": "Formazione del Governo inglese con annunci e smentite. Il Daily Mirror ricorre a Guerre stellari: \"May, la farsa si\u2026 https://t.co/ttPQGfySjp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "874504249920696324", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Jan 20 17:13:57 +0000 2017", "text": "Luned\u00ec h 17 c/o OdcecMi in C.so Europa 11 si discute di nuove prospettive x la Corporate Governance. Mi preparo cos\u00ec https://t.co/lbXyqRTP4S", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "822492372550504449", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Mar 22 13:54:46 +0000 2017", "text": "Al processo a Radetzky (Johann Josef Wenzel Anton Franz Karl Graf Radetzky von Radetz) ci siamo divertiti.Colpevole! https://t.co/yIyuhRDeOT", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "844547908351471616", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Thu Oct 13 09:56:16 +0000 2016", "text": "\u00c8 oggi pubblica, con tutto l'archivio #Sindona, la prima relazione di pap\u00e0 al PM https://t.co/Ybg4RTf3Lo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "786505826835894272", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Mar 17 07:15:49 +0000 2017", "text": "Il presidente biondo deve aver scoperto che i forni a microonde che ha in casa sono inglesi. https://t.co/CfyzEZKlDZ", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "842635566403538945", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Fri Sep 30 05:59:16 +0000 2016", "text": "La capacit\u00e0 di guardare sempre al futuro: qualit\u00e0 umana, prima che politica, dei grandi. Che restano anche dopo... https://t.co/VwzjJnmwC9", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781735142205390848", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sat Dec 17 10:15:47 +0000 2016", "text": "E tutte queste foto e questi video comunque ...andranno perduti nel tempo come lacrime nella pioggia... #natale https://t.co/2EJkR9mwPn", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "810065949420306432", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Oct 12 09:10:32 +0000 2016", "text": ".@antoniocalabro \"Se 50 anni fa non si fosse fermato Sindona, oggi la Borsa di Milano avrebbe un unico padrone: la mafia\"", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "786131931553370112", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Mar 28 11:26:16 +0000 2017", "text": "Se vogliamo a Milano la sede dell'Agenzia europea per il farmaco basta che...https://t.co/9TT09yQI6M", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846684863470190592", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Sep 01 17:03:20 +0000 2016", "text": "La #legalit\u00e0 \u00e8 asset per l'attrattivit\u00e0 di un territorio, dice Michelangelo Verna. E fattore di sviluppo, aggiungerei #AvantiMilano", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771393011351687168", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Aug 03 06:26:00 +0000 2017", "text": "Oggi, nel 1778, veniva inaugurato il @teatroallascala di #Milano con a prima assoluta dell'opera l'Europa riconosci\u2026 https://t.co/C39Fmzh0ri", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892994946361430016", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Oct 12 16:04:15 +0000 2016", "text": "Bellissimo convegno oggi sull'Archivio della Banca Privata Italiana. Grazie a @RadioRadicale per la registrazione: https://t.co/Un6cbvtcRR", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "786236045272547328", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Mar 08 11:07:57 +0000 2017", "text": "8 marzo Auguro a mia figlia di poter un domani festeggiare senza dover scioperare x l'esistenza di ostacoli che anc\u2026 https://t.co/uJ57SPR2hc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "839432495758196736", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 14:46:29 +0000 2016", "text": "Il principio della responsabilit\u00e0 di ogni singolo cittadino deve oggi avere la priorit\u00e0 per contrastare la \"crisi della politica\" #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799624827984285696", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Mar 21 07:10:10 +0000 2017", "text": "Oggi \u00e8 la XXII giornata della memoria e dell'impegno in ricordo delle vittime della mafia. Tanta strada \u00e8 stata fatta verso responsabilit\u00e0!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844083697787817985", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Jun 06 05:59:03 +0000 2017", "text": "Le leggi elettorali vanno cambiate max ogni 4 anni, a giugno, in concomitanza con i mondiali di calcio. Quando tutti sono gi\u00e0 CT nazionale.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871969664485777409", "favorite_count": 29}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Sep 21 15:20:19 +0000 2016", "text": "Domani sera torno con grande piacere a Segrate per presentare #OstinazioneCivile: https://t.co/L4OkwTQbmp Grazie @paolomicheli per l'invito", "source": "Hootsuite", "id_str": "778614842487873536", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Apr 10 17:35:37 +0000 2017", "text": "Meno di 6' di lettura per ...farsi assorbire dalle dinamiche complesse delle imminenti presidenziali francesi. https://t.co/zUwVJO6xKX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "851488856025296896", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Sep 01 16:44:31 +0000 2016", "text": "Sono alla Festa dell'Unit\u00e0 per discutere dei modelli di #legalit\u00e0 a #Milano. #AvantiMilano https://t.co/cKCWQIIW2E", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771388275458183174", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Jul 06 13:39:29 +0000 2017", "text": "A proposito di evoluzione della civilt\u00e0 giuridica, sono da leggere queste poche righe, neanche troppo remote, su...\u2026 https://t.co/65pDxipGg3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882957174095458304", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Mar 23 08:15:36 +0000 2017", "text": "L'espressione OK nasce oggi nel ...1839, come abbreviazione intenzionalmente storpiata di all correct coniata, dal\u2026 https://t.co/XsHxfKWrKm", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "844824938179538946", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Mar 25 13:29:18 +0000 2017", "text": "Al Parco di #Monza si attende @Pontifex_it Organizzazione straordinaria https://t.co/H6YWwGyjdH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845628660073795584", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 15:41:24 +0000 2016", "text": "Sull'istruzione sono ottimista: nei dibattiti sul referendum a scuola, stupisce la competenza dei ragazzi, precisa, non ideologizzata #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799638646554923009", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Sep 14 10:46:14 +0000 2016", "text": "In questa edizione sar\u00f2 l'avvocato difensore di Radetzky, il 20 marzo 2017 al @teatrocarcano #lastoriaaprocesso", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776009153336795136", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Jul 06 06:25:32 +0000 2017", "text": "Oggi, 111 anni fa, veniva sottoscritta la Convenzione di Ginevra sulle modalit\u00e0 di trattamento dei prigionieri e dei feriti di guerra.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "882847965085347840", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Mar 21 10:31:03 +0000 2017", "text": "#Libera #21marzo https://t.co/rEZHFeTYWD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844134250693771265", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Jan 30 07:20:39 +0000 2017", "text": "A proposito di consumo critico: Volkswagen pi\u00f9 forte del dieselgate, supera Toyota e diventa leader mondiale. https://t.co/FWIzH6aPCi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "825966941407936512", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Feb 27 12:01:57 +0000 2017", "text": "4000 volontari x rendere possibile la visita di @Pontifex_it il 25 marzo a #Milano e #Monza. Programma intensissimo tra periferie e carcere.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836184594361761793", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Sep 06 12:39:55 +0000 2016", "text": "Un grosso errore quello fatto con il Prof. Cicardi, in situazioni come questa la politica perde, sempre: https://t.co/3ToIfAqbpl #sanit\u00e0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "773138660447444992", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": "pintirre", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Dec 02 14:36:10 +0000 2016", "text": "@pintirre @ubeneb @lucaverga la critica di Dossetti era al bicameralismo paritario: quindi non a due assemblee con funzioni e poteri diversi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804695661484658688", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Nov 09 19:31:22 +0000 2016", "text": "\u00c8 sul piano culturale che dobbiamo promuovere la legalit\u00e0 e l'impegno civile, partendo dai pi\u00f9 giovani #GiornatadellaVirtuCivile", "source": "Twitter for Android", "id_str": "796435029270396931", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Sep 22 10:54:39 +0000 2016", "text": "#giocodazzardo #noslot : questa immagine dice abbastanza... https://t.co/mi3LZ7PCZN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778910375030956032", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Mar 18 13:38:57 +0000 2017", "text": "Adoro il #panettone \"fuori stagione\". Se artigianale con fichi,mele e noci poi, \u00e8 emozione pura. https://t.co/USGhuzdS4j", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843094373529276424", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Nov 18 14:49:31 +0000 2016", "text": "Le competenze della politica \"tradizionale\" non bastano pi\u00f9 a governare la citt\u00e0: serve un'alta formazione, anche manageriale #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799625590349426689", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Apr 22 03:25:32 +0000 2017", "text": "\"Tentare, osare, insistere, perseverare, essere fedeli a se stessi, affrontare il destino corpo a corpo\" https://t.co/GNfATvh8V3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855623578619957248", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 156, "created_at": "Sat Sep 03 06:03:22 +0000 2016", "text": "Ricordo come se fosse oggi... E oggi lo ricordo: x l'esempio di impegno assoluto vs terrorismo e mafia #DallaChiesa https://t.co/B1KOYfwE6M", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "771951701158920192", "favorite_count": 228}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Apr 05 16:11:47 +0000 2017", "text": "E poi accadde che al tifo calcistico si don\u00f2 l'alimento delle intercettazioni telefoniche. Famelico, le ingurgit\u00f2: senza vaglio d'intelletto", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849655820006674434", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Oct 25 10:06:22 +0000 2016", "text": "Con i colleghi de @ilPattoCivico abbiamo scelto la strada pi\u00f9 difficile: non quella urlata, ma quella basata sulla seriet\u00e0 delle proposte", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790857022812131328", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed May 03 15:41:29 +0000 2017", "text": "La Casa della Memoria organizza sempre importanti occasioni di riflessione. Il terrore non ha prevalso! https://t.co/QR8fJJlrGP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859795054696837120", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Feb 11 14:58:54 +0000 2017", "text": "\"A mete eccelse per anguste vie\" https://t.co/15KRK14fYC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "830430918531768322", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Oct 17 16:55:39 +0000 2016", "text": "I Consigli Regionali, x come interpretano oggi la loro responsabilit\u00e0, rischiano di svalutare la potenzialit\u00e0 della loro azione #PanealPane", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "788060918227857408", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Nov 18 15:04:06 +0000 2016", "text": "\"Buon lavoro, signor Sindaco\": ecco come i milanesi salutano @NoiMilano2016 e danno il loro senso della politica #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799629259702554624", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Mar 07 07:17:55 +0000 2017", "text": "Saggezza e pragmatismo nella -bella- lettera di @NoiMilano2016 e @SergioChiampa a proposito di #Renzi https://t.co/oNyilurUqJ", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "839012216078757888", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Oct 20 17:11:48 +0000 2016", "text": "Oggi la dimostrazione che il #coraggio, come quello di Maria Carmela Lanzetta, e il non piegarsi, servono. Sempre. https://t.co/VShlG1yZ5h", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "789152147531239424", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Wed Oct 05 15:30:44 +0000 2016", "text": "Domani pomeriggio a #Varese per un incontro in memoria di mio padre #GiorgioAmbrosoli: https://t.co/GC0BayXivE", "source": "Hootsuite", "id_str": "783690894176243712", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Jun 24 07:18:17 +0000 2017", "text": "Meteo. I presagi di una giornata infernale... https://t.co/c59apqRjhx", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878512587545210880", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Oct 11 06:59:26 +0000 2016", "text": "Ora investire in mobilit\u00e0 sociale per mettere in circolo ulteriori energie e rilanciare il merito. Da leggere https://t.co/OVtVzqo9UP", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "785736552274010112", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Aug 17 08:32:25 +0000 2017", "text": "Mai visti cos\u00ec tanti turisti a #Milano a met\u00e0 agosto. Bene!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "898100186718842881", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Tue Aug 01 05:29:13 +0000 2017", "text": "E chi protestava quando #ISTAT diceva \"la disoccupazione cresce\" oggi protesta contro #ISTAT che dice che finalmente l'occupazione cresce...", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "892255879533383680", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Feb 23 07:21:58 +0000 2017", "text": "Malattie virali: \u00abVorremmo essere immuni, ma vorremmo anche immunizzarci dall\u2019immunit\u00e0\u00bb, spiega il filosofo Roberto Esposito. #vaccini", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834664583155609600", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Mar 27 16:47:32 +0000 2017", "text": "Concordo: \"si \u00e8 urlata la speranza di trovare qualcuno che accolga le nostre innumerevoli imperfezioni e difetti\" https://t.co/YAH3I0SaPa", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "846403324538769408", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Nov 10 18:46:14 +0000 2016", "text": "Il 18 novembre vi aspetto a @BOOKCITYMILANO con @NoiMilano2016 @elisoglio e Gianfranco Dioguardi: https://t.co/TByCaE6bqe #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "796786058310668289", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Mar 20 10:30:20 +0000 2017", "text": "Le parole del Rettore del @polimi sono un'emozionante iniezione di FIDUCIA. #sostenibilit\u00e0 https://t.co/rZGXkAkiNT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843771685065162752", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Mar 29 09:51:16 +0000 2017", "text": "Domani mattina, a Cascina Chiaravalle, inizia il Festival dei beni confiscati alla mafia. @ComuneMI #faremilano https://t.co/RyrlYd8y2x", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847023341252870144", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Sep 29 18:54:38 +0000 2016", "text": "Rettifiche, precisazioni e smentite. Da leggere la nota del Ministero sul viaggio in America Latina del Ministro https://t.co/n3kiLTYd4m", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "781567879909179393", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Dec 30 15:00:45 +0000 2016", "text": "Auguri per un #buon2017. Che l\u2019anno nuovo sia ricco di possibilit\u00e0 da scoprire e da vivere con entusiasmo e serenit\u2026 https://t.co/G7IxspTAAJ", "source": "Hootsuite", "id_str": "814848707434782722", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Thu Sep 01 12:13:00 +0000 2016", "text": "Bella iniziativa a #Ravenna per la ripresa delle scuole: il \"banco della cancelleria\" per gli alunni in difficolt\u00e0 https://t.co/JLxCnqE5jx", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771319946303381504", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Sat Feb 18 07:46:48 +0000 2017", "text": "Magistrale intervista a Sergio Zavoli su @LaStampa \"Le false verit\u00e0 sono la via per le azioni pi\u00f9 tremende\". https://t.co/dizaF08eTS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "832858892874956800", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Sun Nov 20 12:46:16 +0000 2016", "text": "40 secondi fa: \"Per me un cappuccio d'orzo con latte d'avena, senza schiuma. Grazie.\" E @Iddio non lo ha ancora fulminato...", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "800319346677575680", "favorite_count": 159}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "created_at": "Sun Aug 13 07:47:07 +0000 2017", "text": "\"Nessuno nasce odiando. L'odio deve essere insegnato e come si pu\u00f2 insegnare a odiare, si pu\u00f2 insegnare ad amare\" (\u2026 https://t.co/aPCC2OFgbV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896639238674022400", "favorite_count": 84}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed May 31 15:06:03 +0000 2017", "text": "Oggi, in Banca d'Italia, il Governatore ha esordito proiettando le parole che Carlo Azeglio Ciampi pronunci\u00f2 in mom\u2026 https://t.co/ZPRHr5nEn4", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "869932995326726144", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Jun 28 06:43:31 +0000 2017", "text": "Oggi fiducia nella tecnologia \u00e8 anche ...uscir di casa con l'ombrello (poi vedremo se le 1000 app meteo hanno ragio\u2026 https://t.co/f6064nCSVN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879953389865578497", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Oct 28 12:09:41 +0000 2016", "text": "Interessante la ricerca @IpsosItalia per la #giornatadelrisparmio, con alcuni segnali incoraggianti: https://t.co/nZlNHgOL2y", "source": "Twitter for Android", "id_str": "791975220789796864", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Sep 15 09:28:11 +0000 2016", "text": ".@VioBebe, @lxznr e tanti altri: forse meno conosciuti ma veri campioni di passione e coraggio. Grandi esempi. Bravi! #Paralympics", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776351899528212480", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "created_at": "Sat Apr 01 11:53:32 +0000 2017", "text": "C'\u00e8 sempre qualcuno pi\u00f9 ...Salvini  di te. https://t.co/4sSvCYMgKV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848141274192396288", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Dec 06 18:10:34 +0000 2016", "text": "Palazzo Marino ospita fino all'8/1 \u201cLa Madonna della Misericordia\u201d di Piero della Francesca. Da non perdere. https://t.co/uRqa10hyia", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "806199165076246528", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": "kengarex", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Aug 12 09:58:08 +0000 2017", "text": "@kengarex @oldpicsarchive ???!!!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896309819375837184", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Mar 14 07:16:02 +0000 2017", "text": "Ecco \"istituzionalizzato\" il pensiero secondo cui lanciare accuse \u00e8 pi\u00f9 importante del loro fondamento... https://t.co/uY7Scg0S5B", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841548459522035714", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Nov 23 07:42:15 +0000 2016", "text": "Il meglio \u00e8 nemico del bene.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "801330004395229184", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Mon Oct 31 17:53:47 +0000 2016", "text": "La Giornata #Virt\u00f9Civile 2016 \u00e8 dedicata alla memoria di Giancarlo Siani. \nVi consiglio di leggere la sua storia:\u2026 https://t.co/61oYqycRZV", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "793148979412344838", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Oct 12 08:21:27 +0000 2016", "text": "\"La difesa della democrazia non spetta solo alle istituzioni, ma a ciascun cittadino\" Meomartini presentando archivio Banca Privata Italiana", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786119579680514048", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 70, "created_at": "Tue Nov 01 09:05:19 +0000 2016", "text": "Grazie a #TinaAnselmi per l'esempio che ci ha dato con la sua vita dedicata alla difesa della libert\u00e0, alla verit\u00e0. https://t.co/03bY6Hs9tH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "793378373368156160", "favorite_count": 133}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Aug 24 11:46:59 +0000 2017", "text": "C'\u00e8 di tutto tra gli appassionati estivi dello sport. #bici #bikers https://t.co/GsrEiUC046", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "900685868591198208", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Sep 12 09:43:11 +0000 2016", "text": "Il #crowdfunding come leva dell'economia del futuro: +92% in Europa nel 2015 rispetto all'anno precedente https://t.co/TydepNf6ib", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775268512537378816", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Sep 06 16:05:28 +0000 2016", "text": "Dal consigliere LegaNord, Massimiliano Romeo, in @ConsLomb ora un duro attacco alla Giunta x la mancata attuazione della riforma #Sanit\u00e0.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "773190389541040128", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Nov 15 18:25:53 +0000 2016", "text": "Venerd\u00ec alle 15.30 sar\u00f2 a @BOOKCITYMILANO per parlare di nuove competenze utili al governo della citt\u00e0. Vi aspetto!\u2026 https://t.co/Mpd4le1srg", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "798592875193737217", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri May 12 07:37:58 +0000 2017", "text": "Congiura a #roma. Forse puliranno dei luoghi sporchi, e poi li sporcheranno per poi ripulirli l\u2019indomani? https://t.co/K5ZA61cgXA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862934861815971840", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Nov 09 18:55:29 +0000 2016", "text": "Ricordiamo Giancarlo Siani alla #GiornatadellaVirtuCivile con @DeBortoliF, Salvatore Natoli e Paolo Siani https://t.co/LOxfB4kvB1", "source": "Twitter for Android", "id_str": "796425998841548800", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 15:06:01 +0000 2016", "text": "Le citt\u00e0 sempre pi\u00f9 imprese, dove i politici faticano sugli aspetti organizzativi. Interessante prospettiva di Gianfranco Dioguardi a #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799629742844575744", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Aug 23 16:56:09 +0000 2017", "text": "Per una societ\u00e0, come per una persona, perdere il senso della storia \u00e8 un pessimo sintomo. https://t.co/sfxybVOfiA", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "900401284154609664", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Sep 01 17:12:37 +0000 2016", "text": "L'esperienza di @david_gentili nella Commissione Antimafia @ComuneMI: non solo controllo, ma anche (e soprattutto) indirizzo #AvantiMilano", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771395347667091456", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Feb 15 15:30:53 +0000 2017", "text": "\u00c8 un progetto importante, che caratterizzerebbe la citt\u00e0 e attirerebbe studenti dall'estero. https://t.co/Rt0RGl5RXs", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "831888517982777344", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Sep 15 13:07:43 +0000 2016", "text": "La #Mela di Michelangelo Pistoletto, innanzi alla Stazione centrale di #Milano, \u00e8 veramente suggestiva. https://t.co/Cvq34NWNAg", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776407149245263872", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sun Jul 30 06:43:02 +0000 2017", "text": "Effetti collaterali della libert\u00e0 di espressione. https://t.co/yhDQ9IJXki", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891549678965313536", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri May 05 13:08:45 +0000 2017", "text": "Il solito, vecchio ...\u0418\u0437 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0441 \u043b\u044e\u0431\u043e\u0432\u044c\u044e! https://t.co/nc67Uo40ha", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860481390906929152", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Apr 09 05:24:46 +0000 2017", "text": "I reati calano, ma la voglia di armarsi per difendersi sale. Il Questore: Non ho mai smesso di firmare dinieghi. https://t.co/hYlh9katMk", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "850942541214228480", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Feb 24 16:41:33 +0000 2017", "text": "Il conservatorismo sconfitto da TAR, Consiglio di Stato e Corte Costituzionale: avanti con innovazione universitaria https://t.co/1h1401qtvB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "835167795440730112", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Mar 15 12:33:24 +0000 2017", "text": "I mafiosi volevano dare un  segnale a tutta l'avvocatura palermitana: non dovete fare il vostro lavoro. https://t.co/h9uOYFxfQX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "841990713030123521", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Oct 06 10:04:30 +0000 2016", "text": "Presentata ieri la prima edizione di #TempodiLibri, che si terr\u00e0 a #Milano dal 19 al 23 aprile 2017\u2026 https://t.co/uBuH2QhXmt", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783971184585142272", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Jul 16 17:05:01 +0000 2017", "text": "Mare pescoso...Incredibile. https://t.co/CznqMxsNql", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "886632776627355649", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Oct 25 10:13:13 +0000 2016", "text": "Affronter\u00f2 il nuovo incarico non senza timore, ma con fiducia, con immutato spirito di servizio verso la comunit\u00e0 lombarda e il nostro Paese", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790858746155130880", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Sep 18 10:54:09 +0000 2016", "text": "#Canzoni che ronzano in testa: scaccio \"Tutt'al pi\u00f9\" con \"Ritornerai\". ...E \"Ritornerai\" con Tutt'al pi\u00f9\". Cortocircuito di meraviglie.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "777460698620293120", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Apr 22 03:53:20 +0000 2017", "text": "H 5:52. Inizia la giornata a 3600 m sul percorso del @TrofeoMezzalama 2017 https://t.co/SQgV7gIEu1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855630573561409536", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Dec 02 15:00:32 +0000 2016", "text": "Qualunque sar\u00e0 il risultato, penso che questo #referendum sia stato un'occasione di crescita per la cultura politic\u2026 https://t.co/ut3LqqBAG3", "source": "Hootsuite", "id_str": "804701790046474240", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jan 01 09:31:16 +0000 2017", "text": "Con crema pistacchio, al limoncello, con fragoline di bosco e glassa di cioccolato di Modica, ai fichi, tradizionale (!), ecc... #panettone", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "815490564955181056", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Oct 17 08:39:47 +0000 2016", "text": "In questi anni mi ha deluso la logica del consenso: spesso in politica la propaganda cattura pi\u00f9 l\u2019attenzione di un\u2019analisi seria @Corriere", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "787936133057482752", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Mar 30 18:48:38 +0000 2017", "text": "Una bella mattina oggi... https://t.co/zLeBdMVd4B", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847520965076701184", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Feb 19 08:36:06 +0000 2017", "text": "Per alzare lo sguardo... https://t.co/ED278a9lwD", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833233686502002688", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Dec 21 20:24:07 +0000 2016", "text": "Questa sera lezione di storia e cultura generale. Con figlia n2 e figlio n3 guardiamo online le vecchie gare di Tomba a Madonna di Campiglio", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "811668595826708480", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Oct 03 08:40:09 +0000 2016", "text": "\u00c8 necessario invertire la rotta con un PDL come quello proposto da @ilPattoCivico: dare un segno forte a livello di sanit\u00e0 pubblica.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782862793397641216", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Jun 08 08:41:50 +0000 2017", "text": "Molto dance la musica diffusa in sala nell'attesa dell'inizio dell'Assemblea di Confcommercio https://t.co/2WiIEQ0OaT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872735407972261888", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Oct 27 16:17:19 +0000 2016", "text": "La Giornata della Virt\u00f9 Civile 2016 \u00e8 dedicata al giornalista Giancarlo Siani. Vi aspetto numerosi il 9 novembre.\u2026 https://t.co/F4MG8bcdda", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "791675150840295425", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Aug 12 19:37:21 +0000 2017", "text": "Involuzione della specie.... #Darwin e l'arte \"rupestre\" dei giorni nostri. https://t.co/Ohdn8lWMWK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896455586371571713", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Nov 09 17:43:33 +0000 2016", "text": "Grazie a Donato Masciandaro che ha moderato l'incontro di oggi e che ci accompagna da 8 edizioni nella #GiornatadellaVirtuCivile", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796407897076928512", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Wed Mar 01 13:46:07 +0000 2017", "text": "\"Quel Cielo di Lombardia, cos\u00ec bello quand'\u00e8 bello, cos\u00ec splendido, cos\u00ec in pace\". Oggi si. https://t.co/A4G31QWE8u", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836935584379719680", "favorite_count": 61}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Oct 03 08:33:25 +0000 2016", "text": "Oggi dobbiamo andare subito a ribadire su base scientifica i presupposti di efficacia dei trattamenti che @LombardiaOnLine intende adottare.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782861096864608256", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Nov 25 14:36:09 +0000 2016", "text": "Leggi di iniziativa popolare e #referendumcostituzionale. Ecco qualcosa da sapere: https://t.co/XHdGcp4h2q", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "802158940641460224", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Sep 27 10:30:02 +0000 2016", "text": "Oggi il @ConsLomb si ...diletta a legiferare in tema di promozione della \"Lingua lombarda\". Giuro. E risorse x la Cultura l\u00ec convergeranno.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "780716119069949952", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Apr 08 09:08:47 +0000 2017", "text": "Governare: bella responsabilit\u00e0 che non si dovrebbe certo appiattire su quello che vuole \"la maggioranza cittadini\".https://t.co/a5kqwPWdK4", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "850636528376270848", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Fri Feb 10 07:41:41 +0000 2017", "text": "\u201cSono tempi cattivi, dicono gli uomini. Vivano bene ed i tempi saranno buoni.\u201d (Contro il piagnisteo deresponsabilizzante)", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829958501975937024", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Dec 09 12:27:00 +0000 2016", "text": "Cos\u00ec, senza parole. https://t.co/VtKtRBxCYH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "807199867881848832", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Sep 12 16:24:55 +0000 2016", "text": "Contro populismi e battaglie ideologiche, @ilpost ha visitato uno a uno i luoghi dove vengono ospitati i #migranti: https://t.co/Od97WtlFXY", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775369609906155520", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Jan 24 08:23:23 +0000 2017", "text": "Scordate la post verit\u00e0: sono arrivati i fatti alternativi, un passo avanti per pacificazione sociale @mattiafeltri https://t.co/SIb6o2nQP1.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "823808402627448832", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Jun 16 05:56:34 +0000 2017", "text": "#vaccini La \"anomalia\" italiana dell'obbligatoriet\u00e0 sta per essere superata? A leggere il Min Salute Francese si. https://t.co/5VDVuRPIjM", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "875592919444369409", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Nov 09 16:25:04 +0000 2016", "text": "Andrea e Simone sono i vincitori della Borsa di Studio @unibocconi dell'@AssCivAmbrosoli. Bravi!\u2026 https://t.co/CpuPkKha6t", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "796388144744714240", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sat Mar 11 13:47:23 +0000 2017", "text": "...altrimenti basterebbero i dieci comandamenti... https://t.co/G61NE66xfA", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "840559781899304960", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Sep 01 17:36:02 +0000 2016", "text": "Non \u00e8 vero che la #legalit\u00e0 prevale laddove l'economia funziona meglio, ma il contrario: \u00e8 essa stessa leva di sviluppo. #AvantiMilano", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771401241742237696", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Oct 25 10:10:16 +0000 2016", "text": "Penso che i protagonisti del processo di rinnovamento che si aprir\u00e0 nel nostro Paese e in Lombardia saranno i citta\u2026 https://t.co/5aDAT94rvC", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790858006107947008", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Jan 27 07:29:03 +0000 2017", "text": "\"Ri-innamorarsi della propria citt\u00e0, per farla amare agli altri. Ecco la ricetta meneghina\". https://t.co/t7YTEYEbIu.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824881891216011268", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Oct 07 16:39:15 +0000 2016", "text": "Continua anche domani la @MaratonaManzoni, una bella esperienza milanese ormai consolidata #nonsihadafare https://t.co/CaRyAywSFs", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "784432912712228865", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Jun 05 18:12:15 +0000 2017", "text": "\"Potrebbe esser peggio\". E come? \"Potrebbe piovere!\" https://t.co/xg6DKtoBEH", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871791795352600576", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": "paoloborrometi", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Aug 20 17:25:14 +0000 2017", "text": "@paoloborrometi Avanti Paolo, avanti! Un grande abbraccio", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "899321441543442432", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Jul 02 19:11:32 +0000 2017", "text": "La cosa migliore del #paliosiena di oggi. https://t.co/ZVSSeVXUBO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "881591187215450113", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Dec 12 12:47:10 +0000 2016", "text": "Ripartire nella ricerca della verit\u00e0 \u00e8 faticoso, ma non bisogna demordere: conserviamo la memoria di #PiazzaFontana, aspettando giustizia.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808292108872323072", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Nov 09 16:08:57 +0000 2016", "text": "Sta iniziando in @unibocconi la lezione #GiorgioAmbrosoli \"Societ\u00e0 civile, economia e rischio criminalit\u00e0\" #GiornatadellaVirtuCivile", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "796384087577661440", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Tue Nov 29 09:53:38 +0000 2016", "text": "Votare s\u00ec per dare voce ai nostri territori: l'appello di @michele_busi  per il s\u00ec al #referendum. #iovotos\u00ec\u2026 https://t.co/J0TJUQ63T9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803537395740266496", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Nov 18 15:12:33 +0000 2016", "text": "Civismo e partiti hanno approcci diversi ma complementari, se sanno integrarsi e valorizzarsi a vicenda per il bene dei cittadini #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799631387108065280", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon May 08 10:04:53 +0000 2017", "text": "Gi\u00e0! Diritto all'oblio vs diritto di cronaca/critica e diritto di libera ricerca storica. Equilibrio delicato... su\u2026 https://t.co/gdeu29hB46", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "861522285894795265", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Sun Nov 06 14:00:33 +0000 2016", "text": "Alle 20.35 su @La7tv la nuova trasmissione di Gianni Minoli #FacciaaFaccia si occuper\u00e0 della storia di pap\u00e0 https://t.co/4lZmjxKUdh", "source": "Hootsuite", "id_str": "795264610114928640", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Oct 16 12:24:01 +0000 2016", "text": ".@RobertoBruniBG @michele_busi @s_fossati @DanielaMainini1 continueranno a impegnarsi in @ConsLomb nell\u2019ultimo miglio della legislatura", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "787630172841316352", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Nov 18 15:10:48 +0000 2016", "text": "I partiti hanno al loro interno esperienze di qualit\u00e0: l'ho potuto constatare in prima persona in @ConsLomb #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799630943627657216", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Oct 09 15:23:20 +0000 2016", "text": "Grazie a @CrozzaTweet per avere dato, con Napalm51, un'identit\u00e0 ed un volto agli odiatori compulsivi che animano i social. Fantastico!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "785138585313939456", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Wed Feb 08 20:47:25 +0000 2017", "text": "Respinge con riserva. https://t.co/pkV9h4augf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "829431463925919744", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Nov 09 16:13:38 +0000 2016", "text": "Il saluto del Rettore G. Verona apre la Lezione #GiorgioAmbrosoli: @unibocconi e @AssCivAmbrosoli collaborano per e\u2026 https://t.co/8O1ve4RaJY", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "796385268609744896", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "created_at": "Thu Dec 01 10:27:31 +0000 2016", "text": "https://t.co/c8iNMrl9FQ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804270696545288192", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Wed Sep 21 11:16:54 +0000 2016", "text": "Il messaggio di @VioBebe, colpita a 11 anni da una terribile meningite, vale ancora di pi\u00f9 per promuovere i #vaccini https://t.co/jaG9JRp8YT", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778553588243193856", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Oct 11 15:28:55 +0000 2016", "text": "Riordinato l'archivio della Banca Privata Italiana: documenti utili per ricostruire una triste pagina di storia https://t.co/MtogFPu0rX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "785864764236922880", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Feb 08 17:16:02 +0000 2017", "text": "Elezioni regionali in Lombardia 2010. https://t.co/BiNZPN4bXX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829378268537163778", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Wed May 17 06:01:13 +0000 2017", "text": "17 maggio. Nel 1972 io non avevo neanche un anno, ma presto mi hanno insegnato a ricordare sempre questa data.\u2026 https://t.co/LUXxRyztWT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864722452429103105", "favorite_count": 129}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 60, "created_at": "Sun Nov 06 20:30:51 +0000 2016", "text": "Pap\u00e0 ha saputo vivere la propria responsabilit\u00e0 al massimo, scegliendo liberamente di servire il Paese fino alla fine #FacciaaFaccia", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "795362833177464836", "favorite_count": 155}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Sep 01 17:40:01 +0000 2016", "text": "Chiarire la #legalit\u00e0 come obiettivo, eliminando le ambiguit\u00e0, \u00e8 il 1\u00b0 strumento contro il malaffare #AvantiMilano https://t.co/CFgypbRYlK", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771402243031588864", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Nov 09 19:50:23 +0000 2016", "text": "Voglio ringraziare anticipatamente chi ci sar\u00e0 alla prossima #GiornatadellaVirtuCivile, per rafforzarci nell'impegno civile di ogni giorno", "source": "Twitter for Android", "id_str": "796439812915994628", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Mon Aug 28 11:46:33 +0000 2017", "text": "Su @LaStampa di oggi, da leggere Un Anno Una Canzone, storia de L'Avvelenata di Francesco #Guccini https://t.co/NKT6jMuQ1i", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902135311387561984", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Nov 30 18:58:01 +0000 2016", "text": "Alle 20.35 sar\u00f2 a @radiopopmilano Il #referendum \u00e8 stata occasione per approfondire a scuola la #costituzione? Secondo me ...assai!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804036781863796738", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Nov 24 16:45:33 +0000 2016", "text": "Sulla possibile deriva autoritaria: anche chi tra i costituzionalisti sostiene il no non condivide questo rischio #bastaunsi #iovotosi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801829115905056768", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue May 09 11:45:45 +0000 2017", "text": "Partecipazione. E' lo strumento attarverso il quale @ComuneMI vuole avviare la rigenerazione urbana nelle periferie. https://t.co/k8Zj1eGej5", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "861910055280660480", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Tue Nov 22 14:00:32 +0000 2016", "text": "Pi\u00f9 di 160.000 persone a #BCM16: un successo che conferma l'amore per i libri di Milano e dei milanesi https://t.co/7JsgudIb1o", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801062812327907328", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Feb 15 07:07:59 +0000 2017", "text": "Una ragione in pi\u00f9, oggi, per fermarmi a guardare l'arte di mio fratello Filippo. https://t.co/0NhA7sgAdP", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831761959926247431", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Wed Jun 28 13:12:36 +0000 2017", "text": "Chi ha -giustamente- criticato le \"traccie\" d'esame sul sito del Ministero Istruzione, ora ...colloca Piacenza in L\u2026 https://t.co/j7dNR7lsyX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "880051305489858560", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Oct 17 14:56:37 +0000 2016", "text": "La mia intervista di ieri al GR di @radiopopmilano [minuto 12:00]: https://t.co/yQNnr7mMjL @danilodebiasio", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "788030962584223744", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed May 31 08:34:24 +0000 2017", "text": "Immagini di Carlo Azeglio Ciampi scorrono sul grande schermo prima della lettura Considerazioni finali del Governatore della @bancaditalia", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869834435600031744", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Feb 02 08:30:48 +0000 2017", "text": "#Fillon #LePen e lo scaricare sulla collettivit\u00e0 mantenimento e costi di parenti e collaboratori. Mali globali preparano al voto francese...", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827071759887265792", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Sat Oct 29 08:05:12 +0000 2016", "text": "Nessuna nostalgia della politica di De Mita. Nessuna.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "792276081147510784", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Apr 19 06:03:29 +0000 2017", "text": "\"Retrotopia della legalit\u00e0\" \u00e8 l'incontro al quale partecipo oggi alle 17, c/o la Casa della Memoria, a Milano. https://t.co/yOlPVtBH9r", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854576166379937792", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Mar 31 18:51:32 +0000 2017", "text": "\"Pap\u00e0, giochiamo a figu?\" E mi sono trovato davanti ad un gioco tutto diverso, fatto di punti, idoli e top player... https://t.co/aR491HnEDB", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847884079143976960", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Feb 12 19:43:25 +0000 2017", "text": "A mete eccelse per anguste vie. #snow #snowpassion #mountains #scialpinismo #neve #skimo\u2026 https://t.co/3uwwCFIMI4", "source": "Instagram", "id_str": "830864908057075712", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Sun Aug 27 18:36:59 +0000 2017", "text": "Nella splendida cornice del Campidoglio, a Roma... Assessore per un Giorno! Vivi anche tu questa entusiasmante espe\u2026 https://t.co/jV3UK0QUai", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "901876212792008704", "favorite_count": 66}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Nov 24 16:35:47 +0000 2016", "text": "Il bicameralismo paritario non riesce a soddisfare le esigenze legislative: \u00e8 limitante per il processo democratico #bastaunsi #iovotosi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801826657610956800", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "created_at": "Sun Jun 11 10:06:56 +0000 2017", "text": "Un'Europa debole e disunita \u00e8 ci\u00f2 che comprensibilmente vogliono altre potenze. Ragione in pi\u00f9 per rafforzarla. https://t.co/jEKIFB9fDg", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "873843987697868800", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Oct 03 08:36:10 +0000 2016", "text": "Con il mio ultimo figlio mi sono reso conto che confondevo la prudenza con l'ansia: avevo info pi\u00f9 allarmate rispetto a qualche anno prima.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782861790866706432", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Oct 25 10:14:37 +0000 2016", "text": "Grazie @castellano_lu @RobertoBruniBG @michele_busi @paolomicheli @s_fossati @DanielaMainini1 che mi hanno accompagnato in questa esperienza", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790859100099899392", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Feb 19 17:12:53 +0000 2017", "text": "\u201c- Dimmi cosa ti piace delle #montagne.\n- Mi piace l'assoluta semplicit\u00e0, ecco cosa mi piace.\u2026 https://t.co/dVJ0hU3cNf", "source": "Instagram", "id_str": "833363741601325056", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sat Mar 11 07:38:20 +0000 2017", "text": "A 6 anni oggi da disastro Fukushima, la consapevolezza dei pericoli di quel tipo di produzione \u00e8 ancora molto inferiore alla sete di energia", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "840466906503077888", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Fri Oct 21 11:45:52 +0000 2016", "text": "Un\u2019emozione particolare visitare l\u2019Archivio della Banca Privata Italiana e vedere l'ambito dove pap\u00e0 si \u00e8 mosso: https://t.co/xp6MXPxmHs", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "789432510262444032", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Jun 01 10:48:21 +0000 2017", "text": "Meccanismi e i risultati dei sondaggi elettorali. Molto interessante questa intervista a @NPagnoncelli https://t.co/OTgtcSEaN1", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870230529827905536", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon May 29 13:32:39 +0000 2017", "text": "Ogni impresa \u00e8 un organismo vivente in evoluzione. Capire come innovare nella struttura dei vertici decisionali \u00e8 v\u2026 https://t.co/EWaaNegLjD", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "869184715315712000", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Oct 25 09:59:54 +0000 2016", "text": "4 anni fa sono entrato in @ConsLomb con la soddisfazione di un risultato unico per il csx, ma anche con l'amarezza di un obiettivo mancato", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790855396827271169", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Apr 21 18:19:03 +0000 2017", "text": "Pi\u00f9 in alto vai, pi\u00f9 lontano vedi. https://t.co/7xxzCmFfGb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "855486051250470917", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": "amatamente", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Sep 10 16:05:46 +0000 2016", "text": "@amatamente nomi di professioni \"tradizionalmente maschili\".... https://t.co/xZvdC0jqWC", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "774640013971689473", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Nov 18 14:51:55 +0000 2016", "text": "\"Non possiamo fare a meno della politica, ma sta cambiando il modo di interpretarla\" @NoiMilano2016 #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799626194136207365", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Feb 27 11:50:34 +0000 2017", "text": "https://t.co/ToV0a56Ll5 offre tutte le informazioni e le possibilit\u00e0 di aiuto per la visita di @Pontifex_it a Milano e Monza il 25 marzo.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836181729186574336", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Oct 04 09:35:07 +0000 2016", "text": "Bella iniziativa presentata al @ComuneMI: un concorso in memoria di #ValeriaSolesin che premia il talento femminile https://t.co/Bssq1Mrc5o", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783239012970532864", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat Sep 10 07:41:23 +0000 2016", "text": "\u00c8 necessario andare oltre l\u2019attuale coalizione, coinvolgendo le forze che a Milano hanno sorretto #BeppeSala e puntando sul voto moderato", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "774513082999734272", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Nov 28 11:18:29 +0000 2016", "text": "Alle 14 potete seguirmi a #TribunaReferendum su @RaiUno: racconter\u00f2 le ragioni del mio s\u00ec al #referendum. #iovotos\u00ec @bastaunsi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803196360656818176", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Nov 24 16:20:08 +0000 2016", "text": "Il ruolo dei senatori non sar\u00e0 facile: dovranno impegnarsi al massimo per plasmare la nuova istituzione #bastaunsi #bastaunsilive", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801822722431057920", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sat Jul 29 12:23:06 +0000 2017", "text": "Dalla bellissima Sicilia, un corsivo di @massimosideri che \u00e8 medicina per la tendenza autocommiserante nostrana. https://t.co/EPuhsVvGL8", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891272873180090369", "favorite_count": 32}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun May 28 19:16:47 +0000 2017", "text": "+++CANNES, PALMA D'ORO A FRANCESCO TOTTI+++ #TottiDay", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868908932860915712", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Nov 18 14:57:52 +0000 2016", "text": "\"Non \u00e8 necessario essere politici di formazione: ognuno, coi suoi valori, pu\u00f2 dare un contributo valido per la citt\u00e0\" @noimilano2016 #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799627692328919040", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon May 15 14:21:29 +0000 2017", "text": "Neanche pi\u00f9 dei lanci di agenzia (l'Agenzia) con tanto di virgolettati ci si puo fidare....https://t.co/kDqbFgB72J https://t.co/LUCvDfQ7jL", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864123576693260288", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Nov 24 16:09:43 +0000 2016", "text": "Quasi pronti per la diretta Facebook sulla pagina di #bastaunsi, per rispondere alle vostre domande sul #referendum\u2026 https://t.co/uWSOvKYkno", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801820098105380865", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Oct 25 10:10:35 +0000 2016", "text": "La cittadinanza attiva ha permesso il mandato di @ilPattoCivico in questa legislatura e tante affermazioni nelle amministrazioni locali", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790858084595957760", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Sep 25 14:03:08 +0000 2016", "text": "#Trieste meraviglia sempre. #TriesteNext16 https://t.co/ozvkXOSCc4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "780044971197997057", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Oct 25 09:59:17 +0000 2016", "text": "Intervengo ora in @ConsLomb dopo le dimissioni, che mi rendono libero di accettare, come \u00e8 ormai noto, una diversa\u2026 https://t.co/NmaqBoLUFB", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790855240459382784", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": "BancoAlimentare", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu May 04 17:22:49 +0000 2017", "text": "@BancoAlimentare ha distribuito nel 2016 in Lombardia 30 milioni di pasti, il 70% raccogliendo eccedenze alimentari. https://t.co/syX1hu0elF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860182941573554177", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Apr 16 10:41:11 +0000 2017", "text": "Buona Pasqua a tutti! Tutto pu\u00f2 essere sconfitto e la speranza non ha diritto a limiti. https://t.co/t1mhcqtIBi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "853558887252983809", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Sep 20 10:45:12 +0000 2016", "text": "Lettura molto interessante. https://t.co/XoBuL8XFDW @martaserafini", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "778183221792169985", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sun Oct 09 09:47:40 +0000 2016", "text": "Si tengono oggi le elezioni per il rinnovo del Consiglio di @CittaMetroMi https://t.co/iwxvjrmDjY", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "785054113809723393", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Feb 06 20:31:10 +0000 2017", "text": "Onorato di aver preso parte alla presentazione non di un libro, ma di una grande storia milanese. Ernesto Pellegrini https://t.co/lik3yWCDl6", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "828702598526021632", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Tue Dec 27 11:01:59 +0000 2016", "text": "Una bella storia sul #bus61: l'amicizia tra Carlo e un gruppo di autisti ATM ha dato vita a un gesto di solidariet\u00e0. https://t.co/kfKM2sn4YY", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "813701454015983616", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Sun Jan 29 07:06:48 +0000 2017", "text": "Difensori dei diritti, contro norme ingiuste: avvocati. https://t.co/iJEhjeSbh3", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "825601070206418944", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Oct 10 15:05:37 +0000 2016", "text": "\"S di scienze, T di tecnologie, E di environment, A come arte, cultura, creativit\u00e0, M di manifattura\": #Milano STEAM per Rocca @assolombarda", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "785496513040543744", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Sep 13 10:39:53 +0000 2016", "text": "Ogni giorno in #Lombardia nascono 52 imprese avviate da giovani sotto i 35 anni, + 33mila #startup nel 2016 https://t.co/xruelQuQnJ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775645166250098688", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Sun Feb 19 11:31:36 +0000 2017", "text": "3460 m, ai confini del paradiso. https://t.co/v1GYs4OI9Z", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "833277852745334784", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": "zazzatweet", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Aug 05 10:51:55 +0000 2017", "text": "@zazzatweet Penso gi\u00e0 a quando sar\u00e0 il Toro a cederlo...", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893786641546047488", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Oct 18 09:12:04 +0000 2016", "text": "A #focuseconomia di @Radio24_news ho commentato le ragioni della mia scelta dopo la nomina in #bpbpm [minuto: 45.00] https://t.co/lsf5wc0HAE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "788306644195217408", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Sep 07 08:44:51 +0000 2016", "text": "Is urban #cycling worth the risk? https://t.co/9ztsKDlzkN via @FT", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "773441892163936261", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Feb 27 14:37:47 +0000 2017", "text": "https://t.co/S0QbWTwEW4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836223812597338112", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Mar 14 11:48:34 +0000 2017", "text": "Ora non ho pi\u00f9 scuse: domenica mattina devo ...correre. #stramilano https://t.co/oWgfs0lhmt", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "841617044223217664", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Nov 29 08:19:39 +0000 2016", "text": "Diverse appartenenze politiche, insieme per il s\u00ec: l'appello degli ex Sindaci di Milano https://t.co/Nmy7EQuvt2 @CSGrandeMilano #iovotos\u00ec", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803513743686639616", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed May 24 12:53:19 +0000 2017", "text": "Libro interessante, utile per smentire chi ...si spara sui piedi (che poi sono i piedi dell'Italia). Cio\u00e8 contro i\u2026 https://t.co/9LKIjyOpp7", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "867362877799362560", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Mar 06 06:51:05 +0000 2017", "text": "In un tempo lontano lontano, oggi Gorbaciov lanciava il nuovo corso chiamato Perestrojca (ristrutturazione).", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "838643076100997120", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Oct 08 17:17:34 +0000 2016", "text": "#ASR14 Milano vs AmatoriMI Bella partita al primo freddo della stagione. #rugby #Milano https://t.co/WErDnlOO79", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "784804947003138053", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Sep 06 14:15:04 +0000 2016", "text": "Ascoltare le critiche aiuta a migliorare. Soffocarle \u00e8 un grave errore: da rimediare subito. #sanit\u00e0 #lombardia  https://t.co/EgBNcZ6KT9", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "773162604097335296", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Mar 03 18:32:36 +0000 2017", "text": "Istruttivo oggi @mattiafeltri https://t.co/baN0eW1yVR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837732455104843777", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Sep 13 17:23:45 +0000 2016", "text": "Il #PattoperMilano e la riforma costituzionale: due misure utili e necessarie per restare al passo con i tempi https://t.co/SFxg14h8rZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "775746805501923328", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sun Nov 20 09:30:18 +0000 2016", "text": "\u00c8 l'ultima giornata di @BOOKCITYMILANO, anche oggi il programma \u00e8 ricco di eventi: https://t.co/5C81hlucXu #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "800270032731328512", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Oct 25 10:05:38 +0000 2016", "text": "Un grazie a @ilPattoCivico: non c'\u00e8 tema della legislatura al quale non abbia dato un contributo, anche critico ma, sempre, propositivo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790856838107586561", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "created_at": "Fri Dec 02 13:17:01 +0000 2016", "text": "https://t.co/GGnUC4Mkxd", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804675742600691712", "favorite_count": 34}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat May 06 08:32:13 +0000 2017", "text": "Dove si colloca la citt\u00e0 metropolitana di #Milano nel confronto internazionale? (Ingrandire per credere) https://t.co/uWmxOzfabr", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860774187023163392", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Oct 25 10:04:17 +0000 2016", "text": "La \"strada maestra\" \u00e8 stato l'agire a favore dei cittadini, il vivere questo ruolo con responsabilit\u00e0 senza cedere a irrisioni e sceneggiate", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790856500080156674", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Oct 25 10:13:57 +0000 2016", "text": "Grazie alla coalizione di centrosx: collaborare con il @PD_Lombardia \u00e8 stata esperienza costruttiva, nell'interesse dei cittadini lombardi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790858933833437184", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Aug 21 15:10:54 +0000 2017", "text": "L'estate regala pi\u00f9 followers che minuti di luce. Mistero.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "899650023012675584", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Oct 01 12:55:15 +0000 2016", "text": "Una bella chiaccherata a #Segrate: https://t.co/TjLT5kxyke\nRingrazio @paolomicheli per le parole che mi ha dedicato in questi giorni.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "782202214555250688", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Tue May 23 11:17:49 +0000 2017", "text": "#capaci di raccogliere il testimone e portarlo avanti, ogni giorno, nel proprio piccolo o grande impegno.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "866976455342919680", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Sep 19 11:08:05 +0000 2016", "text": "Partecipare al dibattito sul #referendum \"solo per affermare la propria appartenenza\". Bella critica di Zagreblesky https://t.co/1RceqEqpbe", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777826591527333888", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Oct 03 06:37:10 +0000 2016", "text": "Tra poco @radiopopmilano intervista @matteorenzi sul #referendum: spiegher\u00e0 i perch\u00e9 del s\u00ec. Anche in streaming su https://t.co/2QgsXqeO2y", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "782831843779510273", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu May 11 07:37:38 +0000 2017", "text": "Questa sera ci sar\u00f2 anch'io, per riflettere sugli esempi che possono far maturare le coscienze, anche nella profess\u2026 https://t.co/5Wg5cW115M", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "862572392383737857", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Fri Mar 24 20:30:53 +0000 2017", "text": "Giusto ricordare, soprattutto far ricordare a quelli che dicono che il passato era meglio. https://t.co/0bceMZ0qbv", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845372366733627394", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Sep 02 11:32:01 +0000 2016", "text": "Questo week end a Milano torna la grande #musica di @mitofestival, con un ricco programma: https://t.co/AxpP63OUiH  #MITO2016", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771672022879342597", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Jun 03 05:09:56 +0000 2017", "text": "Se il buongiorno il vede dal mattino....buongiorno! https://t.co/Y2e0A8bP5B", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "870870143810883584", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Sep 06 16:50:58 +0000 2016", "text": "Il #welfare deve essere basato su bisogni, non criteri residenziali, che creano effetti distorsivi https://t.co/i1xhashLFG @RobertoBruniBG", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "773201837713424392", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Oct 06 17:44:51 +0000 2016", "text": "Per chi, come me, ama le alte quote, segnalo il #MilanoMontagna Festival, fino all'8 ottobre:\u2026 https://t.co/dCsuVc9RLO", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "784087037091672064", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Dec 07 08:57:35 +0000 2016", "text": "Si, ma qualcuno avr\u00e0 calcolato il tempo/giorno -per la popolazione mondiale- necessario per eliminazione delle email inutili ricevute...", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "806422392050503681", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Dec 20 15:24:11 +0000 2016", "text": "Disponibili sul sito @MuseumModernArt tutte le mostre della sua storia. Un tour nell'arte per il relax delle feste. https://t.co/nGDCvSmDXc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "811230725206904834", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Sep 29 12:47:45 +0000 2016", "text": "Pi\u00f9 turisti sotto la Madonnina: #Milano nel 2016 \u00e8 la prima citt\u00e0 in Italia per numero di visitatori https://t.co/PVSjIzYn7D", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781475554054766592", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Sep 10 07:41:48 +0000 2016", "text": "Ho spiegato a @radiopopmilano la mia visione sul ruolo del centrosx alle prossime elezioni regionali in #Lombardia: https://t.co/0BPP8DOEyZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "774513188184424448", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Oct 03 12:29:49 +0000 2016", "text": "Abbiamo ribadito oggi la volont\u00e0 del @ConsLomb di impegnarsi in favore dei #vaccini, a tutela della salute pubblica https://t.co/UA4XHZcvum", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "782920591296827392", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jun 26 12:29:24 +0000 2017", "text": "Interessantissima mostra al Palazzo di Giustizia di #Torino su Avv. Fulvio Croce, il processo ai brigatisti e la fo\u2026 https://t.co/QJkX0ZaZtl", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879315657468334083", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun Nov 13 15:23:23 +0000 2016", "text": "\"A Napoli i semafori sono un\u2019espressione cromatica, ma io mi fermo sempre  anche quando non passa nessuno e osservo\" https://t.co/zCPx2mHXyM", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "797822173968736257", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Wed Nov 02 06:55:17 +0000 2016", "text": "Secondo USAToday, 6 cittadini su 10 non ne possono pi\u00f9 della campagna per le elezioni americane. Anche qui...", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "793708038167392257", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Oct 25 10:53:14 +0000 2016", "text": "Il @ConsLomb ha respinto, secondo consuetudine, le mie dimissioni. Ringrazio per le parole di riconoscimento del lavoro di questi anni.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790868816297328640", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Oct 05 12:58:09 +0000 2016", "text": "Al #Berchet di #Milano il Liceo Classico si apre verso l'Europa: anche il latino si studia in inglese https://t.co/HNhSMDxEpB", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783652497055449088", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Apr 23 18:45:38 +0000 2017", "text": "Fillon riconosce la propria sconfitta e tempestivamente indica #Macron come scelta responsabile per il bene della Francia.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "856217518146547714", "favorite_count": 40}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Aug 29 11:45:04 +0000 2017", "text": "Finiti i giorni dello stare all'aria aperta, del camminare a piedi nudi, dello sfogliare i quotidiani fino ad aver inchiostro sulle mani.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "902497326966734848", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Nov 28 13:24:13 +0000 2016", "text": "La stabilit\u00e0 derivante dalla Riforma consentir\u00e0 di avanzare pi\u00f9 proposte politiche di lungo periodo #TribunaReferendum #iovotosi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803227999827087360", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Apr 04 15:14:03 +0000 2017", "text": "La guerra si combatte con armi chimiche da secoli; evidentemente non siamo maturati, n\u00e9 divenuti pi\u00f9 umani... #siria https://t.co/ANuTHEsVzR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849278901411090432", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon Jul 24 19:57:46 +0000 2017", "text": "Mica male lo spot internazionale per #EMAmilano https://t.co/Vxl8kHPsiD #Milano", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "889575354209374209", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Mon May 15 11:03:05 +0000 2017", "text": "Non mi felicito per nulla, da italiano, per l'ennesimo (!) giudizio nefasto espresso dalla stampa estera sul Sindac\u2026 https://t.co/5e40RIpFfN", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864073645525803008", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Fri Nov 11 16:25:20 +0000 2016", "text": "Manca meno di 1 settimana all'inizio di @BOOKCITYMILANO, vi aspetto il 18/11 alle 15.30 con @NoiMilano2016: https://t.co/DdoSgcybRH #BCM16", "source": "Hootsuite", "id_str": "797112985957310464", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Sep 19 12:45:14 +0000 2016", "text": "1000 \u20ac davvero preziosi arrivano ad #Amatrice dal #Nepal: bello quando la solidariet\u00e0 chiama solidariet\u00e0 https://t.co/S6F30UFAmx #terremoto", "source": "Hootsuite", "id_str": "777851042616709121", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Jun 08 09:22:38 +0000 2017", "text": "Bello sentire, in esordio della relazione del Presidente di @Confcommercio, un cos\u00ec forte incitamento europeista.\u2026 https://t.co/vJCUTPLBmz", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872745675813003264", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Feb 15 14:08:15 +0000 2017", "text": "Con @SScalpelli e Carlo Togloli, alla presentazione libro di Ernesto Pellegrini che ne racconta l'avvincente vita..https://t.co/oTzy189dvM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831867722778759169", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sat Sep 17 14:58:32 +0000 2016", "text": "Servire il Paese, quale che sia il ruolo che ti permette di farlo, rimanendo te stesso.  Ecco la Responsabilit\u00e0! https://t.co/bhW9tS4Tbh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "777159811167293440", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Tue Mar 28 06:25:14 +0000 2017", "text": "L'Agenzia del farmaco \u00e8 un'occasione X la Lombardia. I ...soliti freni...sarebbero un grave peccato. https://t.co/cGxxDkk0vE", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "846609106223943680", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Jun 07 19:21:34 +0000 2017", "text": "#sunset in #Milano https://t.co/TPBjHmWduG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872534015336689664", "favorite_count": 26}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Oct 03 08:31:48 +0000 2016", "text": "Le email che ho ricevuto a tema vaccini mi hanno ricordato le manifestazioni di qualche anno fa sul metodo #Stamina.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782860690973425664", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Nov 30 15:49:56 +0000 2016", "text": "https://t.co/T8fw1xGBN2", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803989447989690368", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Apr 08 08:56:18 +0000 2017", "text": "Da banca popolare a SpA non cambia la partecipazione attiva alle assemblee: interventi numerosi e appassionati. #assembleabancobpm", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "850633387387879427", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Oct 16 12:22:09 +0000 2016", "text": "Una nuova esperienza, un diversa responsabilit\u00e0 pubblica, incidente anche sulla Lombardia, \u00e8 destinata a concretizzarsi dal 2017 in #bpbpm", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "787629703192543233", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Dec 02 21:22:44 +0000 2016", "text": "Questi mesi di confronto hanno riavvicinato alla politica. Per questo credo che ci sar\u00e0 partecipazione domenica all\u2026 https://t.co/85VUV8Alkm", "source": "Hootsuite", "id_str": "804797976883433472", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Sun Dec 04 16:43:44 +0000 2016", "text": "Austria: tv, il verde Van der Bellen \u00e8 il nuovo presidente. Il nazionalista Hofer ammette la sconfitta \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 https://t.co/OAYlp6Uz7V", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "805452537709166592", "favorite_count": 31}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Mar 02 15:55:45 +0000 2017", "text": "Ora a #Brescia a \"Educatamente verso la #legalit\u00e0\" https://t.co/6XYfFs0BND", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837330593889271809", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Wed May 17 05:46:03 +0000 2017", "text": "Chi \u00e8 costui? Edward Jenner, medicoinventore del vaccino anti-vaiolo, padre dell'immunizzazione, nato oggi nel 1749. https://t.co/bmgAC1HEGK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "864718635650121729", "favorite_count": 28}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Nov 28 15:27:36 +0000 2016", "text": "\"Non badiamo alle diatribe inconcludenti, ma al merito delle cose\". @RobertoBruniBG spiega il suo s\u00ec al #referendum\u2026 https://t.co/066KqmkhWH", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803259052138594305", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Oct 17 16:57:08 +0000 2016", "text": "Tornando indietro, ripeterei tutte le scelte che mi hanno condotto fino a oggi, spererei solo di fare ancora meglio #PanealPane", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "788061292754038784", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Nov 28 13:11:42 +0000 2016", "text": "Il sistema attuale di bicameralismo rallenta la capacit\u00e0 legislativa: la riforma \u00e8 l'occasione per superarlo #TribunaReferendum #iovotosi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803224853063077892", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon May 29 09:54:52 +0000 2017", "text": "Sul cammino per la riduzione del contante e l'incremento dei pagamenti elettronici, ecco dove siamo oggi. https://t.co/QaaFYhKiZh", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "869129910543151108", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Thu Nov 24 16:16:10 +0000 2016", "text": "La riforma inserisce l'obbligo di discussione in aula delle leggi di iniziativa popolare, favorendo quindi la partecipazione #bastauns\u00ec", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801821722076913664", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Mar 24 07:10:26 +0000 2017", "text": "Se esistono nuove nuvole, esistono nuovi sogni. https://t.co/dns3Nltzvy.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845170926765293568", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sat Apr 29 17:03:35 +0000 2017", "text": "Rugbeer #rugby #asrmilano https://t.co/XAdCbvRoAM", "source": "Instagram", "id_str": "858366164304580608", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Mar 02 07:09:50 +0000 2017", "text": "#Milano prima citt\u00e0 metropolitana a #mobilit\u00e0 #elettrica non \u00e8 un sogno, ma un obiettivo perseguibile e a portata di mano. Se lo vogliamo.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837198245893910528", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "created_at": "Sun Nov 06 20:27:46 +0000 2016", "text": "\"La storia di #Sindona si ripete ogni giorno\". Proprio per questo \u00e8 cos\u00ec importante tramandare l'esempio di #GiorgioAmbrosoli #FacciaaFaccia", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "795362059277967360", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Wed Sep 28 11:33:25 +0000 2016", "text": "Torno sul #referendum costituzionale, ecco perch\u00e9 io voter\u00f2 convintamente s\u00ec: https://t.co/mVzpW4Lchx #iovotos\u00ec @stati_generali", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781094457542373376", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sun Nov 13 13:46:24 +0000 2016", "text": "Addio ad un uomo che in sfida epica con Mayol ha sempre  superato quei limiti che altri dicevano insuperabili. Enzo #Maiorca Il grande bleu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "797797766663720961", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Jun 05 10:52:16 +0000 2017", "text": "L'8 giugno si vota nel Regno Unito. Sondaggi sorprendenti? \u00c8 bene conoscerli nel dettaglio x giudicare il risultato.\nhttps://t.co/h2Ll5p8xeF", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "871681067836690432", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Feb 28 06:31:19 +0000 2017", "text": "Oggi sono 17 anni che in ITA le donne possono partecipare al concorso per l'accesso alle accademie militari. Sono solo 17 anni.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "836463774827675649", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": "DAmboldi", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Sep 15 19:14:08 +0000 2016", "text": "Si offre ai ragazzi la Costituzione x Interessarli, x farla conoscere, x permettere di decidere e non al massimo d'essere faziosi @DAmboldi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "776499360565694464", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Mar 22 07:13:05 +0000 2017", "text": "Quello che i #forconi chiamavano \"ordine di cattura popolare\" ...gli si \u00e8 rivoltato contro. https://t.co/xXWrasJ40q", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "844446821539876864", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Oct 04 18:31:26 +0000 2016", "text": "I miei commenti sulla giornata di oggi di @ConsLomb su @stati_generali: https://t.co/5SEQpwBdjC @ilPattoCivico", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783373983035060224", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun May 28 14:50:30 +0000 2017", "text": "Ora al #Palio di #Legnano https://t.co/dJnTv9fu4C", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "868841919396413440", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Oct 25 10:11:31 +0000 2016", "text": "Diceva don Mazzolari che nella politica italiana c'\u00e8 bisogno \"dell'uomo reale, con il suo modesto, insostituibile corredo di qualit\u00e0 morali\"", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790858321574162433", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "created_at": "Thu Aug 10 12:55:49 +0000 2017", "text": "L'Ora legale di @FicarraePicone \u00e8 ...realismo! https://t.co/j88Xlns3mc", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895629761309011969", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Sun Mar 19 21:25:53 +0000 2017", "text": "L'Italia pu\u00f2 farcela, ok. \u00c8 l'italiano che mi sembra pi\u00f9 a rischio... https://t.co/Aq01duzVBA", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843574269066055681", "favorite_count": 67}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Wed Feb 01 19:18:56 +0000 2017", "text": "Fantastico! https://t.co/HLsYvkCWk2", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "826872479717195776", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed May 17 06:19:01 +0000 2017", "text": "\"Ognuno ridisegna le regole di convivenza civile secondo il metro del proprio manganello\". Da leggere (meno di 50\") https://t.co/ZeDqLZBi1C", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "864726933178900480", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Wed Sep 14 10:38:31 +0000 2016", "text": "Una bella novit\u00e0: prima di ogni spettacolo di #lastoriaaprocesso al @TeatroCarcano, 30 minuti con le scuole per dialogare sulla #legalit\u00e0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776007212292509696", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Apr 13 08:04:32 +0000 2017", "text": "Da leggere oggi @MaxGramel (che evoca anche De Gregori al meritato rango di poeta) https://t.co/LNmY5YeKbK", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "852432302143664128", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Nov 05 19:30:26 +0000 2016", "text": "A #milano fino a luned\u00ec c'\u00e8 @Golosaria ...e la buonissima birra dell'eclettico Giovanni Gregoletto #follina https://t.co/BNfepucuEF", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "794985243627388929", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Sun Sep 04 10:27:35 +0000 2016", "text": "Quanto \u00e8 dolce il sapore dell'acqua quando, dopo una lunga nuotata, una doccia fredda ti toglie il sale di dosso!  #piccolecose", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "772380580805808128", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Oct 17 08:39:31 +0000 2016", "text": "Mi dimetto da @ConsLomb per evitare persino l\u2019apparenza di possibili conflitti d\u2019interessi. \u00c8 un gesto di coerenza @Corriere", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "787936065403363328", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Oct 16 12:24:56 +0000 2016", "text": "Davanti al nuovo percorso, sento l\u2019esigenza di dare un sintetico rendiconto a chi mi sostiene dal novembre 2012: https://t.co/FP8zziUWzM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "787630404937322497", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "created_at": "Fri Jun 23 21:29:54 +0000 2017", "text": "\u201cquell\u2019eterno presente in cui sembra immersa la vita individuale e sociale, ignara del passato e incapace di consap\u2026 https://t.co/74412ruuI4", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878364516110671872", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Jan 15 12:38:49 +0000 2017", "text": "#senzaparole https://t.co/Irr5mCrNvR", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "820611193484312580", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Mon Nov 28 08:15:07 +0000 2016", "text": "Meno di 1 settimana al #referendum. Per chi \u00e8 ancora indeciso, consiglio questa analisi di Luridiana-Sacco https://t.co/wrusGsQdGk #iovotosi", "source": "Hootsuite", "id_str": "803150214211182592", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Nov 28 09:31:44 +0000 2016", "text": "Vi segnalo questa mattina un'interessante iniziativa del @CSGrandeMilano alle Stelline per il s\u00ec al #referendum\u2026 https://t.co/vIgiEuIu9k", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803169496601165825", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sat Jul 01 06:16:16 +0000 2017", "text": "Ferrata Clari. Molto ben attrezzata. Unica cosa...meglio non guardare mai gi\u00f9. https://t.co/r2B6eIfeYh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "881033697016782849", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Dec 01 15:50:43 +0000 2016", "text": "Insieme possiamo fare il primo passo per cambiare l'Italia. Ogni voto \u00e8 importante https://t.co/fxFlx6oTBO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "804352034619162624", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Sat May 06 09:01:23 +0000 2017", "text": "Ora al Quartiere dell'Ortica, #Milano , per l'inaugurazione del murales della #Legalit\u00e0 https://t.co/o7muux8xKu", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860781527906623488", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Thu Apr 20 07:23:59 +0000 2017", "text": "Sar\u00e0 percolpa di Bonvesin della Riva, ma #Milano citt\u00e0 d'acqua ha un grande fascino. Nuova occasione di sviluppo? https://t.co/PTeWfFDRGA", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "854958808669540352", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Sun Mar 12 12:46:29 +0000 2017", "text": "Che meraviglia questa vecchia #Lancia #Fulvia Rally https://t.co/PYJEIt2NgS", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840906845178990592", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 67, "created_at": "Wed Oct 12 12:41:56 +0000 2016", "text": "Disponibile da oggi l'Archivio #Sindona, una documentazione importante per leggere la nostra storia in maniera pi\u00f9\u2026 https://t.co/kJVXAgJABL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "786185129391783936", "favorite_count": 78}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Jun 08 08:51:01 +0000 2017", "text": "Meno negozi (-13%), pi\u00f9 commercio ambulante, pi\u00f9 ristorazione e alberghiero: \u00e8 la fotografia del commercio in ITA dal 2008 ad oggi.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872737717804818432", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Oct 03 09:21:58 +0000 2016", "text": "Un caloroso grazie al prof. Alessandro Zanetti @LaStatale per la spiegazione scientifica sul funzionamento dei\u2026 https://t.co/LgY229vNN7", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782873315207745536", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": "michele_busi", "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Jul 27 06:26:59 +0000 2017", "text": "@michele_busi \ud83c\udfa4\ud83c\udfbcLa versione di Celentano era di gran lunga pi\u00f9 ...economica.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "890458476438310912", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Feb 22 10:43:51 +0000 2017", "text": "Ogni tanto prendere le distanze dall\u2019orrore e continuare la nostra vita nei suoi aspetti pi\u00f9 piacevoli serve. https://t.co/tMtMECyPed Leggo", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "834353001510887429", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Apr 04 18:55:10 +0000 2017", "text": "A spanne, un anno buttato via: la proposta del @PattoCivico era stata messa nel cassetto x contrariet\u00e0 maggioranza. https://t.co/Yi37xMmfmV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "849334545107308544", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Thu Sep 01 09:55:41 +0000 2016", "text": "Questa sera alle 18.30 vi aspetto a #lamiafestaU per parlare di modelli di #legalit\u00e0 a #Milano. https://t.co/txD5Tm71y0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771285388707201024", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": "TranspacRace", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Jul 06 20:27:29 +0000 2017", "text": "@TranspacRace @giovannisoldini grazie!", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "883059851206832129", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Aug 04 11:45:11 +0000 2017", "text": "#PaoloBaffi ha dato lustro al Paese. Ricordare il suo esempio genera cittadini migliori (e responsabili). Bravo\u2026 https://t.co/pe7dX5KdzO", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893437659133210624", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Sep 01 17:30:54 +0000 2016", "text": "L'analisi del fenomeno mafioso \u00e8 fondamentale per capire come migliorare e rendere pi\u00f9 efficaci gli strumenti contro la mafia #AvantiMilano", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771399949665853441", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Nov 09 17:00:12 +0000 2016", "text": "Dice bene Ignazio Visco: \"La vigilanza non pu\u00f2 sostituirsi alla responsabilit\u00e0 di ogni imprenditore e banchiere\" #GiornatadellaVirtuCivile", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "796396984512851968", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Mar 26 13:40:29 +0000 2017", "text": "Senza dubbio la giornata di ieri rester\u00e0 nei cuori dei milanesi.  https://t.co/dsGAVvTKfT", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845993864037044225", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Oct 25 09:59:25 +0000 2016", "text": "Ho deciso di dimettermi subito da @ConsLomb in coerenza con quanto ho sempre creduto sul conflitto di interesse, reale o apparente che fosse", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790855276563992577", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Mar 31 12:20:53 +0000 2017", "text": "Concordo al 100% (e spero lo facciano anche i francesi...)  https://t.co/3Vg5qh3yIM", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847785771876708353", "favorite_count": 43}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Sat Oct 29 09:18:27 +0000 2016", "text": "\"La ciancia acrimoniosa che fermenta nei fondali del web\" Bella la sintesi fatta da Michele Serra per... https://t.co/p2z8vdfzOy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "792294517529600000", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sat Oct 08 14:40:32 +0000 2016", "text": "Sei a Milano questo we? Alla Fabbrica del Vapore c'\u00e8 il #festivaldellamontagna https://t.co/1WOcr2bAqQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "784765425435471872", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Feb 27 07:28:09 +0000 2017", "text": "Ecco, alla fine almeno una sorpresa (!) c'\u00e8 stata. #nottedeglioscar", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836115691715588096", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Nov 28 13:05:16 +0000 2016", "text": "Il nuovo Senato porta al centro le istanze dei territori: una ridefinizione dei poteri delle Regioni \u00e8 necessaria #TribunaReferendum", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803223232014938113", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Oct 12 09:11:01 +0000 2016", "text": ".@antoniocalabro \"Se siamo qui oggi a ragionare sulla storia di Sindona \u00e8 perch\u00e9 la mafia ha perso e lo Stato ha vinto\".", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "786132051791519744", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "created_at": "Sat Apr 15 12:32:12 +0000 2017", "text": "Un furto, puro e semplice. #amala", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "853224438430666752", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Fri Nov 25 11:57:15 +0000 2016", "text": "La riforma costituzionale e i tempi di approvazione delle leggi: guardiamo i numeri di questa Legislatura. https://t.co/jzNsBNhI11", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "802118953363472385", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Nov 28 20:16:08 +0000 2016", "text": "Disponibile qui la puntata di oggi di #TribunaReferendum a cui ho partecipato sostenendo le ragioni del s\u00ec https://t.co/U3omcFw7ub #iovotosi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803331662264274949", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Nov 28 13:18:45 +0000 2016", "text": "Calderisi: \"La Riforma consente al Parlamento di legiferare con procedura ordinaria, ma in tempi ragionevoli\" #TribunaReferendum #iovotosi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803226625685000192", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Oct 16 12:23:01 +0000 2016", "text": "\u00c8 un impegno in un settore che si ripercuote sulla vita di tanti: lo affronto con lo stesso spirito con il quale ho vissuto questi anni", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "787629920969170944", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Sep 28 17:48:04 +0000 2016", "text": "In dirittura d'arrivo una legge importante per i #piccoliComuni, che punta a riqualificazione e messa in sicurezza https://t.co/vDsC6PIhlX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781188743600496640", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Nov 09 14:10:00 +0000 2016", "text": "Al Dal Verme dalle 19.30 tavola rotonda con @DeBortoliF, P. Siani e S. Natoli, poi il concerto #GiorgioAmbrosoli #GiornatadellaVirtuCivile", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "796354152892919809", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Sep 06 07:27:08 +0000 2016", "text": "Riprendono oggi dopo la pausa estiva i lavori in Aula del @ConsLomb: buon lavoro a tutti.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "773059946791440384", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sun Apr 02 07:16:12 +0000 2017", "text": "Winter is back? https://t.co/itJNVFln4D", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848433869741334528", "favorite_count": 9}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Mon Nov 28 12:50:42 +0000 2016", "text": "Tra poco al confronto sul #referendumcostituzionale su Rai1 assieme a Smuraglia e Rizzo https://t.co/sLdfjJQfCG", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803219564813254656", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed Mar 08 18:51:28 +0000 2017", "text": "L'utilit\u00e0 della fatica e l'utilizzo abusivo di ...lombardi. Da leggere. https://t.co/JE8yD2fFuV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "839549143068651522", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Mar 23 23:01:41 +0000 2017", "text": "#TomasMilian lo si ricorda (rimpiange) x i suoi ruoli in stile \"er monnezza\", ma a me ha colpito in Traffic nel 2000 https://t.co/sDoFnSeBVt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "845047931585613824", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "created_at": "Sun Nov 06 20:26:20 +0000 2016", "text": "#FacciaaFaccia di Gianni Minoli unisce approfondimento storico e testimonianze per raccontare l'esempio di pap\u00e0 e custodire la sua memoria", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "795361696999211009", "favorite_count": 64}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Jan 25 09:13:31 +0000 2017", "text": "Bellissimo spettacolo di impegno civile. Da vedere! Non commemorazione, ma responsabilit\u00e0, con radici. Edificante. https://t.co/zrgizcteiz", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "824183408184229893", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": "Lucas_Lamont", "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sun Nov 27 09:35:00 +0000 2016", "text": "Sicuro @Lucas_Lamont che i futuri senatori non saranno eletti dai cittadini? Mi pare non sia cos\u00ec. Vediamo: https://t.co/IzL684QyB0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "802807930433241088", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 85, "created_at": "Tue May 23 05:44:03 +0000 2017", "text": "Ricordo il momento della notizia: dov'ero, con chi. Ricordo lo sgomento, la rabbia! Ricordo, da 25 anni 365 gg l'an\u2026 https://t.co/9m39qrE6ye", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "866892461272178688", "favorite_count": 217}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Sep 02 16:51:25 +0000 2016", "text": "Milano e i suoi modelli di #legalit\u00e0: un bel dibattito ieri sera alla Festa dell'Unit\u00e0 https://t.co/A58Y9xo9in @stati_generali #AvantiMilano", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771752400789049344", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Sun Apr 30 17:23:24 +0000 2017", "text": "Ogni occasione di partecipazione -colta!- alimenta la democrazia e rende responsabili. Contro il critichismo deresponsabilizzante: #primarie", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "858733535443783681", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Wed Aug 02 16:05:38 +0000 2017", "text": "La strage \u00e9 \"un messaggio sinistro e minaccioso verso il futuro\". Norberto Bobbio https://t.co/MRjrWzXHRm", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "892778424602955777", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Mar 30 13:49:45 +0000 2017", "text": "Arriva il #Fuorisalone2017 ! #milano https://t.co/L0ltiojACp", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "847445746697846784", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Nov 28 13:28:55 +0000 2016", "text": "In questa campagna stiamo assistendo a una grande passione politica che si riattiva: questa \u00e8 gi\u00e0 una bella notizia #TribunaReferendum", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803229185783250944", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Oct 10 06:03:18 +0000 2016", "text": "Insomma, una grande democrazia che affronta la prova reality show. #USA2016", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "785360034947534848", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Fri Mar 03 20:25:19 +0000 2017", "text": "V\u2019\u00e8 nell\u2019aria fradicia\nun profumo di legna che arde\ne scricchiola esuberante... https://t.co/vQkW9la186", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "837760823070240768", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Jan 17 08:13:51 +0000 2017", "text": "\"Dobbiamo abbandonare le paure che spesso frenano...Non \u00e8 pericoloso decidere e sbagliare, ma...\" https://t.co/ofUehf4g8r", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "821269287549669381", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jul 02 14:18:51 +0000 2017", "text": "Il classico: mi spezzo, ma non mi piego. https://t.co/qRJXmYIU76", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "881517531336507393", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Thu Apr 27 07:19:43 +0000 2017", "text": "#milano Progetto Grande Brera, con ampliamento anche a ulteriore sede pi\u00f9 adeguata, sempre osteggiato da... #tafazzi https://t.co/NFObzc4IJX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "857494451308122116", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Sep 01 16:48:39 +0000 2016", "text": "Dice bene @FraMirabelli: nella lotta alla mafia serve contributo di tutti. \u00c8 (anche) un problema culturale #AvantiMilano", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771389315326894080", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Nov 24 16:50:12 +0000 2016", "text": "La scelta \u00e8 chiara: vogliamo un sistema lento, inefficiente oppure vogliamo affrontare, realmente il cambiamento? #iovotosi #bastaunsi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801830286480785408", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Sun Oct 16 12:22:30 +0000 2016", "text": "Ho sempre creduto che si debba evitare anche solo l'ombra di conflitti di interessi: rassegner\u00f2 gi\u00e0 da ora le mie dimissioni da @ConsLomb", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "787629790547283968", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Feb 14 07:36:07 +0000 2017", "text": "\u00c8 solo una traccia. \u00c8 sempre solo una traccia... https://t.co/XaCPNgaYRb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "831406653757067264", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Wed Jul 26 12:33:54 +0000 2017", "text": "Quante donne si sono sdoppiate tra il ruolo di madre e quello di badante dei propri avi ... https://t.co/rZKxT2gsNN", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "890188426166886400", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Oct 26 14:49:46 +0000 2016", "text": "Molto interessanti i tanti interventi in corso ora al @Museoscienza a #Milano https://t.co/NDb0LgVUU9 #bastaunSi https://t.co/3EBA4rbKsV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "791290729574363136", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Fri Aug 11 20:06:36 +0000 2017", "text": "Torna il sereno tra Ong e governo: modifiche al codice di condotta https://t.co/nOQ5yVfL2J", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "896100556908843008", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Nov 18 08:08:09 +0000 2016", "text": "Alle 15.30 al Castello Sforzesco parliamo di competenze utili al governo della citt\u00e0 con @NoiMilano2016 e G. Diogua\u2026 https://t.co/SPLfag7uhV", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799524581316894720", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Nov 02 14:00:40 +0000 2016", "text": "https://t.co/OL0dhze1OT", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "793815090604732416", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu May 18 06:11:27 +0000 2017", "text": "Pubblicato il bando per la vendita di #Alitalia in blocco. Se non arrivano offerte, per\u00f2 sono gi\u00e0 pronti per la ven\u2026 https://t.co/Uu33YWW4eJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "865087416822099968", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Tue May 23 15:56:20 +0000 2017", "text": "#23maggio1992 h. 17.56 I loro nomi: Rocco Dicillo, Giovanni #Falcone, Antonio Montanari, Francesca Morvillo, Vito S\u2026 https://t.co/Ae42mcZMg0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "867046549465047043", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 69, "created_at": "Tue May 09 06:05:07 +0000 2017", "text": "Dal buio della prigione di una detenzione assurda, consapevole della condanna a morte, ...l'umanit\u00e0 di #aldomoro ne\u2026 https://t.co/9VDdFhxJdl", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "861824333873852416", "favorite_count": 89}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Apr 03 14:19:49 +0000 2017", "text": "Vero ed importante (ma esiste  una percezione di insicurezza che va considerata attentamente, anche se non fondata). https://t.co/M3ENJt20Pi", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848902866412732416", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Mon Sep 19 15:08:58 +0000 2016", "text": "Ci sono persone che quando se ne vanno lasciano un grande vuoto: per me una di queste \u00e8 Carlo Azeglio #Ciampi https://t.co/WXXAvS60qS", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "777887212197281792", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Mon Oct 31 09:20:41 +0000 2016", "text": "\"La democrazia non \u00e8 il governo della maggioranza, bens\u00ec quello della pi\u00f9 forte minoranza\" https://t.co/BMp0eUqaUV", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "793019855553359872", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": "giovannisoldini", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Jul 06 20:24:47 +0000 2017", "text": "@giovannisoldini @TranspacRace Quale pagina? Grazie", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "883059172908179456", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Apr 18 14:00:08 +0000 2017", "text": "20, 22, 19, 22%. 4 candidati in 4 punti percentuali. Accederanno al II turno solo in 2... \u00c8 la democrazia, bellezza! https://t.co/bHOPkJh1kJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "854333730961461248", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": "mattiafeltri", "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Nov 30 17:01:01 +0000 2016", "text": "@mattiafeltri Facciamo la riforma con il CDX .../inciucio! Facciamo la riforma da soli .../Autoritarismo! Cara ti amo...", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "804007338814373888", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Sun Mar 19 07:47:52 +0000 2017", "text": "Pochi minuti al via! #Stramilano https://t.co/YsywlA27FJ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843368409790341121", "favorite_count": 23}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Wed Sep 21 06:17:02 +0000 2016", "text": "21/9 Un buon giorno x ricordare l'esempio di Rosario #Livatino. E le ragioni x cui lo chiamiamo \"giudice ragazzino\". https://t.co/t705zVxfCa", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "778478124216512512", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": "julyette17", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Nov 28 14:26:34 +0000 2016", "text": "@julyette17 Ogni #referendum non pu\u00f2 che radicalizzare (pensiamo a divorzio o ad aborto) ma poi ...c'\u00e8 un giorno dopo che \u00e8 nuova unit\u00e0. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "803243694442905600", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Jul 06 20:15:01 +0000 2017", "text": "Help! Dove si vede in diretta la partenza di @TranspacRace con #MaseratiMulti70 di @giovannisoldini con partenza alle 22.30 ITA ?", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883056713041154049", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Sep 15 14:05:37 +0000 2016", "text": "Stasera con grande piacere sar\u00f2 a #Cogliate per la consegna della Costituzione ai diciottenni: \n https://t.co/XfoHIvRrEx", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776421717379997697", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Mar 01 07:55:08 +0000 2017", "text": "Sar\u00e0 retorica e usata con ipocrisia, ma \"Un solo popolo, un solo destino\" \u00e8 constatazione da  tenere a mente, anche in Italia.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "836847257194483712", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Jan 09 08:50:17 +0000 2017", "text": "#MerylStreep https://t.co/0ex1kUDkvO https://t.co/2IKFICF7LM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "818379355315433473", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Aug 11 06:13:14 +0000 2017", "text": "Se poi aggiungiamo qualche dato di confronto economico (occupazione, crescita, ad es.)...ci si avvilisce. Ma \u00e8 lezi\u2026 https://t.co/kpH2G17zfX", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "895890834389950465", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Jul 03 05:50:23 +0000 2017", "text": "#paolovillaggio https://t.co/rP06xDB45L", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "881751958549385217", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Fri Aug 04 03:44:14 +0000 2017", "text": "Oggi \u00e8 nato lo champagne (1693), Louis Vuitton (1821) ed Ernesto Maserati (1898). Ma anche Laura Biagiotti (1943), Silvia Fendi (1960),...", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "893316622945046528", "favorite_count": 20}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Tue Dec 13 13:26:34 +0000 2016", "text": "Ricco programma per l'apertura di #FeltrinelliPasubio, spazio di cittadinanza nel cuore di Milano: https://t.co/0YQMKRlNKJ @fondfeltrinelli", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "808664410734661632", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 15:33:58 +0000 2016", "text": "La partecipazione \"forma anarchica di dissenso organizzato\": la voglia di partecipare c'\u00e8 e viene espressa, ad esempio, sui social #BCM16", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799636773974347776", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": "IleanaRiparbel5", "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue Aug 01 11:13:18 +0000 2017", "text": "@IleanaRiparbel5 @MonicaLeofreddi Anche rispetto allo stesso mese del 2016, c'\u00e8 un piccolo incremento (0,7%)", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "892342469765025792", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Tue Jun 06 08:40:20 +0000 2017", "text": "Aula bunker Milano. Il Presidente: \"buongiorno, una comunicazione di servizio: l'aria condizionata non funziona, le finestre sono sigillate\"", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "872010255198191616", "favorite_count": 8}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Nov 28 13:32:30 +0000 2016", "text": "Grazie per aver seguito #TribunaReferendum, la trasmissione sar\u00e0 replicata anche alle 17 su @RaiRadio1.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803230088070189058", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Tue May 02 13:34:01 +0000 2017", "text": "Interessante. https://t.co/gxkxKWAHXW", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "859400587661762560", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 14:55:41 +0000 2016", "text": "Formazione, civismo, nuovi modi di interpretare la politica: parliamo di governo della citt\u00e0 a #BCM16 https://t.co/Wwo6ObzAfC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "799627141293940736", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Sun Jul 30 14:34:48 +0000 2017", "text": "#monterosawalsertrail al traguardo della 20 km (mai fatti in vita...) con 850 m dindislivello. Sopravvissuto!\u2026 https://t.co/wdh2U3yw72", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "891668403089547266", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": "CarloCalenda", "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Mon Mar 20 09:50:23 +0000 2017", "text": "@CarloCalenda al @polimi \"Competenza tecnologica e cultura umanistica assieme: per saper leggere i cambiamenti e cavalcarli contro la paura\"", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843761627883298816", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Jul 19 08:33:10 +0000 2017", "text": "Quella che per i pi\u00f9 \u00e8 una storia successo, \u00e8 in realt\u00e0 anche un susseguirsi di continue rinascite. Vita molto avvi\u2026 https://t.co/QO4H3u71L0", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "887591130736586752", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Thu Sep 01 17:24:45 +0000 2016", "text": "Vanni sottolinea un elemento centrale: il #coraggio di denunciare la #mafia mettendo davanti a tutto la propria responsabilit\u00e0 #AvantiMilano", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "771398403045613568", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Tue Mar 14 06:57:24 +0000 2017", "text": "\u00c8 solo questione di  (poco): tassisti e autisti di uber black sciopereranno assieme... https://t.co/AWk996PwGI", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "841543769296162816", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "created_at": "Wed Nov 09 23:28:45 +0000 2016", "text": "In un certo senso, il problema \u00e8 tutto qui...  https://t.co/V2iSeY4fEy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "796494767534305281", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Nov 09 19:34:50 +0000 2016", "text": "Impegno civile \u00e8 dare se stessi per il bene della comunit\u00e0: non subire, ma diventare protagonisti del cambiamento #GiornatadellaVirtuCivile", "source": "Twitter for Android", "id_str": "796435899525595136", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon Nov 28 13:01:13 +0000 2016", "text": "Seguitemi ora su @Raiuno a #TribunaReferendum, anche in streaming su https://t.co/lgClyBGyLS #iovotosi https://t.co/hUHShGe61k", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "803222214061473796", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Fri Nov 18 14:45:08 +0000 2016", "text": "A #BCM16 dialogo con @NoiMilano2016, G. Dioguardi ed @Elisoglio sulle competenze utili al governo della citt\u00e0. Li ringrazio di essere qui.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799624486546915328", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Sun Mar 19 10:32:47 +0000 2017", "text": "#Milano \u00e8 sempre di corsa. E in quella grande festa che \u00e8 la #Stramilano ...corre ancora pi\u00f9 veloce. https://t.co/5yvWSxYYjy", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "843409910067052544", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "created_at": "Wed Nov 23 20:02:35 +0000 2016", "text": "Domani alle 17 risponder\u00f2 in diretta Facebook alle vostre domande sul #referendum: mandatemi le vostre con\u2026 https://t.co/5OKbmj04W1", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801516315970306063", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Fri Jul 07 12:26:12 +0000 2017", "text": "Avr\u00f2 bisogno aiuto di tutti x andare avanti, di chi parla lingue diverse x capire come si costruir\u00e0 citt\u00e0 di domani https://t.co/dxheKQ4Kpf", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "883301117924454400", "favorite_count": 22}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Feb 09 13:47:59 +0000 2017", "text": "Come malato incurabile che pensa di non aver pi\u00f9 niente da perdere e si affida al Di Bella di turno x essere salvato https://t.co/soaY241g5w", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "829688295156244480", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Jun 05 06:06:55 +0000 2017", "text": "Hannibal Lecter: Basta essere vegetariani. https://t.co/eQmgF8OF8N", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "871609259578052608", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Feb 03 09:57:13 +0000 2017", "text": "Il pi\u00f9 simpatico oggi in \ud83d\ude82 \u00e8 l'ormone a fianco: con tono di voce da megafono al telefono esordisce: Ti sto per dire una cosa riservatissima!", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "827455897396006912", "favorite_count": 10}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Mon May 29 18:07:04 +0000 2017", "text": "Lezione di Storia da seguire. https://t.co/StPLNtoWXQ", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "869253775764094976", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Mon Oct 03 08:15:36 +0000 2016", "text": "Tra poco sar\u00f2 relatore al convegno \"#Vaccinazioni in #Lombardia tra #scienza e fantascienza\". https://t.co/QvkhGGmRzK", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "782856614499975168", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Mon Mar 13 06:48:04 +0000 2017", "text": "13/3/2013, al quinto scrutinio, il Conclave di 115 elettori espresse il nuovo Papa. Apparve subito chiara la portata della scelta. #speranza", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "841179033224261633", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Thu Jun 08 06:27:16 +0000 2017", "text": "A leggere come la gran parte dei quotidiani inglesi giudicano il leader del Labour Party, mi viene da dubitare molto su certi sondaggi...", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "872701544789094400", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Wed Jul 19 10:33:42 +0000 2017", "text": "Ricordare il sorriso, la serenit\u00e0. Di chi sa che sta facendo solamente ci\u00f2 che reputa giusto. https://t.co/GPnNjooJtL", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "887621460776431616", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Mon Oct 10 06:09:57 +0000 2016", "text": "\"Chiacchiere da spogliatoio\" \u00e8 solo \"Cene eleganti 2.0\" #USA2016", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "785361710370742272", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": "jacopo_iacoboni", "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Tue Aug 22 16:59:03 +0000 2017", "text": "@jacopo_iacoboni Ma...non \u00e9 la stessa persona che vorrebbe \"sanare\" gli abusi di necessit\u00e0 (?!) in Sicilia? Devo essermi perso qualcosa...", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "900039625166782467", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Sat Apr 01 07:22:24 +0000 2017", "text": "Gli spaghetti si raccolgono dagli alberi. Il primo aprile di 60 anni fa. https://t.co/gV7pGc5i3F", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "848073044140724224", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Tue Aug 08 08:26:29 +0000 2017", "text": "Chicago Cultural Center? MAC di Rovereto? Reichstag di Berlino? No, #BancaPopolareMilano Piazza Meda 4, #milano https://t.co/mVMFK4ES3y", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "894837205209931776", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": "Dlavolo", "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "created_at": "Tue Dec 27 19:46:33 +0000 2016", "text": "@Dlavolo oggi ti ho incontrato: eri un panettone siciliano con glassa al cioccolato bianco; crema di pistacchio da spalmare sulle fette.", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "813833465347063809", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "created_at": "Thu Nov 24 16:48:10 +0000 2016", "text": "Mettiamo da parte le divisioni: come Napolitano ha detto \"Stiamo affrontando la riforma costituzionale senza spirito costituente\" #iovotosi", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801829776994529280", "favorite_count": 14}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Mar 08 11:01:49 +0000 2017", "text": "Le prossime elezioni presidenziali francesi sono cruciali per l'Europa. Chiss\u00e0 se questa previsione \u00e8 realistica. https://t.co/MfaQOcoIAY", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "839430952019456000", "favorite_count": 0}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Mar 10 11:10:10 +0000 2017", "text": "\"Da locale a globale\", la realt\u00e0 di @Walgreens Boots Alliance raccontata dalla sua artefice, Ornella Barra https://t.co/ibMPQYElNm", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "840157828870467584", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 58, "created_at": "Wed Jun 14 05:10:34 +0000 2017", "text": "Difficile credere all'astrologia se lo stesso giorno dell'anno sono nati sia Ernesto Che Guevara (1928) che Donald Trump (1946)...", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "874856567077838853", "favorite_count": 110}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu May 11 07:52:58 +0000 2017", "text": "Quindi il cattivo umore per la perdita di importanza (economica, politica, culturale, ecc...) non \u00e8 solo italiano. https://t.co/nrXUBKF4Bq", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "862576251286028288", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Sep 14 10:16:59 +0000 2016", "text": "Sono alla presentazione di #lastoriaaprocesso: anche quest'anno metteremo a processo (a teatro) illustri personaggi storici @TeatroCarcano", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776001794887544832", "favorite_count": 5}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Sun Jan 22 08:37:12 +0000 2017", "text": "'Va a finire che quegli altri mi fanno fuori'. E cos\u00ec accadr\u00e0 il 24 gennaio1979. #GuidoRossa https://t.co/IEdcqP2wEy https://t.co/ajdjo3VEK0", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "823087104611745792", "favorite_count": 50}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue Jul 25 18:00:32 +0000 2017", "text": "Articolo che merita la lettura. https://t.co/3B6HePS3qb @EliSoglio", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "889908240560963585", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Wed Jan 04 07:20:05 +0000 2017", "text": "#Expo2015 e l\u2019effetto duraturo di immagine internazionale e di citt\u00e0 pi\u00f9 pulita, ordinata e meglio infrastrutturata https://t.co/Rghtma4ulU", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "816544714459639808", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu May 04 22:05:34 +0000 2017", "text": "Gioved\u00ec 11 alle 20.30 ci sar\u00f2, per la proiezione di Un Eroe Borghese. https://t.co/hMldWBbpmh", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "860254098473582593", "favorite_count": 12}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Sun Dec 04 17:34:29 +0000 2016", "text": "#referendum #RiformaCostituzionale Festa della Democrazia! https://t.co/ftg63BiVhq", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "805465311268966401", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "created_at": "Tue Sep 06 14:38:51 +0000 2016", "text": "La pagliacciata dei consiglieri di maggioranza in @ConsLomb che espongono al Gruppo #5Stelle i cartelli \"Onest\u00e0 X Roma\" \u00e8 sconfortante.", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "773168588970745857", "favorite_count": 44}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Wed Sep 14 10:42:46 +0000 2016", "text": "La storia dei personaggi a processo riporta all'oggi: con la libert\u00e0 di giudicare il passato riflettiamo sul presente #lastoriaaprocesso", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776008283450707968", "favorite_count": 2}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Wed Jun 21 08:59:04 +0000 2017", "text": "Doverosa l'indignazione x foto di Riina tra orgogli italiani in un ristorante di Tenerife, ma guardiamo il positivo.\nhttps://t.co/m7UGis0WuL", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "877450785256337409", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "created_at": "Wed Feb 22 17:22:09 +0000 2017", "text": "A dormire poco si rimane confusi... https://t.co/9QL3XwH8Lt", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "834453235314393089", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Wed Sep 14 10:19:20 +0000 2016", "text": "Portare il diritto fuori dalle aule di tribunale serve anzitutto a riflettere sul senso di giustizia @TeatroCarcano #lastoriaaprocesso", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "776002386364080128", "favorite_count": 6}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Sep 09 16:17:25 +0000 2016", "text": "Il pi\u00f9 grande coro cittadino mai realizzato? Domani sera, a #Milano, con @mitofestival: https://t.co/FegMyCBlq1 @ComuneMI #mito2016", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "774280558272733184", "favorite_count": 4}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "created_at": "Fri Jun 23 09:57:12 +0000 2017", "text": "Mantenere il senso di appartenenza: \u00e8 il valore di coesione sociale della cassa integrazione guadagni straordinaria\u2026 https://t.co/xsE91AYolC", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "878190193039339520", "favorite_count": 3}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "created_at": "Fri Nov 25 16:50:38 +0000 2016", "text": "Un s\u00ec per assumerci la responsabilit\u00e0 del cambiamento. #iovotos\u00ec https://t.co/xS6ISvxuhy", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "802192782748241920", "favorite_count": 24}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Jan 12 07:07:46 +0000 2017", "text": "Conflitti di interesse, sospetti di ricattabilit\u00e0, festini, ecc... sembra la ns cronaca politica di qualche anno fa. Invece \u00e8 attualit\u00e0 USA.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "819440720675225600", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "created_at": "Thu Nov 24 15:30:45 +0000 2016", "text": "Alle 17 vi aspetto per raccontare le ragioni del mio s\u00ec al #referendum sulla pagina FB di @bastaunsi: https://t.co/Ofw8rfHqbw #bastaunsilive", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "801810291998724096", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "created_at": "Thu Sep 22 12:20:30 +0000 2016", "text": "#Privacy in Rete: oltre alle conseguenze sull'oggi, interroghiamoci anche sull'alterazione della memoria https://t.co/DlLmxcg92x @il_piccolo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "778931977814732800", "favorite_count": 1}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "created_at": "Fri Dec 02 20:47:49 +0000 2016", "text": "Si, lo so: c'\u00e8 sempre chi fa qualcosa fuori luogo (...) ultime ore di campagna per provocare una polemica che occupa il silenzio elettorale.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "804789186771451905", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Fri Jan 06 09:21:55 +0000 2017", "text": "Integrit\u00e0, responsabilit\u00e0, professionalit\u00e0. Premio Giorgio Ambrosoli 2017.  A Milano il 16/1. @transparency_it https://t.co/oJYiC6MDwo", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "817300152155303940", "favorite_count": 27}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Sun Jun 25 20:22:15 +0000 2017", "text": "Ognuno di noi ha un tempo limitato che gli resta da vivere: utilizzare al meglio quel tempo \u00e8 una forma di rispetto https://t.co/8y5yvBbRwx", "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "879072265052311553", "favorite_count": 21}]