[{"id_str": "780513104320946177", "favorite_count": 67, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La sfida \u00e8 uscire dal commissariamento della #sanit\u00e0 entro fine 2017. Mai pi\u00f9 padrini politici e fiducia nelle comp\u2026 https://t.co/mUfFysoroC", "created_at": "Mon Sep 26 21:03:19 +0000 2016"}, {"id_str": "876061368738295808", "favorite_count": 77, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Arrivare da #Milano, #Roma e #Napoli con #Frecciarossa fino al parco del #Cilento \u00e8 un'opportunit\u00e0 per decollo turi\u2026 https://t.co/iQOszt3CbU", "created_at": "Sat Jun 17 12:58:01 +0000 2017"}, {"id_str": "783008845757091840", "favorite_count": 210, "is_retweet": false, "retweet_count": 131, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Hootsuite", "text": "Provate a immaginare l'equivalente della Raggi a Palazzo Chigi. Hanno sparato a zero contro la casta e ora vivono di politica politicante.", "created_at": "Mon Oct 03 18:20:31 +0000 2016"}, {"id_str": "865868403151646720", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Da #Portici arriva a tutta la #Campania e tutta Italia un messaggio di fiducia e speranza per il futuro https://t.co/LzVtkjT3rP", "created_at": "Sat May 20 09:54:49 +0000 2017"}, {"id_str": "902954124098097152", "favorite_count": 69, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Sul Cardarelli troppe bugie che offendono chi ci lavora. \nDa adesso saremo inflessibili contro chi crea o rilancia notizie false.", "created_at": "Wed Aug 30 18:00:13 +0000 2017"}, {"id_str": "873180188267483136", "favorite_count": 27, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Complimenti al #Benevento. Motivo di orgoglio non solo per i cittadini di Benevento ma di tutta la #Campania.", "created_at": "Fri Jun 09 14:09:14 +0000 2017"}, {"id_str": "797373209226149889", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Possiamo rilanciare il #Mezzogiorno se rendiamo chiaro che c'\u00e8 un interesse economico unitario e diretto fra Sud e Nord. #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:39:22 +0000 2016"}, {"id_str": "872091519574044672", "favorite_count": 54, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La stazione dell'alta velocit\u00e0 di #Afragola \u00e8 gi\u00e0 stata definita come una delle pi\u00f9 belle opere architettoniche mai\u2026 https://t.co/XOMaPWyJOs", "created_at": "Tue Jun 06 14:03:15 +0000 2017"}, {"id_str": "844235697783541761", "favorite_count": 39, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Malattie oculari rare, apre un centro d'eccellenza: domani sar\u00f2 all'inaugurazione del reparto del Policlinico dell'\u2026 https://t.co/iYW286efrh", "created_at": "Tue Mar 21 17:14:10 +0000 2017"}, {"id_str": "884331251376812033", "favorite_count": 36, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La mostra di #Picasso a #Capodimonte \u00e8 stato un successo di pubblico come quella dei due #VanGogh https://t.co/Fza8QTDrF4", "created_at": "Mon Jul 10 08:39:35 +0000 2017"}, {"id_str": "772086745110290432", "favorite_count": 290, "is_retweet": false, "retweet_count": 211, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "A #Roma abbiamo avuto la prima vera prova della capacit\u00e0 di governo del famoso circo equestre #M5S e dell'ancor pi\u00f9 famoso Direttorio.", "created_at": "Sat Sep 03 14:59:59 +0000 2016"}, {"id_str": "844177722603704321", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Stiamo lavorando per sostituirci alle amministrazioni inadempienti per garantire il trasporto scolastico dei bimbi\u2026 https://t.co/oOJiyZD73K", "created_at": "Tue Mar 21 13:23:47 +0000 2017"}, {"id_str": "799033690936512512", "favorite_count": 47, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La sicurezza \u00e8 oggi il bisogno umano fondamentale delle persone normali. #Matrix", "created_at": "Wed Nov 16 23:37:31 +0000 2016"}, {"id_str": "873170193203294211", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "La stazione di #Afragola \u00e8 aggiuntiva e non sostitutiva a quella di Napoli. Serve per i treni con destinazione Reggio Calabria", "created_at": "Fri Jun 09 13:29:31 +0000 2017"}, {"id_str": "786235101994561536", "favorite_count": 69, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Presentato oggi il piano di evacuazione #Vesuvio: insieme ai Comuni della zona rossa, la #Campania \u00e8 all'avanguardi\u2026 https://t.co/Jx9jYi77Oj", "created_at": "Wed Oct 12 16:00:30 +0000 2016"}, {"id_str": "801354223380271104", "favorite_count": 62, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dopo 13 anni, oggi abbiamo riaperto via Sartania. Un'altra promessa mantenuta. #Campania https://t.co/XXNWNtnQ4y", "created_at": "Wed Nov 23 09:18:29 +0000 2016"}, {"id_str": "870237821151457280", "favorite_count": 23, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Questa \u00e8 la #Campania a testa alta che immaginavo. https://t.co/msdJ8EXLp5", "created_at": "Thu Jun 01 11:17:19 +0000 2017"}, {"id_str": "855711932300636160", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Stiamo dimostrando che manteniamo la parola data al quartiere qualche mese fa e che le cose si possono fare #Trasporti", "created_at": "Sat Apr 22 09:16:37 +0000 2017"}, {"id_str": "774306332786757632", "favorite_count": 351, "is_retweet": false, "retweet_count": 228, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il trio si rivela all'Italia: Di Maio il chierichetto, Fico il moscio e Di Battista il gallo cedrone. Ognuno ha il suo ruolo in commedia.", "created_at": "Fri Sep 09 17:59:50 +0000 2016"}, {"id_str": "862308429125361664", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Era una squadra di combattenti e di grandi campioni.", "created_at": "Wed May 10 14:08:45 +0000 2017"}, {"id_str": "903273635225497600", "favorite_count": 90, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo querelato chi ieri ha diffuso la notizia falsa sul #cardarelli.\nNon tollereremo pi\u00f9 campagne diffamatorie. https://t.co/voXRKKNKjV", "created_at": "Thu Aug 31 15:09:51 +0000 2017"}, {"id_str": "859830132860755978", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo fatto scelte da uomini, senza pensare ai colori di partito ma alle comunit\u00e0 e ai cittadini.", "created_at": "Wed May 03 18:00:53 +0000 2017"}, {"id_str": "874916647550799873", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'imprenditore anzich\u00e9 fare la modulistica e attendere mesi fa una semplice dichiarazione. Chiaro per\u00f2 che ci saranno controlli.", "created_at": "Wed Jun 14 09:09:18 +0000 2017"}, {"id_str": "850031649886793729", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un altro dei nostri obiettivi \u00e8 potenziare i collegamenti nelle aree interne: il lavoro che stiamo portando avanti va in questa direzione.", "created_at": "Thu Apr 06 17:05:12 +0000 2017"}, {"id_str": "868140284726652928", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Siamo estremamente fiduciosi. Qui al Ruggi abbiamo raggiunto risultati straordinari per gli interventi al femore.", "created_at": "Fri May 26 16:22:27 +0000 2017"}, {"id_str": "774535150059290624", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La sfida vera di chi sta nelle istituzioni \u00e8 trasformare le carte in risultati. #panoramaditalia #DeLucaLive https://t.co/nMrw09gpDn", "created_at": "Sat Sep 10 09:09:04 +0000 2016"}, {"id_str": "804753546914709504", "favorite_count": 38, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Insieme possiamo fare il primo passo per cambiare l'Italia. Ogni voto \u00e8 importante. #ioVotoSi https://t.co/yPrVQJuAaq", "created_at": "Fri Dec 02 18:26:11 +0000 2016"}, {"id_str": "889417777861189633", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Risanamento e occupazione, via al piano per 350 nuovi assunti in #Eav", "created_at": "Mon Jul 24 09:31:37 +0000 2017"}, {"id_str": "873176058232795136", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Con noi l'ammuina e la clientela sono tempo perso. #Napoli ha bisogno del lavoro e dell'ordine, che non \u00e8 una cattiva parola.", "created_at": "Fri Jun 09 13:52:49 +0000 2017"}, {"id_str": "797770863126999041", "favorite_count": 74, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Interveniamo ora a sostegno dei cittadini per evitare che la gente si affidi al primo Trump che capita per la strada. #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:59:30 +0000 2016"}, {"id_str": "774296690937528320", "favorite_count": 178, "is_retweet": false, "retweet_count": 93, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Per Di Maio e Di Battista c'\u00e8 attacco dei poteri forti, ma quelli che si sono dimessi li avevano scelti loro: \u00e8 evidente confusione mentale.", "created_at": "Fri Sep 09 17:21:31 +0000 2016"}, {"id_str": "786514458801647616", "favorite_count": 51, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Addio a #DarioFo. Un maestro, un artista autentico, un grande protagonista nel mondo della cultura italiana.", "created_at": "Thu Oct 13 10:30:34 +0000 2016"}, {"id_str": "876782305515192321", "favorite_count": 30, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ci sono tutte le condizioni per far diventare il @PREMIOCHARLOT un evento di respiro internazionale che duri tutto\u2026 https://t.co/KIxEIpjNd8", "created_at": "Mon Jun 19 12:42:46 +0000 2017"}, {"id_str": "900696770996563968", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Addio a Francesco Lucarelli, di cui ricordiamo le grandi qualit\u00e0 come giurista, docente e amministratore. Condoglianze alla famiglia.", "created_at": "Thu Aug 24 12:30:18 +0000 2017"}, {"id_str": "870225724380246016", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Il primo punto \u00e8 valorizzare, implementare i punti di eccellenza https://t.co/KCoTWv1wGu", "created_at": "Thu Jun 01 10:29:15 +0000 2017"}, {"id_str": "850031064034795520", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Useremo il ciclo di programmazione 14/20 per risolvere i problemi strutturali senza disperdere risorse per farsi clienti.", "created_at": "Thu Apr 06 17:02:53 +0000 2017"}, {"id_str": "875998852259749890", "favorite_count": 57, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Con la riapertura di Villa Matarazzo nel Comune di Castellabate possiamo ribadire che nel #Cilento tutto \u00e8 unico, d\u2026 https://t.co/THMiYYMijZ", "created_at": "Sat Jun 17 08:49:36 +0000 2017"}, {"id_str": "802147492682956800", "favorite_count": 100, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "#noallaviolenzasulledonne anche sul web. Vorrei dedicare questa giornata a una ragazza di Pozzuoli sfregiata e a Tiziana suicida.", "created_at": "Fri Nov 25 13:50:40 +0000 2016"}, {"id_str": "844176906132094976", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Le politiche sociali sono parte dello sviluppo economico di un paese. Negli Usa le risorse sono il triplo di quelle\u2026 https://t.co/8bmNiadcvQ", "created_at": "Tue Mar 21 13:20:33 +0000 2017"}, {"id_str": "861628564650811393", "favorite_count": 25, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Vogliamo cambiare la faccia dei territori. Dobbiamo impiegare i fondi europei risolvendo i problemi strutturali dei territori", "created_at": "Mon May 08 17:07:12 +0000 2017"}, {"id_str": "868093505339625473", "favorite_count": 23, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#museitaliani: bisogna lavorare anche alla riorganizzazione dei tribunali amministrativi che spesso bloccano il Paese", "created_at": "Fri May 26 13:16:34 +0000 2017"}, {"id_str": "877953130578575365", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Vorremmo davvero che questo evento possa essere un momento di confronto di giovani di 170 comuni in un periodo di grandi paure\n#Universiadi", "created_at": "Thu Jun 22 18:15:12 +0000 2017"}, {"id_str": "771306438165532673", "favorite_count": 42, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Campania penalizzata nel riparto del fondo sanitario naz. perch\u00e9 regione \"pi\u00f9 giovane\" d'Italia. Cancellare questa assurdit\u00e0. #FertilityDay", "created_at": "Thu Sep 01 11:19:19 +0000 2016"}, {"id_str": "844161637401726976", "favorite_count": 51, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Grazie al padre di Fabio, il 13enne di Mugnano aggredito da un branco di giovanissimi per strada, per il coraggio della denuncia.", "created_at": "Tue Mar 21 12:19:52 +0000 2017"}, {"id_str": "889417709997490176", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Eav un miliardo di investimenti in corso. Dodici cantieri aperti, centinaia di posti di lavoro.", "created_at": "Mon Jul 24 09:31:21 +0000 2017"}, {"id_str": "859832350024368128", "favorite_count": 33, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Quando il litorale sar\u00e0 riqualificato e sorgeranno piccole attivit\u00e0 allora cambier\u00e0 tutto e si avr\u00e0 di nuovo fiducia nelle istituzioni.", "created_at": "Wed May 03 18:09:41 +0000 2017"}, {"id_str": "859832887272759296", "favorite_count": 39, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sindaci non accettate ricatti, non fatevi distrarre e datevi degli obiettivi per le vostre comunit\u00e0. Avrete il rispetto dei vostri cittadini", "created_at": "Wed May 03 18:11:49 +0000 2017"}, {"id_str": "861628936064815105", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#ambiente #mobilit\u00e0 #sanit\u00e0 ma soprattutto #lavoro per i nostri giovani, per non perdere le #energie migliori", "created_at": "Mon May 08 17:08:41 +0000 2017"}, {"id_str": "851750155049201664", "favorite_count": 34, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Avviata la ristrutturazione, riqualificazione e potenziamento di 4 dei 5 depuratori dell'area Napoli Nord e Caserta. https://t.co/JFDUxrGuHK", "created_at": "Tue Apr 11 10:53:56 +0000 2017"}, {"id_str": "797383363610939392", "favorite_count": 45, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dobbiamo tirare fuori le energie migliori e la voglia di combattere. Io sono per combattere, e credo che ce la faremo. #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 10:19:43 +0000 2016"}, {"id_str": "869108457466724352", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Abbiamo incominciato rinnovamento del parco macchine della #Cumana.\n#trasporti https://t.co/VTUzkOJztC", "created_at": "Mon May 29 08:29:38 +0000 2017"}, {"id_str": "873170035354816517", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "#Trasporti: Ieri \u00e8 partita la gara per l'acquisto di 320 nuovi autobus destinati alle aziende delle varie province", "created_at": "Fri Jun 09 13:28:53 +0000 2017"}, {"id_str": "797370452154994688", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Non c'era grande organizzazione politica, sociale e sindacale che non avesse una forte attenzione per il #Mezzogiorno. #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:28:24 +0000 2016"}, {"id_str": "873167799669194752", "favorite_count": 121, "is_retweet": false, "retweet_count": 47, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Quando ho sentito l'intenzione di applicare il modello tedesco ho sorriso. In Germania c'\u00e8 una correttezza istituzionale che noi non abbiamo", "created_at": "Fri Jun 09 13:20:00 +0000 2017"}, {"id_str": "869869494591778818", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "L'incontro di questa mattina a #Giugliano \u00e8 un atto di rispetto e di trasparenza nei confronti dei nostri cittadini.", "created_at": "Wed May 31 10:53:43 +0000 2017"}, {"id_str": "870226991353663488", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Credo di poter dire che abbiamo l'immagine di una Regione che \u00e8 oggi la pi\u00f9 viva e ricca di proposta culturale di Italia.", "created_at": "Thu Jun 01 10:34:17 +0000 2017"}, {"id_str": "861629044277866496", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Per ognuna delle grandi aree strategiche della #Campania un programma di riqualificazione per risolvere i grandi problemi delle comunit\u00e0", "created_at": "Mon May 08 17:09:07 +0000 2017"}, {"id_str": "886190895527333888", "favorite_count": 77, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Oggi parte un progetto di grandissimo rilievo che consente di raggiungere le localit\u00e0 turistiche della nostra costa\u2026 https://t.co/nxaHQL3a1F", "created_at": "Sat Jul 15 11:49:08 +0000 2017"}, {"id_str": "874912677470109696", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ad oggi abbiamo 28 bandi conclusi per i quali dobbiamo erogare le risorse in assoluta #trasparenza", "created_at": "Wed Jun 14 08:53:32 +0000 2017"}, {"id_str": "855014869489332224", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Potenziamo i punti di eccellenza e incrementiamo i flussi crocieristici senza perdere tempo: tutto quello che stanziamo deve essere usato.", "created_at": "Thu Apr 20 11:06:44 +0000 2017"}, {"id_str": "797769864492515328", "favorite_count": 38, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Propongo un meccanismo scalare: il lavoro prima i giovani laureati, a cui chiediamo il sacrificio di inserirsi gradualmente. #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:55:32 +0000 2016"}, {"id_str": "851751616625692673", "favorite_count": 30, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I lavori sui depuratori si collocano in un piano di rilancio e riqualificazione ambientale della nostra regione. https://t.co/ne8nZFnUrm", "created_at": "Tue Apr 11 10:59:44 +0000 2017"}, {"id_str": "776748338112827392", "favorite_count": 136, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Alto senso delle istituzioni, passione politica, sobriet\u00e0 e competenza. Addio a #Ciampi, un grande italiano.", "created_at": "Fri Sep 16 11:43:29 +0000 2016"}, {"id_str": "872925107353776128", "favorite_count": 152, "is_retweet": false, "retweet_count": 41, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Grande gioia per il successo del #Benevento, un risultato storico che premia societ\u00e0, squadra e tifoseria. Orgoglio per tutta la Campania.", "created_at": "Thu Jun 08 21:15:38 +0000 2017"}, {"id_str": "861629353905487878", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "A #SantAntimo dovete far rivivere la vera politica. Non dobbiamo comprare la coscienza della gente ma lasciarci dietro donne e uomini liberi", "created_at": "Mon May 08 17:10:20 +0000 2017"}, {"id_str": "861631631861403649", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Qualunque sar\u00e0 l'amministrazione qui a #SantAntimo, i soldi per ristrutturare la Via Appia li daremo, perch\u00e9 siamo persone serie.", "created_at": "Mon May 08 17:19:24 +0000 2017"}, {"id_str": "857713736332824576", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Stiamo aprendo nuovi cantieri:10 in poco pi\u00f9 di 2 mesi.Investimenti per 600 milioni di euro e centinaia di posti di lavoro\n#ATestaAlta", "created_at": "Thu Apr 27 21:51:04 +0000 2017"}, {"id_str": "857716607300325376", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Lotta agli abusivi: il governo sta facendo cose importanti per la #sicurezza ma tanta responsabilit\u00e0 \u00e8 anche dei Comuni\n#ATestaAlta", "created_at": "Thu Apr 27 22:02:29 +0000 2017"}, {"id_str": "801093055059267585", "favorite_count": 513, "is_retweet": false, "retweet_count": 314, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "In un paese civile a Luigino Di Maio toglierebbero i 13mila euro di stipendio e lo manderebbero a comprarsi la merendina.", "created_at": "Tue Nov 22 16:00:42 +0000 2016"}, {"id_str": "863313040913166336", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Meno male che c'\u00e8 la Regione a riprendere in mano cantieri bloccati da anni. Come questo del raddoppio della linea\u2026 https://t.co/4GTyE3yi17", "created_at": "Sat May 13 08:40:43 +0000 2017"}, {"id_str": "869108730880811008", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Noi abbiamo messo in campo programma di rinnovamento e ammodernamento del trasporto pubblico locale\n#trasporti", "created_at": "Mon May 29 08:30:43 +0000 2017"}, {"id_str": "781529931884949504", "favorite_count": 204, "is_retweet": false, "retweet_count": 115, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "A mio avviso, il problema principale dell'Italia \u00e8 la palude burocratica. Al #referendum voto SI per modernizzare. Renzi non c'entra nulla.", "created_at": "Thu Sep 29 16:23:50 +0000 2016"}, {"id_str": "781131291869581313", "favorite_count": 96, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Siamo impegnati in una sfida gigantesca: utilizzare fino all'ultimo euro i 14 miliardi di fondi europei e nazionali per la Campania.", "created_at": "Wed Sep 28 13:59:47 +0000 2016"}, {"id_str": "857717374895763461", "favorite_count": 51, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La Regione #Campania sar\u00e0 il primo sistema sanitario in #Italia. \u00c8 questo il nostro obiettivo principale.\n#ATestaAlta", "created_at": "Thu Apr 27 22:05:32 +0000 2017"}, {"id_str": "855710774681055232", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il secondo miracolo \u00e8 amministrativo, quando abbiamo cantieri bloccati da anni e anni diventa difficile riprendere il cammino #Trasporti", "created_at": "Sat Apr 22 09:12:01 +0000 2017"}, {"id_str": "862232674748047361", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il #Cilento non \u00e8 pi\u00f9 orfano. Io lavorer\u00f2 non per creare clientele ma per risolvere i problemi e lasciarci alle spalle uomini e donne liberi", "created_at": "Wed May 10 09:07:43 +0000 2017"}, {"id_str": "860914647960096768", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#MarinadiArechi: Bisogna avere tenacia,perdere dieci volte pi\u00f9 tempo di quanto accada altrove. Obiettivo di fondo \u00e8 creare lavoro e identit\u00e0", "created_at": "Sat May 06 17:50:21 +0000 2017"}, {"id_str": "885425165265403905", "favorite_count": 58, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "#Giffoni film festival \u00e8 una festa per tutti voi ragazzi ed \u00e8 tra gli eventi pi\u00f9 belli del nostro territorio", "created_at": "Thu Jul 13 09:06:24 +0000 2017"}, {"id_str": "864765127912026112", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ringrazio tutti volontari della #ProtezioneCivile che ci rendono orgogliosi della nostra regione.Questa \u00e8 un'altra Campania \n#Caserta", "created_at": "Wed May 17 08:50:47 +0000 2017"}, {"id_str": "781123856220221441", "favorite_count": 122, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sono convinto di sostenere il SI al #referendum perch\u00e9 credo sia l'unica possibilit\u00e0 di semplificare e modernizzare il nostro Paese.", "created_at": "Wed Sep 28 13:30:14 +0000 2016"}, {"id_str": "873175254461448192", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "#Pozzuoli: chiss\u00e0 se sono gli stessi che hanno fatto 'ammuina' al Plebiscito mentre esprimevo il mio cordoglio per vittime del terrorismo", "created_at": "Fri Jun 09 13:49:38 +0000 2017"}, {"id_str": "797374027480309761", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Se l'Italia non \u00e8 unitariamente l'Italia, il nostro peso politico \u00e8 zero. #Mezzogiorno #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:42:37 +0000 2016"}, {"id_str": "869598193524371460", "favorite_count": 47, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Questa di oggi \u00e8 stata una giornata entusiasmante e straordinaria.\nAbbiamo riaperto altri due dei dodici cantieri c\u2026 https://t.co/AqpyGG0FbA", "created_at": "Tue May 30 16:55:40 +0000 2017"}, {"id_str": "783716955681333248", "favorite_count": 78, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Destiniamo al #Cilento mezzo miliardo di euro, uno sforzo enorme per cominciare a lavorare senza perdere un minuto. #DeLucaLive", "created_at": "Wed Oct 05 17:14:17 +0000 2016"}, {"id_str": "881134392026034176", "favorite_count": 37, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La realizzazione del Palazzetto della Musica all'interno del #PareoPark ci consentir\u00e0 di avere il polo musicale pi\u00f9 importante del meridione", "created_at": "Sat Jul 01 12:56:24 +0000 2017"}, {"id_str": "890526185834328065", "favorite_count": 31, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Gragnano: qui mille hanno gi\u00e0 sconfitto l'epatite C. Tanta professionalit\u00e0 e passione, ecco un simbolo della sanit\u2026 https://t.co/m6xlfLM2ZQ", "created_at": "Thu Jul 27 10:56:02 +0000 2017"}, {"id_str": "874912548629483521", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Stiamo mantenendo il nostro obiettivo di inizio legislatura per non perdere neanche un euro di fondi europei", "created_at": "Wed Jun 14 08:53:01 +0000 2017"}, {"id_str": "806440528661381121", "favorite_count": 47, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Teatro e laboratori nei quartieri: programma straordinario con R. Cappuccio per rivoluzione morale e intellettuale. https://t.co/HakAg0rgle", "created_at": "Wed Dec 07 10:09:39 +0000 2016"}, {"id_str": "859831102785167360", "favorite_count": 27, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo riaperto 10 cantieri EAV facendo con le imprese accordi e trovando i soldi per far ripartire le opere.", "created_at": "Wed May 03 18:04:44 +0000 2017"}, {"id_str": "879618170918666240", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ringrazio i nostri amministrativi che sono riusciti a chiudere transazioni e facendo ripartire opere per 600 mln di euro.\n#torreannunziata", "created_at": "Tue Jun 27 08:31:29 +0000 2017"}, {"id_str": "874913579169918977", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tra i bandi chiusi: inserimento lavorativo di lavoratori svantaggiati o con disabilit\u00e0 per 50 milioni di euro. https://t.co/qDGslIOgCx", "created_at": "Wed Jun 14 08:57:07 +0000 2017"}, {"id_str": "797771480612372480", "favorite_count": 82, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ho il dovere di dire al Presidente @matteorenzi che noi intendiamo combattere per le nostre proposte di rilancio de\u2026 https://t.co/Q4ZX2ZMHM9", "created_at": "Sun Nov 13 12:01:57 +0000 2016"}, {"id_str": "782596277460668416", "favorite_count": 191, "is_retweet": false, "retweet_count": 110, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Hootsuite", "text": "Quando la Raggi dice no alle #Olimpiadi per evitare la corruzione, qualcuno le spieghi che quelle opere le doveva fare lei con il Comune.", "created_at": "Sun Oct 02 15:01:07 +0000 2016"}, {"id_str": "797375496497627137", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Oggi siamo segnati da un lento declino: \"orgogliosi della nostra assenza\", come diceva Calvino. #Mezzogiorno #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:48:27 +0000 2016"}, {"id_str": "801371512406216704", "favorite_count": 71, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Oggi la consegna di altri 23 autobus per la mobilit\u00e0 sulle isole e su Pozzuoli, una delle zone pi\u00f9 belle del mondo. #DeLucaLive", "created_at": "Wed Nov 23 10:27:11 +0000 2016"}, {"id_str": "877953687121006592", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Una sfida per la Regione Campania, per il sindaco di Napoli e gli altri sindaci che hanno dato disponibilit\u00e0.\n#Universiadi", "created_at": "Thu Jun 22 18:17:25 +0000 2017"}, {"id_str": "869870752207712256", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Non attenueremo di una virgola il problema. Ma lo affronteremo dalla radice, partendo dalla conoscenza scientifica.\n#Giugliano", "created_at": "Wed May 31 10:58:43 +0000 2017"}, {"id_str": "779289731339255808", "favorite_count": 86, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Libert\u00e0, legalit\u00e0, lotta alla camorra. #GiancarloSiani: la sua firma, il suo impegno e la sua memoria sono un faro per tutti.", "created_at": "Fri Sep 23 12:02:05 +0000 2016"}, {"id_str": "797770577566138368", "favorite_count": 31, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Lavorare su una proposta razionale per il rilancio del #Mezzogiorno \u00e8 un atto di grande responsabilit\u00e0 democratica. #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:58:22 +0000 2016"}, {"id_str": "862308922824298496", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Una cosa che non viene sottolineata \u00e8 che c'erano 12 conterranei in quel #Napoli. Questa componente ha dato certamente qualcosa in pi\u00f9.", "created_at": "Wed May 10 14:10:42 +0000 2017"}, {"id_str": "879630763007856640", "favorite_count": 39, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Entro il 2017 erogheremo risorse per altri 2,5 miliardi di euro e questo significa cambiare la faccia di una regione", "created_at": "Tue Jun 27 09:21:31 +0000 2017"}, {"id_str": "872502893793988608", "favorite_count": 29, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Stiamo cambiando la faccia di una regione. Devo esprimere il mio apprezzamento per questi lavori che verranno ultimati nel 2019.\n#Pozzuoli", "created_at": "Wed Jun 07 17:17:54 +0000 2017"}, {"id_str": "844176333588643841", "favorite_count": 33, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Bisogna svegliare le amministrazioni sulle politiche sociali. Abbiamo situazioni difficili, ognuno si assuma le proprie responsabilit\u00e0.", "created_at": "Tue Mar 21 13:18:16 +0000 2017"}, {"id_str": "797769210357313540", "favorite_count": 61, "is_retweet": false, "retweet_count": 30, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'et\u00e0 media dei dipendenti pubblici in Campania \u00e8 di 60 anni, e dal punto di vista digitale ne sanno meno di me. #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:52:56 +0000 2016"}, {"id_str": "872884820627599362", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Investiamo 40mln per il contrasto ai roghi e allo sversamento di rifiuti nella \"Terra dei Fuochi\". https://t.co/ovNikniLgF", "created_at": "Thu Jun 08 18:35:33 +0000 2017"}, {"id_str": "865865572407443457", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Oggi abbiamo recuperato l'immagine della #Campania, questa \u00e8 la Regione pi\u00f9 controllata d'Italia. https://t.co/phaqJRwVgc", "created_at": "Sat May 20 09:43:34 +0000 2017"}, {"id_str": "797377261213253632", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dobbiamo liberare il #Mezzogiorno dagli svantaggi competitivi per ricollocare l'Italia sul mercato internazionale. #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:55:28 +0000 2016"}, {"id_str": "797767490642313224", "favorite_count": 33, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Se c'\u00e8 un'area del Paese che \u00e8 interessata a voltare pagina e cambiare tutto, questa area \u00e8 il Mezzogiorno d'Italia. #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:46:06 +0000 2016"}, {"id_str": "859830838313328641", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ci vorr\u00e0 tempo, ma in 3 anni ripuliremo la @Reg_Campania dall'immagine che pi\u00f9 sporcava le nostre terre.", "created_at": "Wed May 03 18:03:41 +0000 2017"}, {"id_str": "860913711397076992", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Marina d\u2019Arechi \u00e8 un tassello del sogno salernitano che abbiamo coltivato per qualche decennio ed \u00e8 anche un pezzo\u2026 https://t.co/PqvJuRPJRN", "created_at": "Sat May 06 17:46:38 +0000 2017"}, {"id_str": "850032535006478338", "favorite_count": 30, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Siamo orgogliosi di una scelta che \u00e8 anche una manovra sociale: biglietto gratuito per gli studenti. Oggi siamo a 8\u2026 https://t.co/DoxGO3MxDA", "created_at": "Thu Apr 06 17:08:43 +0000 2017"}, {"id_str": "774271921148030977", "favorite_count": 119, "is_retweet": false, "retweet_count": 61, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Immagino che in questi giorni a #Roma tutti i membri dell'Associazione \"Amici delle Bambole\" siano a lutto.", "created_at": "Fri Sep 09 15:43:05 +0000 2016"}, {"id_str": "879631912091955200", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Due piani di parcheggio interrato, 200 posti auto cambiano la vita dei cittadini e utenti della stazione di #castellammare", "created_at": "Tue Jun 27 09:26:05 +0000 2017"}, {"id_str": "862232248971558912", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Faremo tutto quello che \u00e8 possibile anche per #Roccadaspide. Ma il mio \u00e8 un progetto per il #Cilento molto vasto", "created_at": "Wed May 10 09:06:02 +0000 2017"}, {"id_str": "859829643460915200", "favorite_count": 53, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ci sono movimenti politici che si affidano ai tablet io preferisco guardare negli occhi la gente e capirne bisogni e speranze", "created_at": "Wed May 03 17:58:56 +0000 2017"}, {"id_str": "882254621577805826", "favorite_count": 56, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Io e il sindaco di #Napoli abbiamo appena firmato cinque accordi istituzionali e di programma. https://t.co/bm4B4BYU6v", "created_at": "Tue Jul 04 15:07:47 +0000 2017"}, {"id_str": "782244209327767552", "favorite_count": 324, "is_retweet": false, "retweet_count": 240, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Quella di Roma \u00e8 un'amministrazione a capocchia, per dirla in termini scientifici. La mattina si va e si fa un po' di festa. Che spettacolo.", "created_at": "Sat Oct 01 15:42:07 +0000 2016"}, {"id_str": "872820714482663425", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Oggi firmiamo un protocollo d'intesa per un piano anti-roghi\n40 mln di euro da parte della @Reg_Campania per varie iniziative.", "created_at": "Thu Jun 08 14:20:49 +0000 2017"}, {"id_str": "870227549149900800", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "La Reggia di #Caserta \u00e8 una delle meraviglie del mondo", "created_at": "Thu Jun 01 10:36:30 +0000 2017"}, {"id_str": "874914572146266112", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Obiettivo 2 milioni di euro assegnati ad imprese, commercianti, artigiani, istituzioni, enti di ricerca nella @Reg_Campania.", "created_at": "Wed Jun 14 09:01:03 +0000 2017"}, {"id_str": "859832003319013386", "favorite_count": 27, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Questo \u00e8 un territorio turistico dove realizzare tante strutture.", "created_at": "Wed May 03 18:08:19 +0000 2017"}, {"id_str": "783237625813540864", "favorite_count": 88, "is_retweet": false, "retweet_count": 32, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "50 telecamere nel centro storico di Napoli, altre 25 alla Sanit\u00e0 in pochi mesi. La Regione per la sicurezza: aiuto alle forze dell'ordine.", "created_at": "Tue Oct 04 09:29:36 +0000 2016"}, {"id_str": "860175112078848001", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Sul piano economico dovremo essere un modello di efficienza tedesca, perch\u00e9 lo possiamo fare. Lo possiamo fare responsabilizzando le figure.", "created_at": "Thu May 04 16:51:42 +0000 2017"}, {"id_str": "877952980720418817", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo avuto preoccupazioni per l'impegno che comporta ma alla fine abbiamo deciso di accettare questa sfida\u2026 https://t.co/9JbarGal6o", "created_at": "Thu Jun 22 18:14:36 +0000 2017"}, {"id_str": "879617916903272450", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il cantiere della stazione Villa Regina Antiquarium a #TorreAnnunziata era fermo dal 2009. Qui si apre grazie al la\u2026 https://t.co/npJNRW0ACs", "created_at": "Tue Jun 27 08:30:28 +0000 2017"}, {"id_str": "855710214250790913", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Stiamo assistendo ad un piccolo miracolo amministrativo che abbiamo fatto di fronte ad una situazione di totale immobilismo #Trasporti", "created_at": "Sat Apr 22 09:09:48 +0000 2017"}, {"id_str": "870226376095408128", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Quarto elemento \u00e8 il respiro internazionale della manifestazione.", "created_at": "Thu Jun 01 10:31:50 +0000 2017"}, {"id_str": "874914661359132672", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Entro 2017 avremo immesso nell'economia campana 5 miliardi e 600 milioni di euro.", "created_at": "Wed Jun 14 09:01:25 +0000 2017"}, {"id_str": "872499458856058880", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Stiamo recuperando decenni persi. Immaginate cosa sar\u00e0 questa citt\u00e0 dopo questi interventi di riqualificazione e li\u2026 https://t.co/HoQwlNvpVF", "created_at": "Wed Jun 07 17:04:15 +0000 2017"}, {"id_str": "868093129957748736", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Trump ha imparato che un conto \u00e8 parlare, un conto \u00e8 governare", "created_at": "Fri May 26 13:15:05 +0000 2017"}, {"id_str": "876727288766844928", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#PremioCharlot: abbiamo cose di grande cultura, intriganti come i burattini di Ferraiolo e la conclusione di #AlessandroSiani", "created_at": "Mon Jun 19 09:04:09 +0000 2017"}, {"id_str": "869477387460915200", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Scampia: ringrazio il ministro De Vincenti per l'intervento a favore della #Campania", "created_at": "Tue May 30 08:55:37 +0000 2017"}, {"id_str": "782263928680247296", "favorite_count": 223, "is_retweet": false, "retweet_count": 130, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Hootsuite", "text": "La Raggi dice No ma vuole i soldi delle #Olimpiadi. Nessuno le ha spiegato che i soldi c'erano se c'erano le Olimpiadi, mica a prescindere.", "created_at": "Sat Oct 01 17:00:29 +0000 2016"}, {"id_str": "872042817987772416", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Afragola: \u00e8 evidente che se parliamo di riqualificazione parliamo\ndi investimenti che possono sollecitare \"altre organizzazioni\" (Continua)", "created_at": "Tue Jun 06 10:49:44 +0000 2017"}, {"id_str": "873175563141357568", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Dietro ogni gruppo c'\u00e8 un capo cliente. Noi abbiamo un nostro orientamento ed \u00e8 quello di non creare pi\u00f9 aree di precariato\n#Pozzuoli", "created_at": "Fri Jun 09 13:50:51 +0000 2017"}, {"id_str": "797369643841294336", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il tema del #Mezzogiorno \u00e8 scomparso dal panorama politico nazionale ormai da anni, ed \u00e8 una perdita per l'Italia. #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:25:12 +0000 2016"}, {"id_str": "874914861389668353", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Uno sforzo gigantesco per il rilancio dell'economia campana e posti di lavoro e non assistenza.", "created_at": "Wed Jun 14 09:02:12 +0000 2017"}, {"id_str": "855712191084978177", "favorite_count": 41, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Le chiacchiere non fanno fatturato e non creano lavoro #Trasporti", "created_at": "Sat Apr 22 09:17:39 +0000 2017"}, {"id_str": "868092830299938817", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo reso onore nei giorni scorsi a #FALCONEeBORSELLINO. Uomini che non hanno piegato la testa nemmeno di fronte al pericolo di morte", "created_at": "Fri May 26 13:13:53 +0000 2017"}, {"id_str": "782505591877107712", "favorite_count": 192, "is_retweet": false, "retweet_count": 83, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Hootsuite", "text": "Pi\u00f9 seguo il Sindaco di Roma e pi\u00f9 mi commuovo.", "created_at": "Sun Oct 02 09:00:46 +0000 2016"}, {"id_str": "872042892356931584", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ma credo che possiamo guardare con fiducia alla capacit\u00e0 che avr\u00e0 lo Stato di governare in maniera rigorosa i processi di sviluppo.", "created_at": "Tue Jun 06 10:50:01 +0000 2017"}, {"id_str": "891287552543600640", "favorite_count": 54, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Svolta per la viabilit\u00e0 in #Irpinia.\nUn nostro investimento da 214 milioni per le strade di tutta la provincia di\u2026 https://t.co/0XVTziAawK", "created_at": "Sat Jul 29 13:21:26 +0000 2017"}, {"id_str": "860251262381690881", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Agricoltura: entro la fine di maggio presentiamo i nuovi bandi del Psr\n#ATestaAlta", "created_at": "Thu May 04 21:54:18 +0000 2017"}, {"id_str": "860248739767881730", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "#PoliticheSociali: la programmazione spetta ai singoli comuni ed \u00e8 questo il problema vero\n#ATestaAlta", "created_at": "Thu May 04 21:44:16 +0000 2017"}, {"id_str": "902853120585330690", "favorite_count": 42, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Col Cardinale Sepe, questa mattina abbiamo presentato il progetto \"Camper sanitario - unit\u00e0 mobile per assistenza a\u2026 https://t.co/LHcNlA9csD", "created_at": "Wed Aug 30 11:18:52 +0000 2017"}, {"id_str": "870227231834066944", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Caserta \u00e8 parte essenziale di questo progetto culturale della Regione Campania.", "created_at": "Thu Jun 01 10:35:14 +0000 2017"}, {"id_str": "783980542731620352", "favorite_count": 76, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Apple a #Napoli: le sfide si affrontano e si vincono. La Regione \u00e8 accanto a studenti e universit\u00e0 per tornare nella competizione mondiale.", "created_at": "Thu Oct 06 10:41:41 +0000 2016"}, {"id_str": "898225485901156352", "favorite_count": 43, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Cordoglio e commozione per la scomparsa di Adriana Tocco. Ricordiamo il suo impegno sociale e la passione civile.", "created_at": "Thu Aug 17 16:50:18 +0000 2017"}, {"id_str": "882256055522254848", "favorite_count": 27, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Stadio Collana e due protocolli riguardanti la realizzazione di impianti di compostaggio all'interno degli STIR di\u2026 https://t.co/5Kdg1Y5kHt", "created_at": "Tue Jul 04 15:13:29 +0000 2017"}, {"id_str": "872498516232470528", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Comincio a vedere la trasformazione urbana, il cambiamento vero che da fiducia ai cittadini https://t.co/50ocHz2t0P", "created_at": "Wed Jun 07 17:00:31 +0000 2017"}, {"id_str": "868103041295187969", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Turismo: ho parlato con i sindaci del #LitoraleDomitio. Dovendo riqualificare la zona affidiamoci a qualche struttura di bella architettura", "created_at": "Fri May 26 13:54:28 +0000 2017"}, {"id_str": "782875534749556736", "favorite_count": 230, "is_retweet": false, "retweet_count": 148, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Hootsuite", "text": "E menomale che sono arrivati a governare Roma. Almeno abbiamo un esempio di quello che potrebbe essere il governo dell'Italia.", "created_at": "Mon Oct 03 09:30:47 +0000 2016"}, {"id_str": "874911820330487808", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Presentiamo iniziative rivolte alle imprese e una proposta per la #sburocratizzazione delle procedure.", "created_at": "Wed Jun 14 08:50:07 +0000 2017"}, {"id_str": "776462062440579072", "favorite_count": 117, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La @Reg_Campania costituisce un fondo per pagare le spese legali a chi subisce violazioni della privacy, stalking e ricatti sul web.", "created_at": "Thu Sep 15 16:45:56 +0000 2016"}, {"id_str": "786154601728704512", "favorite_count": 45, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Evacuazione #Vesuvio: ecco il piano. Insieme ai Comuni della zona rossa, Campania all'avanguardia nella prevenzione\u2026 https://t.co/OwFADT6eNp", "created_at": "Wed Oct 12 10:40:37 +0000 2016"}, {"id_str": "886146274566836224", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Approvata in giunta ipotesi di unificare #Capodichino  e #Salerno Costa d'Amalfi. Dobbiamo puntare al raddoppio dei viaggiatori.", "created_at": "Sat Jul 15 08:51:50 +0000 2017"}, {"id_str": "903269749332824065", "favorite_count": 42, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sul piano istituzionale registriamo elementi di confusione tra le diverse Regioni. \nNoi siamo su una posizione chia\u2026 https://t.co/FTyQE6ui2k", "created_at": "Thu Aug 31 14:54:24 +0000 2017"}, {"id_str": "872500883090800643", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Altri 70 mln per riqualificare il #RioneTerra \nUna rivoluzione urbanistica che cambier\u00e0 il volto di #Pozzuoli. https://t.co/AmdpAKVBl2", "created_at": "Wed Jun 07 17:09:55 +0000 2017"}, {"id_str": "859831757058842630", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Per giugno la @Reg_Campania si doter\u00e0 di un masterplan su tutto il #litoraleDomitio.", "created_at": "Wed May 03 18:07:20 +0000 2017"}, {"id_str": "874911903285481472", "favorite_count": 10, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo avviato #semplificazione delle normative sulla parte urbanistica.", "created_at": "Wed Jun 14 08:50:27 +0000 2017"}, {"id_str": "872502197002620932", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Immaginate la citt\u00e0 quando diventer\u00e0 un unico parco urbano con caratteristiche uniche\n#Pozzuoli", "created_at": "Wed Jun 07 17:15:08 +0000 2017"}, {"id_str": "857716814847123457", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#sanitapubblica: il nostro obiettivo \u00e8 attestarci gi\u00e0 nel 2017 a met\u00e0 della griglia dei LEA\n#ATestaAlta", "created_at": "Thu Apr 27 22:03:18 +0000 2017"}, {"id_str": "857711772127703041", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo un'onda lunga di presenze turistiche in tutta la #Campania .\nDobbiamo lavorare per offrire sempre pi\u00f9 eventi \n#ATestaAlta", "created_at": "Thu Apr 27 21:43:16 +0000 2017"}, {"id_str": "868138423248465923", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "In sede di conferenza della Regioni ho proposto di avere lo stesso riparto come tutte le regioni, ma i colleghi del nord hanno detto no.", "created_at": "Fri May 26 16:15:03 +0000 2017"}, {"id_str": "861632868677808129", "favorite_count": 25, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ambiente, qui stiamo investendo mezzo miliardo di euro per bonificare la terra dei fuochi.", "created_at": "Mon May 08 17:24:18 +0000 2017"}, {"id_str": "868092998478954496", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Trump: \u00e8 partito dichiarando guerra all' #Islam ora i suoi toni sono meno sgangherati rispetto alla campagna elettorale", "created_at": "Fri May 26 13:14:33 +0000 2017"}, {"id_str": "859831504649805824", "favorite_count": 37, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo iniziato con la depurazione, proseguiremo con collettori e rete fognaria, pulizia del territorio e gestione del ciclo dei rifiuti.", "created_at": "Wed May 03 18:06:20 +0000 2017"}, {"id_str": "859695533555933184", "favorite_count": 31, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Stasera alle 18 sar\u00f2 al Cine Teatro Ariston di Mondragone per presentare ci\u00f2 che la Regione ha fatto e far\u00e0 per il\u2026 https://t.co/qjsQBpfuzU", "created_at": "Wed May 03 09:06:02 +0000 2017"}, {"id_str": "900075826967924738", "favorite_count": 127, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "C'\u00e8 ancora chi continua nel clamoroso falso dei condoni e delle sanatorie. Leggano la nostra legge prima di parlare a vuoto.", "created_at": "Tue Aug 22 19:22:54 +0000 2017"}, {"id_str": "890649143953170432", "favorite_count": 40, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Auguri e buon lavoro al nuovo Capo della Procura di #Napoli, Giovanni Melillo. Personalit\u00e0 di grande rigore ed esperienza.", "created_at": "Thu Jul 27 19:04:38 +0000 2017"}, {"id_str": "872821739167895556", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Progetteremo e allestiremo siti di accumulo di rifiuti speciali e selezionati per categorie per poter rimuovere in\u2026 https://t.co/NeLLEbe141", "created_at": "Thu Jun 08 14:24:53 +0000 2017"}, {"id_str": "902106016854286336", "favorite_count": 88, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Lanciamo al governo la sfida di innalzare le sanzioni penali, oltre i due anni di carcere, per chi pratica l'abusivismo.", "created_at": "Mon Aug 28 09:50:09 +0000 2017"}, {"id_str": "808981960559382528", "favorite_count": 86, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Questa mattina apre l\u2019Ospedale del Mare con le prime Unit\u00e0 operative: una giornata storica per la sanit\u00e0 campana. https://t.co/dmS8fCoraU", "created_at": "Wed Dec 14 10:28:24 +0000 2016"}, {"id_str": "851066634433437704", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Vinitaly2017, il clima quest'anno \u00e8 diverso: la #Campania ha un peso. Ci sono i vini campani sul mercato nazionale\u2026 https://t.co/99hZhDyTLZ", "created_at": "Sun Apr 09 13:37:52 +0000 2017"}, {"id_str": "870226510690607104", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Pensiamo di mettere a sistema anche la rete museale, immaginando una \"politica di scambio\" con altri musei del mondo.", "created_at": "Thu Jun 01 10:32:22 +0000 2017"}, {"id_str": "868095468177432577", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Vaccini: sono assolutamente d'accordo con l'obbligo per garantire la frequenza scolastica", "created_at": "Fri May 26 13:24:22 +0000 2017"}, {"id_str": "774567361366069248", "favorite_count": 129, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I \"portatori di rinnovamento\" si rivelano portatori di chiacchiere sul rinnovamento: assoluta mancanza di coerenza e dell'impegno assunto.", "created_at": "Sat Sep 10 11:17:04 +0000 2016"}, {"id_str": "860968218650955776", "favorite_count": 38, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Con questa seconda edizione del Salerno Boat Show abbiamo dimostrato che si pu\u00f2 creare lavoro ed economia per un'in\u2026 https://t.co/movaomWyri", "created_at": "Sat May 06 21:23:13 +0000 2017"}, {"id_str": "871686575045971968", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Attiviamo procedure concorsuali per selezionare il meglio delle professionalit\u00e0 mediche in Italia e Europa.\n#OspedaleDelMare", "created_at": "Mon Jun 05 11:14:09 +0000 2017"}, {"id_str": "869939541825789952", "favorite_count": 34, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un gesto di umanit\u00e0 nei confronti dei detenuti del carcere di #Poggioreale che, da oggi, avranno un piccolo frigori\u2026 https://t.co/fH8S6RjdD8", "created_at": "Wed May 31 15:32:04 +0000 2017"}, {"id_str": "876727459080794112", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Puntiamo a fare del #PremioCharlot un evento che duri tutto l'anno, farlo diventare un elemento fisso della vita culturale del territorio.", "created_at": "Mon Jun 19 09:04:49 +0000 2017"}, {"id_str": "855493745508311044", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Appalti: errore grave riduzione poteri Anac nella legge sul Codice degli Appalti", "created_at": "Fri Apr 21 18:49:37 +0000 2017"}, {"id_str": "777175054576648192", "favorite_count": 143, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Registriamo un'esplosione di atti di bullismo, spesso legati al web. Servono leggi pi\u00f9 efficaci contro chi rovina la vita della gente.", "created_at": "Sat Sep 17 15:59:06 +0000 2016"}, {"id_str": "864757032796160000", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "https://t.co/b07r6yX5ey", "created_at": "Wed May 17 08:18:37 +0000 2017"}, {"id_str": "874911457833611264", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Presentiamo questa mattina un blocco di decisioni di valore straordinario per le imprese e l'economia campana\n#inCampania", "created_at": "Wed Jun 14 08:48:41 +0000 2017"}, {"id_str": "868138141915504645", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "C'\u00e8 voluta tenacia ed organizzazione ma il risultato \u00e8 possibile.                        \nStessa cosa sta accedendo al #Cardarelli.", "created_at": "Fri May 26 16:13:56 +0000 2017"}, {"id_str": "781484853120364544", "favorite_count": 65, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Questa mattina ho inviato un ordine di servizio alle ASL per scongiurare la sospensione delle prestazioni sanitarie ai disabili.", "created_at": "Thu Sep 29 13:24:42 +0000 2016"}, {"id_str": "902169683314565122", "favorite_count": 55, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La @Reg_Campania  \u00e8 la pi\u00f9 monitorata d'Italia per quanto riguarda le dinamiche ambientali https://t.co/OhLOHcI0f8", "created_at": "Mon Aug 28 14:03:08 +0000 2017"}, {"id_str": "844177566583939073", "favorite_count": 27, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Disagio mentale e minorile, disturbi alimentari, alcolismo: c'\u00e8 un capitolo di sofferenza sociale che non fa rumore\u2026 https://t.co/9APIRGeaGa", "created_at": "Tue Mar 21 13:23:10 +0000 2017"}, {"id_str": "862231651325227012", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\u00c8 stato un miracolo riaprire l'ospedale di #Agropoli. Miracolo doppio perch\u00e9 non abbiamo preso in giro la gente", "created_at": "Wed May 10 09:03:39 +0000 2017"}, {"id_str": "855710518614642688", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ringrazio le imprese per aver avuto fiducia, abbiamo mantenuto la parola #Trasporti", "created_at": "Sat Apr 22 09:11:00 +0000 2017"}, {"id_str": "860247983316652036", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Bullismo: tra i primi in Italia ad aver approvato una legge contro. Garantiamo assistenza legale e aiuto alle famiglie\n#ATestaAlta", "created_at": "Thu May 04 21:41:16 +0000 2017"}, {"id_str": "855492402726936576", "favorite_count": 85, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Vaccinate i vostri figli. Intollerabile ritorno di malattie che credevamo debellate #vaccini", "created_at": "Fri Apr 21 18:44:17 +0000 2017"}, {"id_str": "871686254521352192", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Da fine giugno avremo i primi 91 posti letto. Per la fine dell'anno ne avremo 415\n#OspedaleDelMare", "created_at": "Mon Jun 05 11:12:52 +0000 2017"}, {"id_str": "869871116600344576", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "L'obiettivo \u00e8 realizzare una rete oncologica regionale. Serve il lavoro di base, senza dimenticare la ricerca in campo oncologico.", "created_at": "Wed May 31 11:00:10 +0000 2017"}, {"id_str": "776373092142710784", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La nostra lettera per un buon inizio dell'anno scolastico a studenti, insegnanti, dirigenti e operatori campani: https://t.co/ox15QoKdUB", "created_at": "Thu Sep 15 10:52:24 +0000 2016"}, {"id_str": "870226086831030272", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Terzo punto del progetto \u00e8 la messa a sistema di tutti i momenti culturali, arrivando ad un'estensione del progetto su tutto il territorio.", "created_at": "Thu Jun 01 10:30:41 +0000 2017"}, {"id_str": "872498877039030272", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "#cumana: un'altra bella giornata per la nostra comunit\u00e0. Guardiamo avanti dopo decenni persi https://t.co/GNG1eCJSqh", "created_at": "Wed Jun 07 17:01:57 +0000 2017"}, {"id_str": "886144523646226434", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Oggi riparte #CilentoBlu, un servizio di grande rilievo e grazie ad una gara triennale stabilizzato fino al 2020. https://t.co/V6Hxi8Smrd", "created_at": "Sat Jul 15 08:44:52 +0000 2017"}, {"id_str": "772096920923889664", "favorite_count": 106, "is_retweet": false, "retweet_count": 58, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Oltre a mancanza di coerenza e di rispetto per la parola data, a #Roma trasparenza zero. C'\u00e8 scontro di correnti interne al M5S: chi decide?", "created_at": "Sat Sep 03 15:40:25 +0000 2016"}, {"id_str": "888457748840669184", "favorite_count": 54, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "A Fuorigrotta inizia il viaggio nella citt\u00e0 di #Napoli insieme al @pdcampania per raccontare le cose fatte e quelle mese in cantiere", "created_at": "Fri Jul 21 17:56:48 +0000 2017"}, {"id_str": "783716440792788993", "favorite_count": 40, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Cilento, il nostro obiettivo \u00e8 il riequilibrio territoriale: dare pari dignit\u00e0 a tutti i territori della Campania. #DeLucaLive", "created_at": "Wed Oct 05 17:12:14 +0000 2016"}, {"id_str": "797764516004110336", "favorite_count": 31, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Raccontiamo che c'\u00e8 un altro Sud: quello dell'umanesimo, delle famiglie, delle persone civili che lavorano. #Mezzogiorno #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:34:17 +0000 2016"}, {"id_str": "781479084970901504", "favorite_count": 141, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Difenderemo tutte le donne vittime di porcherie mediatiche, aggressioni e tentativi di ricatti. Invito tutte le ragazze a denunciare subito.", "created_at": "Thu Sep 29 13:01:47 +0000 2016"}, {"id_str": "862231889284923392", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Agropoli: l'80% della popolazione di questo territorio potr\u00e0 avere un punto di assistenza efficiente", "created_at": "Wed May 10 09:04:36 +0000 2017"}, {"id_str": "874912302818045952", "favorite_count": 10, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Autocertificazione:nessuna richiesta documenti inutili faranno risparmiare il 90% del tempo agli imprenditori che vogliono aprire attivit\u00e0", "created_at": "Wed Jun 14 08:52:02 +0000 2017"}, {"id_str": "797764743582846976", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Questo \u00e8 il Sud che accetta la sfida dell'efficienza, della concretezza, della legalit\u00e0. Senza timore di nessuno. #Mezzogiorno #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:35:11 +0000 2016"}, {"id_str": "903196415849099264", "favorite_count": 53, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un protocollo per implementare le vaccinazioni obbligatorie e semplificare le procedure. Vaccinare \u00e8 un dovere. https://t.co/SOcWKEtUQ9", "created_at": "Thu Aug 31 10:03:00 +0000 2017"}, {"id_str": "859830735619989507", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo cominciato a riorganizzare tutto nella sanit\u00e0.\nAbbiamo trovato 500 milioni per rimuovere ecoballe", "created_at": "Wed May 03 18:03:16 +0000 2017"}, {"id_str": "860251099672043522", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Qualche volta mi sento il solo a parlare di aperture di cantieri e creazione di posti di lavoro\n#ATestaAlta", "created_at": "Thu May 04 21:53:39 +0000 2017"}, {"id_str": "873180014870745089", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Auguri a Tullio Pironti per gli ottanta anni.\nBella e grande figura per la citt\u00e0 di #Napoli.", "created_at": "Fri Jun 09 14:08:33 +0000 2017"}, {"id_str": "774274898256625664", "favorite_count": 342, "is_retweet": false, "retweet_count": 238, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Per #M5S \u00e8 valsa l'anestesia percettiva, lo stato d'animo degli innamorati: magari davanti a te hai una scorfana e ti pare una principessa.", "created_at": "Fri Sep 09 15:54:55 +0000 2016"}, {"id_str": "871685987428167680", "favorite_count": 23, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#OspedaleDelMare: grazie ad un lavoro immane abbiamo definito un cronoprogramma per mantere gli impegni ed aprire l'ospedale il 30 giugno", "created_at": "Mon Jun 05 11:11:49 +0000 2017"}, {"id_str": "881134142498500608", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La riapertura del #PareoPark, testimonia che la #Campania \u00e8 cambiata e il clima di fiducia che sta trasformando il\u2026 https://t.co/J3RsGVPaOK", "created_at": "Sat Jul 01 12:55:24 +0000 2017"}, {"id_str": "874998733590626304", "favorite_count": 56, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Una vera rivoluzione: in #Campania sar\u00e0 possibile aprire un'impresa in 24 ore grazie al nostro programma di sburocr\u2026 https://t.co/ttV6q454Wh", "created_at": "Wed Jun 14 14:35:29 +0000 2017"}, {"id_str": "859832566635012111", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ci siamo impegnati nei finanziamenti per le aziende agricole dell'area e fra un po' faremo verifica per i bandi che hanno avuto pi\u00f9 successo", "created_at": "Wed May 03 18:10:33 +0000 2017"}, {"id_str": "869870372061138944", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Lavoriamo sui dati reali per la prevenzione, per arrivare prima possibile sulle patologie.\n#Giugliano", "created_at": "Wed May 31 10:57:12 +0000 2017"}, {"id_str": "797769381753352192", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Non proponiamo nessun \"rompete le righe\", ma un processo razionale di riorganizzazione moderna della Pubblica Amministrazione. #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:53:37 +0000 2016"}, {"id_str": "869482023936831489", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Il cantiere di #Scampia vuol dire #lavoro come quello di #Miano, #Quarto e tutti gli altri cantieri che stiamo aprendo", "created_at": "Tue May 30 09:14:03 +0000 2017"}, {"id_str": "797766689001799680", "favorite_count": 33, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il #Mezzogiorno \u00e8 in grado di proporre eccellenze straordinarie nell'impresa e nella cultura che fanno onore all'Italia. #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:42:55 +0000 2016"}, {"id_str": "868100840804028416", "favorite_count": 41, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "In un paese civile il ruolo dei #ricercatori andrebbe valorizzato non mortificato", "created_at": "Fri May 26 13:45:43 +0000 2017"}, {"id_str": "868137618059534336", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo inaugurato strutture di grande eccellenza al Ruggi che testimonia un lento ma deciso avanzamento della sani\u2026 https://t.co/8gnyESck7D", "created_at": "Fri May 26 16:11:52 +0000 2017"}, {"id_str": "872036243156107264", "favorite_count": 25, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Afragola: un'opera straordinaria che merita di essere accompagnata da collegamenti e riqualificazione del resto de\u2026 https://t.co/1B2PU8Yf7H", "created_at": "Tue Jun 06 10:23:36 +0000 2017"}, {"id_str": "876726984683945984", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Con l'aiuto creativo di Alessandro #Siani dobbiamo accompagnare la crescita di questo Premio che cade in un contesto interessante", "created_at": "Mon Jun 19 09:02:56 +0000 2017"}, {"id_str": "803673379945357312", "favorite_count": 82, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'Interporto Sud Europa di Marcianise pu\u00f2 diventare la piattaforma logistica pi\u00f9 importante per scambi commerciali\u2026 https://t.co/fMnOHnFMXD", "created_at": "Tue Nov 29 18:53:59 +0000 2016"}, {"id_str": "892686574495965184", "favorite_count": 42, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Partono i progetti con importanti ricadute per tutta la #Campania: 100 milioni di euro per la mobilit\u00e0 in costiera\u2026 https://t.co/BoR7z19P6H", "created_at": "Wed Aug 02 10:00:39 +0000 2017"}, {"id_str": "851065165437173760", "favorite_count": 115, "is_retweet": false, "retweet_count": 48, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dalla Reggia di Caserta alla costiera amalfitana e del Cilento. Non esiste al mondo un ambiente di tale suggestione e bellezza. #Campania", "created_at": "Sun Apr 09 13:32:02 +0000 2017"}, {"id_str": "862233203779784704", "favorite_count": 48, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sosteneteci in questo percorso. Fateci critiche costruttive. Stiamo dando l'anima per fare della #Campania la prima regione d' #Italia", "created_at": "Wed May 10 09:09:49 +0000 2017"}, {"id_str": "887623024442314752", "favorite_count": 48, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il rilancio di #Bagnoli equivale al rilancio di #Napoli e dell'intera regione. \nAdesso entriamo nella fase operativ\u2026 https://t.co/kKIpb3xwLM", "created_at": "Wed Jul 19 10:39:54 +0000 2017"}, {"id_str": "902581613959241730", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Con il Presidente Mattarella a #Ischia abbiamo riconfermato l'impegno della Regione e la vicinanza alla popolazione. https://t.co/nNgEtflHbE", "created_at": "Tue Aug 29 17:20:00 +0000 2017"}, {"id_str": "865867794923089921", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Tutto il comparto #agroindustriale pu\u00f2 essere uno dei settori trainanti dello sviluppo economico in Italia.", "created_at": "Sat May 20 09:52:24 +0000 2017"}, {"id_str": "871818504672038912", "favorite_count": 31, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Stiamo facendo una corsa contro il tempo per far s\u00ec che l' #OspedaleDelMare nasca entro quest'anno definitivamente https://t.co/L4JWEwXwLM", "created_at": "Mon Jun 05 19:58:23 +0000 2017"}, {"id_str": "784326894481084416", "favorite_count": 89, "is_retweet": false, "retweet_count": 36, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Legge sul #Cinema: una svolta a sostegno dell'arte, della cultura, del lavoro. Produrre e promuovere la creativit\u00e0. La Campania \u00e8 ripartita.", "created_at": "Fri Oct 07 09:37:58 +0000 2016"}, {"id_str": "872403849381900288", "favorite_count": 1, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "RavelloFestivaI", "source": "Twitter Web Client", "text": "@RavelloFestivaI: respiro internazionale e universalit\u00e0 del linguaggio dell'arte che mette ordine nel caos contemporaneo.", "created_at": "Wed Jun 07 10:44:20 +0000 2017"}, {"id_str": "868095103314915329", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Tumori: noi non abbassiamo la guardia ma la #Campania \u00e8 la regione pi\u00f9 monitorata", "created_at": "Fri May 26 13:22:55 +0000 2017"}, {"id_str": "782981194589802496", "favorite_count": 25, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Nella riunione di oggi della Giunta ho nominato Attilio Bianchi Direttore Generale dell'Istituto Pascale di Napoli. #Sanit\u00e0 #Campania", "created_at": "Mon Oct 03 16:30:38 +0000 2016"}, {"id_str": "873167723701972994", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Mi auguro una legge che tuteli la rappresentanza e abbia la capacit\u00e0 di farci avere un governo chiaro dopo le elezioni\n#LeggeElettorale", "created_at": "Fri Jun 09 13:19:42 +0000 2017"}, {"id_str": "903216137063849985", "favorite_count": 66, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Aperto a Caivano il nuovo impianto che intercetta gli scarichi e li convoglia nell'impianto di depurazione di Napol\u2026 https://t.co/CmJSxB8Pf5", "created_at": "Thu Aug 31 11:21:22 +0000 2017"}, {"id_str": "872405370639134720", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tutti questi patrimoni possono essere immessi in un circuito intorno al quale cresca economia con un messaggio di solidariet\u00e0 e valori.", "created_at": "Wed Jun 07 10:50:23 +0000 2017"}, {"id_str": "872506162926800896", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "La Regione non guarda alle bandiere di partito.70 mln per #RioneTerra ed altrettanti per porto e viabilit\u00e0\n#Pozzuoli", "created_at": "Wed Jun 07 17:30:54 +0000 2017"}, {"id_str": "860174816304918529", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Altro elemento fondamentale \u00e8 il coraggio di decidere. Questa \u00e8 una delle caratteristiche che devono avere i Direttori Sanitari", "created_at": "Thu May 04 16:50:32 +0000 2017"}, {"id_str": "862232561782796288", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo riaperto la #cilentana, faremo altri interventi per la viabilit\u00e0, stiamo lavorando per far arrivare i #FrecciaRossa in questa zona.", "created_at": "Wed May 10 09:07:16 +0000 2017"}, {"id_str": "868181129043509248", "favorite_count": 40, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'ho ribadito anche oggi in presenza del Ministro @valeriafedeli: faremo della sanit\u00e0 campana la prima in Italia https://t.co/zUYRHnXtfG", "created_at": "Fri May 26 19:04:45 +0000 2017"}, {"id_str": "781058122362281984", "favorite_count": 602, "is_retweet": false, "retweet_count": 403, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Da Grillo un ordine di servizio ai grillini: \"Tappatevi la bocca\". Finalmente un'iniziativa patriottica, Dio lo benedica.", "created_at": "Wed Sep 28 09:09:02 +0000 2016"}, {"id_str": "869540151889977344", "favorite_count": 37, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ripartono i lavori alla stazione di #Scampia dopo sei anni https://t.co/lqOyDS1EZq", "created_at": "Tue May 30 13:05:02 +0000 2017"}, {"id_str": "801380074054438912", "favorite_count": 103, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Da una regione che dormiva in piedi ad una regione che si \u00e8 svegliata: \u00e8 questa la nuova immagine della Campania. #DeLucaLive", "created_at": "Wed Nov 23 11:01:13 +0000 2016"}, {"id_str": "859831312185794561", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Siamo pronti per altre sfide come il rilancio del territorio #Domitio. \nMare pulito tutto l'anno \u00e8 la pre-condizione della rinascita", "created_at": "Wed May 03 18:05:34 +0000 2017"}, {"id_str": "880356018991095809", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Con Campania #Artecard mettiamo in campo programma di respiro internazionale che coniuga offerta turistica, cultura\u2026 https://t.co/nVjXH4QrWG", "created_at": "Thu Jun 29 09:23:25 +0000 2017"}, {"id_str": "773065399566991360", "favorite_count": 60, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Firmato il Protocollo Campus Mediteranneo per il #Cilento, area strategica della Campania per cultura e turismo. https://t.co/BxlTKRRaDo", "created_at": "Tue Sep 06 07:48:48 +0000 2016"}, {"id_str": "864765798883131392", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Consegniamo oggi mezzi di ogni tipo a questa una struttura in provincia di #Caserta, motivo di vanto per la Regione\u2026 https://t.co/Lt6ypiGtrl", "created_at": "Wed May 17 08:53:27 +0000 2017"}, {"id_str": "855015367583858689", "favorite_count": 33, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Se facciamo decollare il traffico crocieristico, la Campania pu\u00f2 diventare leader in Italia per la sua ricchezza di cultura e di iniziative.", "created_at": "Thu Apr 20 11:08:43 +0000 2017"}, {"id_str": "894849721382170624", "favorite_count": 78, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "La stazione centrale di #Napoli ha di nuovo il servizio di ambulanza medicalizzata eliminato nel 2011. https://t.co/vkp2Glqw4I", "created_at": "Tue Aug 08 09:16:13 +0000 2017"}, {"id_str": "861628480831840256", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Stasera comincio a #SantAntimo un viaggio nelle zone pi\u00f9 difficili e densamente popolate della regione per riqualificare i territori", "created_at": "Mon May 08 17:06:52 +0000 2017"}, {"id_str": "862232095338504192", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Io non sono quello che dice s\u00ec a tutti i costi, ma riaprire l'ospedale di #Agropoli era giusto, cos\u00ec come era un delitto chiuderlo.", "created_at": "Wed May 10 09:05:25 +0000 2017"}, {"id_str": "868138931988160512", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo creato gruppi dirigenti seri e forti, nessuno dei direttori generali \u00e8 debitore a nessuno. Questo in #Campania \u00e8 un miracolo.", "created_at": "Fri May 26 16:17:05 +0000 2017"}, {"id_str": "772704267811581952", "favorite_count": 106, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Coraggio e passione civile. Dopo sei anni rimane vivo il ricordo di Angelo #Vassallo, un esempio per tutti, una ferita ancora aperta.", "created_at": "Mon Sep 05 07:53:48 +0000 2016"}, {"id_str": "855712699812110336", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Marzo 2019, questa dovr\u00e0 essere la data di chiusura dei lavori. La Regione star\u00e0 con il fiato sul collo #Trasporti https://t.co/9enips0yx0", "created_at": "Sat Apr 22 09:19:40 +0000 2017"}, {"id_str": "860249003312730112", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "A #Napoli lo Stato trasferisce una quota pro capite pari a 351 euro, la pi\u00f9 alta di #Italia\n#ATestaAlta", "created_at": "Thu May 04 21:45:19 +0000 2017"}, {"id_str": "860174419704066048", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Dobbiamo privilegiare l'organizzazione pubblica della sanit\u00e0 il cui elemento principale \u00e8 la qualit\u00e0 delle prestazioni che vengono fornite", "created_at": "Thu May 04 16:48:57 +0000 2017"}, {"id_str": "869480032384823296", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Solidariet\u00e0 a @apostolos81: noi restiamo qui e resistiamo qui a #Scampia", "created_at": "Tue May 30 09:06:08 +0000 2017"}, {"id_str": "862252253637431296", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Qui a #Battipaglia avete una grande responsabilit\u00e0 anche perch\u00e9 avete l'unica rianimazione neonatale", "created_at": "Wed May 10 10:25:31 +0000 2017"}, {"id_str": "861633053172662272", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Fino a quando l'immagine di questi territori a livello nazionale \u00e8 associata alle montagne di immondizia qui non si faranno investimenti.", "created_at": "Mon May 08 17:25:02 +0000 2017"}, {"id_str": "872821947259916290", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Questo protocollo rappresenta un intervento di grandissimo rilievo grazie anche al lavoro di chi ci affianca nel co\u2026 https://t.co/nyTqComQmo", "created_at": "Thu Jun 08 14:25:43 +0000 2017"}, {"id_str": "873167970641596416", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Inquinamento: 40 milioni di euro per vincere la battaglia contro i roghi tossici e gli sversamenti abusivi\n#Ambiente", "created_at": "Fri Jun 09 13:20:41 +0000 2017"}, {"id_str": "864147501238104064", "favorite_count": 43, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "All'ennesima provocazione criminale, rispondiamo con il via ai lavori,questa settimana, per il sistema di videosorv\u2026 https://t.co/KB3zVeBssi", "created_at": "Mon May 15 15:56:34 +0000 2017"}, {"id_str": "782989752232476672", "favorite_count": 54, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Consegnati i primi 25 autobus alle aziende della #Campania. Entro l'anno completiamo la consegna di tutti i 97 mezz\u2026 https://t.co/7V2WDM7kaX", "created_at": "Mon Oct 03 17:04:38 +0000 2016"}, {"id_str": "788807200710033408", "favorite_count": 30, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Un abbraccio alla signora Elisa, sorella del Capitano Oliviero, la cui salma sar\u00e0 finalmente restituita alla famiglia.", "created_at": "Wed Oct 19 18:21:06 +0000 2016"}, {"id_str": "870224942952001536", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Un'Estate da Re. Una giornata importante che conferma l'impegno della Regione che contribuisce a delineare progetto culturale pi\u00f9 complesso", "created_at": "Thu Jun 01 10:26:09 +0000 2017"}, {"id_str": "889417577671213060", "favorite_count": 33, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Miracolo #EAV: bilancio in attivo in un anno. Nessun regalo, ma lavoro serio per risanare i conti. https://t.co/v0xpBW70dx", "created_at": "Mon Jul 24 09:30:49 +0000 2017"}, {"id_str": "786199378100834304", "favorite_count": 44, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tra le distorsioni del nostro tempo, l'onda lunga della #Brexit declina un'Italia divisa da steccati culturali: degenerazione inaccettabile.", "created_at": "Wed Oct 12 13:38:33 +0000 2016"}, {"id_str": "774534578144968704", "favorite_count": 57, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Io sono da sempre per l'accoglienza, ma chi viola la legge al secondo foglio di via deve andare in galera. #panoramaditalia", "created_at": "Sat Sep 10 09:06:48 +0000 2016"}, {"id_str": "865865174766546944", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Non avremo la possibilit\u00e0 di dare possibilit\u00e0 di lavoro se non ci ritaglieremo uno spazio nel mercato, puntando all\u2026 https://t.co/Ui8qsMFF8s", "created_at": "Sat May 20 09:41:59 +0000 2017"}, {"id_str": "892380494129758208", "favorite_count": 48, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Solidariet\u00e0 ad @alcaldeledezma, ex sindaco di #Caracas di origini irpine. Spero che torni subito la democrazia in un paese amico.\n#Venezuela", "created_at": "Tue Aug 01 13:44:24 +0000 2017"}, {"id_str": "797371647758049280", "favorite_count": 41, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La metafora pi\u00f9 espressiva dell'Italia \u00e8 quella della citt\u00e0 immaginaria di Italo Calvino, obbligata a restare immobile per essere ricordata.", "created_at": "Sat Nov 12 09:33:09 +0000 2016"}, {"id_str": "869869703812055040", "favorite_count": 7, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Siamo chiamati a risolvere i problemi, le analisi scientifiche ci servono per arrivare prima alle soluzioni.Lavoriamo per questo.\n#giugliano", "created_at": "Wed May 31 10:54:33 +0000 2017"}, {"id_str": "797370976895979520", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dagli anni 90 le modalit\u00e0 operative hanno determinato pi\u00f9 burocratizzazione e dispersione che risultati concreti. #Mezzogiorno #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:30:29 +0000 2016"}, {"id_str": "869507333340188673", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Sulle infrastrutture e i cantieri che abbiamo aperto oggi contiamo anche su risorse nuove previste dal Patto per la\u2026 https://t.co/XgSRAzmtsL", "created_at": "Tue May 30 10:54:37 +0000 2017"}, {"id_str": "872821078833467392", "favorite_count": 25, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Riqualificazione dei siti dove si sono registrati sversamenti abusivi e rimozione dei rifiuti con potenziamento dei sistemi di videosorvegl.", "created_at": "Thu Jun 08 14:22:16 +0000 2017"}, {"id_str": "782865977167978496", "favorite_count": 41, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "97 nuovi bus e una nuova fermata della circumvesuviana nell'Ospedale del Mare. Il 14 dicembre apriranno i nuovi reparti. #DeLucaLive", "created_at": "Mon Oct 03 08:52:48 +0000 2016"}, {"id_str": "862309178412597251", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Napoli \u00e8 il sud e voi avete dato tanto a tutto il sud", "created_at": "Wed May 10 14:11:43 +0000 2017"}, {"id_str": "872403440030363649", "favorite_count": 25, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il programma del Festival di #Ravello mi emoziona: conserva l'identit\u00e0 locale promuovendo allo stesso tempo anche t\u2026 https://t.co/CXvgYQZE3l", "created_at": "Wed Jun 07 10:42:43 +0000 2017"}, {"id_str": "874913219298701312", "favorite_count": 6, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Parliamo di cifre non impressionanti ma dal punto di vista dell'economia decisive.", "created_at": "Wed Jun 14 08:55:41 +0000 2017"}, {"id_str": "871686855611351042", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Scegliamo di investire su un unico asse di ricerca: 100 milioni di euro per l'oncologia.\n#OspedaleDelMare", "created_at": "Mon Jun 05 11:15:16 +0000 2017"}, {"id_str": "868095899871956992", "favorite_count": 37, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Tumori: abbiamo deciso di stanziare 100 milioni di euro per i Centri di Ricerca con l'unico obiettivo di sconfiggere il cancro in #Campania", "created_at": "Fri May 26 13:26:05 +0000 2017"}, {"id_str": "871686378731581440", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il pronto soccorso affiancher\u00e0 quello del #Cardarelli.\n#OspedaleDelMare", "created_at": "Mon Jun 05 11:13:22 +0000 2017"}, {"id_str": "855492822375559169", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Trasporti: preoccupato per Ctp e Anm, bene invece Eav. Ora migliorare parco veicoli su gomma e ferro", "created_at": "Fri Apr 21 18:45:57 +0000 2017"}, {"id_str": "797381626913243136", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Per l'amore di Dio, togliete la riforma Madia per fare un'agenzia unica dei dirigenti. \u00c8 una cosa demenziale. #Mezzogiorno #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 10:12:49 +0000 2016"}, {"id_str": "869481447450718210", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Scampia merita. Potenzieremo la videosorveglianza e con la Questura avremo il controllo di tutto il territorio", "created_at": "Tue May 30 09:11:45 +0000 2017"}, {"id_str": "861630300580974592", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Chiedete a chi verr\u00e0 qui a #SantAntimo per fare campagna elettorale quanti soldi ha destinato alla provincia dal Patto per Napoli", "created_at": "Mon May 08 17:14:06 +0000 2017"}, {"id_str": "869870157455392768", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Liberiamoci dalle immagini di discredito, ma senza nascondere niente. Indaghiamo acqua, aria e terra come in nessuna regione d'Italia.", "created_at": "Wed May 31 10:56:21 +0000 2017"}, {"id_str": "774301749775568896", "favorite_count": 283, "is_retweet": false, "retweet_count": 199, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sugli avvisi di garanzia il #M5S fa analisi differenziata: quelli degli altri sono condanne a morte, i propri vanno verificati nel merito.", "created_at": "Fri Sep 09 17:41:37 +0000 2016"}, {"id_str": "861632965952065537", "favorite_count": 30, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Siamo pronti a realizzare 15 impianti di compostaggio per la lavorazione dell'umido che devono realizzare i comuni con i soldi che daremo", "created_at": "Mon May 08 17:24:42 +0000 2017"}, {"id_str": "774529439254347776", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sulla #sicurezza, mi batter\u00f2 affinch\u00e9 ci sia una modifica legislativa che tuteli e dia strumenti alle forze dell'ordine. #panoramaditalia", "created_at": "Sat Sep 10 08:46:23 +0000 2016"}, {"id_str": "877953441968128000", "favorite_count": 45, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "170 paesi da tutto il mondo con accompagnatori e famiglie, una grande opportunit\u00e0 economica per alberghi e ristoratori.\n#Universiadi", "created_at": "Thu Jun 22 18:16:26 +0000 2017"}, {"id_str": "872040041736003585", "favorite_count": 23, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dalla prossima settimana dovrebbe partire un potenziamento del servizio dell' #Air per collegare meglio la stazione di #Afragola.", "created_at": "Tue Jun 06 10:38:42 +0000 2017"}, {"id_str": "876726577417134080", "favorite_count": 8, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#PremioCharlot: questa 29\u00b0 edizione sar\u00e0 divertente ma per il prossimo anno guardiamo ad una svolta, mantenendo per\u00f2 la tradizione", "created_at": "Mon Jun 19 09:01:19 +0000 2017"}, {"id_str": "874913296561971201", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "10 mln di euro per innovazione tecnologica degli studi professionali gi\u00e0 aperti. 700 le domande gi\u00e0 pervenute.", "created_at": "Wed Jun 14 08:55:59 +0000 2017"}, {"id_str": "881134675938422785", "favorite_count": 37, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ringrazio il maestro #Mogol per la sua presenza all'inaugurazione del #PareoPark https://t.co/ppDxA6TEaG", "created_at": "Sat Jul 01 12:57:32 +0000 2017"}, {"id_str": "875659163690352640", "favorite_count": 30, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Congratulazioni ad Andrea Ballabio e a tutti i ricercatori di @Telethonitalia  per la straordinaria scoperta nella lotta al cancro", "created_at": "Fri Jun 16 10:19:48 +0000 2017"}, {"id_str": "776076822190649344", "favorite_count": 88, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Droni, webcam, infrarossi, due centri di coordinamento e una task force dei VdF: parte la battaglia contro i #roghi. https://t.co/Iwnm3I66Cr", "created_at": "Wed Sep 14 15:15:07 +0000 2016"}, {"id_str": "782550924128579584", "favorite_count": 132, "is_retweet": false, "retweet_count": 71, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Hootsuite", "text": "Tra un saltello e l'altro, ha perso 48mln per l'edilizia scolastica e l'apparato amministrativo \u00e8 allo sbando. Per\u00f2 la maestrina sorride.", "created_at": "Sun Oct 02 12:00:54 +0000 2016"}, {"id_str": "894901849404432384", "favorite_count": 29, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Ricordiamo le vittime della tragedia di #Marcinelle. Massimo impegno delle istituzioni, sempre, per evitare altre tragedie sul lavoro.", "created_at": "Tue Aug 08 12:43:22 +0000 2017"}, {"id_str": "872040601549758464", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sottolineo anche io la necessit\u00e0 di un controllo rigoroso sul sistema di interessi che si muover\u00e0 intorno al territorio di #Afragola", "created_at": "Tue Jun 06 10:40:55 +0000 2017"}, {"id_str": "863314013249314816", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Altro obiettivo: ridurre i tempi di percorrenza e avere alti livelli di efficienza e sicurezza. https://t.co/NJCinz4XQp", "created_at": "Sat May 13 08:44:35 +0000 2017"}, {"id_str": "874913863359188992", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "26 milioni di euro per centinaia di scuole che aderiscono a #ScuolaViva e che hanno presentato progetti formativi e di aggregazione sociale.", "created_at": "Wed Jun 14 08:58:14 +0000 2017"}, {"id_str": "863313335663702018", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Questo di #Quarto \u00e8 il secondo dei 10 cantieri che stiamo riaprendo https://t.co/IqUKAoEIVl", "created_at": "Sat May 13 08:41:53 +0000 2017"}, {"id_str": "902091840979177472", "favorite_count": 53, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Una campagna di mistificazione intollerabile.\nLa legge regionale non parla mai n\u00e9 di condono, n\u00e9 di sanatoria, n\u00e9 d\u2026 https://t.co/fHckWLuUj5", "created_at": "Mon Aug 28 08:53:49 +0000 2017"}, {"id_str": "783283343907520512", "favorite_count": 139, "is_retweet": false, "retweet_count": 67, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Hootsuite", "text": "Il #referendum \u00e8 l'occasione per cominciare a rinnovare le istituzioni. Non sar\u00e0 un testo all'altezza di Montesquieu, ma \u00e8 un inizio.", "created_at": "Tue Oct 04 12:31:16 +0000 2016"}, {"id_str": "857716255939334146", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il piano triennale #ScuolaViva ha consentito l'apertura di 500 scuole nel pomeriggio in luoghi in cui non c'\u00e8 molto\n#ATestaAlta", "created_at": "Thu Apr 27 22:01:05 +0000 2017"}, {"id_str": "868137880539058178", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Siamo impegnati in una bella sfida: uscire dal piano di rientro e commissariamento entro due anni, diventare la prima #sanita d'Italia.", "created_at": "Fri May 26 16:12:54 +0000 2017"}, {"id_str": "872403967258611712", "favorite_count": 29, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Riconquistare e ridefinire l'identit\u00e0 di #Ravello allargando il Festival anche su un territorio pi\u00f9 ampio, dilatando anche la sua durata", "created_at": "Wed Jun 07 10:44:48 +0000 2017"}, {"id_str": "804685315021688833", "favorite_count": 123, "is_retweet": false, "retweet_count": 66, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "195 posti di lavoro e 48 mln per lo stabilimento di Benevento: intesa tra @NestleItalia e Governo per investire nella nostra regione.", "created_at": "Fri Dec 02 13:55:04 +0000 2016"}, {"id_str": "864766469841838080", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#CampiFlegrei: in questi mesi stiamo spingendo i comuni a presentare il piano di\nemergenza. Abbiamo individuato vie di fuga per i cittadini", "created_at": "Wed May 17 08:56:07 +0000 2017"}, {"id_str": "865866155990364160", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Dobbiamo anche valorizzare gli istituti alberghieri che in #Campania sono un'altra eccellenza.\n#Portici", "created_at": "Sat May 20 09:45:53 +0000 2017"}, {"id_str": "900741792601174017", "favorite_count": 89, "is_retweet": false, "retweet_count": 34, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Due anni di carcere per chi realizza un immobile abusivo. https://t.co/VxPUd2KyuS", "created_at": "Thu Aug 24 15:29:12 +0000 2017"}, {"id_str": "862303333402521601", "favorite_count": 35, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "\u00c8 un altro miracolo che abbiamo fatto e non era facile, in un piano ospedaliero regionale, recuperare l'ospedale di\u2026 https://t.co/hgF1LIujXC", "created_at": "Wed May 10 13:48:30 +0000 2017"}, {"id_str": "869108613796814848", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Mettere una firma sotto una transazione significa avere coraggio. Entro 3 anni avremo rilanciato e rinnovat la mobilit\u00e0 in #Campania.", "created_at": "Mon May 29 08:30:15 +0000 2017"}, {"id_str": "774270091076698112", "favorite_count": 91, "is_retweet": false, "retweet_count": 52, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sta diventando insopportabile trovare le pagine dei giornali piene di questa Piedigrotta di #Roma e sul circo equestre del #M5S.", "created_at": "Fri Sep 09 15:35:49 +0000 2016"}, {"id_str": "855014405888716800", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Opportunit\u00e0 e nuove sfide al pubblico confronto sul Piano Operativo Triennale 2017-19 dei porti di Napoli, Salerno e Castellammare.", "created_at": "Thu Apr 20 11:04:54 +0000 2017"}, {"id_str": "870225930274435073", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Il secondo punto \u00e8 recuperare spazi culturali a volte dimenticati. https://t.co/L5JroOgjLO", "created_at": "Thu Jun 01 10:30:04 +0000 2017"}, {"id_str": "797766339788210176", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Mai come oggi si comprende che c'\u00e8 un interesse anche del Nord affich\u00e9 decolli l'economia meridionale. #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:41:31 +0000 2016"}, {"id_str": "873167617162440704", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#LeggeElettorale: l #'Italia ha fatto una ennesima brutta figura.", "created_at": "Fri Jun 09 13:19:17 +0000 2017"}, {"id_str": "873175805509107712", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Dei lavori socialmente utili se ne occupano i Comuni non la Regione", "created_at": "Fri Jun 09 13:51:49 +0000 2017"}, {"id_str": "772092844530171904", "favorite_count": 83, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Nessuno si aspetta che @virginiaraggi risolva i problemi in tre mesi. Per\u00f2 a #Roma il #M5S ha preso un impegno e non ha mantenuto la parola.", "created_at": "Sat Sep 03 15:24:13 +0000 2016"}, {"id_str": "774277870411735040", "favorite_count": 112, "is_retweet": false, "retweet_count": 43, "in_reply_to_screen_name": "VincenzoDeLuca", "source": "Twitter Web Client", "text": "#AnestesiaPercettiva vale ovviamente per gli uomini, non vorrei che l'Assoc. \"Amici delle Bambole\" mi facesse un'altra accusa di sessismo.", "created_at": "Fri Sep 09 16:06:44 +0000 2016"}, {"id_str": "862308174476566528", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Voi di quel #Napoli siete stati motivo di orgoglio per tutti i meridionali https://t.co/rUAMWDVEkN", "created_at": "Wed May 10 14:07:44 +0000 2017"}, {"id_str": "851083472185819136", "favorite_count": 33, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "I risultati arrivano solo dopo un lavoro serio, da una giusta organizzazione e dagli investimenti che siamo in grado di fare. #Vinitaly2017", "created_at": "Sun Apr 09 14:44:46 +0000 2017"}, {"id_str": "877906039487819776", "favorite_count": 106, "is_retweet": false, "retweet_count": 54, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La #Campania traina il #Sud: siamo la prima regione italiana nella crescita. \nIl +2,4 del Pil \u00e8 un dato straordinar\u2026 https://t.co/fovuYeNOJb", "created_at": "Thu Jun 22 15:08:05 +0000 2017"}, {"id_str": "855480379762909184", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Domattina sar\u00f2 alla stazione Eav di Miano per la riapertura del cantiere sulla tratta Piscinola-Secondigliano https://t.co/cgukx3kkcQ", "created_at": "Fri Apr 21 17:56:31 +0000 2017"}, {"id_str": "855016175113306112", "favorite_count": 34, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La sfida \u00e8 nelle nostre mani: liberiamoci di tutti gli appesantimenti burocratici e convinciamoci che le chiacchiere non cambiano la realt\u00e0.", "created_at": "Thu Apr 20 11:11:56 +0000 2017"}, {"id_str": "808983724603875328", "favorite_count": 90, "is_retweet": false, "retweet_count": 37, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Avevamo dato al direttore generale un obiettivo: l'Ospedale del Mare doveva aprire oggi alle 10. E cos\u00ec \u00e8 stato. #DeLucaLive", "created_at": "Wed Dec 14 10:35:24 +0000 2016"}, {"id_str": "860174051662319616", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Chi dirige una struttura sanitaria deve avere una propria autonomia, il proprio ruolo prescinde dalle connotazioni politiche dei governi", "created_at": "Thu May 04 16:47:29 +0000 2017"}, {"id_str": "797373018435702785", "favorite_count": 34, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'incapacit\u00e0 di utilizzare risorse europee non ha determinato nessun salto di qualit\u00e0, ma un bancomat per clientele politiche. #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:38:36 +0000 2016"}, {"id_str": "868100662986407936", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#FuturoRemoto: piena solidariet\u00e0 ai ricercatori per la loro legittima protesta", "created_at": "Fri May 26 13:45:01 +0000 2017"}, {"id_str": "877952784682950656", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Parte l'avventura delle #Universiadi. Un saluto cordiale agli amici di Taipei e un ringraziamento ad #OlegMatitzin https://t.co/PBH1TqkOeP", "created_at": "Thu Jun 22 18:13:50 +0000 2017"}, {"id_str": "869870002391969792", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Operazione verit\u00e0: non siamo interessati n\u00e9 a esagerare n\u00e9 ad attenuare. Siamo per la verit\u00e0, e per questa ci affidiamo alla scienza", "created_at": "Wed May 31 10:55:44 +0000 2017"}, {"id_str": "864915889526906880", "favorite_count": 27, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Quando parliamo di sanit\u00e0 abbiamo un unico, grande, obiettivo: essere al servizio della gente. https://t.co/jPct74lEhO", "created_at": "Wed May 17 18:49:52 +0000 2017"}, {"id_str": "782641465365331968", "favorite_count": 55, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Hootsuite", "text": "Domani alle 10.30, nel piazzale dell\u2019Ospedale del Mare, consegneremo i nuovi autobus alle aziende della mobilit\u00e0 aggiudicatarie della gara.", "created_at": "Sun Oct 02 18:00:40 +0000 2016"}, {"id_str": "857713342353428480", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Trasporti: abbiamo risanato i debiti dell'EAV. Quello che mi preoccupa \u00e8 la situazione dell'azienda napoletana @anmnapoli \n#ATestaAlta", "created_at": "Thu Apr 27 21:49:31 +0000 2017"}, {"id_str": "781434809428152320", "favorite_count": 40, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Lavoriamo per aprire i primi reparti dell'ospedale del Mare. Graduatorie aperte per far rientrare i lavoratori in altre parti d'Italia.", "created_at": "Thu Sep 29 10:05:51 +0000 2016"}, {"id_str": "860175463146246144", "favorite_count": 49, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Dobbiamo mettere in piedi un'onda di entusiasmo e di passione", "created_at": "Thu May 04 16:53:06 +0000 2017"}, {"id_str": "862309609083686912", "favorite_count": 35, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Le Universiadi saranno una bella sfida ed una occasione per rifare anche gli impianti della Regione.", "created_at": "Wed May 10 14:13:26 +0000 2017"}, {"id_str": "859829514205102080", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ci tenevo ad essere a #Mondragone per continuare a mantenere il legame con i cittadini e i territori", "created_at": "Wed May 03 17:58:25 +0000 2017"}, {"id_str": "844254303682527234", "favorite_count": 40, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Sanit\u00e0, andiamo finalmente verso la normalit\u00e0: passi in avanti nel risanamento dei debiti e sui LEA. Non c'\u00e8 spazio per commissariamento.", "created_at": "Tue Mar 21 18:28:06 +0000 2017"}, {"id_str": "771658246360662016", "favorite_count": 43, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Questa mattina ho sollecitato una riunione sull'emergenza #roghi per concretizzare la strategia e le iniziative da mettere in campo.", "created_at": "Fri Sep 02 10:37:17 +0000 2016"}, {"id_str": "774536421671657472", "favorite_count": 30, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "A @bealorenzin ho detto: inventi il #fertilityday e poi penalizzi la #Campania perch\u00e9 \u00e8 la Regione pi\u00f9 giovane d'Italia? #panoramaditalia", "created_at": "Sat Sep 10 09:14:07 +0000 2016"}, {"id_str": "860203123830345728", "favorite_count": 42, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Bisogna informare bene per rispondere all'ignobile campagna messa in piedi sulla questione dei #vaccini https://t.co/OFIWR1kvxK", "created_at": "Thu May 04 18:43:01 +0000 2017"}, {"id_str": "900664531432722433", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "AngeloBonelli1", "source": "Twitter Web Client", "text": "@AngeloBonelli1 smentisca o lo querelo. L\u2019affermazione demenziale che mi attribuisce \u00e8 totalmente falsa.", "created_at": "Thu Aug 24 10:22:12 +0000 2017"}, {"id_str": "879630095517921280", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il cantiere consegnato a #TorreAnnunziata e questo per il parcheggio interrato della stazione di #Castellammare val\u2026 https://t.co/J4iekAGeCT", "created_at": "Tue Jun 27 09:18:52 +0000 2017"}, {"id_str": "862324090207653889", "favorite_count": 21, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "ll #Napoli del primo #Scudetto fu motivo d'orgoglio per tutti i meridionali. https://t.co/u1yHzggglz", "created_at": "Wed May 10 15:10:58 +0000 2017"}, {"id_str": "851750976323289088", "favorite_count": 29, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La sintonia con il governo sul piano della gestione dei rifiuti ci ha consentito di andare a Bruxelles per ridurre\u2026 https://t.co/yWUYlHfK4u", "created_at": "Tue Apr 11 10:57:12 +0000 2017"}, {"id_str": "900678641696288774", "favorite_count": 105, "is_retweet": false, "retweet_count": 42, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Bonelli smentisca o lo querelo. L\u2019affermazione demenziale che mi attribuisce sui 25 anni di ambientalismo che hanno bloccato tutto, \u00e8 falsa.", "created_at": "Thu Aug 24 11:18:16 +0000 2017"}, {"id_str": "860500046508425216", "favorite_count": 41, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Turismo: il 90% dei turisti sceglie il territorio per le sue bellezze. Noi dobbiamo solo offrire servizi per migliorare i livelli", "created_at": "Fri May 05 14:22:53 +0000 2017"}, {"id_str": "797370650042257408", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ci imbarazza dover riconoscere che quella \u00e8 stata la stagione pi\u00f9 produttiva per lo sviluppo del #Mezzogiorno e della Campania. #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:29:12 +0000 2016"}, {"id_str": "855711632244310016", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "L'obiettivo \u00e8 il lavoro, dare lavoro ad un'intera generazione #Trasporti https://t.co/1ucMMAMcWN", "created_at": "Sat Apr 22 09:15:26 +0000 2017"}, {"id_str": "851751402552647680", "favorite_count": 42, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il nostro obiettivo \u00e8 quello di fare del Litorale Domizio la Romagna del Sud. https://t.co/HO68sQEfH3", "created_at": "Tue Apr 11 10:58:53 +0000 2017"}, {"id_str": "874914770817871872", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La citt\u00e0 di #Napoli \u00e8 destinataria 3 miliardi di euro per le infrastrutture, tra cui il completamento sistema metropolitano su ferro.", "created_at": "Wed Jun 14 09:01:51 +0000 2017"}, {"id_str": "855492007875280896", "favorite_count": 35, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Rilanciare i porti di #Napoli e #Salerno: autorizzazioni in 3 mesi. Interventi anche su rete ferroviaria", "created_at": "Fri Apr 21 18:42:43 +0000 2017"}, {"id_str": "797746439686385664", "favorite_count": 34, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Al via la seconda giornata dell'Assemblea Nazionale sul #Mezzogiorno con il Presidente @matteorenzi. Streaming: https://t.co/CLW20FUThP.", "created_at": "Sun Nov 13 10:22:27 +0000 2016"}, {"id_str": "859830397747830784", "favorite_count": 23, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Due le immagini che sono girate nel mondo della #Campania: le ecoballe e le barelle. Abbiamo affrontato entrambi i problemi.", "created_at": "Wed May 03 18:01:56 +0000 2017"}, {"id_str": "802137572646551552", "favorite_count": 305, "is_retweet": false, "retweet_count": 144, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Parlo prima di tutto ai ragazzi: avete il dovere di imparare il senso del limite. Meno mimose, pi\u00f9 gesti concreti. #noallaviolenzasulledonne", "created_at": "Fri Nov 25 13:11:14 +0000 2016"}, {"id_str": "855711406607523840", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "10 cantieri per un importo complessivo di 600 milioni di euro (per i lavori residui) e la creazione di migliaia di posti di lavoro", "created_at": "Sat Apr 22 09:14:32 +0000 2017"}, {"id_str": "801030098308562944", "favorite_count": 60, "is_retweet": false, "retweet_count": 24, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Ordini professionali e fondi UE: rigore ed efficienza. Concretezza, non chiacchiere. https://t.co/OdfyUJYaFF", "created_at": "Tue Nov 22 11:50:32 +0000 2016"}, {"id_str": "851783042037362688", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Ho incontrato i 7 Presidenti ATO che gestiranno il ciclo dei rifiuti: prima c'erano commissariamenti, oggi si va verso gestione ordinaria.", "created_at": "Tue Apr 11 13:04:37 +0000 2017"}, {"id_str": "796360710611759104", "favorite_count": 52, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "No all'albo unico dei dirigenti della PA. Ingestibile e irragionevole. Si punti sul merito e la semplificazione, senza elementi di tensione.", "created_at": "Wed Nov 09 14:36:03 +0000 2016"}, {"id_str": "797382102408953856", "favorite_count": 42, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo bisogno di una sburocratizzazione radicale: questo significa un altro Sud e un'altra Italia. #Mezzogiorno #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 10:14:42 +0000 2016"}, {"id_str": "874914152745193473", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Parte bando per iniziative giovanili per 10 milioni, 10mln per le calamit\u00e0 naturali e bando di 100mln di euro per ricerca oncologica.", "created_at": "Wed Jun 14 08:59:23 +0000 2017"}, {"id_str": "862251726665117697", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Una augurio a tutto il personale dell'ospedale Battipaglia che merita l'attenzione che gli stiamo dedicando https://t.co/7x3hcofVfW", "created_at": "Wed May 10 10:23:26 +0000 2017"}, {"id_str": "797373599720017921", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il Sud deve essere una grande piattaforma per intercettare i movimenti internazionali o questi non arriveranno mai\u2026 https://t.co/5gBTIP76XH", "created_at": "Sat Nov 12 09:40:55 +0000 2016"}, {"id_str": "863452022728785922", "favorite_count": 39, "is_retweet": false, "retweet_count": 20, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sugli edifici scolastici di Caserta ci stiamo assumendo responsabilit\u00e0 che non sono nostre, ma garantiremo la chius\u2026 https://t.co/XYEH4bmcOT", "created_at": "Sat May 13 17:52:59 +0000 2017"}, {"id_str": "864766001291898881", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Una splendida realt\u00e0 che doteremo sempre pi\u00f9 di mezzi all'avanguardia, acquisteremo droni per il controllo della #terradeifuochi", "created_at": "Wed May 17 08:54:15 +0000 2017"}, {"id_str": "863313698693296128", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Altri 15 mln per il collettore a #Quarto e altri interventi di bonifica ambientale. Stiamo dando l'anima per dare u\u2026 https://t.co/8vwiIKP7HZ", "created_at": "Sat May 13 08:43:20 +0000 2017"}, {"id_str": "784788093454909441", "favorite_count": 56, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Oggi ho partecipato all\u2019assemblea della Camera di Commercio di #Salerno per augurare buon lavoro al Presidente rico\u2026 https://t.co/6PiCYIP2N9", "created_at": "Sat Oct 08 16:10:36 +0000 2016"}, {"id_str": "861629752494444546", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Per #Napoli abbiamo investimenti tra Patto della Campania e fondi europei di tre milioni di euro", "created_at": "Mon May 08 17:11:55 +0000 2017"}, {"id_str": "882255751804334081", "favorite_count": 25, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Gli accordi prevedono incremento differenziata, depuratore di #NapoliEst per la realizzazione dell'impianto di comp\u2026 https://t.co/XfUSqA9ljH", "created_at": "Tue Jul 04 15:12:17 +0000 2017"}, {"id_str": "803688631416356864", "favorite_count": 63, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sanit\u00e0: si volta pagina. #LaCampaniaRiparte https://t.co/LQ5JtNaGzE", "created_at": "Tue Nov 29 19:54:36 +0000 2016"}, {"id_str": "855015700024496128", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "A #Napoli \u00e8 assolutamente necessario rinnovare la stazione di accoglienza e rivedere i collegamenti ferroviari diretti con il Porto.", "created_at": "Thu Apr 20 11:10:02 +0000 2017"}, {"id_str": "805018902988288000", "favorite_count": 135, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dopo Marcianise anche Coda di Volpe a Eboli. Liberata un'altra discarica di #ecoballe. Avanti cos\u00ec, ora o mai pi\u00f9. https://t.co/IFx4Bm7NYA", "created_at": "Sat Dec 03 12:00:37 +0000 2016"}, {"id_str": "879631248657973250", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Intanto parte oggi un intervento straordinario per #Castellammare che resta uno dei luoghi di maggiore attenzione per la @Reg_Campania", "created_at": "Tue Jun 27 09:23:27 +0000 2017"}, {"id_str": "872444396180045826", "favorite_count": 4, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": "RavelloFestivaI", "source": "Twitter Web Client", "text": "@RavelloFestivaI onora la Campania e il nostro Paese. \nSi tratta di uno degli eventi pi\u00f9 importanti del panorama cu\u2026 https://t.co/eDea4Z2apa", "created_at": "Wed Jun 07 13:25:27 +0000 2017"}, {"id_str": "797768813622284288", "favorite_count": 43, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Per mantenere i servizi essenziali siamo obbligati a pagare di straordinario pi\u00f9 di quanto pagheremmo assumendo altro personale. #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:51:21 +0000 2016"}, {"id_str": "844258862463094784", "favorite_count": 42, "is_retweet": false, "retweet_count": 15, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Sul trasporto per i disabili, la @Reg_Campania \u00e8 pronta a sostituirsi agli enti inadempienti per chiudere questa pagina vergognosa.", "created_at": "Tue Mar 21 18:46:13 +0000 2017"}, {"id_str": "797764874466193408", "favorite_count": 38, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Non vogliamo solidariet\u00e0. Vogliamo le stesse risorse per tutti i cittadini italiani, dal Piemonte alla Sicilia. #Mezzogiorno #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:35:42 +0000 2016"}, {"id_str": "797766974000525312", "favorite_count": 40, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "C'\u00e8 una necessit\u00e0 assoluta di una sburocratizzazione radicale dell'Italia se vogliamo essere competitivi sul mercato. #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:44:03 +0000 2016"}, {"id_str": "797369854399545344", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Fino a qualche anno fa ogni grande programma politico aveva un capitolo dedicato al #Mezzogiorno, ma oggi questo \u00e8 scomparso. #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:26:02 +0000 2016"}, {"id_str": "869870556912418816", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 2, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Facciamo la pre-prevenzione. Possiamo dirlo anche con orgoglio. Per la prima volta un lavoro onesto, programmato. \n#Giugliano", "created_at": "Wed May 31 10:57:56 +0000 2017"}, {"id_str": "782917001736024065", "favorite_count": 178, "is_retweet": false, "retweet_count": 107, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Hootsuite", "text": "Nessuna sovrapposizione: se volete votare contro Renzi fatelo alle elezioni, il #referendum \u00e8 un'altra cosa, serve a modernizzare l'Italia.", "created_at": "Mon Oct 03 12:15:33 +0000 2016"}, {"id_str": "900701581364133888", "favorite_count": 110, "is_retweet": false, "retweet_count": 69, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Come previsto, dopo il terremoto ad #Ischia \u00e8 partita la fiera della disinformazione e dello sciacallaggio. https://t.co/YJQ0oR18ZK", "created_at": "Thu Aug 24 12:49:25 +0000 2017"}, {"id_str": "855712840384163840", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La Regione si impegna a pagare con puntualit\u00e0 gli stati di avanzamento #Trasporti", "created_at": "Sat Apr 22 09:20:14 +0000 2017"}, {"id_str": "869507628644401152", "favorite_count": 14, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Viene fuori da queste scelte un messaggio di grande fiducia. Tanti i problemi ma anche tante risposte date in 18 me\u2026 https://t.co/OsgE6rUVWu", "created_at": "Tue May 30 10:55:47 +0000 2017"}, {"id_str": "890867871294861313", "favorite_count": 86, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "La #Campania cresce pi\u00f9 di ogni altra regione. I dati #Svimez sono incoraggianti e ci spingono a proseguire nel nostro lavoro.", "created_at": "Fri Jul 28 09:33:46 +0000 2017"}, {"id_str": "869116340367499264", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Soddisfazione per aver salvato la #Firema azienda storica campana che riavvia attivit\u00e0", "created_at": "Mon May 29 09:00:57 +0000 2017"}, {"id_str": "868094779070046212", "favorite_count": 10, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Tumori: abbiamo dati oggettivi che sfatano alcuni miti creati dalla disinformazione", "created_at": "Fri May 26 13:21:38 +0000 2017"}, {"id_str": "902581819664728064", "favorite_count": 27, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Faremo una riunione mensile con i sindaci per una verifica dello stato di avanzamento della ricostruzione nelle zone colpite. \n#Ischia", "created_at": "Tue Aug 29 17:20:49 +0000 2017"}, {"id_str": "873176863056818177", "favorite_count": 40, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Io sono estremamente sensibile a dare una mano a tutti ma non a fare clienti", "created_at": "Fri Jun 09 13:56:01 +0000 2017"}, {"id_str": "854654201628168192", "favorite_count": 45, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Per il rilancio dei Campi Flegrei e il Litorale Domizio concentreremo fondi per 800 milioni di euro fino al 2020.", "created_at": "Wed Apr 19 11:13:35 +0000 2017"}, {"id_str": "860175278429155332", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "L'obiettivo \u00e8 uscire dal piano di rientro e lavorare per portate in Campania delle eccellenze.", "created_at": "Thu May 04 16:52:22 +0000 2017"}, {"id_str": "865865894030974976", "favorite_count": 19, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Agroalimentare, #aerospaziale, #moda ed #automotive: sono questi i settori su cui deve investire la Regione Campania.", "created_at": "Sat May 20 09:44:50 +0000 2017"}, {"id_str": "860173799555256322", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Primo corso di formazione manageriale per i Dir. Gen. sanitari della Regione. Prima caratteristica da acquisire: il senso delle istituzioni", "created_at": "Thu May 04 16:46:29 +0000 2017"}, {"id_str": "886145064623378432", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Il nostro obiettivo \u00e8 collegare i punti pi\u00f9 belli della regione e stabilizzare i servizi per migliorare l'offerta t\u2026 https://t.co/N9IZEuveeP", "created_at": "Sat Jul 15 08:47:01 +0000 2017"}, {"id_str": "774540961456070656", "favorite_count": 25, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "A #Napoli bisogna dare organizzazione e concretezza. #PanoramadItalia #DeLucaLive https://t.co/I5vx8ONAeN", "created_at": "Sat Sep 10 09:32:10 +0000 2016"}, {"id_str": "871686692771692544", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "A dicembre avremo 16 sale operatorie perfettamente funzionanti.\n#OspedaleDelMare", "created_at": "Mon Jun 05 11:14:37 +0000 2017"}, {"id_str": "797764096993202176", "favorite_count": 20, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Stiamo facendo uno sforzo per ricollocare in termini nuovi il tema del #Mezzogiorno all'attenzione della politica nazionale. #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:32:37 +0000 2016"}, {"id_str": "872039887675039746", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La @Reg_Campania  ha gi\u00e0 finanziato un cavalcavia nell'ambito del Patto per la Campania, altri 50 mln per una galle\u2026 https://t.co/ORGbTukt97", "created_at": "Tue Jun 06 10:38:05 +0000 2017"}, {"id_str": "774532630729596928", "favorite_count": 46, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dobbiamo colpire chi viola la legge e toglie sicurezza alle famiglie. Ma non viene detto perch\u00e9 non \u00e8 politically correct. #panoramaditalia", "created_at": "Sat Sep 10 08:59:03 +0000 2016"}, {"id_str": "785089547084390400", "favorite_count": 71, "is_retweet": false, "retweet_count": 25, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Cordoglio per la scomparsa di Giuseppe Vignola. Antifascista, sindacalista, senatore, sempre in prima linea nelle battaglie per il Sud.", "created_at": "Sun Oct 09 12:08:28 +0000 2016"}, {"id_str": "859829894422949892", "favorite_count": 26, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo trovato debiti su debiti, stiamo facendo sforzo di rigore e di risanamento, ma senza lamentarci", "created_at": "Wed May 03 17:59:56 +0000 2017"}, {"id_str": "872821374712197121", "favorite_count": 17, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#TerraDeiFuochi: pulizia delle aree demaniali dei privati non ripulite e che verranno bonificate in danno.", "created_at": "Thu Jun 08 14:23:26 +0000 2017"}, {"id_str": "865975761357950976", "favorite_count": 48, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Due anni fa eravamo la regione dei rifiuti. \nOggi la #Campania \u00e8 un'altra #Regione. https://t.co/m1rjxmCjLP", "created_at": "Sat May 20 17:01:25 +0000 2017"}, {"id_str": "859830013792800769", "favorite_count": 27, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "In questi mesi abbiamo fatto un lavoro immane e infame, abbiamo operato delle scelte per sostenere i Comuni ed evitarne i dissesti.", "created_at": "Wed May 03 18:00:24 +0000 2017"}, {"id_str": "855494098140221442", "favorite_count": 33, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Fine vita: la legge \u00e8 un atto di civilt\u00e0 su una materia delicata. Tema che tocca le coscienze", "created_at": "Fri Apr 21 18:51:01 +0000 2017"}, {"id_str": "860249943889641472", "favorite_count": 13, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Sanit\u00e0: la settimana \u00e8 stata difficile ma l'emergenza \u00e8 stata governata con grande equilibrio", "created_at": "Thu May 04 21:49:03 +0000 2017"}, {"id_str": "797378529608527872", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 16, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Oggi l'emergenza assoluta del #Mezzogiorno \u00e8 il dramma occupazionale, con disoccupazione giovanile al 52%. #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 10:00:30 +0000 2016"}, {"id_str": "865866623827181568", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Con IZIM inauguriamo una Biobanca che \u00e8 fra le pi\u00f9 importanti di Italia, un altro grande patrimonio\n#Portici https://t.co/ergWAOInkS", "created_at": "Sat May 20 09:47:44 +0000 2017"}, {"id_str": "797372501500293120", "favorite_count": 29, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il Sud ha dato di s\u00e9 un'immagine di cialtroneria e di emergenze continue legata all'inconcludenza amministrativa. #Mezzogiorno #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:36:33 +0000 2016"}, {"id_str": "888396000473337857", "favorite_count": 66, "is_retweet": false, "retweet_count": 26, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Inaugurata un'altra uscita della metropolitana linea 1 di #Napoli.\nAndiamo avanti senza distrarci https://t.co/YYDPX6QXSV", "created_at": "Fri Jul 21 13:51:26 +0000 2017"}, {"id_str": "809120544171892737", "favorite_count": 208, "is_retweet": false, "retweet_count": 65, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il livello di imbarbarimento a cui siamo arrivati lascia ormai senza parole. Come sempre, tranquilli tutti. Nessuno si distragga. Al lavoro.", "created_at": "Wed Dec 14 19:39:05 +0000 2016"}, {"id_str": "797376422000128000", "favorite_count": 23, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Alle condizioni esistenti, i primi cantieri in Italia non si apriranno prima del 2018. #Mezzogiorno #DeLucaLive https://t.co/MeENRH98V4", "created_at": "Sat Nov 12 09:52:08 +0000 2016"}, {"id_str": "902582041367257090", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Ischia: intendiamo sostenere e supportare le attivit\u00e0 commerciali e turistiche, senza dimenticare i lavoratori in cassa integrazione.", "created_at": "Tue Aug 29 17:21:42 +0000 2017"}, {"id_str": "797375624868462592", "favorite_count": 24, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Possiamo riprendere il cammino: la prima grande carta da giocare riguarda l'uso dei fondi europei. #Mezzogiorno #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:48:58 +0000 2016"}, {"id_str": "851083997065220097", "favorite_count": 29, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Abbiamo quantit\u00e0 ridotte ma vini straordinari. Dobbiamo conquistare nuove fette di mercato: a Verona ci sono buyer\u2026 https://t.co/jcUFJ3OjvB", "created_at": "Sun Apr 09 14:46:51 +0000 2017"}, {"id_str": "868098090938531843", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#PoliticheSociali: abbiamo stanziato 18 milioni di euro per pagare i Piani Sociali di Zona che non venivano pagati, alcuni dal 2010", "created_at": "Fri May 26 13:34:48 +0000 2017"}, {"id_str": "797765159305494529", "favorite_count": 68, "is_retweet": false, "retweet_count": 38, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Questa \u00e8 la Regione che ha deciso di ridurre le societ\u00e0 partecipate da 42 a 7 con un atto di coraggio mai visto. #Campania #DeLucaLive", "created_at": "Sun Nov 13 11:36:50 +0000 2016"}, {"id_str": "865876992633262080", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "La #Campania \u00e8 un'altra storia, \u00e8 gi\u00e0 un'altra storia. https://t.co/Lcw5yyuY7f", "created_at": "Sat May 20 10:28:56 +0000 2017"}, {"id_str": "877953310413791237", "favorite_count": 22, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Avere la possibilit\u00e0 di rifare  gli impianti sportivi, un'occasione economica e di rilancio della citt\u00e0 di Napoli\n#Universiadi", "created_at": "Thu Jun 22 18:15:55 +0000 2017"}, {"id_str": "797372144208478208", "favorite_count": 28, "is_retweet": false, "retweet_count": 8, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Il tema del Sud \u00e8 scomparso con l'arrivo di una sottocultura del leghismo, che vede il #Mezzogiorno come peso parassitario. #DeLucaLive", "created_at": "Sat Nov 12 09:35:08 +0000 2016"}, {"id_str": "855494712010190848", "favorite_count": 27, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "La stagione dell'uso politico della #sanit\u00e0 \u00e8 finita. Non ci sono pi\u00f9 ambiti di parassitismo", "created_at": "Fri Apr 21 18:53:28 +0000 2017"}, {"id_str": "877953793551478784", "favorite_count": 35, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Dobbiamo dimostrare che oltre alla creativit\u00e0 abbiamo una organizzazione migliore dei tedeschi\n#Universiadi", "created_at": "Thu Jun 22 18:17:50 +0000 2017"}, {"id_str": "873174927859482624", "favorite_count": 11, "is_retweet": false, "retweet_count": 4, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "Video virale di #Pozzuoli: discutevo con 'amici' che mi vengono a salutare ovunque io vada.", "created_at": "Fri Jun 09 13:48:20 +0000 2017"}, {"id_str": "851750625394208768", "favorite_count": 32, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Stiamo facendo un investimento enorme: pagheremo puntualmente gli stati di avanzamento e le ditte non avranno alibi\u2026 https://t.co/xco1yBbJei", "created_at": "Tue Apr 11 10:55:48 +0000 2017"}, {"id_str": "872403727927435265", "favorite_count": 0, "is_retweet": false, "retweet_count": 0, "in_reply_to_screen_name": "RavelloFestivaI", "source": "Twitter Web Client", "text": "@RavelloFestivaI: tanta qualit\u00e0 nell'offerta ma anche un messaggio di dialogo e solidariet\u00e0 tra i popoli.", "created_at": "Wed Jun 07 10:43:51 +0000 2017"}, {"id_str": "902093527093477377", "favorite_count": 49, "is_retweet": false, "retweet_count": 18, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for Android", "text": "La #Campania \u00e8 all'avanguardia nelle politiche di ambiente e legalit\u00e0. Rimandiamo polemiche a chi cercava un po' di pubblicit\u00e0.", "created_at": "Mon Aug 28 09:00:31 +0000 2017"}, {"id_str": "862256191812100097", "favorite_count": 15, "is_retweet": false, "retweet_count": 3, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Dobbiamo arrivare quest'anno a met\u00e0 della griglia dei livelli Lea. Guardiamo con fiducia al futuro", "created_at": "Wed May 10 10:41:10 +0000 2017"}, {"id_str": "873168120046923776", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Istituiti 4 centri di coordinamento sul territorio a Marcianise, Mondragone, Giugliano e Massa di Somma\n#terradeifuochi", "created_at": "Fri Jun 09 13:21:17 +0000 2017"}, {"id_str": "874912994253320192", "favorite_count": 9, "is_retweet": false, "retweet_count": 1, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "20 bandi ancora aperti, 45 sono in preparazione. Entro giugno completeremo il lavoro. https://t.co/3teGqFvpsH", "created_at": "Wed Jun 14 08:54:47 +0000 2017"}, {"id_str": "874912079857188865", "favorite_count": 12, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Non verranno chiesti documenti gi\u00e0 acquisiti dalla #PubblicaAmministrazione, ma andremo avanti per autocertificazione.", "created_at": "Wed Jun 14 08:51:09 +0000 2017"}, {"id_str": "868093293414035456", "favorite_count": 16, "is_retweet": false, "retweet_count": 6, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#Musei: \u00e8 stata fatta una figuraccia troppo grande. Mi auguro che sia recuperato presto questo disastro", "created_at": "Fri May 26 13:15:44 +0000 2017"}, {"id_str": "860914060371652608", "favorite_count": 27, "is_retweet": false, "retweet_count": 9, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "#MarinadiArechi: \u00e8 un pezzo di un grande progetto di trasformazione urbana che deve rappresentare anche un elemento di grande attrazione", "created_at": "Sat May 06 17:48:01 +0000 2017"}, {"id_str": "877953241056595968", "favorite_count": 18, "is_retweet": false, "retweet_count": 5, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "Twitter Web Client", "text": "Tra gli obiettivi quello di strappare  i giovani dai quartieri per portarli a confronto con altri giovani.\n#Universiadi", "created_at": "Thu Jun 22 18:15:38 +0000 2017"}]