[{"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Thu Mar 02 12:46:44 +0000 2017", "text": "Nelle tragedie li celebriamo come eroi, ma subito dopo lo Stato si dimentica di loro. Ecco cosa chiedono i VVF\u2026 https://t.co/fNMfR6PWdX", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837283027122339840", "favorite_count": 30}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 21, "created_at": "Fri Nov 18 16:20:12 +0000 2016", "text": "Domani parliamo di informazione e referendum. Mentana e Gilioli risponderanno alle nostre e vostre domande:\u2026 https://t.co/FY1yuixXX5", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799648410399870976", "favorite_count": 18}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 170, "created_at": "Thu Jun 15 17:08:44 +0000 2017", "text": "Il ballottaggio a Termini Imerese \u00e8 da annullare. C'\u00e8 un condannato che non doveva neanche essere candidato\u2026 https://t.co/gLCh8CtgP3", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "875399690384273408", "favorite_count": 166}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Thu Oct 13 08:15:57 +0000 2016", "text": "Ciao Dario...", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "786480582536691712", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Wed Oct 05 20:25:48 +0000 2016", "text": "Tra poco (ore 00:30) interverr\u00f2 su Radio Rai 1 per parlare del referendum e del ricorso al Tar sul quesito.\u2026 https://t.co/iZxIjqCCMp", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "783765150121754624", "favorite_count": 38}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Thu Mar 09 11:15:40 +0000 2017", "text": "Fra pochi minuti in aula si dovrebbe votare per la decadenza di Minzolini. Cosa si inventer\u00e0 il PD per farla saltare anche questa volta?", "source": "Twitter for Android", "id_str": "839796824336654338", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 66, "created_at": "Wed Feb 15 14:00:46 +0000 2017", "text": "Zero prime pagine sui guai del piddino Sala a Milano. Forse sono troppo occupati a inventare balle su Di Maio e M5S\nhttps://t.co/kAgCy16BC2", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831865842040205312", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 69, "created_at": "Tue Mar 14 07:28:26 +0000 2017", "text": "Anche oggi in calendario c'\u00e8 la decadenza di Minzolini. Cosa altro si inventeranno per rinviare ancora una volta?", "source": "Twitter for Android", "id_str": "841551580470136832", "favorite_count": 79}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 192, "created_at": "Fri Jun 16 13:31:36 +0000 2017", "text": "Oggi La Stampa inventa balle su di me. Non ho mai fatto \"negoziati\". Aiutatemi a far sapere la verit\u00e0\u2026 https://t.co/FeLGg5COxk", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "875707434899263488", "favorite_count": 152}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 63, "created_at": "Tue Dec 20 17:37:56 +0000 2016", "text": "Minzolini ancora salvo. Grazie al Pd i cittadini continueranno a pagargli lo stipendio anche a Natale:\u2026 https://t.co/0UtXj6sBn8", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "811264383435345921", "favorite_count": 58}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 109, "created_at": "Wed Mar 15 15:09:30 +0000 2017", "text": "#TornaACasaLotti in un paese normale saresti gi\u00e0 a casa anzich\u00e8 qui in aula del Senato a sghignazzare impunito.", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "842029999498616832", "favorite_count": 174}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 144, "created_at": "Wed Feb 08 11:41:00 +0000 2017", "text": "Niente voto e 500 poltrone in omaggio, citofonare Renzi https://t.co/GZSNlufA18 https://t.co/bLzSdrImwd", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "829293951593099266", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 92, "created_at": "Tue Aug 01 18:19:08 +0000 2017", "text": "Per intascare 45,5 milioni in rimborsi elettorali, ci hanno messo 3 ore. Per rinunciare ai vitalizi, non c'\u00e8 urgenz\u2026 https://t.co/M7ynfB8HGT", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "892449635511480328", "favorite_count": 84}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 62, "created_at": "Thu Apr 20 11:01:54 +0000 2017", "text": "Minzolini a casa 17 mesi dopo la condanna. E non perch\u00e9 i partiti hanno rispettato la Legge, ma perch\u00e9 si \u00e8 dimesso\u2026 https://t.co/75NJnXh6Pu", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "855013649718685697", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 151, "created_at": "Thu Dec 22 12:14:38 +0000 2016", "text": "#FormigoniGoHome! Da anni denunciamo l'indecenza di Formigoni, ora condannato. Sei una vergogna per il paese, liber\u2026 https://t.co/98Rx4kuYcr", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "811907799995338753", "favorite_count": 188}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 287, "created_at": "Thu Mar 09 12:51:12 +0000 2017", "text": "Senato chiude 2 ore prima per far saltare discussione su decadenza #Minzolini e FI non voter\u00e0 sfiducia Lotti. Il #pattodelnazareno tiene", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "839820865491644416", "favorite_count": 279}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Thu Sep 29 12:59:15 +0000 2016", "text": "Quali \"garanzie\" pu\u00f2 dare una citt\u00e0 con 13 miliardi di debiti? Virginia Raggi in senato parla di #Roma2024: https://t.co/RFxccqmpK6", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "781478444618088453", "favorite_count": 33}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 7, "created_at": "Fri Oct 14 13:59:20 +0000 2016", "text": "Ci vediamo questa sera a Gardone Val Trompia (Brescia). Parliamo di Costituzione e referendum. Vi aspetto!\u2026 https://t.co/3ET8Mhm9AE", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "786929385622372352", "favorite_count": 7}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 31, "created_at": "Sun Oct 23 10:10:02 +0000 2016", "text": "#ArenaGiletti Ci vediamo oggi alle 14:30 a \"L'Arena\", su Rai Uno. https://t.co/O4xVc8X2Oo", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "790133170410782720", "favorite_count": 51}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 114, "created_at": "Mon Jun 05 16:36:16 +0000 2017", "text": "L'11 giugno si vota per i comuni. Il @Mov5Stelle vigiler\u00e0 e denuncer\u00e0 comportamenti fuorilegge ai seggi. Diffondete: https://t.co/jckakX3u4A", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "871767640980717569", "favorite_count": 170}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 95, "created_at": "Sun Nov 20 18:11:45 +0000 2016", "text": "#M5S Da voto scambio De Luca a scontrini Pittella, @matteorenzi non vede la trave nel proprio occhio. Perch\u00e9 non caccia i disonesti dal Pd?", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "800401257097732097", "favorite_count": 96}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Tue May 09 14:41:47 +0000 2017", "text": "Il 20 maggio un pullman ci porter\u00e0 da Brescia a Perugia per la marcia per il #RedditoDiCittadinanza. Prenotatevi:\u2026 https://t.co/0N07J0Ps7d", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "861954354298986496", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 50, "created_at": "Sun Apr 02 09:31:33 +0000 2017", "text": "#tourtrasporti Rovereto @berenice0104 ci ricorda che grazie a @Mov5Stelle sbloccati fondi mobilit\u00e0 ciclabile\u2026 https://t.co/HYrdnDKxoW", "source": "Twitter for Android", "id_str": "848467930509705216", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 116, "created_at": "Tue Feb 14 14:24:15 +0000 2017", "text": "Vergognatevi. Con il vostro #GiornalismoKiller state trascinando a fondo i veri giornalisti https://t.co/UPiqEFu0vQ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831509362975899648", "favorite_count": 177}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 118, "created_at": "Sun Dec 18 15:49:24 +0000 2016", "text": "Dopo tutti i disastri che hai fatto ancora ti permetti di pontificare sulla legge elettorale #RenziFattiDaParte\u2026 https://t.co/IMT9SsTPPS", "source": "Twitter for Android", "id_str": "810512296481013760", "favorite_count": 126}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Mar 02 14:43:58 +0000 2017", "text": "#CSR2016 Cyber Security Report. All'Univ. Sapienza nasce il corso di laurea in Cyber Security @CIS_Sapienza\u2026 https://t.co/EyemZb5JNj", "source": "Twitter for Android", "id_str": "837312529554620416", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 88, "created_at": "Mon Jul 24 13:05:37 +0000 2017", "text": "Mandano in rovina la compagnia di bandiera e salvano il commissario Laghi in conflitto d'interessi: mostrate le carte del #SistemaAlitalia!", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "889471633915863041", "favorite_count": 103}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 184, "created_at": "Mon Sep 12 16:49:41 +0000 2016", "text": "Il debito pubblico raggiunge un nuovo record ogni mese. Nei primi 6 mesi dell'anno \u00e8 aumentato di 78,9 miliardi di euro! #DilloAlGiornalista", "source": "TweetDeck", "id_str": "775375842243477504", "favorite_count": 143}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 23, "created_at": "Fri Dec 23 13:33:58 +0000 2016", "text": "Grazie a chi \u00e8 in prima linea. Vicini ai familiari che vi salutano quando uscite di casa con indosso la divisa https://t.co/5sL1JRnZyz", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "812290153872031745", "favorite_count": 35}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sat Nov 19 11:57:30 +0000 2016", "text": "Oggi parliamo di informazione e referendum con Mentana e Gilioli. Ci vediamo alle 16 al CTM in via IV Novembre 91 a\u2026 https://t.co/4XkwpRJksM", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799944688077860864", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 79, "created_at": "Mon Jul 31 17:56:32 +0000 2017", "text": "La legge sui vitalizi \u00e8 al Senato, il M5S chieder\u00e0 di discuterla con urgenza. Basta giochetti di partito,\u2026 https://t.co/fovBsZ38vm", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "892081559284613120", "favorite_count": 110}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 63, "created_at": "Fri Sep 16 12:09:17 +0000 2016", "text": "Ecco almeno dieci motivi per cui Renzi deve chiedere scusa agli italiani: https://t.co/B9Nyyrsuoi #RenziChiediScusa", "source": "TweetDeck", "id_str": "776754830048124928", "favorite_count": 63}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Fri Jan 20 13:13:34 +0000 2017", "text": "Telecamere su piazze sensibili a Roma guaste e computer che non registrano immagini. Ministro Minniti INTERVIENI https://t.co/P8mBeFzrxJ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "822431880263901184", "favorite_count": 25}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 236, "created_at": "Wed May 31 20:08:04 +0000 2017", "text": "Nino Di Matteo denuncia l'ipocrisia di certe commemorazioni sulle stragi di mafia. Parole da far ascoltare ovunque:\u2026 https://t.co/v387NQfqaK", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "870009001789894658", "favorite_count": 222}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 57, "created_at": "Sun Oct 23 11:25:02 +0000 2016", "text": "A chi non ha mai restituito niente ricordiamo che il #M5S ha restituito oltre 18 milioni di euro ai cittadini https://t.co/1lr0SPFQlB", "source": "Twitter Lite", "id_str": "790152043776339968", "favorite_count": 80}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 65, "created_at": "Mon May 15 09:47:20 +0000 2017", "text": "Dalle #magliettegialle alle #FiammeGialle? Il passo pu\u00f2 essere breve\nhttps://t.co/rp1qn3IEsX https://t.co/f6AzgJwPz4", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864054582598672384", "favorite_count": 70}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 111, "created_at": "Tue Feb 21 10:02:47 +0000 2017", "text": "#taxi  se si vuol modificare #milleproroghe c'\u00e8 tutto il tempo per farlo. Pd e governo non inventino scuse", "source": "Twitter for Android", "id_str": "833980277097689090", "favorite_count": 117}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 84, "created_at": "Sat Mar 04 17:58:01 +0000 2017", "text": "Ogni tanto qualcuno \"dimentica\" che il M5S restituisce met\u00e0 degli stipendi, pi\u00f9 diarie e rimborsi non spesi\u2026 https://t.co/5Demhwa1Cw", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "838086140376788993", "favorite_count": 109}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 35, "created_at": "Wed May 17 18:14:05 +0000 2017", "text": "Sulla legge elettorale eravamo pronti gi\u00e0 il 5 dicembre. Ora Renzi dice di \"fare presto\". Chi vuoi prendere in giro? https://t.co/Ri7Doya2Ne", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "864906885027287041", "favorite_count": 57}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Fri Mar 03 18:16:31 +0000 2017", "text": "Lotti non sei degno di ricoprire la carica di Ministro della Repubblica. Votiamo subito la #SfiduciaLotti!\nhttps://t.co/BoYQBBId0d", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "837728407907627008", "favorite_count": 37}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 94, "created_at": "Tue Jun 06 20:49:49 +0000 2017", "text": "Ecco come il Pd usa i lavoratori. Si accorgono di loro solo prima delle elezioni: https://t.co/TcCdQHH6dO https://t.co/v6GYS9g0NK", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "872193835648126977", "favorite_count": 74}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 17, "created_at": "Wed Oct 19 21:15:15 +0000 2016", "text": "#IoDicoNo Guardate lo striscione che hanno esposto su questo balcone: https://t.co/dhB2i6fBQB", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "788851026728189952", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 83, "created_at": "Fri Oct 21 17:02:39 +0000 2016", "text": "Basta scuse: se volete davvero ridurre i costi della politica, #DimezzateviLoStipendio https://t.co/JRLFrfv9N7 https://t.co/ijjmGdPpZ8", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "789512231314685953", "favorite_count": 83}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 45, "created_at": "Mon Oct 17 10:18:58 +0000 2016", "text": "Se vince il SI il paese peggiora e sar\u00e0 meno affidabile. Per questo #IoDicoNo\nhttps://t.co/xOsIo6KAto", "source": "Twitter Lite", "id_str": "787961089514409984", "favorite_count": 56}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 76, "created_at": "Tue Feb 21 13:10:34 +0000 2017", "text": "Ci appelliamo al presidente del Senato Pietro Grasso: votiamo domani la decadenza di Minzolini\u2026 https://t.co/8Ma3XgVcXH", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "834027536736780291", "favorite_count": 71}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 10, "created_at": "Thu Mar 02 14:51:38 +0000 2017", "text": "Cyber Security una sfida mondiale, interdisciplinare, che coinvolge ciascuno di noi #CSR2016 @CIS_Sapienza\u2026 https://t.co/OJ0bWga4lC", "source": "Twitter for Android", "id_str": "837314458984808449", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 29, "created_at": "Sun Apr 02 09:43:35 +0000 2017", "text": "#tourtrasporti mobilit\u00e0 intelligente: la mobilit\u00e0 pi\u00f9 sostenibile \u00e8 quella che non c'\u00e8 @berenice0104 @dellorco85\u2026 https://t.co/yirJF1JOU8", "source": "Twitter for Android", "id_str": "848470962442031105", "favorite_count": 36}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 28, "created_at": "Thu Nov 10 11:13:50 +0000 2016", "text": "Il #TreNoTour \u00e8 iniziato! Ci vediamo alle 18:30 in Piazza \u00c9mile Chanoux ad Aosta. Venite con noi:\u2026 https://t.co/6YKTKVnXBC", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "796672206369673216", "favorite_count": 55}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 116, "created_at": "Tue Jun 27 17:18:52 +0000 2017", "text": "Alberto Bianchi \u00e8 presidente di Fondazione Open, consigliere Enel e legale di Consip. Bello fare l'avvocato di Renz\u2026 https://t.co/W5g9ENRQ3C", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "879750892202979332", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 56, "created_at": "Tue Jul 11 17:22:16 +0000 2017", "text": "Umberto Bossi e il figlio Renzo condannati per aver abusato dei fondi della Lega Nord. Da \"Roma ladrona\" a\u2026 https://t.co/6gp9P0tDtj", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "884825179720962048", "favorite_count": 75}, {"in_reply_to_screen_name": "dellorco85", "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sun Apr 02 08:47:05 +0000 2017", "text": "@dellorco85 @riccardo_fra @berenice0104 @trentino5stelle @sdivertito @Mov5Stelle @beppe_grillo #tourtrasporti https://t.co/n85x6UbJpC", "source": "Twitter for Android", "id_str": "848456741562068992", "favorite_count": 11}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Tue Aug 01 12:21:44 +0000 2017", "text": "Si poteva dare un segnale forte al paese: votare subito e rinunciare ai vitalizi. Ma i partiti\u2026 https://t.co/QAJ5hJt0M8", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "892359690176389121", "favorite_count": 47}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 136, "created_at": "Tue Apr 04 12:22:14 +0000 2017", "text": "A Milano arresti in comune per corruzione e tangenti. Quante prime pagine vedremo sui guai di Sala e del Pd?\u2026 https://t.co/sp7lcDsNX8", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "849235662372995072", "favorite_count": 114}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 95, "created_at": "Sun Nov 13 08:15:51 +0000 2016", "text": "Oggi le Forze dell'Ordine possono riposare, non c'\u00e8 bisogno di scorte. Ci vediamo alle 10:30 in Piazza Mercato a Br\u2026 https://t.co/7xt5p8MASC", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "797714579027542017", "favorite_count": 151}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 64, "created_at": "Tue Jan 10 19:10:20 +0000 2017", "text": "Ricordate la \"nipote\" di Mubarak? Oggi si sono superati salvando il senatore Albertini https://t.co/m4xhn9fd59", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "818897781364494337", "favorite_count": 65}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 58, "created_at": "Sun Apr 02 10:45:53 +0000 2017", "text": "#tourtrasporti facilitare accessibilit\u00e0 di chi ha ridotta capacit\u00e0 motoria nel trasporto pubblico @dellorco85 @berenice0104 @riccardo_fra", "source": "Twitter for Android", "id_str": "848486640146403328", "favorite_count": 78}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 46, "created_at": "Sun Apr 02 09:25:53 +0000 2017", "text": "#tourtrasporti \u00e8 possibile trasporto pubblico gratuito? Ne parliamo a Rovereto @dellorco85 @berenice0104\u2026 https://t.co/zYR3Vyf10W", "source": "Twitter for Android", "id_str": "848466504488296449", "favorite_count": 54}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 11, "created_at": "Thu Oct 13 10:43:51 +0000 2016", "text": "#DarioFo Ciao Dario! https://t.co/U7FHlH90XA", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "786517800705597440", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 39, "created_at": "Fri Oct 14 11:39:07 +0000 2016", "text": "Marco Travaglio: \u00abPerch\u00e9 dobbiamo rinunciare al nostro diritto di eleggere i senatori?\u00bb #IoDicoNo\nhttps://t.co/gdUQtPeUxG", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "786894096996638720", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 170, "created_at": "Fri Apr 28 11:21:17 +0000 2017", "text": "Ho da poco chiesto che il procuratore di Catania sia audito al Copasir. #RispettoPerZuccaro", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857917632263204864", "favorite_count": 257}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Thu Nov 17 12:00:27 +0000 2016", "text": "Sabato a Brescia parliamo di informazione e referendum con Mentana e Gilioli. Ingresso libero:\u2026 https://t.co/AjSFFBlL5w", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "799220656089006080", "favorite_count": 15}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 27, "created_at": "Sun Jan 29 13:09:35 +0000 2017", "text": "La rete fa paura perch\u00e8 l\u00ec le fake news dei media traduzionali hanno le gambe corte https://t.co/YzrXPBLLqM via @beppe_grillo", "source": "Twitter for Android", "id_str": "825692364874326016", "favorite_count": 42}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 49, "created_at": "Sat Jan 14 15:44:53 +0000 2017", "text": "Pu\u00f2 l'Arma dei Carabinieri permettersi un Comandante senza requisiti e indagato? La nomina di Del Sette va revocata\u2026 https://t.co/AGemcHAGS8", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "820295631436587008", "favorite_count": 59}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 160, "created_at": "Tue Nov 08 18:44:50 +0000 2016", "text": "Fumata nera anche oggi, Minzolini rimane senatore. E grazie al Pd i cittadini continueranno a pagargli lo stipendio\u2026 https://t.co/hmCS9MIkAt", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "796060930702450690", "favorite_count": 127}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 59, "created_at": "Mon Oct 10 11:09:29 +0000 2016", "text": "Ieri si son tenute le elezioni per le Citt\u00e0 Metropolitane. Ma i cittadini non potevano votare\nhttps://t.co/F3UdmGla47", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "785437088112119808", "favorite_count": 46}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 14, "created_at": "Thu Jul 06 07:31:22 +0000 2017", "text": "In commissione parere su Corpo Europeo di Solidariet\u00e0. Le parole \"Europeo\" e \"Solidariet\u00e0\" nella stessa frase oggi una vera presa in giro", "source": "Twitter for iPad", "id_str": "882864533601210368", "favorite_count": 21}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 12, "created_at": "Tue Nov 15 12:30:25 +0000 2016", "text": "Ci vediamo sabato 19/11 a Brescia con Enrico Mentana e Alessandro Gilioli. Parliamo di referendum e informazione\u2026 https://t.co/OxavScyI6t", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "798503421099773952", "favorite_count": 16}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 13, "created_at": "Sun Oct 09 20:49:02 +0000 2016", "text": "#Vajont, una strage di Stato. #IoNonDimentico https://t.co/X9oaHhNYa5", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "785220551073673216", "favorite_count": 19}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 22, "created_at": "Mon Sep 05 14:04:00 +0000 2016", "text": "#RenziFissaLaData del referendum! https://t.co/4xXjzduWlJ via @beppe_grillo", "source": "Twitter for Android", "id_str": "772797433927655426", "favorite_count": 13}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 547, "created_at": "Fri Apr 28 11:08:35 +0000 2017", "text": "Quando Berlusconi attaccava i magistrati, tutti a indignarsi. Ora che lo fa la banda Renzi, va tutto bene. #RispettoPerZuccaro", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "857914437109526529", "favorite_count": 727}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 139, "created_at": "Mon Mar 20 09:31:56 +0000 2017", "text": "Lotti \u00e8 indagato in Consip e mantiene le deleghe all'editoria. Quanti giornali parleranno liberamente dei suoi guai\u2026 https://t.co/ewD21f23te", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "843756986227445760", "favorite_count": 110}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 19, "created_at": "Sat Oct 22 15:42:09 +0000 2016", "text": "Basta perdere tempo: votiamo in aula la decadenza da senatore di Minzolini https://t.co/wHGtb27lZj https://t.co/Sg09v7Aiwc", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "789854361807642624", "favorite_count": 17}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 96, "created_at": "Sun Jun 25 21:24:45 +0000 2017", "text": "Dicono che non ci sono i soldi per il #RedditoDiCittadinanza. Ma per salvare le banche li trovano in pochi minuti\u2026 https://t.co/Z1XoMDH1ln", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "879087997043576832", "favorite_count": 87}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 80, "created_at": "Mon Oct 31 13:55:07 +0000 2016", "text": "Qualcuno sostiene che chi vota No \u00e8 \"vecchio\". Martina ha 22 anni e voter\u00e0 No. Ascoltatela: https://t.co/x8or6A3Cyx\u2026 https://t.co/KaMS0p3UB0", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "793088919688609797", "favorite_count": 93}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 86, "created_at": "Wed Nov 02 19:07:17 +0000 2016", "text": "C'\u00e8 un senatore che non dovrebbe pi\u00f9 essere senatore da almeno tre mesi: Minzolini fuori dal Senato!\u2026 https://t.co/tmE1wPFPTZ", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "793892254385577984", "favorite_count": 86}, {"in_reply_to_screen_name": null, "is_retweet": false, "retweet_count": 68, "created_at": "Wed Feb 15 16:01:29 +0000 2017", "text": "Ci abbiamo provato, a bloccare nuove discariche a Brescia per almeno un anno. Ma il Pd ha votato contro\u2026 https://t.co/znzCZgGcyA", "source": "Twitter Web Client", "id_str": "831896221098835968", "favorite_count": 53}]